{
    "name": "Expedientes por Denunciantes",
    "children": [
        {
            "name": "Miloc - Sprat",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Dres. Milloc y Sprat (Jueces TOC Tierra del Fuego) s/ actuaci\u00f3n Dr. Tocagni (Conjuez)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Nelida Pernigatti",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Pernigatti Nelida y otros c/ Juez Federal Rawson Dr. Cerra s/ ejecuci\u00f3n hipotecaria COICI SA\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Fiscalia Tribunal Oral Federal Comodoro Rivadavia",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Fiscalia ante el Tribunal Oral Federal de Comodoro Rivadavia - remite fotocopias de expedientes por incupliiento del plazo del art. 455 del C\u00f3digo Proc. Penal\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Elsa Fernandez - Alfredo Bravo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Fern\u00e1ndez de Combes Elsa - Bravo Alfredo c/ titular del Juzgado Federal de Santa Fe\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Oscar pandolfi - Marcelo Inaudi",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Pandolfi Oscar - Inaudi Marcelo c/ Titular del Juzgado de Zapala Dr. Ruben A. caro\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Ra\u00fal Acosta",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Acosta Ra\u00fal H\u00e9ctor (Juzg. Fed. de San rafael) c/ Dr. Leiva Luis Alberto (Juez Fed. Mendoza)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Ricardo Monner Sas",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Monner Sans Ricardo c/ titular del Juzg. Federal N\u00ba1 de C\u00f3rdoba Dr. Bustos Fierro\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jorge Rodriguez",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Rodriguez Jorge (Juzg. Fed. 2 de Mor\u00f3n) c/ titular Juzg. Fed. N\u00ba1 de Mor\u00f3n Dra. Morris Dloogatz",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Rodriguez Jorge c/ Dra. Mar\u00eda Jimena Monsalve (Juzg. Nac. de Ejecuci\u00f3n Penal N\u00ba5)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Manuel Castro",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Castro Hernandez Manuel Horacio c/ titular del Juzgado Comercial N\u00ba17 Dr. Bavastro Modet\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Clarisa Ferder",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Comercial) \u201cRemite denuncia 'Clarisa Ferder c/ Juzgado Comercial N\u00b08'\u201d (y ac. 126/01)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Luis Destefani",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Destefani Bartolome Luis c/ Juzgado Crim. y Correcc. N\u00ba8 Dra. Angela Braidot\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Juan Gersenobitz - Eduardo Orio",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Gersenobitz Juan M. Orio Eduardo (Consejeros) c/ Dr. Carlos Liporaci (Juzg. Fed. N\u00ba3)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Horacio Freites",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Freites Horacio Esteban s/ su presentaci\u00f3n\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mariano Cuneo Libarona",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCuneo Libarona Mariano c/ Dr. Norberto Oyarbide\u201d (y ac. 477/04)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Eduardo Orio",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Orio Eduardo (Consejero) c/ titular del Juzgado Crinal y Correccional Federal N\u00ba9 Dr. Galeano Juan Jos\u00e9\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Orio Eduardo (Consejero) c/ tit. Juzg. Instrucci\u00f3n N\u00ba29 Dr. Juan Mahdjoubian\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Alfredo Casta\u00f1on - Rafael Bilesa - Szmukler Beinusz",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Casta\u00f1on Alfredo Jos\u00e9 - Bilesa Rafael c/ Dr. Miralles Julio (Juzg. Civ. Com. Fed. N\u00ba4 La Plata)\"; \"Remite copia certificada del expediente dcia. Dra. Monica Lubertino c/ Dr. Julio Miralles\"; \"Bvanco CMF SA s/ presentaci\u00f3n\" y \"Szmukler Beinusz (Consejero) remite informe del Dr. frondizi (Integrante de la C\u00e1mara Federal de Apelaciones de La Plata\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jorge Berges",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBerges Jorge Antonio c/ titular del Juzgado Federal N\u00b03 de La Plata Dr. Arnaldo Corazza\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Edgardo Moeremans",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"C\u00e1m. Nac. Apel. en lo Civil - remite expte. 37/01 caratulado \"Moeremans Edgardo Jorge s/ denuncia c/ Juzgado Civil N\u00ba50\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Colegio de Abogados",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cColegio de Abogados de la Ciudad de Buenos Aires s/  su presentaci\u00f3n\u201d (y ac. 132/02 y 151/02)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Pereyra Rozas - Estela del valle",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Pereyra Rozas, Estela del valle c/ integrante de la C\u00e1mara Federal de Salta Dr. ricardo Lona\"  y \"Outes Pablo Ismael c/ integrante de la C\u00e1mara Federal de Apel. de Salta Dr. Lona\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "C\u00e1mara Nac. Crim. Correcc. ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Crim. Y Correcc. Fed.) \u201cRemite copia de Res. En el expte. S.A. 259/02 s/ dichos del Dr. Bonadio public. La Naci\u00f3n 27/9\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Guillermo Metz",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Cont. Adm. Fed.) \u201cRemite dcia. Presentada por Metz Guillermo Maximiliano c/ Dr. Osvaldo Cesar Guglielmino\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jos\u00e9 Mart\u00ednez Llano",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Mart\u00ednez Llano Jos\u00e9 Rodolfo c/ titular del Juzgado Criminal y Correccional Federal N\u00ba1 de San Isidro\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Alberto Pedroncini",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cPedroncini Alberto Pedro y otros c/ tit. del Juzg. Cont. Adm. Federal N\u00b04 Dr. Guglielmino\u201d (ac. 323/03)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Fiscalia C\u00e1m. Penal Economico",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Fiscalia de C\u00e1m. Penal Econmico - remite copia de actuaciones en causa 10907 s/ actuaci\u00f3n Dr. Liporace\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Omar Spinello",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Fed. Apel. Mendoza) \u201cRemite copia de expte. N\u00b069.120-S-2595 caratulado 'Spinello Omar Mario s/ denuncia'\u201d (ac. 269,289,304/03,129/04)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Rodlfo Fornelli",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cFornelli Rodolfo Eduardo s/ su presentaci\u00f3n\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "CELS",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Centro de Estudios Legales y Sociales c/ Dres. Fern\u00e1ndez Mar\u00eda, Rojas Diomedes e Inda Tomas\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jorge Acedo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cAcedo Jorge Gerardo c/ titular del Juzgado Fed. N\u00b04 de Rosario Dr. Digeronimo Omar R.\u201d (ac. 172/04 y 302/03)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Bonzon",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"C\u00e1m. Fed. Apel. en lo Penal Economico - remite copia de la denuncia efectuada por el Dr. Bonzon respecto del Dr. Speroni\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Pablo Outes",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cOutes Pablo Ismael c/ Dres. Ricardo Lona \u2013 Hugo Mezzena y Ricardo Munir Fal\u00fa (C\u00e1m. Salta)\u201d (y ac. 353/03 y 529/04)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Eduardo Orio - Beinusz Szmukler",
            "value": 3,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Orio Eduardo - Szmukler Beinusz c/ Tit. del Juzg. Crim. y Correcc. Fed. N\u00b0 11 Dr. Bonad\u00edo\"(y ac. 296/03)",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Orio Eduardo y Szmukler Beinusz c/ Titular del Juzg. Crim. de Instrucc. N\u00b0 13 Dr. Luis A. Zelaya\" (ac. 393/06)  // 393/06 \u201cBayarri Juan Carlos c/ Dres. Hornos Gustavo, Capolupo de Dura\u00f1ona y Vedia Ana Mar\u00eda y Berraz de Vidal Amelia\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Orio Eduardo y Szmukler Beinusz c/ titular del Juzgado Comercial N\u00ba3 Dr. Rodolfo Herrera\" y \"Szmukler Beinusz - Rodriguez Marcela (Consejeros) c/ Dr. Carlos Ruben Skidelsky\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Marcela Rodriguez - Eduardo orio - Beinusz Szmukler",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Rodriguez Marcela, Orio Eduardo y Szmukler Beinusz c/ Dres. Mahdjoubian y Muratorio\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Juan Villamayor",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cVillamayor Juan Carlos c/ Dr. Ricardo Sepulvera (Juez Fed. Ad Hoc de la C\u00e1m. Fed. de Salta)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Elsa Hurtado",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cHurtado Elsa Carlota c/ titular del Juzgado Comercial N\u00ba22 Dra. Margarita Braga\u201d (y ac. 94/05 y 371/05)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Javier De La Fuente",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"De la Fuente Javier Esteban c/ titular del Juzgado de Ejecuci\u00f3n Penal N\u00ba3\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "UEJN",
            "value": 7,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Piumato Julio - Minella carlos (UEJN) c/ tit. del Juzg. Fed. de Reconquista Dr. fariz E.\" y \"Uni\u00f3n de Empleados de la Justicia de la Naci\u00f3n c/ Dr. Fariz Eduardo (Juez Federal)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cPiumato Julio y Gomez Carrillo (U.E.J.N.) c/ tit. del Juzgado de Menores N\u00ba7 Dr. Vel\u00e1squez E.\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cUni\u00f3n de Empleados de la Justicia de la Naci\u00f3n c/ Dr. Montanaro (Juez Subrog.)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "(Ministerio de Justicia) \u201cRemite presentaci\u00f3n de la U.E.J.N. s/dcia. c/Dr. Claudio Bonad\u00edo\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cPiumato Julio y otro (U.E.J.N.) c/ Dra. Mar\u00eda del Carmen Garc\u00eda (Juzg. Fed. de Gral. Roca)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Piumato Julio y Caldara Norma (UEJN) c/ Dra. Ana Mar\u00eda Perez Cat\u00f3n (Juzg. Civil N\u00ba81)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cPiumato Julio y  Minella Carlos (UEJN) c/  integrantes de la C\u00e1m. Fed. de Apel. de Tucum\u00e1n\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Adrian Perez",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Perez Adrian (Diputado) c/ Dr. Bocos Conesa (Sala II Civil y Com. Federal)",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cP\u00e9rez Adri\u00e1n y otra (Diputados Nacionales) c/ Dr. Rodolfo Canicoba Corral (Juez Federal)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Beinusz Szmukler",
            "value": 3,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Szmukler Beinusz s/su presentaci\u00f3n\" (y ac. 353/05)",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cSzmukler Beinusz \u2013 acompa\u00f1a p\u00e1gina del Diario Clar\u00edn de fecha 26/07/05 c/ Dra. Mart\u00ednez G.\u201d (ac. 1/06)",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cSzmukler Beinusz -adjunta denuncia recibida por correo c/ Dr. Lijo Ariel (Juez Federal)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Supercanal Holding",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cSupercanal Holding S.A. c/  titular del Juzgado Comercial N\u00b0 23 Dra. Julia Villanueva\u201d (ac. 214/04)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Ricardo Gomez Diez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Gomez Diez Ricardo c/ integrante del TOCF de Jujuy Dr. Rodolfo echazu\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Gerardo Montaldi",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMontaldi Gerardo Augusto c/ Dres. Mezzena H. y Fal\u00fa Ricardo Munir (Int. De la C\u00e1m. De Salta)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Rodolfo Ramallo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cRamallo Rodolfo Agustin c/ titular del Juzgado del Trabajo N\u00b038 Dr. Pompa Carlos y otros\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Marcela Rodriguez  ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Rodr\u00edguez, Marcela (Consejera) c/ Dra. D\u00edaz Cano (Juzg. de Instrucci\u00f3n N\u00b0 9) y Dr. Mahdjoubian\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Monica Abal",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cAbal Monica Irene y Abal Cecilia Estela c/ tit. del Juzgado Comercial N\u00b05 Dr. Vassallo G.\u201d (ac. 454/04)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Joaquin Gaset",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGaset Joaquin Ram\u00f3n (Fiscal C\u00e1m. Crim. Y Correc.) s/ invest. Dres. Donna \u2013 Elbert \u2013 Bruzzone\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Alfredo Fern\u00e0ndez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cFern\u00e1ndez Alfredo y otros (Dip. Nac.) c/  tit. del Juzg. Cont. Adm. Fed. N\u00ba 3 Dra. Rodr\u00edguez Vidal C.\u201d y ac. 379/08",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Alejandro Perez Carrega",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cP\u00e9rez C\u00e1rrega Alejandro Jos\u00e9 c/ titular del Juzgado de Instrucci\u00f3n N\u00b042 Dra. Lanz Mar\u00eda\u201d (ac. 549/04)",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cP\u00e9rez C\u00e1rrega Alejandro Jos\u00e9 c/ Dra. C\u00f3rdoba Susana Haydee\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Miguek De Irureta",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"De Irureta Miguel Germ\u00e1n c/ Dr. Leopoldo H\u00e9ctor Schiffrin (Sala II C\u00e1m. Fed. Apel. de La Plata)\" (y ac. 78/05, 231/05y 40/07, 362/07, 72/06 y 413/06)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Claudia Della Malva",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cDella Malva Claudia Graciela c/ Dres. Rom\u00e1n Julio Frondizi y Leopoldo H\u00e9ctor Schiffrin\u201d y acum. 154/06",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mar\u00eda Holway",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cHolway Mar\u00eda Raquel c/ Dr. Luis Alberto Schelgel (Juez Correccional)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "C\u00e1m. Nac. Crim. Correcc. ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"C\u00e1m. Nac. Apel. Crim. Correcc. - remite copia en actuaciones administrativas expte. 3271/04 iniciado respecto Dr. Barbarosch",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Guillermo Tiscornia",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cTiscornia Guillermo Juan c/ integrantes de la Sala 'B' de la C\u00e1mara en lo Penal Econ\u00f3mico\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Tiscornia Guillermo Juan c/ Dres. Guillermo F. Treacy y Jorge Federico Alemany\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Gustavo Vera",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cVera Gustavo Javier (Pte. Coop. De Trabajo 20 de diciembre) c/ Dr. Montanaro (Juez Subrog.)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cVera Gustavo Javier (Pte. De la Cooperativa de Trabajo 20 de Diciembre) c/ Dr. Oyarbide N.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Marcela Rodriguez",
            "value": 14,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Rodr\u00edguez Marcela (Consejera) s/Proyecto creaci\u00f3n de Registro de causas prescriptas\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cRodr\u00edguez Marcela (Consejera) c/Dres. Carlos Olivera Pastor \u2013 Casas y Cardozo Mariano W.\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cRodr\u00edguez Marcela (Consejera) c/Titular del Juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00b011 Dr. Bonad\u00edo\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cRodr\u00edguez Marcela s/ prescripci\u00f3n en la causa Banco del Oeste\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cRodr\u00edguez Marcela s/ prescripci\u00f3n en la causa Crear Credito Argentino S.A. de Ahorro y Prest.\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cRodr\u00edguez Marcela s/ prescripci\u00f3n en la causa Banco Mercantil Argentino\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cRodr\u00edguez Marcela s/ prescripci\u00f3n en la causa Cooperativa A\u00f1asco\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cRodr\u00edguez Marcela s/ prescripci\u00f3n en la causa Banco Cabildo\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cRodr\u00edguez Marcela s/ prescripci\u00f3n en la causa Banco San Miguel\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cRodr\u00edguez Marcela s/ prescripci\u00f3n en la causa Banco de Coronel Pringles\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cRodr\u00edguez Marcela s/ prescripci\u00f3n en la causa Banco Feigin\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cRodr\u00edguez Marcela s/ prescripci\u00f3n en la causa Banco de Mendoza\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cRodr\u00edguez Marcela s/ prescripci\u00f3n en la causa Compa\u00f1\u00eda Financiera Finber\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cRodriguez Marcela s/ presc. en las causas Bco. de Italia y R\u00edo de La Plata \u2013 Bco. Argenfe\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Abel Cornejo",
            "value": 3,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCornejo Abel c/ Integrantes de la C\u00e1mara Federal de Apelaciones de Salta\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cCornejo Abel (Consejero) c/ Dres. Comas Graciela y Ossola Dardo (Jueces subrogantes)\u201d (Ac. 168/06 y 92/07)",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cCornejo Abel c/ Dres. D\u00edaz Solimine \u2013 Alvarez Julia y Cortelezzi Beatriz (Sala C Civil)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Hector Moors",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(Procuraci\u00f3n General de la Naci\u00f3n) \u201cRemite copia del expte. interno M-320/05 'Moors Hector D. c/ Dr. Skidelsky Carlos'\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jos\u00e9 Muso",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMuso Jos\u00e9 Manuel c/ titular del Juzg. en lo Criminal Federal N\u00b01 de Lomas de Zamora\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Gabriel Cicarelli",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCicarelli Gabriel Alejandro c/ titular del Juzgado Civil N\u00b0 16 Dr. Julio Cesar D\u00e1volos\u201d (acum. 428/05)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Matias Sporleder - Pablo Pirovanno",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Com.) \u201cRemite copia de la denuncia \u2018Sporleder Mat\u00edas y Pablo A. Pirovano\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": " Humberto Quiroga Lavie",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cQuiroga Lavi\u00e9 Humberto s/ su presentaci\u00f3n\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Orlando Mercado",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(Juzg. Fed.  Crim. y Correcc. de L. de Zamora N\u00b02) \u201cRemite copia cert. de la dcia. efectuada por el interno Mercado Orlando c/ Dr. Delgado\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Alberto Torazzi",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cTorazzi Gonz\u00e1lez Alberto Adrianc/ Dr. Alfredo Manuel  Rodr\u00edguez (Juez Fed. Mendoza)\u201d (ac. 205/05 al 215/05)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Fernando de la Rua",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cDe la R\u00faa Fernando c/Dres. Carlos Alberto Elbert y Gustavo A. Bruzzone (Int. C\u00e1m. Crim.)\u201d (ac. 423/06)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Rosario Reinoso",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cReinoso Rosario y otros c/ Dres. Hugo Mezzena y Mart\u00edn Adolfo Diez (int. C\u00e1m. Fed. Apel. Salta)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Marcelo Sain",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cSain Marcelo Fabi\u00e1n c/Titular del Juzgado en lo Penal Econ\u00f3mico N\u00b0 8 Dr. Brugo Jorge y otros\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Ramon Sese",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cSese Ram\u00f3n Ferm\u00edn c/ titular del Juzgado Correccional N\u00b02 Dr. Montanaro (Juez Subrog.)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Luraschi",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Fed. Apel. Rosario) \u201cRemite copia certificada del expte. 7739 'Dra. Laura Cosidoy (T.O. N\u00b0 1) s/ dcia. expte. Luraschi\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Luis Zamora",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cZamora Luis Fernando (Diputado Nacional) c/  tit. del Juzg. de Instrucci\u00f3n N\u00b09 Dr. Otero\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Gustavo Berstein",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBernstein Gustavo Mart\u00edn c/ titular del Juzg. Civil N\u00b038 Dra. Mirta Lidia Ilundain\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mario Benitez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBen\u00edtez Mario Dar\u00edo c/Titular del Juzgado Federal de Paso de los Libres Dr. Oliva Juan\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mar\u00eda Gutierrez",
            "value": 3,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGuti\u00e9rrez Mar\u00eda del Pilar c/Integrante del T.O.C.F. de San Juan Dr. Moreno Ferrer Walter\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cGutierrez Mar\u00eda Cristina c/ Dres. Fegoli Juan \u2013 Mitchell Gustavo \u2013 David Pedro y otros\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cGutierrez Mar\u00eda Cristina c/ titular del Juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00b011 Dr. Bonadio Claudio\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jose Saenz Valiente",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cSaenz Valiente Jos\u00e9 Mar\u00eda c/Titular del Juzg. Crim. y Correcc. Fed. N\u00b011 Dr. Bonad\u00edo Claudio\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Tamara Metjieva",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(Ministerio de Justicia) \u201cRemite denuncia efectuada por la Dra. Tamara Mejtieva c/ Dres. Bruzzone Gustavo y otros\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mirta Gurevich",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Civil) \u201cRemite expte. 71/04 'Gurevich Mirta Raquel s/ presentaci\u00f3n'\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Isaac Damsky",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cDamsky Isaac Augusto c/ tit. del Juzg. Civil N\u00ba70 Dra. Cortelezzi Beatriz Lidia\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Carlos Padula",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cPadula Carlos Javier Enrique c/ T.O.C. N\u00b030 de la Capital Federal\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Aurora Lucena ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Lucena Aurora Elizabeth y otro c/ tit. Juzg. Fed. en lo Crim. y Correcc. De Posadas Dr. Cavez\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Silvia Altamirano",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cAltamirano Silvia Alejandra s/ su presentaci\u00f3n\u201d (y ac. 62/07)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Gustavo vera",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cVera Gustavo c/ Dr. Montanaro Domingo (Juez Subrogante)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Varela Raposo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cRaposo Varela Benigno Emilio y otros c/ Dr. Prada Errecart Miguel Angel y otros\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Sbeinusz Szmukler",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Szmukler Beinusz remite art\u00edculo del diario La Naci\u00f3n c/ relaci\u00f3n actuaci\u00f3n Dr- teran\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Andrea Giudici (Fiscal)",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nacional Apleaciones en lo Criminal y Correccional) \u201cRemite expte. 3322 \u2018Dra. Andrea V. Giudice (Fiscal) c/ Dr. Domingo Montanaro (Juez Sub.)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Diego Barreiro",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBarreiro Diego Andr\u00e9s y otro c/ Dr. Adolfo Gabino Ziulu (Juez Juzg. N\u00b02 de La Plata)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Alejandro Bourguet",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBourguet Alejandro Salvador c/ Dres. Candela \u2013 Carelli y Logrippo (Conjueces Ad-hoc Mendoza)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cBourguet Alejandro c/ Dres. Pereyra Gonzalez \u2013 Endeiza y Miret (Sala B C\u00e1m. Fed. De Mendoza)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jos\u00e9 Chavez Ponce",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cChavez Ponce Jos\u00e9 Luis c/Dr. Santamarina A. (Juzg. Fed. Crim. Correcc. N\u00b01 Lomas de Zamora)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Daniel Ruiz",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cRuiz Daniel Osvaldo y otra c/ Dres. Sanju\u00e1n \u2013 Mender y Cossio de Mercau (C\u00e1m. Fed. Tucum\u00e1n)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Horacio Rosatti",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cRosatti Horacio c/Tit. del Juzg. Criminal y Correccional Federal N\u00b011 Dr. Bonad\u00edo Claudio\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mario Andrade",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cAndrade Monta\u00f1o Mario c/ Dra. Silvia V. Guahnon (Jueza Subrogante del Juzgado Civil N\u00ba7)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Leonardo Frias",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cFr\u00edas Leonardo c/Titular del Juzgado Federal de Jun\u00edn Dr. Compaired Carlos Rom\u00e1n\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Direccion Regional Aduanera de Cordoba",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cDirecci\u00f3n Regional Aduanera C\u00f3rdoba c/Dres. Mosquera \u2013 Aliaga Yofre y Becerra Ferrer\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Julieta Tejerina",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cTejerina Britos Julieta Beatriz c/ Dra. Claudia Rodr\u00edguez Vidal (Juzg. Cont. Adm. Fed. N\u00b03)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Luis Velazquez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Fed. Apel. Rosario) \u201cRemite copia de expte. 7841 'Velazquez Luis Mar\u00eda s/ dcia. c/ Dr. Rodr\u00edguez Reinaldo\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jorge Urbanowicz",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cUrbanowicz Jorge Gaston c/ Dres. Oliva Juan \u00c1ngel y Spillere Fabi\u00e1n (Juez subrogante)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Pszemiarower",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Com.) \u201cRemite copia de la denuncia efectuada por el Dr. Pszemiarower c/ Dra. Fern\u00e1ndez Adela\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Ana Perez - Jorge Maggi",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cChaya Mar\u00eda Lelia \u2013 Remite escrito de Ana Perez y Maggi Jorge c/ Dr. Vel\u00e1squez Enrique\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Silvia regueiro",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cRegueiro Silvia Graciela c/ Dra. Marta Susana Gastaldi (Juez Subrogante)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Antonio Bustamante",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Fed. Apel. Tucum\u00e1n) \u201cRemite denuncia efectuada por el Dr. Antonio Bustamante c/ Dra. Mar\u00eda Cristina Vergottini\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Augusto Alasino",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cAlasino Augusto Jos\u00e9 Mar\u00eda c/Dr. Rafecas Daniel Eduardo (Juz. Crim. y Correcc. Fed. N\u00b03)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Carmen Benet",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Civil) \u201cRemite expte. N\u00b0278/05 carat. 'Dra. Carm\u00e9n R. Benet s/ presentaci\u00f3n' Dres. Goit\u00eda y Rollan\u201d ",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mar\u00eda Vigil",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cVigil Mar\u00eda Cristina s/ denuncia\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Oscar Russo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Com.) \u201cRemite copia de denuncia del Dr. Russo Oscar s/ actuaci\u00f3n Dr. Kolliker Frers Alfredo\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Juan carlos Campora",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCampora Juan Carlos c/ titular del Juzgado Crim. Correcc. Fed. N\u00ba3 Dr. Rafecas Daniel\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mar\u00ed Estevez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Com.) \u201cRemite copias en causa S.4118 s/ dcia. Dra. Estevez Mar\u00eda c/ Dr. Durao Fernando (subrog)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Carlos De Sosa",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cDe Sosa Ascurrein Carlos Olivar c/ Dr. Lopez Axel Gustavo (Juez subrogante Ejec. Penal N\u00b03)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Colegio p\u00fablico de Abogados Cap. Fed.",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cColegio P\u00fablico de Abogados de la Cap. Fed. c/ Dr. Liberman Victor Fernando (Juzg. Civil N\u00b031)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cColegio P\u00fablico de Abogados de la Cap. Fed. c/ Dr. Ramos Padilla Juan (Juzg. Instrucci\u00f3n N\u00b024)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Carlos Bercun",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBercun Carlos Alberto c/ Dres. Arecha Mart\u00edn y Rodolfo Ramirez (Sala E Comercial)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mirta Becerra",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBecerra Mirta Victoria c/ titular del Juzgado Civil N\u00b08 Dra. Servetti de Mejias y otros\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cBecerra Mirta Victoria c/ Dres. Servetti de Mejias \u2013 Dupuis \u2013 Miras \u2013 Calatayud\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Stella Vergara",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cVergara Stella Maris c/ titular del Juzgado Civil N\u00b09 Dr. Ezequiel Goitia\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cVergara Stella Maris c/ Dr. Marcelo Lucini (Juez Correccional)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Ruben Sequeira",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cSequeira Rub\u00e9n c/ titular del Juzgado Civil N\u00b038 Dra. Mirta Lidia Ilundain\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Marcelo Montarce",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMontarce Marcelo Antonio c/ titular del Juzg. Civil N\u00b089 Dra. Vila de Gene Agueda Rosa\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Herber Bentancourt",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBentancourt Herber Edgardo c/ Dr. Julio Ojea Quintana (Sala 'I' Civil)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Leonor Saruba",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cSaruba Leonor Susana c/ Dres. Mordeglia Roberto y Jorge E. Argento (Sala III Cont. Adm. Fed.)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Damian Bettiga",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBettiga Damian Ariel s/ su presentaci\u00f3n\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Kiktorya Shynkarenko",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cShynkarenko Viktorya c/ titular del Juzgado en lo Civil N\u00b01 Dr. Caramelo Gustavo\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jos\u00e9 Repetto",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cRepetto Jos\u00e9 Mar\u00eda c/ titular del Juzgado en lo Comercial N\u00b024 Dra. Ballerini Matilde\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Cristina Mazzitelli",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMazzitelli Cristina Marcela c/ titular del Juzgado del Trabajo N\u00b074 Dra. Diana Ca\u00f1al\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Felix Teramo",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cTeramo F\u00e9lix Antonio s/ su presentaci\u00f3n\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cTeramo Felix Antonio c/ Dra. Marcela Penna (Jueza Subrogante del Civil N\u00b031)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Bo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBo Jos\u00e9 Mar\u00eda y otro c/ Dra. Mar\u00eda Cristina O'Reilly (Jueza subrogante)\u201d ",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Alicia Corado",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCorado Alicia Isabel c/ Dra. Gesualdi Dora Mariana (Juez Civil)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "C\u00e1m. Fed. Apel. Cordoba",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Fed. Apel. C\u00f3rdoba) \u201cRemite copias de acuerdo N\u00b035/2006 y del informe de la inspecci\u00f3n del Juzg. de La Rioja\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Javier Alvarez",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cAlvarez Javier Teodoro c/ titular del Juzgado Civil N\u00b056 Dr. Guiraldes Miguel Ricardo\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201c\u00c1lvarez Javier Teodoro c/ titular del Juzgado Civil N\u00b04 Dr. Pestalardo Silvio Pablo\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jorge Gimenez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGim\u00e9nez Jorge Eduardo c/ titular del Juzg. Crim. y Correcc. Fed. N\u00b04 Dr. Lijo Ariel Oscar\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Hugo Recabarren",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(Colegio P\u00fablico de Abogados de Cap. Fed.) \u201cRemite copias en expte. 250.912 'Recabarren Hugo Segundo s/ actuaci\u00f3n Dr. Vitale H\u00e9ctor'\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Juan Deslous",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cDeslous Juan Carlos c/ titular del Juzgado de Instrucci\u00f3n N\u00b012\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Juan Lobo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cLobo Juan Bautista c/ titular del Juzgado Federal N\u00b01 de Tucum\u00e1n Dr. Parache Jorge\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Banco Macro",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBanco Macro Bansud S.A. c/ titular del Juzgado Federal N\u00b02 de Tucum\u00e1n Dr. Ter\u00e1n Felipe F.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "H\u00e9ctor Britez",
            "value": 3,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBritez H\u00e9ctor Oscar c/ titular del juzgado en lo Crim. Correcc. Fed. N\u00b06 Dr. Canicoba Corral\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cBritez H\u00e9ctor Oscar c/ Dres. Mitchell Gustavo \u2013 Fegoli Juan y David Pedro (Casaci\u00f3n Penal)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cBritez H\u00e9ctor Oscar c/ Dres. Canicoba Corral Rodolfo \u2013 Torres Sergio y otros\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dora Imparato",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cImparato Dora Graciela c/ Dr. Alberto Omar Bel\u00e9n (Conjuez Federal de Dolores)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Eduardo Mantovani",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMantovani Eduardo Jos\u00e9 c/ titular del Juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00ba11 Dr. Claudio Bonadio\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Guillermo Copland",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCopland Guillermo Pedro c/ titular del Juzgado en lo Comercial N\u00b022 Dra. Braga Margarita\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Comisi\u00f3n desglose - Alasino",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cComisi\u00f3n de Acusaci\u00f3n \u2013 desglose de escrito del Dr. Alasino c/ Dr. Rafecas Daniel\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Angel Toledo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cToledo Angel Jesus (Juez Fed.) remite act. s/ la conducta del Dr. Luis E. L\u00f3pez (juez)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Roberto Perez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Fed. de Apel. de Salta) \u201cRemite copia de denuncia efectuada por el Sr. Roberto P\u00e9rez c/ Dr. Olivera Pastor (Juez Sub.)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Ricardo Righi",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cRighi Ricardo c/ titular del Juzgado en lo Criminal de Instrucci\u00f3n N\u00b01 Dra. Crotto Mar\u00eda\u201d (Ac. 21/07)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Gabriela Caimi",
            "value": 4,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCaimi Gabriela Beatriz c/ integrantes de la Sala J Civil Dres. Wilde \u2013 Mattera y otros\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Caimi Gabriela Beatriz s/ act. Juzgado Nac. en lo Civil N\u00ba86\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Caimi Gabriela Beatriz c/ Dr. Hern\u00e1n B. Lieber (Juez Civil)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cCaimi Gabriela Beatriz c/ Dres. Guillermo Fraga \u2013 Iturbide G. \u2013 Fajre Jos\u00e9 y Diaz Solimine Omar\u201d ",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Ram\u00f3n Ponce",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cPonce Ram\u00f3n Eduardo c/ titular del Juzgado Federal N\u00b01 de Tucum\u00e1n Dr. Parache Jorge R.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Vicente Caferra",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCaferra Vicente c/ Dres. Gude Ram\u00f3n \u2013 Juan Carlos Fern\u00e1ndez Madrid y otro\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Luis Neira",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(Ministerio de Justicia) -Remite copia de denuncia del Sr. Neira Luis c/ Dra. Novile Susana (Juez Subrogante)\u201d ",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Rodolfo Brieva",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. en lo Comercial) \u201cRemite expte. S. 1199/2005 'Brieba Rodolfo J. s/ dcia. c/ Juzg. Comercial N\u00b022 Dra. Braga M.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Luis Pereyra Duarte",
            "value": 3,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cPereira Duarte Luis Enrique c/ Dr. Jim\u00e9nez Montilla Carlos (T.O.C.F. de Tucum\u00e1n)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cPereira Duarte Luis \u2013 adjunta nota del Diario La Prensa s/ Dcia. c/ Justicia de Corrientes\u201d (falta identificar Magistrados)",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cPereira Duarte Luis Enrique \u2013 remite dcia. an\u00f3nima c/ Dr. Teran Felipe Federico\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Maximo Cortes",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCort\u00e9s Maximo c/  titular del Juzgado Civil n\u00b049 Dr. Osvaldo Onofre Alvarez\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Gustavo Demarchi",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Fed. Apel. Mar del Plata) \u201cRemite act. \u2018Gustavo Demarchi s/ dcia. c/ Dres. Portela Mario \u2013 Falcone Roberto y Parra Nestor\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Fed. Apel. de Mar del Plata) \u201cRemite denuncia efectuada por el Dr. Gustavo Demarchi c/ Dr. Mario Alberto Portela\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Gerardo Torres",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(Servicio Penitenciario Federal) \u201cRemite denuncia de Torres Gerardo O. c/ Dres. Fern\u00e1ndez Orozco \u2013 Bl\u00e1zquez y Duprat\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Carlos Mar\u00eda Negri",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. de Apel. en lo Penal Econ\u00f3mico) \u201cRemite copia de denuncia efectuada por el Dr. Carlos Mar\u00eda Negri c/ Dr. L\u00f3pez Biscayart.\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cNegri Carlos Mar\u00eda c/ Dr. Ramos Padilla Alejo (Juez Federal de Dolores)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Fundaci\u00f3n Servicio Paz y Justicia",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cFundaci\u00f3n Servicio Paz y Justicia c/ Dr. Fernando Mario Caunedo (Juez de Instrucci\u00f3n)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Nicholas Brewer",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBrewer Nicholas y otro c/ titular del Juzg. en lo Crim. y Correcc. Fed. N\u00b03 Dr. Rafecas Daniel\u201d  (y acum. 340/06)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mohamed Haikel",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cHaikel Mohamed c/ titular del Juzgado en lo Civil N\u00b068 Dra. Beatriz Alicia Veron\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Miguel Cardozo",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCardozo Miguel Angel c/ Dr. Facundo Cubas (Juzg. de Instrucci\u00f3n N\u00b049)",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cCardozo Miguel Angel c/ Dra. Susana Parada (Jueza Subrogante de Instrucci\u00f3n N\u00b025)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Cristian Hendrickse",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cHendrickse Cristian Carlos E. c/ Dra. Ana Mar\u00eda P\u00e9rez Cat\u00f3n (Jueza Civil N\u00b081)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Ministerio de Economia y Producci\u00f3n",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMinisterio de Econom\u00eda y Producci\u00f3n c/ int. de la Just. de La Plata Dres. Miralles y otros\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Edith Zarate",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cZarate Edith (Pta. De la Asoc. Civ. El Amanecer de los Cartoneros) c/ Dres. Feijoo \u2013 Sanso y otro\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Gustavo Carnevale",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCarnevale Gustavo Alejandro c/ Dres. Vazquez Acu\u00f1a \u2013 Huarte Petite y otro (T.O.C. N\u00b01 Cap.)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Estella Lopez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cLopez Estella Maris c/ Dra. Gladis Adriana Carminatti (Jueza Subrogante Civil N\u00ba77)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mendoza Orgaz Nelson",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMendoza Orgaz Nelson c/ Dr. Caro Rub\u00e9n (Juzg. Fed. de Zapala \u2013 Neuqu\u00e9n)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Luisa Morteo - Jorge Devesa",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(Cuerpo de Auditores Judiciales) \u201cRemite denuncia de los Dres. Morteo Luisa y Devesa Jorge s/ dcia. c/ Justicia del Trabajo\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jorge Daponte",
            "value": 8,
            "children": [
                {
                    "name": "Daponte Jorge Luis c/ Dres. Carlos Mariano Chediek \u2013 Carlos Alberto Rengel Mirat y otro\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cDaponte Jorge Luis c/ Dres. Wilde Zulema Delia y Mattera Marta del Rosario (Sala 'J' Civil)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Daponte Jorge Luis s/ denuncia\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Daponte Jorge S/ act. Dra. Garc\u00eda Zubillaga Mar\u00eda (Juzgado Civil N\u00ba10) y otro\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Daponte Jorge Luis s/ act. del Dr. Bonanno Dario Osvaldo (Juez Crim. Correcc. N\u00ba33)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Daponte Jorge Luis c/ Dra. Abreut de Begher Liliana (Int. Camara Civil)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Daponte jorge Luis c/ Dres. Bellucci Carlos - Carranza Casares Carlos y otro (Sala G Civil)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Daponte Jorge Luis c/ Dres. Bellucci Carlos  - Carlos Casares Carranza y otros\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Atilio Falcone",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cFalcone Roberto Atilio (T.O.C.F. de Mar del Plata) s/ su presentaci\u00f3n\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Eusebia Curdi",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cComisi\u00f3n Nacional c/ la inseguridad \u2013 Remite denuncia de la Sra. Curdi c/ Juzg. Civ. N\u00b090\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Romero Reynaldo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(c\u00e1m. Nac. Apel. En lo Civil) \u201cRemite expte. 74/06 \u2018Dr. Reynaldo Romero s/ dcia. c/ Juzgado Civil N\u00ba99 Dr. De Preindlsperg\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Claudio Mamud",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. nac. de apel. en lo Civil) \u201cRemite expte. 113/06 'Claudio E. Mamud c/ Dra. Abou Assali de Rodr\u00edguez (Juzg. Civil N\u00b026)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Juan Macaluje",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Comercial) \u201cRemite copia de la res. En expte. S.3878/05 \u2018Macaluje Juan s/ dcia. c/ Juzg. Comercial N\u00ba20\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Carlos Fab\u00eda Luna",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cLuna Carlos Fabi\u00e1n c/ Dr. Rodr\u00edguez Jorge E. (Juzg. Fed. en lo Crim. y Correcc. N\u00b02 de Mor\u00f3n)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Hector Baima",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBaima Hector Alejandro c/ titular del Juzgado Civil N\u00b081 Dra. Ana Mar\u00eda P\u00e9rez Cat\u00f3n\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Ernesto Crescia",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCrescia Ernesto Omar c/ Dres. Luis Salas \u2013 Alberto Petite y Mart\u00edn Vazquez Acu\u00f1a\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Colegio Publico de Abogados de Cap. Fed. ",
            "value": 3,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cColegio P\u00fablico de Abogados de la Cap. Fed. c/ Dr. Gallegos Fedriani Pablo (Sala V Cont. Adm.)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cColegio P\u00fablico de Abogados de la Capital Federal c/ Dr. Montenegro Guillermo (Juez Fed)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cColegio P\u00fablico de Abogados de la Capital Federal c/ Dres. Ramirez \u2013 Arecha  y Sala\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jorge Kirszenbaun",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cKirszenbaum Jorge (Pte. de la DAIA) c/ titular del Juzgado Civil N\u00b016 Dr. Davolos Julio\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Eduardo Ram\u00f3n",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cRam\u00f3n Eduardo Alberto c/ titular del Juzgado Federal N\u00ba1 de Santa Fe Dr. Rodr\u00edguez Reinaldo\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Oleg Mikhno",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMikhno Oleg c/ titular del Juzgado Civil N\u00b095 Dra. Carmen Ubiedo y otros\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Carlos Murdoch",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMurdoch Carlos Enrique c/ titular del Juzgado Civil N\u00ba4 Dr. Pestalardo Silvio Pablo\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Juan Ramos Padilla ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cRamos Padilla Juan Mar\u00eda y otros c/ titular del Juzgado Civil N\u00b040 Dr. Zuccarino Guillermo\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mario Urey Trigo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cUrey Trigo Mario c/ titular del Juzgado Civil N\u00b04 Dr. Pestalardo Silvio Pablo\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jos\u00e9 Charlin",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(Ministerio de Justicia) \u201cRemite denuncia efectuada por el Sr. Charlin Jos\u00e9 Antonio c/ Dra. Gesualdi Dora Mariana\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jaime Subira",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cSubira Jaime c/ Dr. Degiorgis Carlos Roberto (Juez Civil Sala K)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Piana Enrique",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Crim. y Correcc. Fed.) \u201cRemite actuaciones en causa 23722 'Inc. de Apel. de Enrique J. Piana s/ act. Dr. Ballestero'\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Beinuzs Szmukler",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(Com. De Acusaci\u00f3n) \u201cRemite nota del Dr. Szmukler Beinusz s/ dcia. c/ Dra. Leiras Adriana\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Clyde Serra",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(Cuerpo de Aud. Jud.- Cons. Mag.) \u201cRemite denuncia de la Sra. Clyde B. Serra c/ Dr. Carrasco Quintana Victor\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Aguilera",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cAguilera Jos\u00e9 Mar\u00eda c/ Dr. Norberto Oyarbide (Juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00b05\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Cesar Turk",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cTurk C\u00e9sar E. (Conjuez) c/ Dr. Guillermo Daniel Molinari (Juez Subrogante) de Stgo. del estero\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Nicolasa Petrotti",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Civil) \u201cRemite expte. 136/06 \u2018Nicolasa Mar\u00eda Petrotti s/ dcia. c/ Dra. Abou Assali de Rodr\u00edguez\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Javier Zavaleta",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Civil) \u201cRemite expte. 115/06 'Javier Lopez Zavaleta s/ Dcia. c/ Juzg. Civil N\u00b097 Dr. Dominguez Carlos\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Norma Navarro",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(Cuerpo de Aud. Jud. \u2013 Cons. Mag.) \u201cRemite expte. CAJ 13/06 \u2018Navarro Norma s/ dcia. c/ Dres. Nocetti de Angeleri y Amabile Cibils\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jorge Cahvez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCh\u00e1vez Jorge Alberto c/ titular del Juzgado de Instrucci\u00f3n N\u00b014 Dra. Palmaghini (Subrog)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Baltasar Sanjurjo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cSanjurjo Baltasar Alberto c/ titular del Juzg. Civil N\u00b094 Dra. Cecilia Yolana Federico\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Eugenia Valles",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cValles Mar\u00eda Eugenia E. c/ Dres. Garcia Berro L\u00f3pez Biscayare \u2013 Hornos \u2013 Repetto y otros\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Luis Pablo Lena",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(Servicio Penint. Fed.) \u201cRemite denuncia efectuada por el Sr. Lena ag\u00fcero Luis Pablo c/ Dr. D\u00edaz Cabral Marcelo\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mestre Brizuela",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Fed. Apel. Mendoza) \u201cRemite copia expte. P-487/06 'Mestre Brizuela s/ Dcia. c/ Dr. Rago Gallo Leopoldo'\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Juan Silva",
            "value": 5,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cSilva Juan Cristian c/ Dr. Canicota Corral Rodolfo\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cSilva Juan Cristian c/ titular del Juzgado Criminal de Instrucci\u00f3n N\u00b02 Dr. Gorostiaga\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cSilva Juan Cristian c/ Dr. Rafecas Daniel (Juzg. Crim. y Correcc. Fed. N\u00b03)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cSilva Juan c/ Dr. Jorge L\u00f3pez (Juez Subrogante de Instrucci\u00f3n)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cSilva Juan Cristian c/ titular del Juzg. Crim. y Correcc. Fed. N\u00b05 Dr. Oyarbide Norberto\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Hilda Leoni",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cLeoni Hilda Hayd\u00e9e s/ su presentaci\u00f3n\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Ricardo Levene",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "Levene Ricardo (Nieto) c/ Dr. Candela Walter Jos\u00e9 (Juez Subrogante)\u201d (y ac. 133/07)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Fernando Font",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cFont Fernando Miguel c/ Dr. Cebeiro Jorge A. (Juez Subrogante)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Juan Modesta",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cModesta Juan c/ titular del Juzgado Criminal de Instrucci\u00f3n N\u00b034 Dr. Salv\u00e1 Federico\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mar\u00eda Llanos",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cLlanos Mar\u00eda D. c/ Dra. Ruth Geiler (Jueza subrogante del Juzg. en lo Correccional N\u00b08)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Raul Mortton",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMorton Otto Raul c/ Dr. Mario Agustin Racedo (Juez Sub. del Juzg. Fed. N\u00b02 de Tucum\u00e1n) y otro\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Edgardo Lafuente",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cLafuente Edgardo Hugo c/ titular del Juzgado Civil N\u00b075 Dra. Virginia Simari\u201d (ac. 49/07)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Oleksandr Petryna",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cPetryna Oleksandr c/ titular del Juzgado de Instrucci\u00f3n N\u00b023 Dr. Ponce Roberto Oscar\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Carlos Salvatore",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cSalvatore Carlos Alberto c/ Dr. Carlos Alberto Ferreiro Pella (Juez Fed. de Lomas de Zamora)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cSalvatore Carlos Alberto c/ Dres. Cavallo G. Farah E. y Freile E. \u2013 Sala I Crim. Correcc. Fed.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mar\u00eda Linda Vedda",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cVedda Mar\u00eda Linda c/ titular del Juzgado en lo Comercial N\u00b015 Dra. Di Noto Norma Beatriz\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mart\u00edn Scarimbolo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cScarimbolo Mart\u00edn c/ Dr. Jorge Ferro (int. C\u00e1mara Federal de Apel. de Mar del Plata)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Walter Lugo",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cLugo Walter Agustin c/ Integrantes del T.O.C. N\u00b029 Dra. De Luca Giacobiniy otro\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cLugo Walter Agust\u00edn c/ Dra. Deluca Giacobini Mar\u00eda (int. T.O.C. N\u00b029)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mercedes Ramirez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(Cuerpo de Aud. Jud. - Cons. Mag.) \u201cRemite Dcia. de la Sra. Ramirez Mercedes V. c/ Dres. Ricotta Denby \u2013 Avrutin Suarez y otro\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Antonio Parise",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cParise Antonio Jos\u00e9 Pablo c/ Dr. Luis Alberto Zelaya (tit. del Juzg. de Instrucc. N\u00b013)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jos\u00e9 Mesa Caballero",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMeza Caballero Jos\u00e9 Andr\u00e9s c/ titular del Juzg. De Instrucc. N\u00b043 Dr. Garc\u00eda de la Torre\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mart\u00edn Silva Garret\u00f3n",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cSilva Garreton Martin y otro c/ Dres. Luis M. Bunge Campos y Mar\u00eda Nocetti de Angeleri\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Rosa Tornese",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cTornese Rosa Carmen c/ Dr. Primero Narvaez Alberto Jorge (Juez Civil)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Rossana Gorrini",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGorrini Rossanna del Carmen c/ Dra. Fabiana Emma Palmaghini (Jueza Subrogante)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Blanca Cuende",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(Cuerpo de Aud. Jud. - Cons. Mag.) \u201cRemite Denuncia efectuada por la Sra. Blanca A. Cuende c/ Dr. Dupou Luis Alberto (Juez Civil)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Genaro Sgro",
            "value": 8,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cSgro. Genaro c/ Dr. Nestor Guillermo Costabel (Juez Subrogante)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Sgro Genaro c/ Dr. Lopez Jorge Adolfo (Juzg. Crim. Correcc. N\u00ba29)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Sgro Genaro c/ act. del Dr. Gustavo Pierreti (Juez Subrogante)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Sgro Genaro c/ Dr. Bruniard Carlos (Juzg. Crim. Correcc. N\u00ba50)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Sgro Genaro s/ act. del Juzg. criminal y Correccional N\u00ba17\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Sgro Genaro c/ DR.- Ramos Padilla Juan\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Sgro. Genaro s/ act. de Instrucci\u00f3n N\u00ba11 y N\u00ba20 - Correccional N\u00ba6 y 11 y otros\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Sgro. Genaro c/ Dres. Rodriguez luis A. - Fernandez Eduardo - Paisam Elizabeth y otros\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Marcos Mayo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMayo Marcos c/ Dr. Horacio Vigliani (Int. de la Sala I C\u00e1m. Crim. y Correcc. Fed.) y otro\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Carlos Linch Castillo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCastillo Linch Carlos Alberto c/ titular del Juzgado Civil N\u00b068 Dra. Ver\u00f3n Beatriz Alicia\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Domingo Galzerano",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGalzerano Domingo c/ Dres. Uslenghi \u2013 Galli y Otero (Int. Sala IV Cont. Adm. Fed.)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Graciela Sosa",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cSosa Graciela Alicia c/ Dr. Alberto Ize (Juez Subrogante Juzg. Fed. Seguridad Social N\u00b03)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Rodrigo Talevi",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cTalevi Rodrigo Hern\u00e1n c/ Dr. Hugo Fabian Decaria (Juez Subrogante Instrucc. N\u00b020)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Julio Piumato",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cPiumato Julio Juan y otra (UEJN) c/ Dra. Beatriz Elsa Torterola (Juzg. Fed. de Necochea)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Piumato Julio (UEJN) s/ actuaci\u00f3n del Dr. Gemignani Juan Carlos (Desglose expte. 226/16)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Ingrid Diez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cDiez Ingrid Pamela c/ titular del Juzgado Federal N\u00b01 de Santa Fe Dr. Reinaldo Rodr\u00edguez\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Adolfo Vazquez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cV\u00e1zquez Adolfo Roberto c/ Dr. Cavallo Gabriel (int. de la Sala I de la C\u00e1m. Crim. Correcc. Fed.)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Nora Suarez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1mara Fed. Apel. de Corrientes) \u201cRemite copias en expte. 2680/06 'Dra. Nora E. Su\u00e1rez s/ dcia. c/ Dr. Soto D\u00e1vila Carlos'\u201d (ac. 12/07)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Eduardo Garc\u00eda",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGarcia Eduardo Antonio y otra c/ titular del Juzgado Civil N\u00b054 Dr. Li Rosi Ricardo\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Olivia Zelada",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cOliva Zelada Obed c/ Dra. Silvia L\u00f3pez Crespo (Jueza Subrogante de Instrucci\u00f3n N\u00b017)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dora Boero",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBoero Dora Patricia c/ Dres. Silvia Adriana D\u00edaz \u2013 Caramelo (jueces civiles) y otros\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Alberto Duran - Carlos Compaired",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cDuran Alberto Ram\u00f3n y Compaired Carlos Rom\u00e1n c/ Dr. Leopoldo H. Schiffrin\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Norma Kennedy",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cKennedy Norma Bremilda c/ Dr. Suares Araujo (Juzg. Fed. Crim. y Correcc. N\u00b02 de San Mart\u00edn)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mario Anabia",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cAnabia Mario Eduardo c/ titular del Juzgado en lo Comercial N\u00b010 Dr. Chomer Hector\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Fernandez Pablo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Civil) \u201cRemite expte. 232/06 'Dr. Pablo Oscar Fern\u00e1ndez s/ dcia. c/ Juzg. Civil N\u00b099 Dr. De Preindlsperg'\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Elisa Gomez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cG\u00f3mez Elisa Nilde c/ Dra. Mar\u00eda Gabriela Vassallo (Juez Subrogante del Comercial N\u00b01)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Silvia Bujan",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBujan Silvia Alejandra c/ Dr. Miguel Ricardo Guiraldes (Juzg. Civil N\u00b056)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Ana Laura Lemos",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Lemos Ana Laura y otros c/ DR. Juan esteban Maqueda (Juez Federal de San Luis)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Nerina Pojmaevick",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cPojmaevick Nerina Claudia y otros c/ titular del Juzgado del Trabajo N\u00b037 Dra. Pinto Silvia\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Roberto escudero",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cEscudero Roberto Franklin c/ integrantes del T.O.C. N\u00b030 y Dr. Delgado Sergio (Juez)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Laura Perez Membrade",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cPerez Membrade Laura Leonor c/ Dra. Mar\u00eda Alejandra Biotti (Jueza Subrogante)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Juan carlos Deslous",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cDeslous Juan Carlos c/ titular del Juzgado Criminal de Instrucci\u00f3n N\u00b06\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Deslous Juan Carlos s/ presentaci\u00f3n\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Maria Gabriela Corzo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCorzo Mar\u00eda Gabriela c/ titular del Juzgado Civil N\u00b085 Dr. Gustavo Alberto Smuclir\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Rodolfo Fornelli",
            "value": 7,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cFornelli Rodolfo Eduardo c/ Dra. Amabile Cibils Graciela (Jueza Civil)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cFornelli Rodolfo Eduardo c/ tit. del Juzg. Correcc. N\u00b012 Dr. Garc\u00eda Ra\u00fal Juan Emilio\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. A\u00b4pel. Civil) \u201cRemite expte. 431/06 'Sr. Fornelli Rodolfo s/ dcia. c/ Juzgado Civil N\u00b061\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cFornelli Rodolfo Eduardo c/ titular del Juzg. Civil N\u00b092 Dra. Bosio Mar\u00eda Rosa\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Civil) \u201cRemite expte. 339/07 \u2018Sr. Fornelli Rodolfo E. s/ dcia. c/ Juzg. Civ. N\u00b092 Dra. Bossio Mar\u00eda\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Fornelli Rodolfo Eduardo c/ Dr.  Aguirre Pablo Miguel (Juzgado Civil N\u00ba50)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Fornelli Rodolfo s/ act. Dr. Aguirre Pablo M. (Juzgado Civil N\u00ba50)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Cristobal Cavanagh",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCavanagh Crist\u00f3bal Ricardo (Fiscal Federal) c/ Dr. Virgilio Palud (Juez Subrogante)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Elvira Montiel",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMontiel Melillan Elvira c/ titular del Juzgado Federal de Viedma Dra. Filipuzzi Mirta Susana\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Gustavo Justo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cJusto Gustavo Fabian c/ Dres. Carcamo Estela \u2013 Caami\u00f1a Mar\u00eda y Chamot Armando c/ T.O.C. N\u00b018\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Horacio Javier",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cJavier Horacio c/ titular del Juzgado Federal en lo Crim. y Correcc. de Posadas Dr. Ch\u00e1vez R.\u201d (Ac. 8/07)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jos\u00e9 Ignacio Garona",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGarona Jos\u00e9 Ignacio c/ Dres. Di Renzi Luis \u2013 Gordo Guillermo y  Madue\u00f1o Guillermo\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Carolina Villarino",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Fed. Apel. Mar del Plata) \u201cRemite copia de denuncia efectuada por la Dra. Carolina Villarino c/ Dr. Portela Mario\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Pedro Carranza",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCarranza Pedro Pablo y otro c/ Dr. Carlos Soto D\u00e1vila (Juez Federal de Corrientes)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Cesar Monta\u00f1ez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMonta\u00f1ez Cesar y otra c/ titular del Juzgado Federal N\u00b01 de Salta Dr. Abel Cornejo\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Abel Bustillo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBustillos Abel c/ titular del Juzgado Civil N\u00b014 Dra. Beneventano Mar\u00eda Sira\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jos\u00e9 Cedrun Gutierrez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCedr\u00fan Guti\u00e9rrez Jos\u00e9 Bibiano c/ titular del Juzgado Federal de San Rafael Dr. Acosta Ra\u00fal\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Luis Fernando Real",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cReal Luis Fernando c/ Dres. Jorge Hector Damarco y Garz\u00f3n de Contegrand Mar\u00eda Ines\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Otmar Calori",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCalori Otmar Daniel c/ titular del Juzgado en lo Comercial N\u00b018 Dr. Barreiro Rafael\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Claudia Sebouhdanian",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Civil) \u201cRemite copia de expte. 308/06+ \u2018DRa. Claudia A. Sebouhdanian c/ Luis De Preindlsperg\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Fab\u00edan Bellinzona",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBellinzona Fabian Emilio c/ titular del Juzg. Fed. en lo Crim.  Correcc. de Posadas Dr. Chavez\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mirta Boffa",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. en lo Comercial) \u201cRemite copia de denuncia efectuada por Boffa Mirta c/ Juzgado Comercial N\u00b04 Dr. Vitale H. \u201c",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Roberto Gutierrez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGutierrez Roberto Julian y otro c/ Dra. Mar\u00eda Romilda Servini de Cubria (Juez Federal)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Oscra Mart\u00ednez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMart\u00ednez Oscar Juan c/ titular del Juzgado Civil N\u00b09 Dr. Ezequiel Goitia.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Nicolas Sanseverino",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cSanseverino Nicol\u00e1s Cesar c/ Dra. Alicia M. Iermini  (Juzg. Instrucc. N\u00b048)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Norma Turco",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cTurco Norma Beatriz c/ titular del Juzgado Civil N\u00b05 Dra. Dora M. Gesualdi\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Antonio De Martino",
            "value": 7,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Comercial) \u201cRemite copia en autos S. 2214/06 'De Martino Antonio c/ Dra. Villanueva Julia'\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cDe Martino Antonio (Pte. Autom\u00f3viles Saavedra) c/ Dres. Dafnis Niklison \u2013 Cubas Facundo y otra\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. En lo Criminal y Correccional) \u201cRemite expte. 3483/07 \u2018De Martino Antonio s/ su denuncia c/ Dres. Cubas y Daffis Niklison\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"De Martino Antonio s/ act. Dr. Malde (Juzg. Com. 20) y Dres. Uzal, Kolliker Frers (Sala A Comercial)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"De Martino Antonio s/ act. Dres. Malde Edeurdo - Uzal Mar\u00eda - Kolliker Frers Alfredo\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"De Martino Antonio Conrado c/ Dres. Graciela L. Craig - Raffaghelli Luis - Pose Carlos y Plaisant\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"De Martino Antonio C. c/ Dr. Luis Rodriguez (Juzgado Crim. Corr. Federal N\u00ba9)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Miguel Caricati",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Civil) \u201cRemite copias de expte. 330/06 'Sr. Jos\u00e9 Miguel Caricati y otra c/ Dra. Fernandez Zurita Mar\u00eda\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Hector Badano",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Fed. Apel. San Mart\u00edn) \u201cRemite expte. 3106/06 \u2018en autos Badano H\u00e9ctor Agustin s/ inf. 24769 c/ Dr. Suarez Araujo\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Sergio Bustos",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBustos Sergio Alejandro y otro c/ Dr. Jos\u00e9 Lu\u00eds Casals (Juez Federal de Posadas)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Julia Villena",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cVillena Aragon Julia c/ Dr. Osvaldo Onofre Alvarez (Juzgado Civil N\u00b049)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Monica Cu\u00f1arro",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCu\u00f1arro M\u00f3nica (Fiscal Nacional en lo Crim. de Instrucci\u00f3n) c/ Dr. Ba\u00f1os Julio Alberto\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Gerardo Carre\u00f1o",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "Carre\u00f1o Gerardo c/ titular del Juzgado de Instrucci\u00f3n N\u00b034 Dr. Salva Federico y otros\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cCarre\u00f1o Gerardo c/ Dres. Berdi\u00f3n de Crudo y Abou Assali de Rodr\u00edguez\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Christian Mutuvierra",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMutuverria Christian Walter c/ Dr. Gonzalez Ferrari Gustavo (Ejecuci\u00f3n Penal N\u00b02)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mirta Manzi",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Comercial) \u201cRemite copia del expte. S.2520/06 'Manzi Mirta s/ dcia. c/ Juzg. Comercial N\u00b022 Dra. Braga M.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Carlos Begher",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBegher Carlos Alfredo c/ titular del Juzgado Civil N\u00b095 Dra. Carm\u00e9n Ubiedo\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Vivian Steimberg",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Civil) \u201cRemite expte. 321/06 \u2018Dra. Vivian F. Steimberg s/ dcia. c/ Juzgado Civil N\u00b012 Dra. Nicolaris\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Adolfo Harari",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cHarari Adolfo David c/ titular del Juzgado Civil N\u00b081 Dra. Ana Mar\u00eda Perez Cat\u00f3n\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Juan Mar\u00eda Finazzi",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Civil Com. Fed.) \u201cRemite copia de expte. 2707/06 Dr. Juan Mar\u00eda Finazzi s/ dcia. c/ Dr. Carbone Edmundo\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mariasch Pargament",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Civil y Com. Fed.) \u201cRemite copia de expte. 2705/06 'Pargament Mariasch Javier s/ dcia. c/ Dr. Torti Roberto\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Carlos Sosa",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cSosa Carlos y otro c/ titular del trabajo N\u00b080 Dra. Iturbe de Garc\u00eda Chafuen\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Juan Rizzo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cRizzo Juan Nino c/ titular del Juzgado Federal de La Rioja Dr. Piedrabuena Daniel Rub\u00e9n\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Eduardo Meller",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMeller Eduardo Daniel c/ Dres. Cattani Horacio \u2013 Irurzun Mart\u00edn y Luraschi Eduardo\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Ana Scopel",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cScopel Ana Leonor c/ Dr. Santiago Gonz\u00e1lez Balcarce (Juez Subrogante Civil)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Talarico",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cColegio de Abogados Dep. Jud. de Mar del Plata \u2013 Remite dcia. Dr. Talarico c/ Dr. Castellano A.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Eugenio Cozzi",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCozzi Eugenio Horacio c/ Dr. Adolfo Campos Fillol (Juez Subrogante  Civil N\u00b079)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cCozzi Eugenio Horacio c/ titular del Juzgado Civil N\u00b096 Dra. Caviglia Silvia Raquel\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Silvia Maitia",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMaita Silvia Viviana c/ titular del Juzgado de Instrucci\u00f3n N\u00b011 Dr. Rodriguez Luis y otro\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Luciano Pi\u00f1eiro",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cServicio Penitenciario Federal \u2013 Remite dcia. del Interno Pi\u00f1eiro Luciano Hern\u00e1n\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Carlos Stornelli",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cStornelli Carlos Ernesto (Fiscal Federal) c/ Dr. Diego Santos Rom\u00e1n Est\u00e9vez (Conjuez)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Carlos Deferrari",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cDeferrari Carlos Hern\u00e1n c/ titular del Juzgado Civil N\u00b028 Dra. Alvarez Alicia Beatriz\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Gustavo Granillo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGranillo Gustavo O. c/ Dr. Fernando Kazakevich (Juez Subrogante de Comodoro Rivadavia)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "H\u00e9ctor Rios",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cR\u00edos H\u00e9ctor Ricardo c/ titular del Juzgado Fed. de Posadas Dr. Ch\u00e1vez Claudio y otros\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Enrique Capurro",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCapurro Enrique Alberto c/ Dr. Rodr\u00edguez Juan Pablo (Juez Civil)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Juan Jos\u00e9 Richiarte",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cRicharte Juan Jos\u00e9 c/ Dr. Imbrogno Alfredo J. (Integrante del T.O.C. N\u00b025 de la Cap. Fed.)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Carlos Lopez",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cL\u00f3pez Carlos Alcides c/ titular del Juzgado Correccional N\u00b01 Dr. Facciuto Omar Alberto\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cL\u00f3pez Carlos Alberto c/ Dra. Norma Susana Nicolaris (Jueza Subrogante Civil N\u00b012)\u201d Acum. 6/08 ",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Loicacana Virgilio",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Crim. Correcc. Fed.) \u201cRemite expte. A.A. 298/06 \u2018Dr. Virgilio Loicacana s/ dcia. Dr. Ballestero Jorge (Juez Federal)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Ra\u00fal Escalante Bressi",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBressi Escalante Ra\u00fal Daniel c/ titular del Juzg. Fed. N\u00b01 de Mendoza Dr. Bento Walter\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Edaurdo Mantovanni",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMantovani Eduardo Jos\u00e9 c/ titular del Juzgado Crim. Correcc. Fed. N\u00b07 Dr. Montenegro Guillermo\u201d (ac. 460/06)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mart\u00edn de Virgilis",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cDe Virgilis Mart\u00edn Ignacio c/ titular del Juzg. Cont. Adm. Fed. N\u00b011 Dra. Sarmiento Mar\u00eda\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "John Webster",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cWebster John Godfrey y otros c/ Dres. Bisordi \u2013 Catucci y Madue\u00f1o (Sala I Casaci\u00f3n Penal)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Marcelo Grey",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGey Marcelo Santiago c/ titular del Juzgado Criminal de Instrucci\u00f3n N\u00b01 Dra. Crotto M.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Angel Gago",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGago Angel c/ Dr. Juan Carlos Insua (Juez Subrogante del Civil N\u00b050)\u201d (y ac. 96/07)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Salvador Massara",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMassara Salvador c/ Dra. Mar\u00eda Fernanda Lesch (Jueza Subrogante del Juzgado Comercial N\u00b026)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Liliana Mazzone",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Mazzone Liliana c/ titular del Juzgado Federal N\u00ba2 de Salta Dr. Medina Miguel Antonio\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dora Usenki",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cUsenki Dora Haydee c/ Dra. Gladys Adriana Carminati (Jueza Subrogante Civil N\u00b077)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Luis D'elia",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cD\u2019Elia Luis Angel c/ tit. Del Juzgado Fed. Crim. Y Correcc. N\u00b01 de San Isidro Dra. Arroyo\u201d ",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Leone Garc\u00eda",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGarcia Leone Bernardo Eduardo c/ Dr. Corazza Arnaldo Hugo (Juez Federal de La Plata)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Omar Barzalo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBarzalo Omar Hector c/ titular del Juzgado Fed. N\u00b05 de la Seg. Social Dra. Muleiro y otros\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Perla Sabba",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cSabba Perla Nallat c/ Dres. Gregorio Corach y Hector J. Scotti (Sala X del Trabajo)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Ricardo Acu\u00f1a",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cAcu\u00f1a Ricardo David s/ su presentaci\u00f3n\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Juan Salinas",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cSalinas Juan s/  presentaci\u00f3n\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cSalinas Juan s/ su presentaci\u00f3n\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Julio Piumato ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cPiumato Julio y otro (UEJN) c/ Dra. Mar\u00eda Beatriz Fern\u00e1ndez (int. C\u00e1m. Fed. Resistencia)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mar\u00eda Frete",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. de Apel. en lo Civil) \u201cRemite expte. 280/06 'Dra. Mar\u00eda Teresa Frete s/ dcia. c/ Juzg. Civil. N\u00b059 Dr. Fognini Daniel\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Isabel Gauna",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGauna Isabel c/ titular del Juzgado Civil N\u00b095 Dra. Carmen Nelida Ubiedo\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Sebastian Ciasullo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCiasullo Sebasti\u00e1n Alberto y otra c/ tit. Del Juzg. Ejecuci\u00f3n Penal N\u00b02 Dr. Gonz\u00e1lez Ferrari\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Liliana Daneri",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cDaneri Pe\u00f1aloza Liliana del Rosario c/ Dr. Luis Mar\u00eda Marquez (Juzg. Civ. Com. Fed. N\u00b0/)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Daneri Pe\u00f1aloza Liliana del Rosario c/ Dr. Peluso Mart\u00edn Sebast\u00edan (Juez Crim. Correcc.)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mauricio Christensen",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cChristensen Mauricio c/ Dres. Grecco Carlos \u2013 Argento Jorge (int. C\u00e1m. Cont. Adm. Fed.)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Cervera",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cDesglose de la presentaci\u00f3n de la Dra. Cervera c/ Dr. Reynoso Ra\u00fal \u2013 en expte.. 230/05\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Eduardo Escudero",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cEscudero Eduardo Ram\u00f3n y otros c/ titular del Juzg. Fed. N\u00b01 de Mar del Plata Dr. Castellano\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Nestor Alvarez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cAlvarez Nestor Liber c/ titular del Juzgado Comercial N\u00b05 Dr. Durao (Juez Subrogante)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Natalia Vazquez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cV\u00e1zquez Natalia Elizabeth y otro c/ titular del Juzgado Comercial N\u00b018 Dr. Barreiro Rafael\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Osvaldo Romano",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Civil) \u201cRemite expte. 344/06 'Dr. Osvaldo Romano c/ Dra. Abou Assali de Rodr\u00edguez (Jueza Civil N\u00b026)\u201d (ac. 98/07 y 115/07)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Gustavo Penacino",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cPenacino Gustavo Adolfo c/ titulardel Juzgado del Trabajo N\u00b039 Dra. Mar\u00eda Cristina Solves\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Alejandro Perez Carrega ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cP\u00e9rez Carrega Alejandro c/ titular del Juzgado Penal Tributario N\u00b01 Dr. L\u00f3pez Biscayart\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Consorcio Copropietarios Av. Corrientes 1957",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cConsorcio de Copropietarios Av. Corrientes 1957/67 c/ Dr. Prada Errecart Miguel y otros\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jorge Schimp",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "Schimp Jorge Guillermo y otros c/ Justicia Laboral (Juzgados y C\u00e1mara)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Javier Ugarte",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Civil) \u201cRemite copias de expte. 411/06 \u2018Dr. Javier Ugarte s/ dcia. c/ Juzgado Civil N\u00b0109\u201d (y ac. 72/07)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Juan Carlos Deslous",
            "value": 3,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cDeslous Juan Carlos c/ titular del Juzgado en lo Civil N\u00b04 Dr. Pestalardo Silvio\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Deslous Juan Carlos c/ Dr. De Campos Manuel y Rodriguez C. (Jueces Criminal y Correccional)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Deslous Juan Carlos c/ Dra. Karina Zucconi (Subrog. Juzg. Crim. y Correccional N\u00ba38)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Vicente Vilagra",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cVillagra Vicente Daniel c/ titular del Juzgado Federal N\u00b01 de Tucum\u00e1n Dr. Parache Jorge\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Olga Iwasiuk",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cIwasiuk de Vinitsky Olga c/ integrantes del T.O.C. N\u00b024 Dres. Llanos Ra\u00fal \u2013 Rojas y otro\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Ana Aubel",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(Cuerpo de Aud. Jud. - Cons. Mag.) \u201cRemite Denuncia efectuada por la Se\u00f1ora Ana Aubel c/ Dr. Ra\u00fal H\u00e9ctor Acosta (Juez Federal)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Marcelo Cher\u00f1etz",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCher\u00f1etz Marcelo Antonio c/ titular del Juzg. De Instrucci\u00f3n N\u00b021 Dr. Zamudio Mauricio\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cCher\u00f1etz Marcelo Antonio c/ titular del Juzg. de Instrucci\u00f3n N\u00b033 Dra. De Herrero Ana Dieta\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mauricio Gutierrez",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Fed. Apel. Bah\u00eda Blanca) \u201cRemite expte. 4495 \u2018Guti\u00e9rrez Mauricio Daniel s/ dcia. c/ Dr. \u00c1lvarez Canale Alcindo\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Gutierrez Mauricio s/ act. del Dr. Marcelo Alejandro Peluzzi (Juez de Ejecuci\u00f3n Penal)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Aon Risk Service",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cAon Risk Services Argentina S.A. y otro c/ Dra. Pucciarelli Alicia (Jueza del Trabajo N\u00b060)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Hugo Mario Torre",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Civil) \u201cRemite expte. 279/06 'Dr. Hugo Mario Torre s/ dcia. c/ Juzg. Civil N\u00b091 Dr. Carlos Goggi\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Miguel Angel Castagnoro",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCastagnaro Miguel Angel c/ titular del Juzg. Crim. Y Correcc. Fed. N\u00b011 Dr. Bonadio Claudio\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Angel Franco",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cFranco \u00c1ngel Omar c/ Dra. Fabiana Palmaghini (Jueza Subrogante de Instrucci\u00f3n N\u00b014)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Rodolfo Yanzon - Gonzalez Vivero",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cYanzon Rodolfo \u2013 Gonz\u00e1lez Vivero c/ Dres. Gustavo Hornos \u2013 Eduardo Riggi y otros\u201d ",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Alberto Jones",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cJones Alberto Joaqu\u00edn c/ Dres. Galli \u2013 Otero y Uslenghi (int. Sala IV Cont. Adm. Fed.)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Banco Central de la Rep\u00fablica Argentina",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBanco Central de la Republica Argentina c/ Dr. Carlos Roberto Barcesa (Conjuez Federal)\u201d (ac. 99/07)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mar\u00eda Cristina Arese",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cArese Mar\u00eda Cristina c/ Dres. Schiffrin y Frondizi (int. C\u00e1m. Fed. Apel. de la Plata)\u201d ",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Alberto Mancuso",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMancuso Alberto c/ titular del Juzg. Nac. En lo Penal Tributario N\u00b02 Dr. Garc\u00eda Berro Diego\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Ynes Jaime",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cJaime Ynes c/ Dres. Galmarini Jos\u00e9 Luis y Zanonni Eduardo Antonio (int. Sala 'F' Civil)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Juan Soto vargas",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cSoto Vargas Juan Jos\u00e9 c/ titular del Juzgado Federal de Comodoro Rivadavia Dra. Parcio Eva\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Arnaldo Farias",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Civil) \u201cRemite copia de expte. 332/06 'Dr. Arnaldo R. Farias c/ Juzg. Civ. N\u00b065 -Dra. Fern\u00e1ndez Zurita'\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Fabian Garc\u00eda",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(Serv. Penit. Fed.) \u201cRemite presentaci\u00f3n efectuada por el interno Norberto Fabi\u00e1n Garc\u00eda c/ Casaci\u00f3n Penal\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Bibiana Aielo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cAielo Bibiana y otro c/ Dres. Hornos \u2013 Capoluppo de Dura\u00f1ona y Vedia y Berraz de Vidal\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Diego Mitchall",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMitchell Diego Javier c/ Dr. Santiago Gonzalez Balcarce (Juez Subrogante)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Angel Salvia",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cSalvia \u00c1ngel c/ Dr. Octavio Araoz de Lamadrid (Juez Subrogante)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Renzo Rainieri",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cRainieri Renzo German c/ Dres. Ni\u00f1o \u2013 Pagano y San Mart\u00edn (int. T.O.C. N\u00b020) y Dr. Zelaya Luis\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Rossanna Gorrini",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGorrini Rossanna del Carmen c/ Dres. Hornos Gustavo \u2013 Riggi Eduardo \u2013 Fegoli Juan y otros\u201d ",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Paolo Bustos",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBustos Paolo Damian y otro c/ Dr. Jorge Adolfo Lopez (Juez Subrogante)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Gabriel Boragina",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Civ.) \u201cRemite copia de expte. 83/07 \u2018Dr. Gabriel Boragina s/ dcia. c/ Juzg. Civil N\u00b016 Dr. Davolos\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cBoragina Gabriel c/ titular del Juzgado en lo Civil N\u00b0105 Dra. Amabile Cibils Graciela\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Nicolas Lisio",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cLisio Nicolas Ricardo c/ titular del Juzgado Civil N\u00b06 Dr. Converset Juan Manuel\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cLisio Nicol\u00e1s Ricardo c/ Dr. Converset Juan Manuel (Juzgado Civil N\u00b06)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Nazareno Mamoris",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMamoris Nazareno Javier c/ Dres. Cusmanich Patricia Elisa \u2013 Vecino Hector y Altieri D.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Juana Biotti",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBiotti Juana Virginia c/ Dres. Posee Saguier \u2013 Galmarini y Zanonni (int. Sala \u2018E\u2019 Civil)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Anibal Fern\u00e1ndez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cFernandez Anibal (Ministro del Interior) c/ Dr. Lopez Biscayart (Juez Penal Tributario N\u00b01)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Nicolas Fern\u00e1ndez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cFern\u00e1ndez Nicol\u00e1s remite copias de medios period\u00edsticos s/ act. del Dr. Zysman Diego\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jos\u00e9 Luis Ag\u00fcero",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cAguero Jos\u00e9 Luis c/ Dr. Santiago Gonzalez Balcarce (Juez Subrogante Civil)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Luis Lacomba",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cLacomba Luis Alberto c/ Dra. Lucila Larrandart \u2013 Milloc Marta \u2013 int. del T.O.C.F.N\u00b01 San Mart\u00edn\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Agustin Segovia",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cSegovia Fern\u00e1ndez Agustin c/ titular del Juzg. de Instrucci\u00f3n N\u00b012 Dr. Warley Ricardo\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Gerardo Morales",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMorales Gerardo Rub\u00e9n (Senador Nacional) c/ Dra. Servini de Cubr\u00eda Mar\u00eda Romilda\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cCam. Fed. Apel. de Salta \u2013 rem. expte. 112/14 \u2018Morales G. s/ dcia. Dres. Morin \u2013 Ruiz L\u00f3pez y D\u00edaz\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Juan Carlos Bayarri",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBayarri Juan Carlos c/ Dres. Catucci Liliana \u2013 Rodr\u00edguez Basavilbaso Juan y Madue\u00f1o Ra\u00fal\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Marcelo Goldemberg",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGoldemberg Marcelo Guillermo c/ titular del Juzgado Civil N\u00b055 Dr. Ehrlich Moreno F.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mar\u00eda del Carm\u00e9n Vignolles",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cVignolles Mar\u00eda del Carmen c/ tit. del Juzg. Federal de la Seg. Social N\u00b09 Dr. Ize Alberto\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Alberto Paglilla",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cPaglilla Alberto Mario c/ Dres. Rodolfo Emilio Munne \u2013 Alberto Ricardo Dalla V\u00eda y otros\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Guillermo zaragoza",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cZaragoza Guillermo Hector c/ Dr. Oyarbide Norberto (tit. Juzg. Crim. y Correcc. Fed. N\u00b05)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Guillermo Zaragoza",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cZaragoza Guillermo H\u00e9ctor c/ Dres. Garc\u00eda Ra\u00fal y L\u00f3pez Gonz\u00e1lez Mirta\u201d ",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mar\u00eda Vedoya",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cVedoya Mar\u00eda Cristina s/ su presentaci\u00f3n\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "A. Gomez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(Proc. Gral. Naci\u00f3n) \u201cRemite copia de expte. Int. M. 2437/2007 \u2018G\u00f3mez A. (Fiscal) s/ actuaci\u00f3n Dra. Cossio de Mercau\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "H\u00e9ctor Rocha",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cRocha H\u00e9ctor Luis c/ C\u00e1mara Federal de Apel. De Tucum\u00e1n Dra. Cossio de Mercau y otros\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jorge Porto",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cPorto Jorge Eduardo c/ titular del Juzgado del Trabajo N\u00b022 Dra. Montero Marta Susana\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Toti Go\u00f1i",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Crim. Y Correcc.) \u201cRemite testimonios en causa 31290 \u2018Go\u00f1i Troti s/ homicidio culp. \u2018s/ act. Dr. R\u00edos Javier\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Alberto Gentile",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Crim. y Correcc.) \u201cRemite expte. 3439 'Alberto Salvador Gentile s/ present. respecto de la Dra. Crotto Mar\u00eda\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jorge Antoniolli",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cAntoniolli Jorge Horacio c/ Dres. Filozof \u2013 Pociello Argerich y Garrigos de Rebori\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Karina Pomillo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cPomillo Karina Alejandra c/ titular del Juzg. Federal de Mercedes Dr. Echave H\u00e9ctor Rub\u00e9n\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Ariel D\u00edaz",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cD\u00edaz Ariel Dar\u00edo s/ su presentaci\u00f3n\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Nestor Tartaglia",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cTartaglia N\u00e9stor Ra\u00fal c/ Dra. Mattera Marta del Rosario (int. Sala 'J' Civil)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "An\u00edbal Fernandez",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cFern\u00e1ndez An\u00edbal (Min. del Int.)  pone en conocimiento actuaci\u00f3n del Dr. Caama\u00f1o\u201d ",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cFern\u00e1ndez Anibal (Min. del Int.) s/ actuaci\u00f3n del Dr. Zoni Gustavo Carlos (Juez Subrog.)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Diego trapanesi",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cTrapanessi Diego Hern\u00e1n c/ titular del Juzgado de Ejecuci\u00f3n Penal N\u00b01 Dr. Delgado Sergio\u201d (y acum. 310/07)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mar\u00eda Merlo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(Cuerpo Aud. Jud.) \u201cRemite denuncia efectuada por Merlo Mar\u00eda M. c/ Dra. P\u00e9rez Pardo M. y Carminati Gladis\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Julio Virgolini - Mariano Cuneo Libarona",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cVirgolini Julio y Cuneo Libarona Mariano c/ Dres. Madue\u00f1o \u2013 Di Renzi \u2013 Gordo (TOCF N\u00b05) y otro\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mar\u00eda Gabriela Corzo",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCorzo Mar\u00eda Gabriela c/ titular del Juzgado de Instrucci\u00f3n N\u00b048 Dra. Alicia Mercedes Iermini\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Corzo Mar\u00eda Gabriela c/ Dra. Gigy Traynor Mar\u00eda Jos\u00e9 y Dr. Prada Errecart Miguel A.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Resoagli - Ferrini - Wiens",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(Proc. Gral. Naci\u00f3n) \u201cRemite copia de expte. M.3067/2007 'Resoagli \u2013 Ferrini \u2013 Wiens Pinto s/ act. Dra. Mill de Pereyra\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Antonio Peluca",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Crim. Y Correcc.) \u201cRemite copia en S.A. 3441 \u2018Peluca Antonio A. s/ dcia. c/ Juzg. Instrucc. N\u00b030 Dr. L\u00f3pez Jorge\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Lucio Maresco",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMaresco Lucio Jos\u00e9 c/ titular del Juzgado Civil N\u00b046 Dr. Molina Portela Carlos\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Oscar Feito",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cFeito Oscar Norberto c/ titular del Juzgado Criminal de Instrucci\u00f3n N\u00b013 Dr. Zelaya L.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Ram\u00f3n Lopez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cL\u00f3pez Ram\u00f3n Bernardino c/ titular del Juzgado de Instrucci\u00f3n N\u00b045 Dra. Fontbona de Pombo\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Orlando Castro",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCastro Orlando Alberto c/ titular del Juzgado Civil N\u00b069 Dr. Gonzalez Laura Irene\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Cesar Terrier",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cTerrier Cesar Roberto c/ Dres. Vasallo Gerardo \u2013 Arecha Mart\u00edn y otro (C\u00e1m. Comercial)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jose Luis Reinoso",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cReinoso Jos\u00e9 Luis c/ int. de la C\u00e1m. Fed. de Apel. de Resistencia Dra. Fern\u00e1ndez y otros\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Norma caldara - Monica Paulux",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCaldara Norma y Paulux Monica (U.E.J.N.) c/ Dra. Graciela Elena Marino (Juez del Trabajo N\u00b077)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Maria Agliati",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cAgliati Mar\u00eda Elena c/ titular del Juzgado Civil N\u00b069 Dra. Gonz\u00e1lez Laura Irene\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Rosario Coria",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCoria Rosario Marcos c/ titular del Juzgado del Trabajo N\u00b057 Dra. Mar\u00eda Locatelli de Mu\u00f1oz\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Luis pereyra   ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cPereyra Luis Alberto c/ titular del Juzgado Civil N\u00b08 Dra. Servetti de Mejias Julia\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jes\u00fas Torres Cabezas",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCabezas Torres Jes\u00fas Valentin c/ titular del Juzgado del Trabajo N\u00b060 Dra. Pucciarelli A.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Hildo Ortiz",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cOrtiz Hildo c/ Dres. Omar Cancela \u2013 Montes de Oca Leopoldo y Belucci Carlos (Sala G. Civil)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Marta Busaid",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBusaid Marta Ines c/ Dres. Cesar Cozzi  (Juez Civil) \u2013 Rodr\u00edguez J. \u2013 Dupuis y otros\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Humberto Ayala",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cAyala Humberto Rudin c/ titular del Juzgado Fed. N\u00b01 de Bah\u00eda Blanca Dr. \u00c1lvarez Canale\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Alberto Duran   ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cDuran Alberto y otros (Jueces) s/ actuaci\u00f3n del Dr. Corazza Arnaldo \u2013 Juez Fed. N\u00b03 La Plata\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Ra\u00fal Scheller",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cScheller Ra\u00fal Enrique c/ Dres. Fegoli Juan \u2013 Mitchell Gustavo y David Pedro\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Serguei Goussev Anna Popova",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGoussev Serguei y Popova Anna c/ Dr. Sastre Hugo R. (Juez Subrogante de Rawson) y otros\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Alejandro perez Carrega",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cP\u00e9rez Carrega Alejandro c/ Dra. Guillermina Mart\u00ednez (Jueza Subrogante Instrucc. N\u00b036)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Martha Miravete",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMiravete Cicero Martha (Pta. Grupo de Mujeres de la Argentina) c/ Dr. Axel Gustavo L\u00f3pez\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Eduardo De Dios",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cDe Dios Eduardo Manuel c/ Dres. Sorini Marisa (Jueza Sub.) y Dr. Molina Portela Carlos\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Amira Barbosa",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBarbosa Quiroga Amira c/ titular del Juzgado Civil N\u00b025 Dr. Lucas Cayetano Aon\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Gladis Cervera",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCervera R\u00edos Gladis Silvia c/ titular del Juzgado Comercial N\u00b07 Dr. D\u2019 Alesandro F.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jorge Vargas",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cVargas Jorge Oscar c/ integrantes de la C\u00e1mara Federal de Apelaciones de Corrientes\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mar\u00eda Feota",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cFeota Mar\u00eda del Carm\u00e9n c/ Arata Rodolfo (Juez Civil) \u2013 Wilder \u2013 Mattera y otro\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Hiugo Galderisi",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGalderisi Hugo Rub\u00e9n c/ Dr. Schiffrin Leopoldo (int. C\u00e1m. Fed. Apel. de La Plata)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Marcelo Gey",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGey Marcelo Santiago c/ Dres. Gonzalez Carlos \u2013 Gonzalez Palazzo Mariano y otros\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Parodi",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Fed. Apel. Mendoza) \u201cRemite copias de expte. Adm. P-521 \u2018Parosi S. s/ dcia. Juez Fed. N\u00b02 de Mendoza Dra. Arrabal Olga\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Daniel Alfonso",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cAlfonso Daniel Enrique c/ Dr. Chavez Ram\u00f3n Claudio (Juez Federal de Posadas)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Marcelo Manzini",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cManzini Marcelo Fabian s/ su presentaci\u00f3n\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "David Villareal",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cVillareal David E. c/ Dra. Norma Susana Nicolaris (Jueza Subrogante)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "D. Morino",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Crim. Correcc.) \u201cRemite copia de expte. S.A. 3450 \u2018Dr. Morin D. (Juez del T.O.C.N\u00b07) s/ act. Dr. Scotto M. (Juez)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Claudio Izaguirre",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cIzaguirre Claudio A. (Pte. Asoc. Antidrogas Rep. Arg.) c/ Dres. Catan H. y Falcone R.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Juzn Silva",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cSilva Juan Cristian c/ Dres. Norberto Oyarbide y Rafecas Daniel\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Miriam Claros",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Fed. Apel. de Bah\u00eda Blanca) \u201cRemite copia cert. del expte. 64.443 \u2018Claros Coca Miriam s/ su present.\u2019 c/ Dr. Zabala Pedro\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Juan Castro",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCastro Juan Carlos c/ titular del Juzgado de Instrucci\u00f3n N\u00b05\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Natalia Mollo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMollo Natalia Lorena y otro c/ titular del Juzgado Civil N\u00b0106 Dra. Rustan de Estrada M.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mar\u00eda Casti\u00f1eira",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCasti\u00f1eira de Guia Mar\u00eda (Pte. Directorio de Castimar) c/ Dra. Paula M. Hualde\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Ignacio Velez Funes",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Fed. Apel. C\u00f3rdoba) \u201cRemite expte. 4/V/2007 \u2018Velez Funes Ignacio s/ presentaci\u00f3n \u2013 respecto Dr. Becerra Ferrer\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Pe\u00f1alver Delgado",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cDelgado Pe\u00f1alver Oscar c/ titular del Juzgado Civil N\u00b028 Dra. Alvarez Alicia  Beatriz\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Diego Trapanesi",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cTrapanesi Diego Hern\u00e1n c/ Dr. Hugo Ricardo Sastre (Juez Subrogante de Rawson)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Alfredo Madonado",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMaldonado Alfredo Eveluio c/ Dr. Daniel Herrera Piedrabuena (Juez Subrogante de La Rioja)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Alejandro Olazabal",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cOlazabal Alejandro c/ titular del Juzgado Civil N\u00b022 Dra. Barbieri Patricia\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Barbagallo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Casaci\u00f3n Penal) \u201cRemite copia de presentaci\u00f3n efectuada por la Sra. Barbagallo s/ act. Dra. Rivarola S.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Fernando castejon",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Crim. Y Correcc. Fed.) \u201cRemite expte. A.A. 299/07 \u2018Dr. Fernando Castejon s/ present. (ref. C.5198/07) c/ Araoz de Lamadrid\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Luis Benitez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cConti Diana \u2013 Remite presentaci\u00f3n Dr. Ben\u00edtez Luis (Fiscal) s/ act. Dra. Olga Edith Yanzi\u201d y acum. 28/08",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Carlos Kunkel",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cComisi\u00f3n de Disciplina y Acusaci\u00f3n s/ nota del Dr. Kunkel \u2013 respecto lic. prol. de la Dra. Arrola\u201d y acum. 10/08",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Gustao Nisi",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cNisi Gustavo Alberto c/ Oyarbide Norberto (Juez Federal)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Alfredo Rodriguez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cRodr\u00edguez Alfredo Eduardo c/ Dres. Carlos A. Bellucci \u2013 Beatriz Alicia Arean y otro\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jorge Bazan",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBazan Jorge A. c/ titular del Juzgado Nacional en lo Comercial N\u00b024 Dra. Ballerini Matilde\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Horacio Carreras",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCarreras Horacio Ernesto c/ titular del Juzg. de Instrucci\u00f3n N\u00b07 Dra. Bertola Mar\u00eda\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Pablo Argibay Molina",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1mara Fed. Apel. San Mart\u00edn) \u201cRemite copia de expte. 3277/07 \u2018Pablo Argibay Molina s/ present. s/ actuaci\u00f3n Dr. Echave H.\u201d ",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Osvaldo Buscaya",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBuscaya Osvaldo s/ su denuncia\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "denuncia anonima",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cDenuncia an\u00f3nima c/ Dra. Mar\u00eda Amabile Cibils (Jueza Civil N\u00b0105)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cDenuncia an\u00f3nima c/ Dr. Fern\u00e1ndez Emilio\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Cesar Neiser",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cNeiser C\u00e9sar c/ Dres. Mart\u00edn Irurzun y Eduardo Ricardo C\u00e9sar Luraschi\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jorge Bellina",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cHuirse Bellina Jorge Alberto c/ Juzgado en lo Civil N\u00b086 Dra. Beneventano Ana (Jueza Sub.)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Karina Sagayo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Crim. Corecc.) \u201cRemite expte. 3446 \u2018Sayago Karina s/ dcia. c/ Juzg. de Instrucc. N\u00b011 y Sala V Criminal\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jos\u00e9 Sosa",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Crim. y Correcc.) \u201cRemite escrito en expte. S.A. 3465 \u2018Jos\u00e9 A. Sosa s/ dcia. c/ Juzg. Instr. N\u00b037 Dr. Ormaechea \u2013 Subrog.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "M. Garrido",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Crim. Correcc. Fed.) \u201cRemite copia expte. 303/07 \u2018Garrido M. (Fiscal Nac) Invest. Adm. s/ act. Dr. Canicoba Corral\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Juan Urrutia",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cUrrut\u00eda Juan Carlos c/ titular del Juzgado Federal N\u00b01 de Mendoza Dr. Bento Walter\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Daniel Sarwer",
            "value": 11,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cSarwer Daniel Ignacio c/ Dres. Servini de Cubr\u00eda y Blanco Manuel\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cSarwer Daniel Ignacio c/ titular del Juzgado Penal econ\u00f3mico N\u00b07 Dr. Tiscorna y otra\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cSarwer Daniel Ignacio c/ titular del Juzgado Crim. Y Correcc. Fed. N\u00b04 Dr. Lijo y otro\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cSarwer Daniel Ignacio c/ titular del Juzgado Penal Tributario N\u00b01\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cSarwer Daniel Ignacio c/ titular del Juzgado Criminal y Correcc. Fed. N\u00b07 Dr. Montenegro G.\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cSarwer Daniel Ignacio c/ titular del Juzgado Criminal y Correcc. Fed. N\u00b03 Dr. Rafecas Daniel\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cSarwer Daniel Ignacio c/ titular del Juzgado Criminal y Correcc. Fed. N\u00b05 Dr. Oyarbide N.\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Sarwer Daniel Ignacio s/ act. de los Dres. Lijo Ariel - Mart\u00ednez de Giorgi M. y otros\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Sarwer Daniel s/ act. del Dr. Canicoba Corral Rodolfo (Juez Federal) y otra\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Sarwer Daniel Ignacio c/ Capuchetti Mar\u00eda Eugenia (Jueza Federal)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Sarwer Daniel Ignacio c/ Dr. Canicoba Corral Rodolfo (Juez Federal)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Marcelo Gallia",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGallia Marcelo c/ Dr. Juan Pablo Salas (Juez Subrog. Juzg. Fed. Crim. Correcc. N\u00b03 de Mor\u00f3n)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Diego Alvarez Bognar",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201c\u00c1lvarez Bognar Diego y otro c/ Dres. Ar\u00eda San Mart\u00edn y Leopoldo Brugl\u00eda (T.O.C.F. N\u00b04)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mar\u00eda Busnadiego",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBusnadiego Lampugnani de Delfino Mar\u00eda c/ Dr. Ch\u00e1vez Ram\u00f3n Claudio (Juez Federal)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Francisco Barbaro",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Comercial) \u201cRemite expte. S.1519/2007 \u2018Barbaro Francisco (Visepres. de Roelimar S.A. s/ act. Dr. Vitale H.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Hern\u00e1n Zapiola",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGimenez Zapiola Hern\u00e1n c/ titular del Juzgado Civil N\u00b06 Dr. Juan Manuel Converset\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Juan Ricardo Musa",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMussa Juan Ricardo c/ Dra. Mar\u00eda Novatti (Juez Subrogante del Juzg. Penal Econ. N\u00b02\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Olga Hermida de Mazzeo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cHermida de Mazzeo Olga G. c/ Dres. Alfredo Bisordi \u2013 Gustavo Marcelo Hornos y otro\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Hugo Rosi",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Comercial) \u201cRemite expte. S.1765/07 \u2018Rosi Hugo H\u00e9ctor H. (Soc. Gte. Firma Rosir SRL) s/ act. Dra. Villanueva\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Alejandro Yanov",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cYanov Alejandro Marcelo c/ Jueza Subrogante del Juzg. Comercial N\u00b011 Dra. O\u2019Reilly Maria C.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Juan Julio Fraiese",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cFraiese Juan Julio c/ titular del Juzgado en lo Civil N\u00b099 Dr. De Preindlsperg Luis C.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Adriana Krikorian",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cKrikorian Adriana Mabel c/Dres. Jorge Eduardo Moran y Pablo Gallegos Fedriani\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cKrikorian Adriana Mabel y Kabakian c/ Dres. Filozof Mario \u2013 Peralta Omar y otros\u201d y acum. 269/08",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Griselda Mazzuco",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Civil) \u201cRemite copia expte. 217/07 \u2018Dra. Griselda Mazzuco s/ present. c/ Juzg. Civ. N\u00b016 Dr. Davolos\u201d ",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Ra\u00fal Enriquez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cEnriquez Ra\u00fal Oscar s/ su presentaci\u00f3n\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Reinaldo Iaconis",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cIaconis Reinaldo c/ titular del Juzgado Civil N\u00b074 de la Capital Federal\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cIaconis Reinaldo c/ Tribunal Oral en lo Criminal N\u00b01 de la Capital Federal\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Raquel Iparraguirre",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(Juzg. Fed. Crim. Correcc. Lomas de Zamora N\u00b02) \u201cRemite copia de la denuncia efectuada por Rauqel Eugenia Iparraguirre s/ dcia.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Alicia Buisart",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBuisart Alicia Beatriz c/ titular del Juzgado Civil N\u00b046 Dr. Molina Portela Carlos Jos\u00e9\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Julio Rojt",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cRojt Julio Mario c/ titular del Juzgado en lo Criminal de Instrucc. N\u00b027 Dr. Ba\u00f1os y otros\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Angel Barbieri",
            "value": 3,
            "children": [
                {
                    "name": "(Minist. de Justicia) \u201cRemite nota 8272 \u2018Barbieri Angel s/ dcia. c/ Tribunal Oral en lo Crim. Fed. de Corrientes\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Barbieri Angel Pedro s/ act. de los Dres. Riggi Eduardo - Catucci Liliana (Sala III Casaci\u00f3n)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Barbieri Angel Pedro c/ Dra. Lucrecia Rojas de Badaro (TOCF Coorientes) y otros\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Carlos Alonso",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Civil) \u201cRemite copia de expte. 214/07 \u2018Alonso Carlos s/ dcia. c/ Juzg. Civ. N\u00b0100 Dr. Prada Errecart\u2019\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cAlonso Carlos Emiliano c/ Dr. Campos Fillol Adolfo (Juez Subrogante Civil N\u00b079)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Ricardo Sanchez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cSanchez Ricardo c/ Dr. Montenegro (Juez Fed)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Rodolfo Correa",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCorrea Balisle Rodolfo Luis c/ Dres. Coscia Orlando \u2013 Albrieu Oscar y Ferrando Norberto\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Juan Soto Vargas",
            "value": 5,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cSoto Vargas Juan Jos\u00e9 c/ integrantes del T.O.C.F. N\u00b01 de La Plata Dres. Rozanski y otros\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cSoto Vargas Juan Jos\u00e9 c/ titular del Juzgado Federal de Rawson Dr. Sastre Hugo\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Soto vargas Juan Jos\u00e9 s/ denuncia\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Soto Vargas Juan Jos\u00e9 c/ Dr. Otranto Guido Sebastian (Juez Federal de Esquel) y otro\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Soto Vargas Juan Jos\u00e9 c/ Dr. Guillermo Lleral (Juzgado Federal de Rawson)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mar\u00eda Prieto",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cPrieto Mar\u00eda Eugenia c/ titular del Juzgado Civil N\u00b08 Dra. Servetti de Mejias Julia\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Carlos Perez Galindo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cPerez Galindo Carlos Alberto Baltasar c/ Dres. Vasallo Gerardo \u2013 Dieuzeide Juan y Heredia\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Horacio Biasotti",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Civil) \u201cRemite expte. 269/07 \u2018Sr. Horacio R. Biasotti s/ dcia. c/ civ. N\u00b026 Dra. Abou Assali de Rodr\u00edguez\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Carlos Zapato",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cZapata Carlos L. c/ titular del Juzgado del Trabajo N\u00b019 Dr. Francisco Leal\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Rafael Galanternik",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGalanternik Rafael Adolfo c/ Dres. Uslenghi Alejandro \u2013 Otero Luis y Galli Guillermo\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Sergio Parapugno",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cParapugno Sergio Alejandro c/ titular del Juzg. Fed. De la Seg. Social N\u00b010 Dra. Postolovka\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Delaunay Esquerre",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Fed. Apel. Mendoza) \u201cRemite copia de expte. Adm. P-536 \u2018Esquerre Delaunay s/ dcia. c/ Dr. Vivas Ojeda (Conjuez)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "H\u00e9ctor Quintana",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(Juzg. Fed. Crim. Correc. Lomas de Zamora N\u00b02) \u201cRemite copia de declaraci\u00f3n del int. Quintana H\u00e9ctor s/ dcia. C/ T.O.C.F. de Posadas\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Colegio Pub. De Abog. Cap. Fed.",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cColegio P\u00fablico de Abogados de la Cap. Fed. c/ tit. del Juzg. Crim. Instrucc. N\u00b013 Dr. Zelaya\u201d (y ac. 336/07)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Germ\u00e1n Wiens",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Fed. Apel. Corrientes) \u201cRemite copia de expte. 2986/07 \u2018Dr. Fiscal Gral. Dr. Germ\u00e1n Wiens Pinto s/ manifestaci\u00f3n\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Guillermo Madue\u00f1o",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Madue\u00f1o Guillermo Rafael c/ titular del Juzg. Federal de San Luis Dr Maqueda Juan Esteban\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Miguel Bonasso",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBonasso Miguel (Dip. Nac.) c/ Dres. Cicciaro Juan Esteban y Bonorino Per\u00f3 Abel\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Daniel Huaret",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(Fisc. Nac. Crim. Instru\u00ed. N\u00b042) \u201cRemite presentaci\u00f3n efectuada por el se\u00f1or M. Daniel Huaret c/ Dr. Wathelet Marcelo y otros\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Oto Nedo Scardelli",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Civil) \u201cRemite expte. 292/07 \u2018Sr. Cardarelli Nedo Oto s/ dcia. c/ Juzg. Civil N\u00b095 Dra. Ubiedo Carm\u00e9n\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mariano Moyano",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMoyano Rodr\u00edguez Mariano Adalberto c/ titular del Juzgado Crim. De Instrucc. N\u00b026 Dr. Scotto\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Valeria Zarco",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cZarco Valeria Ruth c/ titular del Juzgado Civil N\u00b022 Dra. Barbieri Patricia\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Elva Grima",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGrima Elva Graciela c/ titular del Juzgado Civil N\u00b042 Dr. Silveyra Esteban Ricardo\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Hern\u00e1n Chajias",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cChajias Christian Hern\u00e1n s/ denuncia\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Souto de Delgado",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Fed. De Apel. Corrientes) \u201cRemite expte. 3013/07 \u2018Dra. Delgado de Souto M. s/ denuncia c/ Dr. Soto Davila (Juez Federal)\u201d (y ac. 329/07)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Edgardo Bravo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBravo Edgardo R. c/ titular del Juzgado del Trabajo N\u00b056 Dr. Sudera Jos\u00e9 A. y otros\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Miguel Lafuente",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cLafuente Miguel Alfredo c/ Dr. Horacio Jos\u00e9 Aguilar (int. C\u00e1m. Fed. Apel. De Salta)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mar\u00eda Andrade",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cAndrade Mar\u00eda Susana y otra s/ titular del Juzgado Comercial N\u00b024 Dra. Ballerini Matilde\u201d (y ac. 369/07)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Silvia Gangloff",
            "value": 3,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGangloff Silvia Gabriela c/ Dr. Fern\u00e1ndez Javier (Juez Subrog. Juzg. Civil N\u00b054)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Gangloff Silvia Gabriela c/ Dra. Cecilia Yolanda Federico (Juzgado Civil N\u00ba94)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Gangloff Silvia Gabriela s/ act. del Juzgado Civil N\u00ba54 Dr. Lieber Hern\u00e1n Bernardo\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Juan Mussa",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMussa Juan Ricardo c/ Dra. Servini de Cubr\u00eda Mar\u00eda Romilda (Jueza Federal)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jorge Srabstein",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cSrabstein Jorge Horacio c/ Dr. Kolliker Frers Alfredo (Juez Comercial)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Gustavo Carranza",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCarranza Latrubesse Gustavo c/ Dra. Hebe Lilia Corchuelo de Huberman\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mar\u00eda Lois",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cLois Mar\u00eda Isabel c/ titular del Juzgado Civil N\u00b017 Dra. Gonz\u00e1lez de Rosello Nora y otros\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Hugo Bonifati",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBonifati Hugo Antonio c/ titular del Juzgado Civil N\u00b026 Dra. Abou Assali de Rodr\u00edguez\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mar\u00eda Arietto",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cArietto Mar\u00eda Florencia y otro c/ Dres. Osores Soler Elbio \u2013 Soto Lidia Beatriz y otro\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Pablo Rodriguez Garc\u00eda",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cRodr\u00edguez Garc\u00eda Pablo Rub\u00e9n c/ titular del Juzg. de Ejec. Penal N\u00b02 Dr. Gonz\u00e1lez Ferrari\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Roberto Mansilla",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMansilla Roberto Rub\u00e9n c/ Tribunal Oral en lo Criminal N\u00b09\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Eduardo Cocca",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCocca Eduardo Marcelo c/ titular del Juzgado del Trabajo N\u00b030 Dra. Quaglia de Vivas B:\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Eduardo Danelli",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cDanelli Eduardo Mario c/ titular del Juzgado de Instrucci\u00f3n N\u00b038 Dra. Wilma Lopez\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Edgardo Carranza",
            "value": 3,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCarranza Edgardo c/ titular del Juzgado Crim. y Correcc. Fed. N\u00b02 Dr. Ballestero Jorge Luis\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cCarranza Edgardo c/ titular del Juzgado Crim. y Correcc. Fed. N\u00b06 Dr. Canicoba Corral Rodolfo\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cCarranza Edgardo c/ titular del Juzgado en lo Criminal de Instrucci\u00f3n N\u00b027 Dr. Ba\u00f1os Alberto\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Graciela Bolfson",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBolfson Graciela Susana c/ titular del Juzgado Correccional N\u00b01 Dr. Facciuto Omar y otra\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cBolfson Graciela Susana c/ titular del Juzgado Civil N\u00b036 Dra. I\u00f1igo Delia Beatriz\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Carlos Tortora - Liliana Sanchez ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cTortora Carlos y S\u00e1nchez Liliana c/ Dres. Munne Rodolfo \u2013 Dalla Via Alberto y otro\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Gladis Cavodevilla",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCavodevilla Gladis Teresita c/ titular del Juzgado Civil N\u00b08 Dra. Servetti de Mejias\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mar\u00eda Trezeguet",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cTrezeguet Mar\u00eda Marta c/ titular del Juzgado en lo Civil N\u00b0106 Dra. Rustan de Estrada\u201d y acu. 454/07.",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Hector Manocci",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cManocci H\u00e9ctor Roberto c/ titular del Juzg. de Instrucci\u00f3n N\u00b044 Dr. Daffis Niklison\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Igancio Gerry",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGerry Ignacio Abel c/ titular del Juzgado Correccional N\u00b06 Dr. Fern\u00e1ndez Eduardo\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Roberto Ruiz",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cRuiz Roberto Antonio c/ titular del Juzgado Comercial N\u00b07 Dr. D\u2019Alessandro Fernando\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Cora Biombo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBiombo Cora Cecilia c/ Dr. Villela Guillermo (Juez Subrogante Penal Econ\u00f3mico N\u00b05)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Juan Alvarez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cAlvarez Juan Francisco c/ Dr. Carlos Rub\u00e9n Skidelsky (Juez Federal de Resistencia)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Fernando Orozco",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cOrozco Fernando Rub\u00e9n c/ Dr. Gerardo Daniel Cama\u00f1o (Juez Federal de R\u00edo Gallegos)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jos\u00e9 Remigio",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Fed. Apel. Tucum\u00e1n) \u201cRemite denuncia efectuada por el Dr. Remigio Jos\u00e9 Carol c/ Dr. Molinari (Juez Subrogante)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Ernesto Castronuovo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCastronuovo Ernesto Hugo c/ titular del Juzg. Civil N\u00b095 Dra. Ubiedo Carmen Nelida\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Francisco Bernard",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBenard Francisco c/ C\u00e1mara Nacional de Apel. En lo Criminal y Correccional\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cBenard Francisco c/ titular del Juzgado de Instrucci\u00f3n N\u00b040 Dra. L\u00f3pez Crespo Silvia\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Alberto Taselli",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cTasselli Alberto c/ titular del Juzgado en lo Comercial N\u00b021 Dr. P\u00e1ez Casta\u00f1eda Germ\u00e1n\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Eduardo Cuneo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCuneo de Osorio Eduardo c/ Dr. Santicchia Gerardo (Juez Comercial N\u00b019)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Ernesto Fulgenzi",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cFulgenzi Ernesto Augusto c/ titular del Juzg. Civil N\u00b0102 Dra. Gomez Alsina Marta\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Juan Bayarri",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBayarri Juan Carlos c/ Dres. Gustavo M. Hornos \u2013 A. Bisordi y Capolupo de Dura\u00f1ona y Vedia\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Lorena Perkins",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Civil) \u201cRemite copia del expte. 353/07 \u2018Sra. Lorena Perkins de Stetson s/ dcia. c/ Dr. Aon Lucas\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Diana Conti",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cConti Diana (Consejera) pone en conocimiento demoras en Juzgado Federal de San Luis\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cConti Diana \u2013 remite presentaci\u00f3n de la Sra. Eva E. Venzo Muhn c/ Dr. Rodr\u00edguez Reinaldo R.",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dafne Bay",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBay Dafne c/ titular del Juzgado Nacional en lo Civil N\u00b032 Dra. Miguens Dolores\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Silvia Echechiquia",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cEchechiquia Silvia Rosa c/ titular del Juzg. Comercial N\u00b015 Dra. Di Noto\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Miguel Galvano",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGalvagno Miguel Angel c/ titular del Juzgado Civil N\u00b09 Dr. Goitia Ezequiel Ernesto\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Marta Segovia",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cSegovia Marta Beatriz c/ titular del Juzgado Civil N\u00b09 Dr. Goitia Ezequiel Ernesto\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Comisi\u00f3n",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cComisi\u00f3n de Disciplina y Acusaci\u00f3n s/ act. del Dr. Bisordi Alfredo (Casaci\u00f3n Penal)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Alberto Pascarielle",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cPascarielle Alberto Daniel s/ su presentaci\u00f3n\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Susana Szeremeta",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cSzeremeta Susana Eva c/ Juzgado Nacional en lo Criminal de Instrucci\u00f3n N\u00b039\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cSzeremeta Susana Eva c/ titular del Juzgado Nacional Civil N\u00b091 Dr. Goggi Carlos Hugo\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Nestor Gonzalez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGonzalez N\u00e9stor s/ su denuncia\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Eduardo Rial",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cRial Eduardo c/ titular del Juzgado en lo Civil N\u00b0110 Dr. Lemega Miguel Gregorio\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jos\u00e9 Vigo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(Procuraci\u00f3n General de la Naci\u00f3n) \u201cRemite copia del expte. int. M. 9120/07 \u2018Vigo Mendoza Jos\u00e9 s/ present. Respecto Dra. Caviglia\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Silvia Friedburg",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cFriedburg Silvia Beatriz c/ Dra. Ailan Rita Mar\u00eda (Juzg. Cont. Adm. Fed. N\u00b04)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mar\u00eda Pando",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cPando Mar\u00eda Agustina c/ titular del Juzgado Civil N\u00b08 Dra. Servetti de Mejias Julia\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Eduardo Hidalgo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cHidalgo Eduardo Alberto c/ Dres. Montezanti N\u00e9stor Luis y \u00c1lvarez Canale Alcindo\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Carlos Romano",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cRomano Carlos Alberto c/ Dres. Carlos Hugo Goggi y Dolores Miguens (Jueces Civiles)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mar\u00eda Vallejos",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cVallejos Mar\u00eda Daniela c/ titular del Juzgado Civil N\u00b056 Dr. Guiraldes Miguel Ricardo\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mart\u00edn Scarimbolo - Fernando Scarimbolo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cScarimbolo Mart\u00edn y Fernando M. Scarimbolo c/ Dr. Games Luis Mar\u00eda (Conjuez Federal)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jorge De palma",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cDe Palma Jorge Pablo (Pte. De American Tracer S.A.) c/ Dr. Rodr\u00edguez Juan Pablo (Juez Civil)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mar\u00eda Di Biase",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cDi Biasi Mar\u00eda Isabel c/ titular del Juzgado Civil N\u00b071 Dra. Iturbide Gabriela Alejandra\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Lucio Natel",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cNatel Lucio Julio c/ Dr. Tiscornia Guillermo Juan\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Fab\u00edan Fern\u00e1ndez",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cFern\u00e1ndez Fab\u00edan Alberto c/ Juzgado Nacional en lo Criminal de Instrucci\u00f3n N\u00b010\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "(Juzg. Nac. Primera Inst. en lo Crim. de Instrucc. N\u00b03) \u201cRemite denuncia efectuada por el Sr. Fabi\u00e1n Alberto Fern\u00e1ndez c/ Juzgado Civil N\u00b076\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Eduardo Lopez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cL\u00f3pez Eduardo Jos\u00e9 c/ Dres. Venegas Echag\u00fce \u2013 Caballero de Varabani y Harte Santiago M. \u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Edith Fern\u00e1ndez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cFern\u00e1ndez Edith Noem\u00ed c/ titular del Juzgado Civil N\u00b095 Dra. Ubiedo Carmen Nelida\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Diego Lindow",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cRemite denuncia del Dr. Diego Leonardo Lindow c/ Dr. Guillermo Daniel Molinari (Juez Subrog.)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Horacio Gomez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1mara Nacional de Apelaciones en lo Civil) \u201cRemite copia de expte. 379/07 \u2018Dr. Horacio R. G\u00f3mez c/ Juzg. Civ. N\u00b0100 Dr. Prada Errecart\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Gabriel Jenkins",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cJenkins Gabriel Oscar c/ titular del Juzgado Cont. Adm. Fed. N\u00b010 Dra. Heiland Lilliana Mar\u00eda\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Enrique Gomez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cG\u00f3mez Cochia Enrique Mario y otra c/ Dr. Mi\u00f1o Francisco (Juez Federal de Santa Fe)\u201d y ac. 447, 448, 462, 463, 464, 465, 473, 474, 475, 476, 477, 478.49/08,84/08,177/08, 178/08",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Antonio Molinari",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMolinari Antonio Jorge Pedro c/ titular del Juzgado Civil N\u00b034 Dra. Gonz\u00e1lez Echeverria\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Pedro Velasquez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cVel\u00e1squez Ibarra Pedro c/ titular del Juzgado Federal N\u00b01 de C\u00f3rdoba Dr. Bustos Fierro R.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jos\u00e9 Freitas",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cFreitas Jos\u00e9 Manuel c/ Dr. Eduardo Daniel Gottardi (Juez Subrogante Civil)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Juan De Marchi",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cDe Marchi Juan Carlos y otro c/ Dres. Alonso \u2013 Rojas de Badaro y Navarro (TOCF Corrientes)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Ricardo Tomasevich",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cTomasevich Ricardo Alberto c/ Dres. Ferreiros Estela M. y Rodr\u00edguez Brunengo Nestor Miguel\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mar\u00eda Milis",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMiles Mar\u00eda Patricia c/ titular del Juzgado N\u00b056 Dr. Guiraldes Miguel R.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Francisco Lofeudo ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cLofeudo Francisco Alejandro Ram\u00f3n c/ titular del Juzgado Civil N\u00b072 Dr. Dupou Luis Alberto\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Martha Poma",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cPoma Martha Sofia c/ titular del Juzgado Fed. N\u00b01 de Salta  Dr. Cornejo Abel y otros\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Alejo Fernandez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cFern\u00e1ndez Alejo Alfredo s/ su presentaci\u00f3n\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Carlos Fuentes",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cFuentes Juan Carlos s/ su presentaci\u00f3n\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Ricardo Malagrina",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMalagrina Ricardo Salvador c/ titular del Juzgado Civil N\u00b038 Dra. Ilundain Mirta\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Malagrina Ricardo Salvador c/ Dres. Fajre J. Abreut De Bagher L. y Kiper C. (Sala H Civil)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Marcelo Benitez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(Juzgado Federal Crim. y Correcc. De Lomas de Zamora N\u00b02) \u201cRemite copia de denuncia efectuada por el se\u00f1or Benitez Marcelo c/ Juzg. Ejec. Penal N\u00b01\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Adolfo Perez Esquivel",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cP\u00e9rez Esquivel Adolfo y otros c/ Dres. Torres Sergio \u2013 Gordo \u2013 Farias y Obligado\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Ernesto Martorell",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMartorell Ernesto Eduardo c/ titular del Juzg. Comercial N\u00b023 Dra. Villanueva Julia Mar\u00eda\u201d y ac. 145/08",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jesus Ledesma",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cLedesma Jes\u00fas \u00c1ngel c/ titula del Juzg. en lo Cont. Adm. Fed. N\u00b012 Dr. Rossi Guillermo\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Carlos Castrogiovanni",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1mara Nacional de Apelaciones en lo Civil) \u201cRemite expte. 433/07 \u2018Dr. Carlos Alberto Castrogiovanni s/ dcia. c/ Juzg. Civ. N\u00b0110\u2019\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Ruben Gimenez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGim\u00e9nez Rub\u00e9n Eduardo c/ titular del Juzgado de Ejecuci\u00f3n Penal N\u00b01 Dr. Delgado Sergio\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Norma Benitez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMorel Ben\u00edtez Norma Alicia s/ presentaci\u00f3n\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Marina Artiga",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cArtiga Marina Beatriz c/ titular del Juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00b01 Dra. Servini de Cubr\u00eda\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mercelo Fuentes",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Fuentes Marcelo y Moreno carlos (Consejeros) c/ Dr. Luis Armella (Juez Fed. Quilmes)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Gloria Raquel Altamirano",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cAltamirano Gloria Raquel c/ Dr. Bonad\u00edo Claudio (Juez Federal)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "C\u00e1mara Criminal y Correccional Federal -                     ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cC\u00e1m. Nac. Crim. Correcc. Fed. Sala II \u2013Rem. copia de lo Res. En el Inc. CFT 17878/2007/175CA68\u201d y acum. 174/14",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Adr\u00edan Perez (Dip. Nac.)",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Perez Adrian (Dip. De la Naci\u00f3n) s/ actuaci\u00f3n del Dr. Oyarbide Norberto (Juez Federal)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Tita Genoveva Romero Gonzalez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cRomero Gonz\u00e1lez Tita Genoveva c/ Dr. Liberti Horacio Alejandro (Juzgado Civil N\u00ba33)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Fiscal Federal San Nicolas Dr. Di Lello",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cC\u00e1m. Fed. Apel. Rosario \u2013 Rem. expte. 187/14 \u2018Fisc. Gral. pone en conoc. Present. del Fiscal Federal\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "ColegioP\u00fablico de Abogados de la Cap. Fed.",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cColegio p\u00fablico de Abogados de la Capital Federal s/ act. de la Dra. Celia \u00c1ngeles P\u00e9rez\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Manuel Garrido",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGarrido Manuel (Diputado Nacional) s/ act. del Dr. Ercolini Juli\u00e1n (Juzg. Crim. Corr. Fed. N\u00ba10)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Gregorio Jorge Dalbon",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cDalb\u00f3n Gregorio Jorge c/ Dr. Bonad\u00edo Claudio (Juzg. Criminal y Correccional Fed. N\u00ba11)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Aldo Parodi",
            "value": 6,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cC\u00e1m. Fed. Apel. de Mendoza \u2013 rem. Expte. Adm. P. 802 Juez de C\u00e1m. Subr. Eleva inf. Dcia. c/ Dra. Arrabal\u201d y acum. 230/14, 28/16",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Parodi Aldo S. c/ Dra. Arrabal Pura Olga (Jueza Federal de Mendoza)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Parodi Sergio c/ Dra. Arrabal Olga Pura (Jueza Federal de Mendoza)",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Parodi Aldo Sergio s/ act. del Dr. Martinez De Giorgi Marcelo (Juez Federal)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Camara Fed. Apel. de Mendoza s/ rem. expte. P- 855/19 'Parodi Aldo s/ dcia. c/ Dr. Garnica M:\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Parodi Aldo Sergio c/ Dres. Garnica Marcelo - Ramos Sebastian - Casanello Sebastian y otro\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Zulema Fatima Yoma",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cYoma Zulema F\u00e1tima c/ Dr. Villafuerte Ruzo Carlos (Juzgado Federal N\u00ba2 de San Nicol\u00e1s)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "C\u00e1mara Criminal y Correccional Federal -                   ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cC\u00e1m. Crim. Correcc. Fed. \u2013 remite expte. SG 2369/14 test. De la sent. TOCF N\u00ba5 en causa 1740\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Alejandra Gils Carbo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cProcuraci\u00f3n General remite expte. M.12418/14 \u2018Bonad\u00edo Claudio s/ pedido causa 6097/14\u2019\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Angel Salguero",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cSalguero Angel Roberto c/ Dra. Alicia Vence (Juzg. Fed. Crim. Correcc. N\u00ba2 de San Mart\u00edn) y otros\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Irma Margarita Avellaneda",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cAvellaneda Irma Margarita c/ Dr. Bertolini Alfredo N\u00e9stor (Juez Sub. Juzg. del Trab. N\u00ba8)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Fab\u00edan Dario Moscovich",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMoscovich Fabi\u00e1n Dar\u00edo c/ Dr. Bustos Fierro Ricardo (Juzgado Federal N\u00ba1 de C\u00f3rdoba)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Luis Mar\u00eda Velazquez",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cC\u00e1mara Fed. Apel. de Rosario \u2013 rem. expte. 15/15 \u2018Dr. Luis Mar\u00eda Vel\u00e1zquez s/ dcia. c/ Dr. Mi\u00f1o F.\u201d y ac. 74/17",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Velazquez Luis Mar\u00eda c/ Dr. Mi\u00f1o Francisco (Juzgado Federal N\u00ba2 de Santa Fe\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Elisa Carrio (Dip. Nac) -",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCarri\u00f3 Elisa Mar\u00eda Avelina c/ Dr. Rafecas Daniel Eduardo (Juez Federal)\u201d y ac. 148/16, 163/16",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Oscar Fernando Goyeneche",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGoyeneche Oscar Fernando s/actuaci\u00f3n del Tit. Del Juzgado en lo Criminal N\u00ba26 y otro\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Marcelo Colombo (Fiscal a cargo de la Procuraduria de Trata y Explotaci\u00f3n de Personas)",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cColombo Marcelo (Fiscal de la Proc. De Trata y Explotaci\u00f3n de Pers.) s/ act. Dr. Reynaldi Mario\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Estela Carlotto",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCarlotto Estela B (Pta. Abuelas de Plaza de mayo) s/ act. Dra. Sarmiento Mar\u00eda Jos\u00e9\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Alvaro Sebastian Coleffi",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cColeffi \u00c1lvaro Sebasti\u00e1n c/ Dr. Montezanti N\u00e9stor (int. C\u00e1m. Fed. Apel. Bah\u00eda Blanca)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Andr\u00e9s Reynoso (Defensor Ad-Hoc) - ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cReynoso Andr\u00e9s E. (Defensor Federal Ad Hoc de San Ram\u00f3n de la Nueva Oran) s/ presentaci\u00f3n\u201d y acum. 23/16",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Antonia Raquel Brito",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBrito Antonia Raquel s/ presentaci\u00f3n\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "David Mazzutti",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Mazzutti David Ram\u00f3n c/ Dr. Reynoso Ram\u00f3n (Juez Federal de San Ram\u00f3n de la Nueva Oran\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Mazzutti David Ram\u00f3n c/ Dr. Miguel Medina (Juzgado Federal de Salta)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Roxana Natalia Britez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cC\u00e1mara Federal de Salta s/ rem. expte. de Sup. 20/2015 Roxana Natalia Britez s/ dcia.\u201d y acum. 181/15",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Hugo Alberto Scarzi - Jos\u00e9 Fab\u00edan Blois",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cScarzi Hugo Alberto y Blois Jos\u00e9 Fabi\u00e1n s/ act. del Dr. Saboldelli Carlos Orlando (Juez Sub.)\u201d y ac. 152/15, 161/15, 162/15, 163/15, 171/15, 172/15, 173/15, 174/15",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Ernesto Quiroz",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cJuzgado de Instrucci\u00f3n N\u00ba27 s/ remite test. De causa 50679/15 dcia. de Sr. Quiroz Ernesto\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. N\u00e9stor Luis Montezanti",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMontezanti N\u00e9stor Luis c/ Dr. Ramos Padilla Alejo (Juez Fed. N\u00ba1 de Bah\u00eda Blanca)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Carlos Andres Caveda",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCaveda Carlos Andr\u00e9s s/ presentaci\u00f3n\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Consejo de la Magistratutra",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cResol. 249/15 CM s/ act. Dr. Claudio Bonad\u00edo (Tit. Juzg. Crim. y Correcc. Fed. N\u00ba11)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cQuevedo Gladis Viviana c/ Dres. Lijo Ariel (Juez Federal) y Wilma L\u00f3pez (Jueza Instrucc.)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Hugo Scarzi - Jos\u00e9 Fabian Blois",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Scarzi Hugo Alberto y Blois Jos\u00e9 Fab\u00edan s/ act. del Dr. Trevisan Pablo Daniel (Juez Sobrog.)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Julio Lucini (Pte. Sala IV Crim. y Correcc.)",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cLucini Julio (Pte. Sala VI Crim. Correcc.) s/ rem. testimonios de la causa N\u00ba44597/15\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Julian Alvarez (Consejero)",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201c\u00c1lvarez Alejandro Juli\u00e1n (Consejero) c/ Tit. Juzgado Federal de Quilmes Dr. Armella Luis A.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Hugo Alberto Scarzi - Jose Fabian Blois",
            "value": 7,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Scarzi Hugo Alberto y Blois Jos\u00e9 Fab\u00edan c/ Dr. Minigutti Lisandro O. (Juez Fed N\u00ba1 de Parana)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Scarzi Hugo Alberto y Blois Jos\u00e9 Fabian c/ Dr. Benedetti Pedro Mar\u00eda (Juzg. Fed. N\u00ba1 de Parana)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Scarzi Hugo Alberto y Blois Jos\u00e9 Fabian c/ Dr. Trinadori Sebastian Miguel (Juzg. Fed. Subrg)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Scarzi Hugo Alberto y Blois Jos\u00e9 Fabian c/ Dra. Natalia Panetta (Conjuez en Cam. Fed Parana)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Scarzi Hugo Alberto y Blois Jos\u00e9 Fabian c/ Dr. Guillermo Agustin Satal\u00eda Mendez (conjuez)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Scarzi Hugo Alberto y Blois Jos\u00e9 Fabian c/ Dr. Eduardo Gustavo Embon (Conjuez C\u00e1m. de Parana)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Scarzi Hugo Alberto y Blois Jos\u00e9 Fabian c/ Dra. Karina Manuela Ramos (conjuez C\u00e1m. Fed. Parana)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Leonardo Angel Trimani",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cTrimani Leonardo \u00c1ngel s/ act. Juzgado Nac. de Instrucci\u00f3n N\u00ba46\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "C\u00e1mara Federal de Salta",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"C\u00e1mara Federal de Apelaciones de Salta s/ remite copias s/ act. del Dr. Reynoso Raul Juan (Juez Federal)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Sala III C\u00e1mara Federal de Apel. La Plata",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCam.Fed.de Apel.de La Plata (Sala III) s/ rem.cc. de partes de causas 74000821/12 y otra\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Ra\u00fal Juan Reynoso",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cReynoso Ra\u00fal Juan (Juez Federal) s/ act. del Dr. Bavio Leonardo (Juzg. Fed. N\u00ba 1 de Salta)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Hector Recalde (Dip. Nac - Consejero)",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cRecalde H\u00e9ctor Pedro (Dip. Nac. y Consejero) c/ Dr. Bonad\u00edo Claudio (Juez Federal)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Hugo Alberto Scarzi - ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cScarzi Hugo Alberto c/ Dr. Leandro Dami\u00e1n Rios (Jugado Federal N\u00ba1 de Paran\u00e1)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Ricardo Monner Sans",
            "value": 3,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMonner Sans Ricardo s/ actuaci\u00f3n del Dr. Daniel Rafecas (Juez Federal)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Monner sans Ricardo c/ Dr. Rodriguez Luis O. (Juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00ba9)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Monner sans Ricardo c/ Dr. Rodriguez Luis O. (Juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00ba9)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Silvana Paula Osso",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cOsso Silvana Paula s/ act. de la Dra. Myriam Cataldi (Jueza Subrogante Civil N\u00ba8)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Guillermo Greppi",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGreppi Guillermo c/ Dra. Mar\u00eda Ines Lezama tit. del juzgado Nacional en lo Civil N\u00ba27\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Miguel Esteban Ponce",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cPonce Miguel esteban s/ denuncia\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Blas Cadiermo (APDH La Plata)",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCadiermo Blas (secretario Gral. de la Asamblea Permanente por los DDHH La Plata) c/ Dr. Reynoso\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Elisa Carrio - Fernando Sanchez - Alicia Terrada - Leonor Martinez Villada (Dip. Nac)",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCarrio Elisa \u2013 S\u00e1nchez Fernando \u2013 Terrada Alicia y Mart\u00ednez Villada Leonor c/ Dr. Hornos G.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Eduardo Bourle (Sec. Gral. Asoc. Bancaria)",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBourle Eduardo A. (Sec Gral. Asoc. Bancaria) c/ Povi\u00f1a Fernando (tit. Juzg. Fed. N\u00ba2 de Tucum\u00e1n)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Hugo Scarzi",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cC\u00e1m. Fed. Paran\u00e1 remite expte. N\u00ba 12012889/11 \u2018Scarzi Hugo s/ dcia. Dr. R\u00edos L.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Carlos Alberto Pe\u00f1a",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cPe\u00f1a Carlos Alberto c/ Dr. De Igarzabal F\u00e9lix Gustavo (Juzgado Civil N\u00ba85)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Rita Rodriguez - Liliana Britos - Silvia Britos",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBritos Liliana Gladys y otros s/ act. del Dr. Enrique Beade (Juzgado Civil N\u00ba79)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "C\u00e1m. Fed. Apel. Salta",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"C\u00e1mara Fed. de Apel. de Salta s/ rem copias inc. De exca. De Vargas Rios Deysi Res. Fs 29/32\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Adriana Palliotti - Daniel Obligado ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cPalliotti Adriana y Obligado Daniel H. (int. TOCF N\u00ba5) s/ act. del Dr. Hergott Oscar A.\u201d y ac. 67/16",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Hector Eduardo Leguisamon",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cLeguizam\u00f3n H\u00e9ctor Eduardo c/ Dres. Ledesma A. \u2013 David Pedro \u2013 Slokar Alejandro y Catucci L. \u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mar\u00eda Soledad Milanesi - ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMilanesi Mar\u00eda Soledad c/ Dra. Garc\u00eda Vior Andrea (Jueza Subrog. Juzgado del Trabajo N\u00ba30)\u201d y ac. 309/16",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Diego Ceferino Gonzalez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGonz\u00e1lez Diego Ceferino c/ Dr. Plou H\u00e9ctor Pedro (Juzgado Federal de Jun\u00edn)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Nestor Villalba - Ladislao Veron",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cVillalba N\u00e9stor y Ver\u00f3n Ladislao (Foro Nac. de DDHH y Acci\u00f3n Humanitaria) s/ presentaci\u00f3n\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Martin Laurino",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cLaurino Mart\u00edn c/ Dra. Norma Rosa Abou Assali (Juzgado Nacional en lo Civil N\u00ba26)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Nora Gladis Fiorini - ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cFiorini Nora Gladis c/ Dra. Mar\u00eda Alicia Noli (Subrog. Del TOCF de Stgo. Del Estero)\u201d y ac. 63/16, 250/16, 279/16, 300/16 y 347/16",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Rub\u00e9n Walter Bortolatto (Pte. del Colegio de Abogados y Proc. De Zapala)",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBortolatto Rub\u00e9n Walter (Pte. del Colegio de Abog. Y Proc. De Zapala) s/ act. Jueza Sub. Zapala\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Sala VI C\u00e1mara Criminal y Correccional",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cC\u00e1m. Crim. y Correcc. \u2013 Sala VI s/ remite test. De Causa N\u00ba3559/15 s/ act. Dr. De Campos Manuel\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Santiago Olmedo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Olmedo Santiago s/ act. de los Dres. Alicia Noli - Perez Villalobos e Imas Luis\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Beatriz Ines Imperiale (Fiscal Fed. de Viedma)",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cImperiale In\u00e9s Beatriz (Fiscal Fed. de Viedma) c/ Dra. Filipuzzi Mirta (Juzg. Fed. Viedma) y otros\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Luis Bechis - Monica Pauluk (UEJN)",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Bechis Luis S. y Pauluk Monica L. (UEJN) c/ Dr. Hergott Oscar Alberto (TOCF N\u00ba5 CAP)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Mariana Garc\u00eda (Fiscal de Instrucci\u00f3n)",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cJuzgado de Instrucci\u00f3n N\u00ba43 s/ rem. testimonios de la causa N\u00ba16000247/06 s/ act. de func. jud\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Consejo Profesional de Ciencias Economicas de CABA",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cConsejo profesional de Ciencias Econ\u00f3micas de CABA s/ act. del Juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00ba7\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Hector Pedro Recalde (Consejero)",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cRecalde H\u00e9ctor Pedro (Consejero) c/ Dra. Vence Alicia (Juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00ba2 San Mart\u00edn)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Jos\u00e9 Perez Arias",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cP\u00e9rez Arias Jos\u00e9 C. s/ act. Dres. Bruzzone G. \u2013 Garridos de Rebori M. y Ni\u00f1o Luis Fernando\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "C\u00e1mara Federal Apel. Comodoro Rivadavia",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cOficio 178 \u2013S-16 de la C\u00e1m. Fed. Apel. de Cdro. Rivadavia s/ comunica acuerdo N\u00ba089/16 (CFACR)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Benjamin Gomez Gebol",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGebol G\u00f3mez Benjam\u00edn c/ Dres. Grieben H\u00e9ctor y Decaria Hugo (int. TOC N\u00ba15 Cap. Fed.)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Miguel Angel Perez y otros",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cP\u00e9rez Miguel \u00c1ngel y otros c/ Dres. S\u00e1nchez Freytes Alejandro \u2013 Vaca Narvaja Miguel y otros\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Antonio Chiacchietta ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cChiacchietta Antonio c/ Dres. Rozanski Carlos Alberto y \u00c1lvarez Cesar\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Tomas Ariel Mendez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMendez Tomas Ariel c/ Dr. \u2013Garzon Mario Eugenio (Juzgado Federal de San Francisco- C\u00f3rdoba)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mar\u00eda Graciela Oca\u00f1a (Dip. Nac.)",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cOca\u00f1a Mar\u00eda Graciela (Dip. CABA) c/ Dr. Sebasti\u00e1n Casanello (Juz. Crim. Corr. Fed. N\u00ba7)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Pedro Federico Hooft - Hector Granillo fernandez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cC\u00e1mara Federal de Apel. de Mar del Plata s/ rem. copia DVD defensa Sr. Hooft s/ act. Dr. Bava\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Ana Carla Carrizo (Dip. Nac.)",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCarrizo Ana Carla (Diputada Nacional) c/ Dr. Rafecas Daniel Eduardo (Juez Federal)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Waldo Wolf",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Wolf Waldo c/ Dr. Rafecas Daniel Eduardo (Juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00ba3)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Luis Alberto Patetta",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cPatetta Luis Alberto c/ Dr. Slokar Alejandro Walter (int. C\u00e1mara Federal Casaci\u00f3n penal)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Tribunal Oral Criminal de San Luis",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cTribunal Oral en lo Criminal Federal de San Luis s/ comunica acordada 255/16 y res. 20/5/16\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mart\u00edn Esteban Bilbao",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBilbao Mart\u00edn Esteban c/ Dres. Fontbona de Pombo Mar\u00eda Dolores \u2013 Filozof Mario y otros\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Ana Delia Magi de Barreiro",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMagi Ana Delia c/ Dr. Lijo Ariel (Juzg. Nac. en lo Crim. y Correcc. Fed. N\u00ba4)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Ram\u00f3n Cesar Hernandez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Hernandez Ram\u00f3n Cesar c/ Dres. Rafecas Daniel y Ercolini Julian (Jueces Federales)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Viviana Violeta Bitulka",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBitulka Viviana Violeta c/ Dr. Noya Gustavo Eduardo (Juzgado Civil N\u00ba83)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Colegio P\u00fablico de Abogados de la Cap. Fed. -  ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cColegio de Abogados de la Ciudad de Buenos Aires s/ su presentaci\u00f3n\u201d y ac. 189/16, 203/16",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Silvia Nora Luppino",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cLuppino Silvia Nora c/ Dres. Mizrahi Mauricio \u2013Parrilli Roberto y Ramos Feijoo Claudio\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Asociaci\u00f3n Puentes para la Legalidad",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cPalomo Benito y Agusti A. (Pres. y Sec. De Asoc. Puentes para la Legalidad) c/ Rozanski y otros\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Andrea Cirulli",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCirulli Andrea (Apod. Mario Enrique Frigerio) c/ Dra. Valeria Perez Casado (Comercial N\u00ba18)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Emilio Anzorena Herrero - Miranda - Cascivio - Acu\u00f1a Palavezatti",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cHerrero Anzorena Emilio y otros c/ Carlos Rozanski (TOCF N\u00ba1 de La Plata)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Asociaci\u00f3n de Abogados por la Justicia y la Concordia ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cAsociaci\u00f3n de Abogados por la Justicia y la Concordia c/ Dres. Reynaga \u2013 Casas \u2013 Snopek y otros\u201d y ac. 335/16 y agregado por cuerda 245/16",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Rodolfo Tailhade (Consejero)",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cTailhade Rodolfo (Consejero) c/ Dr. Bonad\u00edo Claudio (tit. del Juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00ba11)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Tailhade Rodolfo (Consejero) s/ consulta de Licencias Dr. Cattani Horacio\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Elisa Carrio (Dip. Nac.)",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCarrio Elisa Mar\u00eda (Diputada Nacional) c/ Dr. Slokar Alejandro Walter (Casaci\u00f3n Penal)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Julio Piumato (Union Empleados Judiciales de la Naci\u00f3n) - Juzgado Nacional Criminal y Correccional - Fiscalia Criminal y Correccional Federal N\u00ba10",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cPiumato Julio Juan (UEJN) c/ Dr. Gemignani Juan Carlos (int. Sala IV C\u00e1m. Fed. Cas. Penal)\u201d ac. 262/16, 271/16",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Enrique Munilla",
            "value": 3,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMunilla Enrique s/ act. de los Dres. Portela Mario \u2013 Rozanski Carlos y Falcone Roberto\u201d y ag. 245/16",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cMunilla Enrique c/ Dres. Reboredo Julio V\u00edctor \u2013 Compaired Carlos y Lemos Arias Roberto A.\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Munilla Enrique c/ Dra. Figueroa Ana Mar\u00eda (Int. C\u00e1mara Federal de Casaci\u00f3n Penal)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jaime Lamont Smart",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Smart Jaime Lamont s/ su presentaci\u00f3n\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Uni\u00f3n Empleados Judiciales de la Naci\u00f3n",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cPringles Ariel y otro (UEJN) s/ situaci\u00f3n en la Justicia Federal de Mendoza\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Lopez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Lopez Mar\u00eda Jos\u00e9 c/ Dra. Noli Mar\u00eda Alicia (Jueza Federal)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Iris Di Giano",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cDi Giano Iris s/ actuaci\u00f3n de la Dra. Sandra Arroyo Salgado (Jueza Federal de San Isidro)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Julio Piumato y Norma Caldara (UEJN)",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cPiumato Julio y Caldara Norma (UEJN) s/ Act. Dr. Rozanski Carlos (TOCF N\u00ba1 La Plata)\u201d y ag. 54/13 y 144/09",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "C\u00e1mara Federal de Apelaciones de Mar del Plata",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cC\u00e1m. Fed. Apel. de Mar del Plata s/ act. del Dr. Bibel Bernardo Daniel (Juez Fed. de Necochea)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Lucio Cesar Nast - Ram\u00f3n Alcides Ibarra - Ernesto vallejo - Julio fermoselle - Jose Scortechini - Eduardo Dugour",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cNast Lucio Cesar y otros c/ Dres. Alejandro Slokar y Pedro David (Sala II C\u00e1m. Fed. Cas.)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00ba8",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Juzgado Nac. en lo Crim. Correcc. Fed. N\u00ba8 s/ rem. test. En causa 10377/16 s/ act. Dr. Gemignani J.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "C\u00e1mara Nacional de Apelaciones en lo Penal Economico",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cC\u00e1mara Nac. de Apel. en lo Penal Econ\u00f3mico s/ act. s/ manifestaciones del Dr. L\u00f3pez Biscayart\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "C\u00e1mara Federal de Bah\u00eda Blanca (Art. 3)",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cC\u00e1m. Fed. de Apel. de Bah\u00eda Blanca s/ situaci\u00f3n siniestro veh\u00edculo a cargo del Juzg. Fed. N\u00ba1\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "C\u00e1mara Federal de Apelaciones de Salta",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cC\u00e1m. Fed. de Apel. de Salta s/ Rem. copias de expte. 9168/2016/CA1 s/ act. Juzg. Fed. N\u00ba2 de Jujuy\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Fiscalia nac. Crim. Correcc. Fed. N\u00ba10",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Fiscalia Nac. Crim. y Correcc. Fed. N\u00ba 10 s/ remite copias en causa 10411/16 s/ act. Dr. Gemignani\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Esteban Dieguez Herrera",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cDieguez Herrera Esteban J. c/ Dres. Vence Alicia y Papavero Oscar Alberto\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Franscisco Javier Posse (Def. Of. Ante el Juzg. Fed. de Necochea)",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cPosse Francisco Javier (Defensor P\u00fablico Of. Ante el Juzg. Fed. de Necochea) s/ act. Dr. Portela\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Orlando Agustin Gauna",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Gauna Orlando Agustin c/ Dra. Noli Mar\u00eda Alicia (Jueza Subrog. En Santiago del Estero)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Gauna Orlando Agustin c/ Dr. Carlos Vera Barros (Juzgado Federal N\u00ba1 Sde Santa Fe)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Ricardo Monner Sans",
            "value": 4,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMonner Sans Ricardo c/ Dr. Ramos Sebasti\u00e1n (Juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00ba2)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cMonner Sans Ricardo c/ Dr. Mart\u00ednez De Giorgi Marcelo (Jug. Crim. Correcc. Fed. N\u00ba8)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cMonner Sans Ricardo c/ Dr. Freiler Eduardo Rodolfo (int. Sala I Cam. crim. Correcc. Fed.)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cMonner Sans Ricardo c/ Dr. Eduardo Rodolfo Freiler (Int. C\u00e1m. Crim. Correcc. Fed.)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Stella Maris Martinez (Def. Gral. de la Naci\u00f3n)",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMart\u00ednez Stella Maris (Defensora Gral. de la Naci\u00f3n) s/ act. Juzg. Fed. de San Francisco\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cMart\u00ednez Stella Maris (Defensora de La Naci\u00f3n) s/ act. Dra. Julia Marano Sanchis\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dras. Mar\u00eda Bossini - Silvia del C. Abalovich Montesinos",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMart\u00ednez Stella Maris (Def. Gral. de la Naci\u00f3n) \u2013Dras. Bossini y Abalovich Montesinos s/ dcia.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jos\u00e9 Rodolfo Mart\u00ednez Llano - ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMart\u00ednez Llano Jos\u00e9 Rodolfo c/ Dra. Martina Isabel Forns (Jueza Federal de San Mart\u00edn)\u201d y ac. 315/16",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Miguel Angel Torres",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Torres Miguel Angel s/ Act. de los Dres. Ramos Padilla Jos\u00e9 - Noli Alicia y Perez Villalobos\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Adrian Marcelo Tenca",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cTenca Adri\u00e1n Marcelo c/ Dr. Sastre Hugo R. (Juez Federal de Rawson)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cTenca Adri\u00e1n Marcelo c/ titular del Juzgado Federal de Rawson Dr. Sastre Hugo R.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Juan C Gemigniani",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGemignani Juan C. (Juez C\u00e1m. Federal Casaci\u00f3n) c/ Slokar Alejandro (C\u00e1m. Federal Casaci\u00f3n)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Marcelo Colombo - Mar\u00eda Alejandra Mangano (Fiscales PROTEX) -  Laura Roteta - gabriel Barbera (Fiscales PROCELAC) - Nicolas Czizic (Fiscal Fed. MDP)",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cColombo Marcelo \u2013 Mangano Mar\u00eda A. y otros (Fiscales) s/ act. del Dr. Jorge Ferro\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Julio Piumato - Norma Caldara (UEJN)",
            "value": 3,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Piumato Julio y Caldara Norma (UEJN) c/ Dra. Garc\u00eda Vior Andrea (Sub. Juzg. Trab. N\u00ba30)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cPiumato Julio y Caldara Norma (UEJN) c/ Dra. Paula Andrea Castro (Jueza Subrog. Civ. 21)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cPiumato Julio y Caldara Norma (UEJN) c/ Dr. Garz\u00f3n Mario Eugenio (Juez Federal)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Fernando Ra\u00fal Huarte -",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cHuarte Fernando Ra\u00fal c/ titular del Juzgado Comercial N\u00ba7 Dr. D\u2019alessandro Fernando G.\u201d y ac. 345/16",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Alejandra Gils Carbo (Procuradora General de la Naci\u00f3n)",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cProc. Gral. de la Naci\u00f3n \u2013 rem. test. Exp. Int. M. 118844/13S/ act. Dres. Rengel Mirat \u2013 Salva y Chediek\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Graciela Oca\u00f1a (Dip. CABA)",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Oca\u00f1a Mar\u00eda Graciela (Diputada CABA) c/ Dra. Forns Martina Isabel (Jueza Fed. San Mart\u00edn)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Eduardo Marques Iraola",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cM\u00e1rques Iraola Eduardo c/ Dr. Rafecas Daniel Eduardo (Juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00ba3)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mariano Segundo Gradin",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Gradin Mariano segundo c/ Dra. Figueroa Ana Mar\u00eda (int. De la C\u00e1m. Fed. de casaci\u00f3n Pena,)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Erica del Valle Carrizo - Claudio Javier Carrizo - Edgardo Delfor Carrizo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCarrizo Erica del Valle y otros c/ Dr. Rago Gallo Leopoldo (Juez Federal)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Eduardo H\u00e9ctor Leguizamon",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cLeguisamon H\u00e9ctor Eduardo c/ Dra. Fern\u00e1ndez Zurita Mar\u00eda Gabriela (Juzgado Civil N\u00ba65)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Luis Emilio Ferrario",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Ferrari Luis Emilio c/ Dr. D'alessandro Fernando Gabriel (Juzgado Comercial N\u00ba7)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Benito Palomo (Puentes para la Leg)",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Ministerio de Justicia Rem. copia present. Sr. Palomo Benito (Presidente Puentes para la Leg)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Carlos Mar\u00eda Romero Pavon",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cRomero Pavon Carlos Mar\u00eda c/ Dres. Rozanski Carlos A.- Jantus Pablo y Vega Pablo\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Ram\u00f3n Ruiz Pesce",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cRuiz Pesce Ram\u00f3n E. s/ presentaci\u00f3n en la C\u00e1mara Federal de Apelaciones de Tucum\u00e1n\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Henry de Jesus Lopez Londo\u00f1o",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cL\u00f3pez Londo\u00f1o Henry de Jes\u00fas c/ Dr. Federico Hern\u00e1n Villena (Juez Fed. Subrog.)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mar\u00eda Martha Cunha Ferre",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCunha Ferre Mar\u00eda Marta c/ Rafecas Daniel Eduardo (Tit. Juzgado Federal N\u00ba3)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "DanielFerrer Vieyra (Pte. de la C\u00e1m. Criminal 11 a Circunsc. Jud. CBA)",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cFerrer Vieyra (Pte. de la C\u00e1m. Crim. 11 a Circunsc. Jud. CBA) s/ act. Dr. Vaca Narvaja\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Agustin Bruera - Demetrio Iramain (SITRAJU)",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBruera Agust\u00edn y Iramain Demetrio (SITRAJU) s/ act. Dra. Marra Gim\u00e9nez Macarena (Jueza Sub.)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Juan Carlos Bayarri - Carlos Perez Galindo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBayarri Juan Carlos y P\u00e9rez Galindo Carlos c/ Dres. Borinsky Mariano y Gemignani Juan Carlos\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mario Das Neves (Gob. De Chubut) - ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cDas Neves (Gobernador de la Prov. de Chubut) c/ Dr. Otranto Guido Sebasti\u00e1n\u201d y ac. 394/16",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "C\u00e1mara Federal de Corrientes",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cC\u00e1mara Federal de Apel. de Corrientes s/ remite copia del expte. N\u00ba692/16 s/ act. Dr. Soto Davila\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"C\u00e1m. Fed. Apel. Corrientes - Rem. copia expte. 348/18 'Juzg. Fed. de Paso de los Libres s/ inf.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Colegio de Abogados de la Tercera Circunscrip. Jud. De la Prov. de Santa Fe",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cColegio de Abog. De la Tercera Circunscrip. Jud. De la Prov. de Santa Fe s/ act. Dr. Bailaque M.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Debora Raquel Hambo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cHambo Debora Raquel c/ Dr. de Campos M. (Juzg. de Instrucci\u00f3n N\u00ba9)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Florencia Dalefe",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cDalefe Florencia c/ Dra. Abou Assali Norma (Juzgado Civil N\u00ba26)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Roberto Maturana",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cC\u00e1mara Federal de Apel. de Mar del Plata s/ rem. copia pres. Maturana Roberto c/ Dr. Inchausti\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jay Andrew Curtis",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCurtis Andrew Jay s/ actuaci\u00f3n del Dr. Siderio Alejandro Javier (Juzgado Civil N\u00ba82)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Absalon Quinto Serrano",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cSerrano Absalon Quinto c/ Dr. Caramelo D\u00edaz Gustavo Daniel (Juzgado Civil N\u00ba1)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Beatriz Norma Bernardi",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBernardi Beatriz Norma c/ Dra. Paisan Elizabeth Alejandra (Subrogante Instrucci\u00f3n N\u00ba20)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mariano Diego Blanco",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBlanco Mariano Diego c/ Dra. Abou Assali Norma Rosa (Juzgado civil N\u00ba26)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Juan Pablo Cardozo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCardozo Juan Pablo s/ actuaci\u00f3n del Tribunal Oral en lo Criminal Federal N\u00ba2 de Rosario\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Claudio Pedro Herz",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cHerz Claudio Pedro c/ Dr. Dias Horacio (int. C\u00e1m. Nac. de Casaci\u00f3n Crim. y Correcc.) y otros\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Diego Eduardo Perazzo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Perazzo Diego Eduardo c/ Dr. Guido sebastian Otranto (Juez Federal de Esquel)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Hugo Hern\u00e1n Grimberg",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGrimberg Hugo Hern\u00e1n c/ Dra. Abrevaya A. (Jueza Subrogante en Juzgado Civil N\u00ba24)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Ana Mar\u00eda Contrera",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cContrera Ana Mar\u00eda c/ Dr. Moreno Ricardo Antonio (Juez Fed. Subrogante de Catamarca)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Claudio Alejandro Kussman",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cKussman Claudio Alejandro c/ Dres. Alejandro Slokar y Pedro David (Int. Sala II Cas. penal)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Kussman Claudio Alejandro s/ actuaci\u00f3n del Dr. Walter Lopez Da Silva (Juez Federal)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Viviana Elizabeth Viappiani",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cViappiani Viviana Elizabeth c/ Dra. Martha Beatriz G\u00f3mez Alsina (Juzgado Civil N\u00ba102)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "C\u00e1mara Nacional Crim. Y Correcc. (art. 3)",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cC\u00e1mara Nac. Apel. Crim. Correcc. S/ remite expte. 3805/2017 'Dr. Gustavo Pierretti s/ present\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Ra\u00fal Horacio Lambardi (Apod. Minist. De Trabajo y Empleo y Seg. Social)",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cLambardi Ra\u00fal Horacio (Apod. Minist. De Trab. Empleo y Seg. Social) c/ Dr. Arias Gibert Enrique\u201d y ac. 15/17",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Lambardi Ra\u00fal Horacio (Apod. Minist. De Trab. Empleo y Seg. Social) c/ Dra. Marino Graciela\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Alejandro Giorgi - Jos\u00e9 Luis Clemente - Jorge Vargas -Ruben Moreira",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGiorgi Alejandro \u2013 Clemente Luis Jos\u00e9 y otros s/ act. del Dr. Canicoba Corral R. (Juez Fed.)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Gonzalo Sergio Giadone",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGiadone Gonzalo Sergio s/ actuaci\u00f3n del Dr. Bonad\u00edo Claudio (Juez Federal)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Giadone Gonzalo Sergio s/ act. del Dr. Torti Roberto Raul (Juzg. Civil y Com. Fed. N\u00ba3)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Carlos Shaefer (Fiscal General)",
            "value": 8,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCamara Fed. Apel. de Corrientes \u2013 Rem. Expte. 238/17 Dr. Schaefer (Fiscal) s/ act. Dr. Soto Davila\u201d y ac. 26/17, 29/17, 30/17, 31/17 y 67/17",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cCamara Fed. Apel. de Corrientes \u2013 Rem. Expte. 239/17 Dr. Schaefer (Fiscal) s/ act. Dr. Soto Davila\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cCamara Fed. Apel. de Corrientes \u2013 Rem. Expte. 251/17 Dr. Schaefer (Fiscal) s/ act. Dr. Soto Davila\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cCamara Fed. Apel. de Corrientes \u2013 Rem. Expte. 253/17 Dr. Schaefer (Fiscal) s/ act. Dr. Soto Davila\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cCamara Fed. Apel. de Corrientes \u2013 Rem. Expte. 252/17 Dr. Schaefer (Fiscal) s/ act. Dr. Soto Davila\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cC\u00e1mara Fed. Apel. Corrientes s/ rem. Inf. Fiscal Gral. Subr. Dr. Schaefer s/ act. Dr. Soto Davila\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cC\u00e1m. Fed. Apel. Corrientes s/ rem. exp. 445/17 Dr. Shaefer s/ act. Juzg. Fed. de Paso de los Libres\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"C\u00e1m. Fed. Apel. de Corrientes - rem. expte. 583/17 'Fiscal Gral. s/ act. del Dr. Soto Davila\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Francisco Javier Posee (Defensor P\u00fab. Of)",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"posse Francisco Javier (Defensor Publico Of) s/ act. del Dr. Bibel Bernardo (Juez Fed)\" ",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Colegio P\u00fablico de Abogados de la Cap. Fed.  ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cColegio p\u00fablico de la Cap. Fed. c/ Dr. Federico Javier Causse (Juzg. Civil N\u00ba14)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Isidoro Hector Anderlique",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\"C\u00e1m. Fed. Apel. Corrientes rem expte. 293/17 'Sr. Anderlique I. s/ dcia. c/ Dres. Gonzalez - Denogens\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cC\u00e1m. Fed. Apel. Corrientes \u2013 rem. expte. 321/17 \u2018Sr. Anderlique I. s/ dcia. c/ Dr. Soto D\u00e1vila Carlos\u201d Y AC. 35/17",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Oscar Tovani - Tomas Chalup",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cC\u00e1m. Fed. Apel. Corrientes \u2013 Rem. expte. 292/17 \u2018Dres. Tivani y Chalup s/ dcia. c/ Dra. Pozzer Penzo\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Juan Jos\u00e9 Losinno",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cLosinno Juan Jos\u00e9 c/ Dres. Compaired Carlos \u2013 Calitri Olga y Figueroa Ana Mar\u00eda \u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Losinno Juan jos\u00e9 c/ Dres. Figueroa Ana Mar\u00eda y Borinsky Mariano (Int. C\u00e1m. Casaci\u00f3n Penal)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "David Ra\u00fal Cardenas",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCardenas David Ra\u00fal s/ actuaci\u00f3n del Juzgado Nac. de Prim. Inst. del Trabajo N\u00ba15 Cap. Fed.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Sebast\u00edan Olmedo - Guillermo Fanego",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBarrios Sebasti\u00e1n Olmedo y Fanego Guillermo J. c/ Dr. Obligado Daniel (TOCF N\u00ba5 Cap. Fed.)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Eduardo Nestor Balian",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBalian Eduardo N\u00e9stor c/ Dr. Rappa Osvaldo Subrog. Del Juzgado del Trabajo N\u00ba12\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mar\u00eda Fernanda Yacuzzi",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cYacuzzi Mar\u00eda Fernanda G. c/ Dr. Dupou Luis Alberto (Juzg. Nac. de Prim. En lo Civil N\u00ba72)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Gabriel Yusef Abboud - ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cAbboud Gabriel Yusef c/ Dra. Servini Mar\u00eda Romilda (Juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00ba1)\u201d y ac. 87/17",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Elizabeth Adela Lubrano",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cLubrano Elisabeth Adela c/ Dr. Torti Roberto Ra\u00fal (Juzg. Civ. y Com. Fed. N\u00ba3\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Gonzalo Aguilar Fernandez Lema",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cAguilar Fern\u00e1ndez Lema Gonzalo R. c/ Dres. Rizzi Luis M. \u2013Rodr\u00edguez Marcela y Friele Guillermo\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Asociaci\u00f3n Abogados por la Justicia y la Concordia",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cAsociaci\u00f3n de Abogados por la Justicia y la Concordia c Dr. Ramos Padilla Alejo\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cAsociaci\u00f3n de Abogados por la Justicia y la Concordia c Dr. Miguel Hugo Vaca Narvaja\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "C\u00e1m. Fed. Apel. Corrientes (Art. 3)",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCamara Fed. Apel. de Corrientes \u2013 Rem. Expte. 228/17  s/ act. Dr. Soto Davila\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Magnolia Westberg",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cWestberg Magnolia c/ Dr. Caia Maximiliano (Juzgado en lo Civil N\u00ba95)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Carlos Guillermo Haquim",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cHaquin Carlos Guillermo c/ Dr. Cardozo Mariano Wenceslao (Juez Federal de Jujuy)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Silvia Elena Sarquis",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cSarquis Silvia Elena s/ act. del Dr. Fantini juan\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Silvana Esther Noble",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cNoble Silvana Esther c/ Dres. Parrilli Roberto \u2013 Mizrahi Mauricio y Ramos Feijoo Claudio\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "David Linares Fontaine",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cLinares Fontaine David c/ Dres. Julio Marcelo Lucini \u2013 Ricardo Matias Pinto y otro\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "C\u00e1mara Apel. Corrientes",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cC\u00e1mara Fed. Apel. de Corrientes \u2013 rem. expte. 376/17 \u2018act. adm. s/ act. del Dr. Soto Davila C.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Sebast\u00edan Olmedo Barrios",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBarrios Sebastian Olmedo c/ Dr. Obligado Daniel H. (Int. Del TOCF N\u00ba5 de la Cap. Fed.)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Elena Julia Crivellari Lamarque",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCrivellari Lamarque Elena Julia c/ Dr. Grecco Carlos Manuel (int. De la C\u00e1m. Cont. Adm. Fed.)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Sacheri",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Sacheri Jos\u00e9 Mar\u00eda C/ Mar\u00eda Romilda Servini de Cubr\u00eda (tit. Juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00ba1)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "TOC N\u00ba16",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cTribunal Oral en lo Criminal N\u00ba16 s/ rem. tes s/ actuaci\u00f3n del Juzg. de Instrucci\u00f3n N\u00ba47\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Enrique Lima",
            "value": 7,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cLima Enrique Cipriano c/ Dr. Carnota Walter (Juzgado Federal de la Seguridad Social N\u00ba3)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cLima Enrique Cipriano c/ Dra. Muleiro Elvira Encarnaci\u00f3n (Juzg. Fed. Social N\u00ba5)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cLima Enrique Cipriano c/ Dr. Ezequiel Perez Nami (Juez Sub. Juzg. Fed. de la Seg. Social N\u00ba9)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cLima Enrique Cipriano c/ Dra. Viviana Patricia Pi\u00f1ero (Juzg. Fed. de la Seg. Social N\u00ba10)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cLima Enrique Cipriano c/ Dra. Carese Rita de la Ascensi\u00f3n (Juzg. Fed. Ejec. Fisc. Trib. N\u00ba3)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cLima Enrique Cipriano c/ Dr. Sanz de Urquiza Fernando Gustavo\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cLima Enrique Cipriano c/ Dr. Tapia Elias Alfredo (Juzg. de Ejec. Fisc. Trib. N\u00ba5)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Javier Iguacel (Adm. Gral. de la Direcci\u00f3n Nac. de Vialidad)",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cIguacel Javier A. (Adm. Gral. de la Direcci\u00f3n Nac. de Vialidad) c/ Dra. Gonz\u00e1lez Burbridge A.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Cristobal Orlando Gonzalez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGonz\u00e1lez Crist\u00f3bal Orlando c/ Dr. P\u00e9rez Arias Jos\u00e9 (Juzgado de Ejecuci\u00f3n Penal N\u00ba1)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Ra\u00fal Daniel Bressi Escalante",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cServicio Penitenciario Federal U. 4 s/ rem. Pres. del int. Bressi Escalante s/ dcia. c/ Dr. Bento M.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Juzg. Fed. N\u00ba2 de Corrientes",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cJuzgado Federal N\u00ba2 de Corrientes s/ remite copias certificadas del expediente 5262/16\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Juan Manuel Ca\u00f1ada (Apod. Ente Nac. de Comunicaciones)",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCa\u00f1ada Juan Manuel (Apod. Del Ente Nacional de Comunicaciones) c/ Dres. Ca\u00f1al D. Raffaghelli L.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Alfredo Popritkin",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cPopritkin Alfredo c/ Dr. Rodolfo Canicoba Corral (Juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00ba6)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mar\u00eda Elba Ledesma",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cLedesma Mar\u00eda Elba c/ Dr. Povi\u00f1a Fernando Luis (Juzgado Federal N\u00ba2 de Tucum\u00e1n)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Miguel Angel Moreno",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMoreno Miguel \u00c1ngel c/ Dr. Molinari Guillermo (Juzgado Federal de Santiago del Estero)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Ricardo Monner Sans - ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMonner Sans Ricardo s/ act. del Dr. Eduardo Freiler (C\u00e1m. Crim. Correcc. Federal)\u201d y ac. 117/17",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Ser\u00e1 Justicia (Asoc. Civil)",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cSera Justicia (Asoc. Civil) c/ Dr.- Eduardo R. Freiler (Sala I C\u00e1m. Apel. Crim. Corr. Fed.)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cSera Justicia (Asoc. Civil) c/ Dr.- Eduardo R. Freiler (Sala I C\u00e1m. Apel. Crim. Corr. Fed.)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Elio Flores Condori",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cFlores Condori Elio c/ Dres. Arias Gibert E. y Marino Graciela (Sala V C\u00e1mara del Trabajo)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Hector Recalde - Mar\u00eda Garc\u00eda - Juliana Di Tullio - Rodolfo Tailhade",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cRecalde H\u00e9ctor \u2013 Garc\u00eda Mar\u00eda \u2013 Di Tulio J. y Tailhade Rodolfo c/ Dres. Irurzun M. y Farah E.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Walter Ra\u00fal Destefanis",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cDestefanis Walter Ra\u00fal c/ Dr. Decaria Hugo (int. Del TOC N\u00ba15 de la Cap. Fed.)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Juan Carlos Cubillas",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCubillas Juan Carlos c/ Dr. Siderio Alejandro Javier (Juzgado Civil N\u00ba82)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Leandro Javier Mildemberg",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMildemberg Leandro Javier s/ actuaci\u00f3n de la Dra. Filipuzzi Mirta (Jueza Federal)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Omar Angel Ferrari",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Ferrari Omar Angel c/ Dr. Segura Alejandro (Juez a cargo del Trabajo N\u00ba41)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Oscar Isidro Jos\u00e9 Parrilli",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Parrilli Oscar Isidro Jos\u00e9 c/ Dr. Bonad\u00edo Claudio (Juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00ba11\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "C\u00e1m. Casaci\u00f3n Penal",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"C\u00e1mara Fed. de Casaci\u00f3n Penal s/ remite copias s/ actuaci\u00f3n de la Dra. Bistue de Soler B.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Carolina Fernandez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Fern\u00e1ndez Carolina J. c/ Dra. Somer Marcela Patricia (Jueza Subrog. Juzgado Civil N\u00ba106)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mariela Palavecino",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Palavecino Mariela c/ Dr. Pages Hern\u00e1n Horacio (Juzgado en lo Civil N\u00ba78 de la Cap. Fed.)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Palavecino Mariela c/ Dr. Caruso Eduardo A. (Juzgado en lo Civil N\u00ba32)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Guillermo Jesus Fanego",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Fanego Guillermo Jes\u00fas s/ act. de los Dres. Obligado D. -Paliotti A.  y Bruglia Leopoldo\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jos\u00e9 Antonio De Martino",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"De Martino Jos\u00e9 Antonio c/ Dr. Vaca Narvaja Miguel Hugo (Juzgado Federal N\u00ba3 de C\u00f3rdoba\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jorge Alberto Herrero",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Herrero Jorge Alberto c/ Dra. Garc\u00eda Vior Andrea Erica (Juzg. del Trabajo N\u00ba30 y otros)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Sergio Eduardo Ibarlucea",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Ibarlucea Sergio Eduardo c/ Dra. Mar\u00eda O. Bacigalupo (Subrog. Juzgado Civil N\u00ba38)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Miguel Angel D'Abbraccio",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"D' Abbraccio Miguel Angel c/ Dres. Arias Gibert Enrique y Marino Graciela (int. Sala 5 Trab.)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jorge Luis Dapponte",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Daponte Jorge Luis c/ Dr. Siderio Alejandro javier (Juzg. Civil N\u00ba82) y otros\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Ruben Angel Bress",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Bres Ruben Angel c/ Dra. Zucconi Karina M. (Jueza de Instrucci\u00f3n)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Lucio Cesar Nast  ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Nast Lucio Cesar c/ Dra. Lilia Graciela Carnero\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Eliberto Escobar",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Escobar Eliberto c/ Dra. Mar\u00eda Carolina Pandolfi (Juzgado Federal N\u00ba1 de Neuquen)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "C\u00e1m. Fed. Apel. Corrientes",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\"C\u00e1m. Fed. Apelaciones de Corrientes s/ remite informe art. 3 RCDyA (Juzg. Fed. N\u00ba1 Corrientes)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"C\u00e1m. Fed. Apel. de Corrientes s/ rem. expte. 450/18 s/ act.  Del Dr. Soto Davila Carlos (Juzg. Fed)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jos\u00e9 Luis Royo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Royo Jos\u00e9 Luis c/ Dres. Martina Isabel Forns y Alberto Agustin Lugones\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Aldo Sergio Parodi",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Parodi Aldo Sergio c/ Dra. Arrabal Olga Pura (Juzgado Federal N\u00ba2 de Mendoza)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Alicia Mar\u00eda Pe\u00f1a",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Pe\u00f1a Alicia Mar\u00eda c/ Dres. Verdaguer Alejandro - Feliz de Igarzabal - Calatayud Mario y otros\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Gerardo carre\u00f1o",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Carre\u00f1o Gerardo c/ Dra. Braghini Alicia Isabel (Juzg. Fed. de Prim. Inst. N\u00ba7 de la Seg. Social)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Carlos Alberto Beraldi",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Carlos Alberto Beraldi c/ Dr. Bonad\u00edo Claudio (titular del Juzg. Crim. Correc. Fed. N\u00ba11)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "C\u00e1mara Nacional Electoral",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\"C\u00e1mara Nacional Electoral s/ remite copia cert. del expte. CNE 6662/17 s/ act. Dr. Culotta J:\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"C\u00e1mara nacional Elec. s/ rem. copia de Res. Exp. CNE 10566/17 CAI s/ act. Juez Fed. Subr. La Pampa\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mirtha Leonor Cabrera",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Cabrera Mirtha Leonor c/ Dr. Caruso Eduardo Alejandro (Subrogante en Juzgado civil N\u00ba27)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Luis Alberto Camputaro",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Camputaro Luis Alberto c/ Dres. Maza Miguel Angel y Pasten de Ishihara Gloria (C\u00e1m. Trab.)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Carlos Esteban Chirie",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Chirie Carlos Esteban c/ Gorla Miguel Angel (Juez Subrog. Del Juzgado del Trabajo N\u00ba19)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Claudio Marcelo Saldanio",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Saldanio Marcelo Claudio c/ Dres. Asis Jose F. - Perez Villalobo Jos\u00e9 - Lascano Carlos y otros\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Carlos Guillermo Bulacia",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Bulacia Carlos Guillermo c/ Dra. Rodriguez Fernandez Liliana (Juzgado del Trabajo N\u00ba17)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Alberto Jorge Bilotte",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"C\u00e1m. Nac. Apel. en lo Civil - remite expte. 369/17 'Bilotte Alberto J. c/ Dra. Viano Carlomagno M.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Humberto David Linares Fontaine",
            "value": 1,
            "children": []
        },
        {
            "name": "Waldo Wolf - Lucas Incicco (Dip. Nac.)",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Wolf Waldo E. y Incicco Lucas C. (Dip. Nac.) Dr. Ramos Padilla Juan Mar\u00eda\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Silvia Gabriela Gangloff",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Gangloff Silvia Gabriela c/ Dr. Bonadio Claudio (Juez Federal)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Luis Baraldini",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Baraldini Luis E. c/ Dres. Triputti Jos\u00e9 L. - Aguerrido M. y D\u00edaz Lacava P. (TOCF La Pampa)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mar\u00eda Teresa del Monaco R\u00edos",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Rios del Monaco Mar\u00eda teresa c/ Dras. Veron Beatriz y Wilde Zulema (Int. Sala 'J' Civil)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Ana Cristina Fleitas",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Fleitas Ana Cristina c/ Dra. Gonzalez Laura (Juzgado Civil N\u00ba69)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Ezequiel Aramis Major",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Major Ezequiel Aramis c/ Dr. Furnari Esteban (juzg. Cont. Adm. Fed. N\u00ba2)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "German Arnaldo Villalba",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Villalba German Arnaldo c/ Dr. Villena Federico Hern\u00e1n (Jug. Fed. N\u00ba2 de Lomas de Zamora)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mariangeles Maciel",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Maciel Mariangeles c/ Dres. Ramos Feijoo C. - Parrilli Roberto y Mizrahi Mauricio\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Nancy Parada - Andrea Parada",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Parada Nancy E. y Parada Andrea M. c/ int. De la Sala III de la C\u00e1m. Nac. Apel. Cont. Adm. Fed.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Claudio Fab\u00edan Reiner",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Reiner Claudio Fab\u00edan c/ Dr. Lijo Ariel (Juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00ba4)- causa 11,382/17-\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Javier Rodolfo Belinsky",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Belinsky Rodolfo Javier c/ Dr. Caruso Eduardo Alejandro (Juzgado Civil N\u00ba27)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jos\u00e9 Luis Matilla",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Matilla Jos\u00e9 Luis c/ Dr. Speroni Julio Carlos (Juez Civil)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Matilla Jos\u00e9 Luis y otros c/ Dra. Castro paula Andrea (Juzgado Civil N\u00ba21)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Juan Saladino",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Juan Saladino Christian Alberto c/ Juzg. Nac. en lo Crim. Correcc. Fed. N\u00ba2 - causa 8836/17-\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Juan Saladino Christian Alberto c/ Dr. Bonad\u00edo Claudio (Juez Federal)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Hector Salomon Julian",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Julian Hector Salomon c/ Dr. Siderio Alejandro Javier (Juzgado Civil N\u00ba82)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Hilda Putrino",
            "value": 4,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Putrino Hilda R. c/ Dr. Cesari Fernando Jorge (Juez Subrogante Juzgado Civil N\u00ba59)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Putrino Hilda R. c/ Dr. Fraga Andres Guilllermo (Juzgado en lo Civil N\u00ba104) y otros\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Putrino Hilda R. c/ Dres. Speroni Julio C. y Lieber Hern\u00e1n Bernardo (Jueces Civiles)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Putrino Hilda R. c/ Dr. Cesari Fernando Jorge (Juzgado Civil N\u00ba59 interino)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Eduardo Jorge Alvarez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Alvarez Eduardo Jorge c/ Dres. Ramirez Fernando - Garc\u00eda Luis - Dieta de Herrero Ana y otro\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Osvaldo Omar Albano",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Albano Osvaldo Oscar c/ Dr. Converset Juan Manuel (Juzgado en lo Civil N\u00ba110)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Julio Fern\u00e1ndez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"C\u00e1mara Fed. Apel. de Corrientes s/ rem. Cop. Dcia. Fern\u00e1ndez Julio (V\u00eda Email) c/ Dra. Pozzer Penza)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Pitte Fletcher",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Pitte Fletcher Denis c/ Dr. Otranto Guido Sebast\u00edan (Juez Federal de Esquel)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Cristian Ram\u00f3n Carro",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Carro Cristian Ram\u00f3n c/ Dres. Rojas de Badaro Alonso y Ceroleni (int. TOCF de Corrientes)\" y acumulado 227/17",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Serv. Penit. Fed. U. 7 - rem, Presen. Int.  Carro Cordoba C. s/ dcia. c/ Dres. Rojas de Badaro - Alonso y otro\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Christian Demian Rubilar Panasiuk",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"C\u00e1m. Nac. Apel. Civ. y Com. Fed. - Rem. C.C. exp. 2952/17 'Rubilar Panasiuk s/ dcia. c/ Dr. Dos Santos\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Luis Sznak",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Sznak Luis c/ Dr. Perillo Fernando (Juzgado Nacional en lo Comercial N\u00ba13)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Silvia Gbriela Gangloff",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Gangloff Silvia Gabriela c/ Dr. Fraga Andres (Juzg. Nac. de Prim. Inst. en lo Civil N\u00ba2)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Juan Mendive - Damian Rodriguez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"C\u00e1m. Nac. Apel. en lo Penal Econ\u00f3mico s/ rem. Cop. Mendive y Rodriguez (Sitraju) c/ Dr. Catania A.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mar\u00eda Claudia Monti",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Monti Mar\u00eda Claudia Daniela c/ Dres. Sorini Marisa - Kandus Cecilia y Gallo Tagle Marcelo\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Tribunal Oral en lo Crim. Fed. de Santa Cruz",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Trib. Oral en lo Crim. Fed. de Santa Cruz - Rem. Copias FRC 4200186/2012 s/ act.  C\u00e1m. Cdro. Riv.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mauricio Eugenio Alvarez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Alvarez Mauricio Eugenio c/ Dra. Berrino Marialma Gabriela y Dr. Lieber Hern\u00e1n B.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jorge Manuel Kabakian",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Kabakian Jorge Manuel c/ Dra. Garrigos de Rebori Mar\u00eda Laura\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jos\u00e9 Carlos Garc\u00eda Rodriguez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Garc\u00eda Rodriguez Jos\u00e9 Carlos c/ Dr. Gorostiaga Manuel (Juzg. Crim. Correcc. N\u00ba2)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Juan Carlos Turon Alaniz",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Turon Alaniz Juan Carlos c/ Dras. Diamante Gretel y Ruiz Lopez Fatima (TOCF de San Juan)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Fondo Compensador para Jubilados y Pensionados Telefonicos",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Fondo Compensador para Jub. Y Pensionados Telefonicos c/ Dra. Rodriguez Fern\u00e1ndez L.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Puentes para la Legalidad",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Palomo Benito Alejandro (Presidente de Puentes para la Legalidad) s/ presentaci\u00f3n\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Palomo B. y otro (Puentes para la Leg. Asoc. Civ.) c/ Dres. Ferro Jorge - Bava Mart\u00edn y Triputti M.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Alejandra Rodriguez Demarco",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Rodriguez De Marco Alejandra c/ Dr. Carlos Goggi (Juzgado Civil N\u00ba91)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Leandro Mildemberger",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Mildemberger Leandro Javier c/ Dra. Mirta Susana Filipuzzi (Jueza Fed. de Viedma)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mario Centarte",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Oficina Anticorrupci\u00f3n Minist. De Just. s/ rem. Cop. Centarti M. s/ act. Dres. Bento - Pura Arrabal\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Edith Elizabeth Astudillo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Astudillo Edit Elizabeth c/ Dr. Guillermo Daniel Molinari (Juez Fed. de Santiago del Estero)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Walter Hugo Juri",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Juri Hugo Ealter c/ Dres. Goitia Ezequiel - Martinez de Giorgi M. - Rappa Osvaldo y otro\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jorge Olivera",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"C\u00e1m. Fed. Apel. Corrientes - Rem. Expte. 703/17 'Dr. Olivera J. s/ act. de la Dra. Pozzer Penzo C.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Isabel Alicia Lezcano",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Lezcano Isabel Alicia c/ Dr. Quian Zavalia Santiago (Juzg. Crim. y Correcc. N\u00ba32\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Claudia Ortega",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Oficina Anticorrupci\u00f3n - Minist. De Just. s/ Rem. copia de present. Sra. Ortega Claudia s/ dcia.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Sara Lidia Arce",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Arce Sara Lidia c/ Dr. Lopez Axel Gustavo (Juez de Ejecuci\u00f3n Penal)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jos\u00e9 Edgardo Gherbessi",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Gherbesi Jos\u00e9 Edgardo c/ Dr. Cecinini Eduardo Enrique (Juzgado Civil N\u00ba3)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Angel Pedro Barbieri",
            "value": 4,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Serv. Penit. Fed. U. 7 - rem, Presen. Int. Barbieri P. s/ dcia. Dres. Rojas de Badaro L. y Ceroleni F.\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Barbieri Angel Pedro c/ Dr. Ceroleni Fermin Amado (Int. TOCF de Corrientes)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Barbieri Angel Pedro c/ Dr. Riggi Eduardo (Int. De la Sala III de la C\u00e1m. Fed. casaci\u00f3n penal)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Barbieri Angel Pedro s/ Actuaci\u00f3n del Dr. Ceroleni Ferin Amado (TOCF de Corrientes)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Alfonso Verrecchia",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Proc. Penitenciaria de la Naci\u00f3n s/ rem. Esc. Int. Alfonso Verrecchia David s/ dcia. Dr. Peluzzi M.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Alejandro Hebert",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Cuerpo de Auditores CSJN - rem. escrito de la Sra. Vargas Andrea Noelia s/ presentaci\u00f3n\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jorge Luis Pagani",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Pagani Jorge Luis s/ presentaci\u00f3n\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mariana Alejandra Prieto",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Juarez Prieto Mariana Alejandra c/ Dra. Mirta Susana Filipuzzi (Jueza Federal de Viedma)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Miguel Piedecasas",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Piedecasas Miguel (Consejero) s/ rem. present. efec.  -Via Email- por Romina Pacheco s/ dcia.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Miguel David Lezcano",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Lezcano Miguel David c/ Dra. Servini Mar\u00eda Romilda (Juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00ba1)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Direcci\u00f3n General de Recursos Humanos",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Direcci\u00f3n General de Recursos Humanos s/ situaci\u00f3n Dra. Silvia Adriana Diaz\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Matilde Kullok",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Hullok Matilde c/ Dra. Vassallo Mar\u00eda Gabriela (Juzgado Comercial N\u00ba24 de la Cap. Fed.)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Hugo Isaac Malamud",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Malamud Hugo Isaac Mendel c/ Dr. Rafecas Daniel Edaurdo (Juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00ba3)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Diego Javier Mitchell",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Mitchell Diego Javier c/ Dra. Sorini Marisa Sandra (Juzgado Civil N\u00ba18)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Marcela Perez Pardo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Perez Pardo Marcela (Vocal Sala 'L' Civil) s/ Act. del Dr. Fraga Andres Guillermo\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Pablo Tonelli",
            "value": 3,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Tonelli P. (Pte. Dis. Y Ac.) - Rem. C. C. declaraci\u00f3n test. Prest. Por Sra. Lago Mar\u00eda s/ at. Dr. Lijo A.\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Tonelli Pablo (Consejero) c/ Dr. Ponce Roberto Oscar (Tit Juz. Nac. Crim. Corr N\u00ba23)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Tonelli Pablo (Consejero - Dip. Nac.) s/ Act. Dr. Canicoba Corral R. -Juz. Crim. Corr. Fed. N\u00ba6\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mauricio Gaston Larriaga",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Servicio Penitenciario Federal U. 12 - rem. Pres. Int. Larriaga M. s/ dcia. c/ Dra. Filipuzzi y otros\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Ignacio Mar\u00edo Sanchez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Sanchez Ignacio Mario c/ Dr. Villanueva Gustavo (Juez Federal de Neuquen)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Juan Felix Gossen",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Gossen Juan Felix c/ Dr. Kreplak Ernesto (Juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00ba3 de La Plata)\" y ac. 234/17",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Franco Caviglia",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Caviglia Franco Agustin (Dip. Nac.) c/ Dr. Sergio Torres (Juez Federal)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mar\u00eda Teresa Rios del Monaco",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Rios del Monaco Mar\u00eda teresa c/ Dres. Veron Alicia y Abreut de Bergher liliana\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Ernesto Marcer",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Marcer Ernesto Alberto c/ Dr. Guillermo Dante Gonzalez Zurro (Juzgado Civil N\u00ba109)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Bernardo garc\u00eda Leone",
            "value": 3,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Garcia Leone Bernardo Eduardo c/ Dr. Martinez de Giorgi Marcelo (juez Fed.) - causa 13.375/17\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Garc\u00eda Leone Bernardo Eduardo c/ Dra. Servini Mar\u00eda Romilda (Juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00ba1)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Garcia Leone Bernardo Eduardo c/ Dr. Casanello Sebastian (juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00ba7)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Cristina Ramon Carro",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Carro Cordoba Cristian Ramon c/ Dres. Gemignani Juan Carlos - Mahiques carlos y Riggi Edaurdo\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Fabian Arguello",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Servicio Penitenciario Federal U. 25 La Pampa - Rem. pres. int. Arguello F. s/ Dcia. c/ Dr. Peluzzi M.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Sergio Banda",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Servicio Penitenciario Federal U. 15 - Rem. Pres. del interno Sergio Daniel Banda s/ dcia. \"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Elba Margarita Maciel",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Maciel Elba Margarita c/ Dr. Sebast\u00edan Casanello (Juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00ba7)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Rafael Antonio Maure",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Maure Rafael Antonio c/ Dr. Ghirlanda Gabriel (Juzg. Crim. y Correcc. N\u00ba52)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Graciana Pe\u00f1afort - Alejandro Rua",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Pe\u00f1afort Graciana y Rua Alejandro c/ tit. del Jzug. Crim. Correcc. Fed. N\u00ba11 Dr. Bonad\u00edo Claudio\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Ruben Angel Bres",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Bres Ruben Angel c/ Dres. Rafecas Daniel y Olazabal Alejandro \"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Treresa Bruno Bruna",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Bruno Bruna Teresa c/ Dra. Pi\u00f1eiro Viviana Patricia (Juzg. Fed. de la Seg. Social N\u00ba10)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Cotado Claudia fabiana",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Cotado Claudia Fabiana c/ Dra. Wagmaister Adriana Monica (Juzgado Civil N\u00ba88)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Paurolo Federico Andres",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Paurolo Federico Andres y otros c/ Dr. Bonad\u00edo Claudio (Juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00ba11)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Elisa Carri\u00f3y otros",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Carrio Elisa y otros (Dip. Nac.) c/ Dr. Lavie Pico Enrique (Juzg. Cont. Adm. Fed. N\u00ba6)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Graciela Irene Perez Dubrez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Perez Dubrez Graciela Irene (Observatorio Int. De Prisiones de Arg.) c/ Dr. Bejas Ra\u00fal D.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Federico Jos\u00e9  Clerici",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Clerici Federico Jos\u00e9 c/ Dr. Vitale Hector H. (Juzgado Comercial N\u00ba4)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Silvana Neme Scheij",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Neme Scheij Silviana Karina c/ Dr. de Igarzabal Felix Gustavo (Juzgado Civil N\u00ba85)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Fabiana Andrea Nodar ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Nodar Fabiana Andrea s/ act. int. Del tribunal Oral en lo Crim. y Correcc. N\u00ba8 de la Cap. Fed.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Alfredo Fernando Kuzis",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Kuzis Alfredo Fernando s/ actuaci\u00f3n del Juzgado Civil N\u00ba58\" ",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Esteban Gorosito - Miguel Yampa",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Gorosito Esteban de Jesus y Yampa Miguel c/ Dr. Liberti Horacio A. (Juzgado Civil N\u00ba33)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Eduardo Corrado",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Corrado Eduardo c/ Dr. Carnota Walter (Juzg. Federal de la Seguridad Social N\u00ba3)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Susana Jover Galarza",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Jover Galarza Susana Elsa c/ Dr. Ernesto Kreplak (Juzgado Federal N\u00ba3 de La Plata)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Gonzalo Dalmacio Torres de Tolosa",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Rem. Test. Causa 2851/18 'Torres de Tolosa s/ Habeas Corpus s/ act. int. TOF N\u00ba5 y otro\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Arnaldo Noe Bona",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Bona Arnaldo Noe c/ Dra. Gastaldi (Int. Juzg. Nacional en lo Civil N\u00ba70)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Adrian Marcelo Bastianes",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "Bastianes Adrian Marcelo c/ Dr. Lijo Ariel O. (Tit. Juzg. Nac. Crim. y Correcc. Fed. N\u00ba4)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Eugenio Castagnolo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Minist. De Just. Y DD HH denuncia de Sr. Castagnolo C/Juzg. Comercial N\u00ba16 y otros\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Pablo Nestor Ibalo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Ibalo Pablo Nestor c/ Dra. Avallone Graciela (Juzgado del Trabajo N\u00ba49)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mar\u00eda Deheza",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Ministerio de Justiciay DDHH - Rem. nota pres. por la Sra. Deheza Mar\u00eda s/ act. Dr. Vera Barros\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Fiscalia ante la C\u00e1mara Fed. de Cordoba",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"C\u00e1m. Fed. Apel. de Cordoba - Rem. exp 425/17 'Fisc. Fed. de San Francisco s/ act. Dr. Garzon Mario\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Carlos Shaefer",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"C\u00e1m. Fed. Apel. de Corrientes - rem. expte. 790/17 'Fiscalia General s/ dcia. en autos 3084/16'\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dora Patricia Boero",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Boero Dora Patricia c/ Dr. Caramelo Gustavo (Juzgado Nacional de Prim. Inst. Civil N\u00ba1)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Norberto Japez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Japez Norberto Antonio c/ Dr. Rodriguez Juan Pablo (Juzgdo en lo Civil N\u00ba62)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Diego Sanchez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Sanchez Diego Carlos c/ Dr. Lavie Pico Enrique (Juzg. Cont. Adm. Fed. N\u00ba6)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Silvina Gabriela Chiacchio",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Chiacchio Silvina Gabriela c/ Dr. Fraga Andres Guillermo (Juez Civil)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Cristian Estevez",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Servicio Penitenciario Federal U. 5 - rem. copia pres. int. Estevez Cristian s/ Dcia. c/ Dr. Peluzzi\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Servicio Penitenciario Fed. U. - remite copia present. int.  Estevez C. c/ Dr. Peluzzi Marcelo\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Federico Delgado",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Fiscalia Nac. en lo Crim. y Correcc. Fed. N\u00ba6 s/ Rem. Test. De la causa 10,953/08 'Godoy Jorge'\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Fiscalia Nac. en lo Crim. y Correcc. Fed. N\u00ba6 s/ Rem. test. De la causa 10,953/08 'Rotolo B.'\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Ricardo Salinas",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Salinas Ricardo Teodoro s/ actuaci\u00f3n del Juzg. Federal N\u00ba4 de la Seguridad Social\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Ana Mar\u00eda De Palma",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\"De Palma Ana Mar\u00eda c/ Dra. Cataldi Myriam (Subrogante Juzgado Civil N\u00ba8)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"De Palma Ana Mar\u00eda c/ Dr. Dupou Luis Alberto (Juzgado Civil N\u00ba72)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jos\u00e9 Antonio Recio",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Corte Suprema de Justicia de la Naci\u00f3n s/ rem. Not. 488/2017 'Recio Jos\u00e9 Antonio s/ causas\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jurgen Preinflak",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Preinflak Jurgen c/ Dr. De Igarzabal Felix Gustavo - Juzgado Civil N\u00ba85\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Adriana Mabel Krikorian",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Krikorian Adriana M. y otro c/ Dres. Osvaldo O. Alvarez - Ameal Oscar y Hern\u00e1ndez Lidia Beatriz\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Luis Angel Grieco",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Grieco Luis Angel c/ Dr. Inchausti Santiago (Juzgado Federal N\u00ba3 de Mar del Plata)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Beltran Sandoval",
            "value": 4,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Sandoval Beltran Gaston Enrique c/ Dr. Ramirez Fernando (Int. Del TOC Correcc. N\u00ba9 Cap. Fed.)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Ser. Penit. Fed.- Rem. Pres. int. Sandoval Beltran s/ cia. c/ Dres. Ramirez Fernando y otros\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Servicio Penitenc. Fed. -Email Int. Sandoval Beltran Jaime G. s/ dcia. c/ Dr. Iturralde M.\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Servicio Penitenciario Federal I s/ remite copia pres. int. Sandoval Beltran Jaime s/ Dcia.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Ramon Benas",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Benas Ramon c/ Dra. Giordanino Celia Elsa (Juzgado en lo Civil N\u00ba87)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Benas Ram\u00f3n c/ Juzgado Civil N\u00ba87 Dra. Giordanino Celia Elsa\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Sosa Mario Osvaldo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Sosa Mario Osvaldo c/ Dres. Lampugnani Norma - Moreira Manuel y Soda Adolfo\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Shaw Viviana",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Shaw Viviana c/ Dra. Fernandez Monica Cecilia (Juzgado en lo Civil N\u00ba84)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Martin Ferra",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Cam. Fed. de Apel. de Mar del Plata - Rem. esxpte. 79,641 'dr. Ferra M. s/ dcia. c/ Dr. inchausti'\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Hector Julian",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Ministerio de Justicia - remite copia de pres. del Dr. Julian Hector s/ dcia.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Ra\u00fal Alberto Ruiz",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Ruiz Ra\u00fal Alberto c/ Dr. Inchausti Santiago (Juzgado Federal N\u00ba3 de Mar del Plata)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Daniela Leda Lucini",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Lucini Policella Daniela Leda c/ Dr. Rafecas Daniel (Juez Federal)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Carlos Schwarzberg",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Schwarzeberg Carlos s/ act. Juzgado Nacional Contencioso Administrativo Federal N\u00ba2\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Roberto Nicolas Cordoba",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"CSJN remite copia de present. Sr. Cordoba R. s/ act. Justicia Federal de Tucuman\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Alberto Emilio Assef",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Assef Alberto Emilio c/ Dr. Reinaldo Ruben Rodriguez (Juzg. Fed. N\u00ba1 de Santa Fe)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Sergio Fernandez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Fernandez Sergio c/ Dra. Rodriguez Fernandez L. (Juz. Trabajo 178) e int. Sala IV C\u00e1m. Trabajo\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Natalia Cejas",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Cejas Natalia L. c/ Dra. Liliana Noemi Gonzalez (Juzgado Nacional del Trabajo N\u00ba9)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Roberto Coceres",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Serv. Penit. Fed. s/ remite present. del interno Coceres Roberto s/ act. TOCF 1 de San Mart\u00edn\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Marcelo Caimi - Fidel Caimi",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Caimi Marcelo Javier y otro s/ act. Juzg. Nac. Civil N\u00ba86 y Sala D C\u00e1m. Nac. Civil y otros\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Joaquin Mar\u00eda Cortina Fernandez Vega",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Cortina Fernandez Vega Joaquin Mar\u00eda c/ Dra. Vigano Analia (Juzgado del Trabajo N\u00ba31)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jorge Luis Niveyro",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"C\u00e1m. Fed. Apel. de Corrientes s/ rem. expte. 230/18 'Niveyro Jorge s/ act. Dra. Pozzer Penzo C.'\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Daniel Igonikov",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Igolnikov Daniel Jaime c/ Dr. Ponce Roberto (Juez Criminal y Correccional)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Igolnikov Daniel s/ act. del Dr. Ariel Lijo (Juez Federal)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Trib. Oral crim. Comodoro Rivadavia",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Tribunal Oral en lo Criminal de Cdro. Rivadavia s/ act. Juzg. Fed. de Rawson Dr. Sastre\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"trib. Oral cri. Fed. Cdro. Rivadavia s/ rem. copia sent. Causa 12007138/05 s/ act. Juzg. Fed. Cdro. Riv. \"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Ricardo Meme",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Neme Ricardo c/ Dres. Graciela Gonzalez - Miguel Maza (Sala II Trab) y Ra\u00fal Ojeda (JNT N\u00ba72)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Leandro Vascello",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Vascello Leandro Jorge c/ Dra. Cecilia Beatriz Kandus (juzgado Civil N\u00ba97)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Patricia Sabatini",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"C\u00e1m. Crim. y Correcc. De la Cap. Fed. s/ rem. copia expte. 3828 'Sabatini Patricia s/ dcia.'\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Juan Fossatti",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Fossatti Juan (Apod. Audax Inter. SRL) c/ Dres. Argento Jorge - Grecco Carlos y Fern\u00e1ndez S:\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Gonzalo Acosta",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Servicio Penitenciario Fed. s/ remite present. Acosta Gonzalo A. s/ dcia. c/ Dr. Ceroleni y otros\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Hilario Lagos",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Lagos Hilario c/ Dr. Gimenez Uriburu Rodrigo (Int. Del TOCF N\u00ba2 de la Cap. Fed.)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "CSJN",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"C.S.J.N. s/ solicita inf. De integraci\u00f3n Sala I C\u00e1m. Nac. Crim. Corr. Fed. en causa 4943/2016\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Juan saladino",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Juan Saladino Christian Alberto s/ presentaci\u00f3n - causa 5585/2018\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Viviana Shaw",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Shaw Viviana s/ actuaci\u00f3n de la Dra. Adriana Monica Wagmaister (Jueza Civil)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Alvaro Negretto",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Negretto Alvaro Gabriel c/ Lieber Hern\u00e1n Bernardo (Juez Civil N\u00ba54)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mart\u00edn Herrera",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Hererra Mart\u00edn Luis c/ Dres. D'Alessio Ana M. y Gimenez Luis (TOCF Tierra del Fuego)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Vilma Marengo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Marengo Vilma Josefa c/ Dres. Rebak Roque R. (Juez Federal) - Pinto Sergio (Juez Federal)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Pablo Vazquez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Vazquez Pablo c/ Dra. Gomez Alsina Martha (Juzgado Civil N\u00ba102)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Donda - Pietragalla - Bregman",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Donda Perez V. - Pietragalla Corti H. (Dip. Nac.) y Bregman M. (Leg. CABA) c/ Guido S. Otranto\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mar\u00eda Sejas",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Sejas Lopez Mar\u00eda c/ Dr. Almeida Pons Camilo Jorge (Juzgado Civil N\u00ba99)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Vicente Farfaglia",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Farfaglia Vicente Jun c/ Dr. Sicoli Jorge Silvia (Juzgado Comercial N\u00ba3)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Enrique Suarez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Suarez Enrique Omar c/ Dr. Canicoba Corral Rodolfo (Juzg. en lo Crim. y Correcc. Fed. N\u00ba6)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Norma Straface",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"CSJN - Rem. Not/153/2018 'Straface Norma (Apod. Monasterio Luis) c/ Dra. Amabile Cibils y otros\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Carlos Muzio",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"CSJN _ Rem. Exp/2704/2018 'Muzio Saenz Pe\u00f1a C. (Apod. Carrasco Guillermo) c/ Juzg. Civil N\u00ba105\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jos\u00e9 Sandez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Sandez Jos\u00e9 Ram\u00f3n c/ Dr. Perez Arias Jos\u00e9 (Juez de Ejecuci\u00f3n Penal)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mar\u00eda Cristina Reina",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Reina Mar\u00eda Cristina s/ act. del Dr. Blanch Guillermo\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Andrea Gonzalez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Gonz\u00e1lez Marina Andrea c/ Dr. Portela Mario Alberto (INT TOCF de Mar del Plata)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Ignacio Falke - Sergio Falke",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Brodsky sergio y Falke Ignacio (Insp. Gral. de Just.) Dres. Liberman - Iturbide y Perez Pardo\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Miriam Almaraz",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Almaraz Miriam Mabel s/ act. del Juzgado en lo Criminal N\u00ba56\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Walter Cardozo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Oficina anticorrup. Minist. De Just. Y DDHH - rem. copia dcia. Cardozo Walter c/ Dr. De Campos M.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Roberto Gil Benitez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"C\u00e1m. Fed. de Apel. de Corrientes s/ rem.  Copia exp. 345/18 'Roberto Gil Benitez s/ denuncia\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Paula Ruiz de Alegria",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Ruiz de Alegria Paula c/ Dr. Litvack Alejandro (Juzg. Crim. Correcc. N\u00ba56)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "V\u00edctor Kamenszetein",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Kamenszein V\u00edctor J. c/ Dres. Perez pardo Marcela y Liberman Victor (Int. Sala L Civil)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jos\u00e9 Zelasco",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Zelasco Jos\u00e9 Francisco s/ act. del Dr. Alfonso Horacio (Juzg. Civ. y Com. Fed. N\u00ba2)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Guillermo Tiscornia",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Tiscornia Guillermo c/ Dres. Figueroa Ana M. y Mahiques Carlos (Int. C\u00e1m. Fed. Cas. Penal)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Ariel Marcos - Federico Esteban",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Marcos Ariel y Esteban Federico Raul c/ Dr. Inchausti Santiago (Juz. Fed. N\u00ba3 de Mar del Plata)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Roberto Panunzzio",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Panunzzio Roberto Osvaldo c/ Dr. Manuel J. Gorostiaga (Juz. Crim. y Correccional N\u00ba2)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "C\u00e1mara Nacional de Apelaciones del Trabajo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"C\u00e1mara Nac. de Apel. del Trabajo - sala V s/ rem. copias expte. 68.025/17/CA2 s/ act. Juzg. Trab. 78\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Rodrigo Diehl",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Diehl Rodrigo c/ Trib. Oral Criminal N\u00ba20 de Cap. Fed.  (Causa CCC 032245/2018)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Pedro Duarte",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Duarte Pedro Laurentino c/ Dr. Villanueva Gustavo E. (juzg. Federal N\u00ba2 de Neuquen)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "German Oberholzer",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Oberholzer German (V\u00eda Email) s/ act.  Del Dr. Villanueva (Juez Federal de Neuquen)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Norberto Canale",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Canale Norberto T. c/ Dr. Furnari Enrique C. (Juzg. Cont. Adm. Fed. N\u00ba2) y otros\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Hugo Torre",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Torre Hugo Mario S/ presentaci\u00f3n\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Beatriz Salas",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Salas Beatriz Liliana c/ Dr. Fernando Pablo Christelo (Juzgado Civil N\u00ba46)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Ricardo Fruto",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Fruto Ricardo Humberto c/ Dr. Caia Maximiliano (Juzgado Civil N\u00ba95)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Federico Tombacco",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Tombacco Federico Oscar y otros s/ act. del Dr. Gonzalez Charvay Adrian (Juez Federal)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Miguel Etchecolatz",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Etchecolatz Miguel O. s/ act. del Dr. Kreplak Ernesto (Juez Federal) y otro\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Liliana Moszkowski",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Moszkowski Liliana c/ Dra. Cordoba Lucila (Juzgado en lo Civil N\u00ba8)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Gabriel Peralta",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Serv. Penitenciario Fed. (U. 12) - Rem. Present. int. Peralta Gabriel s/ dcia. c/ Dr. Perez Arias\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Abel Garc\u00eda Lombadero",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Lombardero Garcia Abel Arturo Pedro C/Dra.  Viano Carlomagno Mar\u00eda M. (Juzg. civil N\u00ba 61)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Rosario Bulfoni",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Bulfoni Rosario Julia s/ act. del Juzgado Nacional de Prim. Inst. del Trabajo N\u00ba10\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Claudia Sambro",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Sambro Merlo Claudia Marcela c/ Dr. Marcelo Martinez de Giorgi (Tit. Juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00ba8)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Manuel Alvarez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Alvarez Manuel c/ Dra. Gladis A. Carminatti (Titular del Juzgado Civil N\u00ba77)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Analia Caviliotti",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Caviliotti Analia c/ Dr. Cassineiro Jos\u00e9 Luis (Juez Civil y Comercial Federal)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Alejandro Fargosi",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Fargosi Alejandro c/ Dr. Alejandro W. Slokar (int. Sala II C\u00e1m. Fed. Casaci\u00f3n Penal)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "C\u00e1m. Fed. Apel. Comodoro Rivadavia",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"C\u00e1m. Fed. Apel. Comodoro Rivadavia s/ comunica copia de acuerdo 201/18/ s/act. Juez Subrog.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Sergio Maculan - Ricardo Garcia",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Maculan Sergio Luis y Garc\u00eda Defonte Ricardo c/ Dra. Gesualdi Dora (Juzg. Civil N\u00ba5)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Pablo Ibalo",
            "value": 4,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Ibalo Pablo Nestor c/ Dres. Catardo Luis A. y Carambia Graciela (Int. Sa\u00f1la VII C\u00e1m. Trabajo)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Ibalo Pablo Nestor c/ Dres. Guisado Hector y Pinto Varela Silvia (Int. Sala IV C\u00e1m. Trabajo)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Ibalo Pablo Nestor c/ Dres.  Stortini Daniel y Corach Gregorio (int. Sala  x C\u00e1m. del Trabajo)\" ",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Ibalo Pablo Nestor c/ Dres. Perugini Alejandro Hugo y Perez Miguel (Sala III del Trabajo)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Rodolfo Finkelstein",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Finkelstein Rodolfo Ricardo c/ Dr. Carlos Vera Barros (Juzg. Federal N\u00ba3 de Rosario)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Marcelo Della Penna",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Della Penna Marcelo Juan Pablo c/ Dr. Beade Jorge Enrique (Juzgado Civil N\u00ba79)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Diogenes De La Colina",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"De La Colina Diogenes Hugo c/ Dra. Muleiro Elvira (Juzg. Fed. de la Seg. Social N\u00ba54)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Christian Rubilar Panasiuk",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Rubilar Panasiuk Christian Demian c/ Dr. Juan Pablo Auge (Juzg. Fed. N\u00ba3 de Lomas de Zamora)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Rubilar Panasiuk Christian Demian c/ Dr. Luis Antonio Armella (Juez Federal de Quilmes)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Gisela Gembarowski",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Gembarowski Gisela Celeste c/ Dr. Alberto A. Calandrino (Juzg. del Trabajo N\u00ba78 Subrog.)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Panasiuk Rubilar",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Rubilar Panasiuk Christian D. c/ Dr. Vilena Federico (Juzg. Fed. N\u00ba2 de Lomas de Zamora)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Horacio Giudici",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Giudici Horacio Oscar c/ Dra. Macarena Marra Gimenez (Subr. Juzg. Cont. Adm. Fed. N\u00ba12)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Facundo Cubas",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Cubas Facundo s/ act. del Dr. Corcuera Santiago (Int. C\u00e1m. Nac. Electoral)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Myriam Kohen - Luis Ferreyra",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Kohen Myriam - Ferreyra Luis Sebastian y otro c/ Dr. Bonad\u00edo Claudio (Juez Federal)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jos\u00e9 Miguel D\u00edaz",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Diaz Jos\u00e9 Miguel c/ Dres. Sicoli Jorge - Uzal Mar\u00eda Elsa y Kolliker Frers Federico\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Diego Sanoguera",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Sanoguera Diego Lorenzo s/ actuaci\u00f3n del Dr. Carvajal Guillermo y otro\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Elvira Rabuffetti",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Rabuffetti Elvira c/ Dras. Elisa D\u00edaz de Vivar y Mar\u00eda Isabel Benavente (Sala M Civil)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Gian Franco Fileni",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Fileni Gian Franco s/ act. del Juzg. Crim. Corr. Fed. N\u00ba12 Dr. Torres Sergio Gabriel\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Daniela Lucini Policella",
            "value": 3,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Lucini Policella Daniela Leda c/ Dr. Rafecas Daniel (Juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00ba3)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Lucini Policella Daniela Leda c/ Dr. Bonad\u00edo Claudio (juez Federal)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Lucini Pollicella Daniela Leda c/ Dra. Servini Mar\u00eda R. (Jueza Federal)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Sergio Ibarlucea",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Ibarlucea Sergio Eduardo c/ Dres. Aon Lucas - De Los Santos M. - D\u00edaz de Vivar y Benavente M.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Cesar Milani",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Milani Cesar c/ Dr. Herrera Piedrabuena Daniel (Juez Federal de la Rioja)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Presidencia",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Temes Coto Manuel Antonio s/ denuncia contra el Tribunal Oral en lo Penal Economico N\u00ba3\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mario Malara",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Malara Mario Marcelo s/ actuaci\u00f3n del Juzgado Civil N\u00ba22 de la Capital Federal\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Gustavo De Marchi",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Serv. Penit. Fed. - reite present. int. Gustavo De Marchi c/ Dr. Bavio Julio (Juez Federal)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Cristian Malaiu",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "Malaiu Cristian Tiberio c/ Dr. Alejandro J. Siderio (Juzgado Civil N\u00ba82)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Alberto Paoli",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Paoli Alberto Dario c/ Dr. Federico Hern\u00e1n Villena (Subr. Juzg. Fed. N\u00ba2 de Lomas de Zamora)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jos\u00e9 Manuel Herrero",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Herrero Pagano Jos\u00e9 Manuel c/ Dr. Fernando J. Perillo(Juzgado Comercial N\u00ba13)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Alejandro Zeverin",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Zeverin Alejandro c/ Dres. Argento Jorge E. - Grecco Carlos Manuel y Fern\u00e1ndez Sergio G.\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Zeverin Escribano Alejandro c/ Dres. Argento Jorge - Grecco Carlos y Fern\u00e1ndez Sergio\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mart\u00edn Ferra",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Ferra Mart\u00edn c/ Dra. Marr\u00f3n Mar\u00eda Gabriela ((Juzg. Fed. N\u00ba2 de Bah\u00eda Blanca)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Ferra Mart\u00edn s/ act. Dres. Pablo Candisano Mera y Pablo Larriera (C\u00e1m. Fed. Bah\u00eda Blanca)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Antonio Poyan",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Poyan Antonio Jos\u00e9 s/ act. de la Dra. Sandra Arroyo Salgado (Jueza Federal)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Ernesto Fern\u00e1ndez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Fern\u00e1ndez Ernesto V. c/ Dres. De Los Santos M.  Posse Saguier F. y Diaz de Vivar Elisa M.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Paula Oliveto - Juan Manuel Lopez - Mariana Zuvic",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Oliveto Lago paula M. - Lopez Juan Manuel (Dip. Nac.) y otra c/ Dr. Rodriguez Luis (Juez Fed)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Oliveto Lago Paula - Lopez Juan M. (Dip. Nac.) y Zuvic Mariana (Parl. Merc) s/ act. Dr. Rodriguez L.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Marta Aguirre",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Aguirre Marta Eva c/ Dr. Alejandro Olazabal (Juez Civil)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Aguirre Marta Eva c/ Dra. Mar\u00eda Dolores Fontbona de Pombo\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mar\u00eda Perrone",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Perrone Mar\u00eda Cristina s/ act. del Dr. Auge Juan pablo (Juez de Lomas de Zamora)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Christian Saladino",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Juan Saladino Christian Alberto s/ presentaci\u00f3n\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mariana Montalvo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Montalvo Mariana Andrea c/ Dr. Slupski Diego Javier (Juez Criminal y Correccional)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Patricia Moran",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Moran Leyva Patricia Vanesa c/ Dr. Grisolia Julio Armando (Subr. Juzgado del Trabajo N\u00ba55)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Diego Rosales",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Rosales Diego Andres c/ Tribunal Oral en lo Criminal y Correcc. Federal N\u00ba6 de la Cap. Fed.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mario Bertoia",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Bertoia Mario Ra\u00fal Jos\u00e9 c/ Dr. Rodriguez Luis (Juzg. Crim. y Correcc. Fed. N\u00ba9)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jaime Sandoval Beltran",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00ba 2 de Lomas de zamora - rem. copia pres. Sandoval Beltran s/ dcia.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Oscar Antonnio Salgan",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Servicio Penitenciario Fed.  U. 7 s/ rem. Email presen del interno Salgan Oscar Antonio s/ dcia.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Elba Maciel",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Maciel Elba Margarita c/ Dr. Claudio Bonad\u00edo (Tit. Juzgado Crim. Corr. Federal N\u00ba11)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mar\u00eda Scopel",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Scopel Mar\u00eda Gabriela c/ Dres. Verdaguer A. - De Los Santos M. - Diaz de Vivar E. y Benavente\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Roxana Romeo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Romeo Roxana B. c/ Dra. Martha Gomez Alsina (Juzgado Civil N\u00ba102)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Telam",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Telam Sociedad del Estado c/ Dres. Enrique N. Arias Gibert y Nestor Rodriguez Brunengo\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Emilio Mart\u00ed Manuel Alvarez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Alvarez Lema Emilio Mart\u00edn Manuel c/ Dra. Gonzalez Laura Irene (Juzgado Civil N\u00ba69)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Luis Rodriguez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Serv. Penitenciario Federal U. 5 s/ rem. copia pres. int. Rodriguez Luis s/ dcia. c/ Dr. Lopez A.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Lorena Acheritobehere",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Acheritobehere Marta Lorena c/ Dr. Daniel E. Rafecas (tit. Juzg. Crim. Corr. Fed. N\u00ba3)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Paola Lage",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Lage Paola Carolina c/ Dra. Myriam Cataldi (Juzgado Civil N\u00ba7)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jos\u00e9 Shulman",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Shulman Jos\u00e9 Ernesto (Sec. De la Liga Arg. De los Derechos del Hombra) c/ Dr. Rodriguez R.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "David Colombo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Colombo Roldan David c/ Dra. Lanz Mar\u00eda G. (Juzg. Crim. Correcc. N\u00ba42) y otro\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Cristian Montoya",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Montoya Cristian Roberto s/ actuaci\u00f3n de los Dres. Bonad\u00edo Claudio y Rappa Osvaldo Daniel\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Ana Mar\u00eda Ortega",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Ortega y Milanesi Ana Mar\u00eda c/ Dres. Sanchez Cannavo S. - Uzal M. y Kollikers Frers A.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Juan Mahiques",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Mahiques Juan Bautista (Consejero) s/ act. de la Dra. Guichandut Patricia\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Miguel Angel Pichetto",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Pichetto Miguel Angel (Consejero) s/ act. Dra. Guichandut Patricia\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Juan crlos Deslous",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Deslous Juan carlos s/ act.  De la Dra. Fabiana E. Palmaghini (Juzg. Crim. Correcc. N\u00ba 25)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Alberto Biesa",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Biesa Alberto Hector c/ Dr. Alejandro Osvaldo Tazza (Int. C\u00e1m. Federal de Mar del Plata)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Biesa Alberto Hector c/ act. del ex Juez Dr. Jorge Ferro\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Claudia Ortegosa",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Ortegosa Claudia Rosana s/ act. del Juzgado Civil N\u00ba76\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Guillermo Lipera  ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Lipera Guillermo (Pte. del Coleg. Pub. Abog. CABA) s/ act. Dr. Rodriguez Luis (Juzg. Fed.)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Ram\u00f3n Hern\u00e1ndez",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Hern\u00e1ndez Ram\u00f3n Cesar c/ Dr. Martinez de Giorgi Marcelo (Juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00ba8)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Hern\u00e1ndez Ram\u00f3n Cesar s/ actuaci\u00f3n de los Dres. Ziulu Adolfo G. Dalla Via Alberto y otro\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Andres Gutierres",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Gutierrez Andres Mar\u00eda (Apod. De ANSES) c/ Dr. Soto Davila Carlos (Juez Fed. de Corrientes)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Silvia Elias de Perez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Elias de Perez Silvia Beatriz (Sen. Nac.) s/ Act. Dr. Rodriguez Luis (Juez Federal)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mario Gomez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Gomez Mario s/ actuaci\u00f3n del Juzgado del Trabajo N\u00ba29 de la Capital Federal\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jos\u00e9 Mario Ochoa",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Ochoa Jos\u00e9 Mario c/ titular del Juzgado Crim. y Correccional N\u00ba49 Cap. Fed.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Ra\u00fal Bressi",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Procuraci\u00f3n Penit. De la Nac. s/ rem. Pres. Int. Bressi Escalante R. s/ dcia. TOCF N\u00ba1 Mendoza\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jos\u00e9 Biondi",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Biondi Jos\u00e9 Luis c/ titular del Juzgado Fed. de la Seguridad Social N\u00ba4\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Natalia Salvo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Salvo Natalia (Apod. Del Sr. Pedro Etchebest) c/ Dr. Ercolini Julian (Juez Federal)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Alejandra Lifischitz",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Lifischitz Alejandra c/ Dra. Virginia Simari (Juzgado Civil N\u00ba75)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "C. Estevez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Serv. Penitenc. Fed. U. 5 s/ rem. copia de present. int.  Estevez C. s/ dcia.  c/ Dres. Peluzzi y Lopez\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Juan manuel Lopez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Lopez Juan Manuel (Diputado Nacional) s/ act. del Dr. Canicoba Corral Rodolfo (Juez Fed)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Ram\u00f3n Benas",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Minist. De Just. Y DDHH - rem. copia present. por Bordon Ram\u00f3n y otros s/ act. Dra. Giordanno C.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Marcelo Gatto",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Serv. Penit. Federal III - Rem. Present. Int. Gatto Marcelo s/ dcia. c/ Dres. Lascano Carlos y otros\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Bautista Mahiques",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Mahiques Juan Bautista (Consejero) s/ act. del Dr. Ramos Padilla Alejo (Juez Fed. de Dolores)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Laura Sarmiento",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Sarmiento Laura c/ Dres. Perez Arias Jos\u00e9 y Vilma Bisceglia (Jueces de Ejecuci\u00f3n Penal)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Julio De Vido",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"De Vido Julio Miguel c/ Dres. Hualde Paula M. - vasallo G. - Garibotto Juan y Heredia Pablo\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Rosario Carricarte",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Carricarte Rosario de la Santa Fe s/ act. Dr. Aon Lucas (Juzgado Civil N\u00ba25)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jorge Castillo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Servicio Penitenciario Federal U. 6 (Email) s/ remite copia present. Int. Castillo J.  s/ dcia.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Marta Querequeta",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Querequeta Marta Edith c/ Dr. Canicoba Corral Rodolfo (Juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00ba6)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Alejandra Belmartino",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Belmartino Alejandra c/ Dr. Rodriguez Luis O. (Juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00ba9) y otros\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Carina Estefania",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Carina Paola Estefania (Juez Subg. Trib. Penal Unipersonal de Esquel) s/ act. Dr. Otranto Guido\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Hugo Figueroa - Hebe Bartolomeo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Figueroa Hugo Marcelo y Bartolomeo Hebe C. c/ Dra. Di Filippo Mar\u00eda I. (Juzg. Civil N\u00ba58)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Eduardo Kalinec",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Kalinec Eduardo Emilio s/ act. del Dr. Gorini Jorge Luciano (Int. TOCF N\u00ba2 Cap. Fed.)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Alberto Solanet - Carlos Bosch",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Solanet Alberto y Bosch Carlos (Asoc. Civ. Abog. Por la Just. Y la Conc.) s/ act. Dr. Rafecas D.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Daniel Igolnikov",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Igolnikov Daniel Jaime s/ act. del Dr. Lijo Ariel (Juez Federal)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Rodrigo Pinilla",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Pinilla Rodrigo Ernesto c/ Dr. Felix Gustavo De Igarzabal (Juzgado Civil N\u00ba85)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Ernesto Mosto",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Mosto Ernesto Osvaldo s/ act. Dres. Arroyo Salgado Sandra - Torres Sergio y otros\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "C\u00e1mara Federal de Casaci\u00f3n Penal",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"C\u00e1mara Federal de Casaci\u00f3n Penal s/ remite Remite copia certificada de la Resoluci\u00f3n N\u00ba225/19\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Santiago Deluchi",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Deluchi Levene Santiago c/ Dr. Alejo Ramos Padilla (Juzgado Federal de Dolores)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mario Torre",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"C\u00e1m. Nac. Apel. Crim. Correcc. s/ rem. copia exp. 3839 'Torre Mario s/ dcia. Juzg. Crim. Correcc. N\u00ba21'\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Marcela Campagnoli",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Campagnoli Marcela (Diputada Nacional) s/ act. del Dr. Aguirre Pablo Miguel (Juzg. Civ. N\u00ba50)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Gabril Marino",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Trib. Oral Crim. N\u00ba4 Cap. Fed. s/ remite presentac. Via mail del interno Marino G. s/ act. TOC N\u00ba4\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dario Canepa",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Canepa Dario s/ act. del Dr. Garnica Marcelo (Juzgado Federal) y otro\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Juan Manuel Tejeda",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Tejeda Juan manuel s/ act. de la Dra. Garc\u00eda Zubillaga Mar\u00eda Celia (Juzgado Civil N\u00ba10)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Carlos Gomez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Gomez Carlos Alberto c/ Dra. Ailan Rita Mar\u00eda (Juzg. Cont. Adm. Fed. N\u00ba4)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Horacio Acebedo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Acebedo Horacio Nestor c/ tit. del Juzg. Fed. de la Seguridad Social N\u00ba8 Dra. Cammarata A.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Daniel Vazquez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Vazquez Daniel Alejandro c/ Dr. Astorga Maximo (Juzgado Comercial N\u00ba14)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Hugo Farfan",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Farfan Hugo Alfredo c/  Dr. Esteban E. Hansen (juzgado Federal N\u00ba2 de Jujuy)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Nancy Podesta",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Podesta Nancy Jazmin c/ Dra. Vanesa Peluffo (Juzgado Crim. y Correcc. N\u00ba 63 Cap. Fed.)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Roberto Quatrini",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Quatrini Roberto Renato Carlos c/ Dra. Gilardi Madariaga de Negre Cecilia\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Erica Scheller",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Scheller Erica Solange c/ Dres. Racimo Fernando y Dupuis Juan carlos (Sala E Civil)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Segundo Gramajo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Gramajo Segundo Julio c/ Dr. Luis Antonio Armella (Juzgado Federal de Quilmes)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jorge Nicolas Rodriguez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Serv. Penit. Fed. U. 5 Gral. Roca - rem. dcia. int. Rodriguez Jorge s/ act. Dra. Monsalve M.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Juan Lopez - Paula Oliveto",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Lopez Juan Manuel y Oliveto Lago Paula (Dip. Nac. ) s/ act. del Dr. Lijo Ariel (Juez Fed.)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Alejandro Perez Volpin",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Perez Volpin Alejandro y otros s/ actauc. Del Dr. Javier Anzoategui (int. T.O. Crim. Corr. 8 C.F.)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "H\u00e9ctor Melito",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Melito H\u00e9ctor Julio s/ act. de la Dra. Garona Dupuis Ana Paula (Juzgado Civil N\u00ba87) y otra\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Oscar Marti\u00f1an",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Manti\u00f1an Oscar c/ Dra. Graciela Angulo (Juzg. Criminal y Correccional N\u00ba51 Cap. Fed.)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Francisco Aguirre",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Aguirre Francisco Manuel (Apod. Seballos A.) s/ act. del TOC y Correcc. N\u00ba9 Cap. Fed.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Miriam Medina",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Medina Miriam Elizabeth c/ Dr. Adolfo Gabino Ziulu (Juzgado Federal de La Plata)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Ivan Gueler",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"C\u00e1m. Fed. Apel. de Corrientes - rem. expte. 423/19 'Dr. Gueler s/ dcia. Juzg. Fed. Paso de los Libres\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Pablo Nestor",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Ibalo Pablo Nestor c/ Dr. Manuel Diez Selva (int. Sala IV C\u00e1m. Nac. Apel. del Trabajo)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Norma Monfardini",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Monfardini Norma Isabel s/ act. de los Dres. Ghirlanda Gabriel - Guardia Diego y otros\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jorge Luis Daponte",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Daponte Jorge Luis c/ Dras. Diaz Cordero Agustina y Alonso Candis Karina\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Adriana Moyano",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Moyano Adriana Josefa Cipriana s/ act. Dr. Ziulu Adolfo Gabin (Juez Federal)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Sebastian Dos Santos",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Dos Santos Sebastian Diego O. s/ act. del Dr. Peluzzi Marcelo (Juez de Ejecuci\u00f3n Penal n\u00ba4)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Gustavo Calvitti",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Calvitti Gustavo  Castro Carlos c/ Dr. Felix Gustavo de Igarzabal (Juzgado Civil N\u00ba85)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Antonio Palacios",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Palacios Antonio Eduardo Francisco s/ Act. de los Dres. Otranto Guido y Lleral Guillermo\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Liliana Grillo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Grillo Liliana Noemi s/ presentaci\u00f3n\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Francisco Martin\u00e9z",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Martin\u00e9z Francisco Gilberto s/ actuaci\u00f3n del Dr. Jos\u00e9 Luis Casals (Juez federal) y otro\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Carlos Vila Llanos",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"C\u00e1mara Federal de Apel. de General Roca - rem. exp. Sup. 'Vila Llanos Carlos s/ presentaci\u00f3n\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Juan Fern\u00e1ndez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Benedicto Fern\u00e1ndez Juan C. s/ act. Dr. Bejas Ra\u00fal Daniel (Juzgado Federal N\u00ba1 de Tucum\u00e1n)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Enrique Astoul",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Astoul Enrique Alejandro c/ Dr. Carlos Alberto Martinez Frugoni (Juzgado Fed. de Tartagal)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Sres. Luzzi - Pollak - Colonna - Matozo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Luzzi M. - Pollak R. - Colonna A. y Matozo A. c/ Dra. Martina Forns (Juzg. Fed. N\u00ba2 de San Mart\u00edn)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Marcelo Soriano",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Soriano Marcelo Eduardo c/ Dres. Paz Posse M. - Aleman Alberto y Gallo Tagle Marcelo\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Soriano Marcelo Eduardo c/ Dres. Laufer Pablo - Magari\u00f1os Mario y Llerena Patricia\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Monica Rodriguez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Ministerio de Justicia s/ rem. pres. Sra. Monica Clarisa Rodriguez s/ dcia. c/ Dr. Bejas Ra\u00fal\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Andres Duarte",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Juzgado Federal N\u00ba2 de Rawson - rem. pres. del int. Duarte Andres s/ dcia. c/ Dr. Peluzzi M.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Andres Stolarczyk",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Stolarczyk Andres c/ Juzg. Fed. N\u00ba2de Lomas de Zamora e int. Trib. Oral Crim. Fed. N\u00ba1 La Plata\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Roberto Rosales",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Rosales Roberto Jos\u00e9 s/ presentaci\u00f3n\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Marcelo Frydlewski",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Frydlewski Marcelo Samuel s/ actuaci\u00f3n del Dr. Caia Maximiliano Luis (Juzgado Civil N\u00ba95)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Sergio Amaya",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Amaya Sergio Fabi\u00e1n s/ act. del Juzg. Cont. Adm. Fed. N\u00ba5 Dra. Biotti Mar\u00eda Alejandra\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Amaya Sergio Fabian c/ Dra. Ambrozy Silvana (Juzg. Cont. Adm. Fed. N\u00ba4)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Daponte",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Daponte Jorge Luis s/ act. de los Dres. Pereira - Biscardi - Federico - Aonso Candis y otros\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Josefina Cicero",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Cicero Josefina Inmaculada c/ Dres. Molteni Hugo y Picasso Sebastian (Sala A Civil)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jos\u00e9 Maresca",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Maresca Jos\u00e9 s/ act. del Juzg. Crim. y Correcc. N\u00ba24 de la Capital Federal\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Claudio Lopez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Servicio Penitenciario Fed. Comp. N\u00baI Ezeiza Rem. copia de present. int. Lopez Claudio s/ dcia.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jos\u00e9 Guarnerio",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Guarnerio Jos\u00e9 Luis s/ act. del Dr. Meirocich Gustavo (Juzg. Penal Economico N\u00ba8)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Olga Joao",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Joao Olga Susana c/ Dr. Marcelo Luis Gallo Tagle (Juzgado Civil N\u00ba17)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Edgardo Sanchez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Tribunal Oral en lo Crim. Fed. N\u00ba1 de Mendoza - rem. copia pres int. Sanchez Gonzalez E. s/ dcia.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Santiago Lascombes",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Lascombes Santiago c/ Dres. Canicoba Corral R. y Servini Mar\u00eda (Jueces Federales)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Claudio Hertz",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Herz Claudio pedro sc/ Dr. Dario O. Bonanno (Juzg. Crim. y Corr. N\u00ba33)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mar\u00eda Rocha",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Rocha Mar\u00eda Laura s/ actuaci\u00f3n de la Dra. Marron Mar\u00eda Gabriela (Jueza Federal)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Damian Zudaire ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Zudaire Damian Adolfo s/ actuaci\u00f3n del Dr. Pennacca Fernando (Juzgado Comercial N\u00ba2)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "C\u00e1mara de Corrientes",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"C\u00e1m. Fed. de Apel. de Corrientes - Rem. copia exp. 623/19 'Juzg. Nac. Crim. Correcc. Fed. 3 s/ rem. dcia.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Debora Hambo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Hambo Debora Raquel c/ Dr. Fernandez Paula Emilia (Juzgado Civil N\u00ba18)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Gloria Aramayo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Aramayo Gloria s: c/ Dres. Bruglia Leopoldo Oscar y Bertuzzi Pablo Daniel\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Juan Pablo Fucks",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Fucks Juan Pablo c/ Dres. Balestrini A. y Pompa R. (int. Sala IX C\u00e1mara del Trabajo)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Juan carlo Deslous",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Deslous Juan Carlos s/ presentaci\u00f3n (Expte. 58827/18)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jorge Montenegro",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Montenegro Jorge Orlando s/ su presentaci\u00f3n\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Claudio Reiner",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Reiner Claudio Fabian c/ Dr. Osvaldo Rappa (Juzg. Nac. Criminal y Correccional N\u00ba35)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "H\u00e9ctor Omar Amado",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Amado Hector Omar s/ actuaci\u00f3n del Juzgado Federal N\u00ba2 de Lomas de Zamora\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Miranda Parra - Diego Emerson",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Miranda Parra Diego Emerson c/ Dra. Capuchetti Maria Eugenia (Juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00ba5)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Villagran Teodoro",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Servicio Penitenciario Fed. - Rem. Copia Pres. Int. Villagran Teodoro s/ Dcia. c/T.O.C.F. Jujuy\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Cam. Fed. Apel.Corrientes",
            "value": 8,
            "children": [
                {
                    "name": "C\u00e1mara Fed. Apel. de Corrientes - Rem. Copia Exp. 149/19 s/ act. del Juzg. Fed. N\u00ba1 de Corrientes\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "C\u00e1mara Fed. Apel. de Corrientes - Rem. Copia Exp. 795/17 s/ act. del Juzg. Fed. N\u00ba1 de Corrientes\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "C\u00e1mara Fed. Apel. de Corrientes -Rem. Copia Exp. 578/18 s/act. Del Juzg. Fed. N\u00ba1 de Corrientes\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"C\u00e1mara Fed. Apel. De Corrientes -Rem Copia Exp. 128/18 s/ act. del Juzg. Fed. N\u00ba1 de Corrientes\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "C\u00e1mara Fed. Apel. de Corrientes -Rem. Copia Exp 794/17 s/ act. Juzg. Fed. N\u00ba1 de Corrientes\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "C\u00e1mara Fed. Apel. de Corrientes -Rem. Copia Exp 61/19 s/ act. del Juzg. Fed. N\u00ba1 de Corrientes\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"C\u00e1mara Fed. Apel. de Corrientes - Rem. Copia Exp. 338/19 s/ Act. del Juzg. fed. N\u00ba1 de Corrientes\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"C\u00e1mara Fed. Apel. De Corrientes -Rem Copia Exp. 278/19 s/ act. del Juzg. Fed. N\u00ba1 de Corrientes\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Cordoba Roberto Nicolas",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cC\u00f3rdoba Roberto Nicol\u00e1s c/ Dr. Bejas Ra\u00fal Daniel (Juez Federal)\u201d ",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Delgado Maria Concepcion",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cDelgado Mar\u00eda Concepci\u00f3n c/ Dr. Lieber Bernardo (Juez Civil)\u201d  ",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Sarwer daniel Ignacio",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cSarwer Daniel Ignacio s/ act. del Dr. Meirovich Gustavo Dar\u00edo (Juzg. Penal Econ. N\u00ba8)\u201d ",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Zelasco Jose Francisco",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cZelasco Jos\u00e9 Francisco s/ actuaci\u00f3n del Juzgado del Trabajo N\u00ba7\u201d   ",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Scollo Victor Luis",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cScollo V\u00edctor Luis c/ Dra. Bruniard Laura \u2013 Gonz\u00e1lez Carlos A. y Rodr\u00edguez Varela Ignacio\u201d ",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Daniel Britez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Serv. Penitenciario Fed. U. 4 -rem. Copia pres. int. Britez Daniel H. s/ dcia. c/ Dr. Lopez Axel\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Matias Avalos",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Servicio Penitenciario Federal U. 1 - Rem. Copia presen. Interno Avalos Matias E. s/ dcia.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Domingo Ramirez Monja",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Ramirez Monja Domingo Gustavo c/ Dr. Alejo Ramos Padilla (Juez Federal de Dolores)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Luis Urquijo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Urquijo Luis Alberto (V\u00eda Mail) s/ act. Juzg. Federal de Moron y C\u00e1m. Fed. De San Mart\u00edn\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        }
    ]
}