{
    "170/17": {
        "expediente_numero": "170/17",
        "caratula_nombre": "\"Losinno Juan Jos\u00e9 c/ Dr. Kreplak Ernesto (Juez Federal de La Plata)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Ernesto Kreplk",
        "fuero_nombre": "Juzgado de La Plata",
        "denunciante_nombre": "Juan Jos\u00e9 Losinno",
        "consejero_nombre": "Siley",
        "n\u00famero_orden": "1",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*23.11.17 DSC   *7.12.17 RC  *14.12.17 RI    *20.12.17 RC   *19.02.18 RC   *1.03.18RC"
    },
    "174/17": {
        "expediente_numero": "174/17",
        "caratula_nombre": "\"Couto Emilio Ramiro c/ Dr. Guerri Federico A. (Juzgado en lo Comercial N\u00ba17)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Federico Guerri",
        "fuero_nombre": "Juzgado Comercial",
        "denunciante_nombre": "Emilio Ramiro Couto",
        "consejero_nombre": "Siley",
        "n\u00famero_orden": "2",
        "fecha_dispone_articulo_11": "28.4.20 ",
        "estado_procesal": "*6.09.17 D art. 5   *21.09.17 C art. 5    *21.12.17 DSC  *26.12.19 RC  *2.07.20 presentaci\u00f3n art. 11"
    },
    "192/17": {
        "expediente_numero": "192/17",
        "caratula_nombre": "\"Ordas Juan Jos\u00e9 c/ Dr. Cesari Fernando (Juez Civil)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Fernando Cesari",
        "fuero_nombre": "Juzgado Civil",
        "denunciante_nombre": "Juan Jos\u00e9 Ordas",
        "consejero_nombre": "Giacoppo",
        "n\u00famero_orden": "3",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*5.04.18 DSC DSI  *18.04.18 Rc - RI   *5.06.20 DSC"
    },
    "200/17": {
        "expediente_numero": "200/17",
        "caratula_nombre": "\"Servicio Penitenciario Federal U. s/ rem. Esc. Del Int. Flores Mart\u00edn s/ dcia. c/ Dr. Perez Arias\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Jos\u00e9 Carlos Perez Arias",
        "fuero_nombre": "Juzgado de Ejecuci\u00f3n Penal",
        "denunciante_nombre": "Mart\u00edn Gast\u00f3n Flores",
        "consejero_nombre": "Siley",
        "n\u00famero_orden": "4",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*20.10.17 presentaci\u00f3n denunciante   *8.03.18 DSC   *22.03.18 RC"
    },
    "203/17": {
        "expediente_numero": "203/17",
        "caratula_nombre": "\"C\u00e1mara Fed. Apel. de Corrientes s/ rem. expte. 648/17 'Minist. Pub. Fiscal s/ informe auditoria'\"",
        "juez_nombre_apellido": "",
        "fuero_nombre": "Juzgado Federal de Paso de los Libres",
        "denunciante_nombre": "C\u00e1mara Federal de Apelaciones de Corrientes",
        "consejero_nombre": "",
        "n\u00famero_orden": "5",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*26.10.17 RI   *31.10.17 RI     *23.11.17 RC   *23.11.17 Se acumula al 132/17"
    },
    "206/17": {
        "expediente_numero": "206/17",
        "caratula_nombre": "\"CSJN - remite expte. 5884/2017 \u00b7Decanor SA a/ act. de la Dra. Gilardi Madariaga de Negre Cecilia\u00b7\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dra. Cecilia Gilardi Madariaga de Negre",
        "fuero_nombre": "Juzgado Contencioso Adminitrativo Federal N\u00ba 8",
        "denunciante_nombre": "Horacio Aurelio Rodriguez ",
        "consejero_nombre": "Giacoppo",
        "n\u00famero_orden": "6",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*13.11.17 RO"
    },
    "207/17": {
        "expediente_numero": "207/17",
        "caratula_nombre": "\"Tailhade Rodolfo (Dip. Nac.) c/ Dr. Lopez Alfredo (Juzg. Fed. N\u00ba4 de Mar del Plata)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Alfredo Lopez",
        "fuero_nombre": "Juzg. Federal de Mar del Plata",
        "denunciante_nombre": "Rodolfo Tailhade",
        "consejero_nombre": "Sanchez Herrero",
        "n\u00famero_orden": "7",
        "fecha_dispone_articulo_11": "D art. 11",
        "estado_procesal": "*23.11.17DSI   *7.12.17 CO   *18.04.18 presentaci\u00f3n Dr. Tailhade  *24.10.19 R art. 11"
    },
    "212/17": {
        "expediente_numero": "212/17",
        "caratula_nombre": "\"Lipera Guillermo (Pte. Coleg. De Abog. De CABA) y otros s/ act. Dres. Lijo A. y Rafecas D.\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dres. Ariel lijo - Daniel Rafecas",
        "fuero_nombre": "Juzgado Federal",
        "denunciante_nombre": "Guillermo Lipera y otros",
        "consejero_nombre": "Tonelli",
        "n\u00famero_orden": "8",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "7.11.17 R.I.   *7.12.17 DSI - DSCompulsa   8.03.18 RC  *3.12.19 RC  *12.12.19 RC"
    },
    "214/17": {
        "expediente_numero": "214/17",
        "caratula_nombre": "\"Zudaire Damian Adolfo c/ Dres. Jantus Pablo - Magari\u00f1os Hector y Huarte Betite Alberto\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dres. Jantus - Margari\u00f1os - Huarte Petite",
        "fuero_nombre": "C\u00e1mara Casaci\u00f3n penal",
        "denunciante_nombre": "Damian Adolfo Zudaire",
        "consejero_nombre": "Ustarroz",
        "n\u00famero_orden": "9",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*7.12.17 DSC   *20.12.17 RC   *15.03.18 RI   *17.05.18 presentaci\u00f3n denunciante"
    },
    "215/17": {
        "expediente_numero": "215/17",
        "caratula_nombre": "\"Proc. Gral. de la Naci\u00f3n s/ rem. Test. En expte. 360/17 'Bichara R. (Fiscal) s/ act. Dr. Abasolo M.\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Miguel Abasolo",
        "fuero_nombre": "Juzgado Federal de Rafaela",
        "denunciante_nombre": "Ruben Bichara",
        "consejero_nombre": "Siley",
        "n\u00famero_orden": "10",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": ""
    },
    "228/17": {
        "expediente_numero": "228/17",
        "caratula_nombre": "\"Carrio Elisa (Diputada de la Naci\u00f3n) s/ situaci\u00f3n del juzg. Fed. de Paso de los Libres\"",
        "juez_nombre_apellido": "",
        "fuero_nombre": "Juzg. Federal de Paso de los Libres",
        "denunciante_nombre": "Elisa Carrio",
        "consejero_nombre": "",
        "n\u00famero_orden": "11",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*23.11.17  RC    *23.11.17 se acumula al 132/17"
    },
    "238/17": {
        "expediente_numero": "238/17",
        "caratula_nombre": "\"Caldara Norma (UEJN) s/ act. de los Dres. Seijas A.- Gonzalez C. y Gonzalez Palazzo M.\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dres. Alberto Seijas - Carlos Gonzalez - Mariano Gonzalez Palazzo",
        "fuero_nombre": "C\u00e1mara Criminal y Correccional",
        "denunciante_nombre": "Caldara Norma - UEJN",
        "consejero_nombre": "Molea",
        "n\u00famero_orden": "12",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*21.12.17 DSC   *2.02.18 RI   *8.03.18 RC  *18.04.18 Presentaci\u00f3n Bra\u00f1a   *17.05.18 presentaci\u00f3n Bra\u00f1a  *29.05.18 DSC   *6.06.18 RC"
    },
    "264/17": {
        "expediente_numero": "264/17",
        "caratula_nombre": "\"Martinez Sergio Alfredo y otros c/ Dra. Zunilda Niremperger (Jueza Fed. Subrogante) y otros\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dres. Zunilda Niremperger -Graciela Fern\u00e1ndez   ",
        "fuero_nombre": "Subrogante Juzgado Federal de Formosa",
        "denunciante_nombre": "Sergio Alfredo Martinez - Bernardo Montoya - Jorge Vazquez Rey",
        "consejero_nombre": "Molea",
        "n\u00famero_orden": "13",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*8.02.18 DSC   *22.02.18 Presentaci\u00f3n denunciante   *22.03.18 RC   *8.11.18 DSC  *13.12.18 RC"
    },
    "268/17": {
        "expediente_numero": "268/17",
        "caratula_nombre": "\"C\u00e1mara Federal de Apel. de Corrientes - rem. C. C. expte. 661/17 s/ act. de la Dra. Pozzer Penzo\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dra. Pozzer Penzo",
        "fuero_nombre": "",
        "denunciante_nombre": "C\u00e1m. Fed. Apel. Corrientes",
        "consejero_nombre": "",
        "n\u00famero_orden": "14",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*22.02.18 se acumula al expte. 132/17"
    },
    "270/17": {
        "expediente_numero": "270/17",
        "caratula_nombre": "\"C\u00e1m. Nac. Apel. del Trabajo Sala X - Rem. C. C. exp. 22779/2017/CA1 s/ act. Dra. Rodriguez Fern\u00e1ndez\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dra. Liliana Rodriguez Fern\u00e1ndez",
        "fuero_nombre": "Juzg. Nac. Trabajo",
        "denunciante_nombre": "C\u00e1m. Apel. Trabajo",
        "consejero_nombre": "Molea",
        "n\u00famero_orden": "15",
        "fecha_dispone_articulo_11": "08/02/18",
        "estado_procesal": "*8.03.18 presentaci\u00f3n Dra. Fern\u00e1ndez art. 11  *9.05.18 Presentaci\u00f3n Dra. Rodriguez   *4/07/18 presentaci\u00f3n Dra. Rodriguez   *19.02.19 presentaci\u00f3n Dra. Rodriguez Fern\u00e1ndez"
    },
    "9/18": {
        "expediente_numero": "9/18",
        "caratula_nombre": "\"Suarez Alejandro Esteban c/ Dr. Velazquez Enrique Gustavo (Juzgado Nac. de Menores N\u00ba1)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Enrique Gustavo velazquez",
        "fuero_nombre": "Juzg. Nacional de Menores",
        "denunciante_nombre": "Alejandro Esteban Suarez",
        "consejero_nombre": "Giacoppo",
        "n\u00famero_orden": "16",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*22.02.18 DSC   *8.03.18 RC"
    },
    "13/18": {
        "expediente_numero": "13/18",
        "caratula_nombre": "\"Nu\u00f1ez Carmona Jos\u00e9 Mar\u00eda c/ Dr. Lijo Ariel Oscar (Juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00ba4)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Ariel Lijo",
        "fuero_nombre": "Juzg. Crim. Correcc.",
        "denunciante_nombre": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Nu\u00f1ez Carmona",
        "consejero_nombre": "Siley",
        "n\u00famero_orden": "17",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*8.03.18 DSC"
    },
    "35/18": {
        "expediente_numero": "35/18",
        "caratula_nombre": "\"Cam. Fed. de Apel. de Mar del Plata -Rem. Expte. 79,772  'Dr. Ferra M. s/ dcia. c/ Dr. Inchausti'\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Santiago Inchausti",
        "fuero_nombre": "Juzgado Fed. Mar del Plata N\u00ba3",
        "denunciante_nombre": "Martin Ferra",
        "consejero_nombre": "Molea",
        "n\u00famero_orden": "18",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*22.04.19 RC"
    },
    "43/18": {
        "expediente_numero": "43/18",
        "caratula_nombre": "\"Carrio Elisa M. Dip. Nac. s/ act. Dr. Ballestero, Jorge. C\u00e1m. Nac. Apel. Crim. y Correcc. Sala I\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Jorge Ballestero",
        "fuero_nombre": "C\u00e1m. Nac. Apel. Crim. Correcc.",
        "denunciante_nombre": "Dra. Elisa Carrio (Dip. Nac.)",
        "consejero_nombre": "Tonelli",
        "n\u00famero_orden": "19",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*5.04.18 Presentaci\u00f3n denunciante   *5.04.18 DS declaracion jurada *11.04.18 RD Presentaci\u00f3n *13.02.20 presentaci\u00f3n  Dr. Ballestero *17.02.20 present. Dr. Farah"
    },
    "44/18": {
        "expediente_numero": "44/18",
        "caratula_nombre": "\"Pitton Mart\u00edn Miguel c/ Dr. Jos\u00e9 Luis Bayle (Juzgado del Trabajo N\u00ba7)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Jos\u00e9 Luis Bayle",
        "fuero_nombre": "Juzg. del Trabajo",
        "denunciante_nombre": "Mart\u00edn Miguel Pitton",
        "consejero_nombre": "Siley",
        "n\u00famero_orden": "20",
        "fecha_dispone_articulo_11": "10/05/18 D art. 11",
        "estado_procesal": "*26.04.18 DSI   *9.05.18 RI   *17/05/18 D art. 11 "
    },
    "45/18": {
        "expediente_numero": "45/18",
        "caratula_nombre": "\"Alvarez Nazarena Mariel c/Dr. Felix Gustavo De Igarzabal (Juzgado Civil N\u00ba85)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Felix de Igarzabal",
        "fuero_nombre": "Juzgado Civil",
        "denunciante_nombre": "Nazarena Mariel Alvarez",
        "consejero_nombre": "Ustarroz",
        "n\u00famero_orden": "21",
        "fecha_dispone_articulo_11": "D. art. 11 13.09.18",
        "estado_procesal": "*5.04.18 DSC   *11.04.18 RC   * 1.08.18 RC   *10.10.18 descrago art. 11 Dr. de Igarzabal"
    },
    "54/18": {
        "expediente_numero": "54/18",
        "caratula_nombre": "\"Molinari Guillermo Daniel c/ Dr. Juan Mar\u00eda Ramos Padilla\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Juan Mar\u00eda Ramos Padilla",
        "fuero_nombre": "",
        "denunciante_nombre": "Dr. Guillermo Daniel Molinari",
        "consejero_nombre": "",
        "n\u00famero_orden": "22",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "ACUMULADO AL 166/17"
    },
    "60/18": {
        "expediente_numero": "60/18",
        "caratula_nombre": "\"Moscovich Fabian Dario c/ Dr. Miguel Hugo vaca Narvaja (Juzg. Fed. N\u00ba3 de Cordoba)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Miguel vaca Narvaja",
        "fuero_nombre": "Juzg. Fed. Cordoba",
        "denunciante_nombre": "Fabian Moscovich",
        "consejero_nombre": "Siley",
        "n\u00famero_orden": "23",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*18.06.19 ampliaci\u00f3n denuncia"
    },
    "70/18": {
        "expediente_numero": "70/18",
        "caratula_nombre": "\"Tailhade Rodolfo (Consejero) c/ Dra. Liliana E. catucci (Int. C\u00e1m. Fed. de casaci\u00f3n Penal)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dra. Catucci Liliana",
        "fuero_nombre": "C\u00e1mara Casaci\u00f3n Penal",
        "denunciante_nombre": "Rodolfo Tailhade",
        "consejero_nombre": "Siley",
        "n\u00famero_orden": "24",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": ""
    },
    "72/18": {
        "expediente_numero": "72/18",
        "caratula_nombre": "\"Godoy Gregorio Atilio c/ Dr. Fourcade Ra\u00fal (Int. Del TOCF de San Luis)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Ra\u00fal Fourcade",
        "fuero_nombre": "TOCF San Luis",
        "denunciante_nombre": "Gregorio Godoy",
        "consejero_nombre": "Sanchez Herrero",
        "n\u00famero_orden": "25",
        "fecha_dispone_articulo_11": "D 29/05/18",
        "estado_procesal": "*  13.06.18 RI   *12.07.18 RO   * 1.08.18 art. 11 Dr. Fourcade   *13.09.18 DSc DSI   *24.10.18 RC   *14.11.18 RI   *13.12.18 RC"
    },
    "89/18": {
        "expediente_numero": "89/18",
        "caratula_nombre": "\"Pietragalla Corti H. (Dip. Nac.) y Bregman M. (Leg. CABA) c/ DR. Dr. Otranto Guido (Juez Fed)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Otranto Guido",
        "fuero_nombre": "Juzgado Federal de Esquel -Chubut-",
        "denunciante_nombre": "Pietragalla - Bregman",
        "consejero_nombre": "Molea",
        "n\u00famero_orden": "26",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*28.06.18 se acumula el expte. 91/18  -DSC DSI   *1.08.18 RC   *30.08.18 RO  *3.10.18 RC"
    },
    "91/18": {
        "expediente_numero": "91/18",
        "caratula_nombre": "\"Grosso Leonardo - Donda Perez Victoria y otros (Dip. Nac.) s/ act. del Dr. Otranto Guido\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Otranto Guido",
        "fuero_nombre": "Juzgado Federal de Esquel -Chubut-",
        "denunciante_nombre": "Grosso - Donda",
        "consejero_nombre": "",
        "n\u00famero_orden": "27",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "ACUMULADO AL 89/18"
    },
    "93/18": {
        "expediente_numero": "93/18",
        "caratula_nombre": "\u201cD\u2019Agostino Carolina c/ Dra. Pereira Graciela Beatriz (Juzgado del Trabajo N\u00ba6)\u201d ",
        "juez_nombre_apellido": "Dra. Pereira Graciela",
        "fuero_nombre": "Juzgado del Trabajo",
        "denunciante_nombre": "Carolina D'Agostino",
        "consejero_nombre": "Sanchez Herrero",
        "n\u00famero_orden": "28",
        "fecha_dispone_articulo_11": "D art. 11 13.09.18",
        "estado_procesal": "*28.06.18 DSC   *4/07/18 RC   *10.10.18 RC - descargo art. 11 Dra. Pereira -"
    },
    "98/18": {
        "expediente_numero": "98/18",
        "caratula_nombre": "\"C\u00e1mara Fed. de Casaci\u00f3n Penal s/ integraci\u00f3n de la C\u00e1m. Fed. Apel. de Comodoro Rivadavia\"",
        "juez_nombre_apellido": "C\u00e1m. Fed. Apel. Comodoro Rivadavia",
        "fuero_nombre": "C\u00e1m. Fed. Apel. Comodoro Rivadavia",
        "denunciante_nombre": "C\u00e1m. Fed. Casaci\u00f3n Penal",
        "consejero_nombre": "Sanchez Herrero",
        "n\u00famero_orden": "29",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*28.06.18 DSC   *12.07.18 RC   * 1.08.18 presentaci\u00f3n Dr. Leal de Ibarra  *13.09.18 DSC  *3.10.18 RC  *17.10.18  RO "
    },
    "102/18": {
        "expediente_numero": "102/18",
        "caratula_nombre": "\"Igolnikov Daniel J. s/ act. del Dr. Yadarola Pablo (Juez Penal Econ\u00f3mico) y otros\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Yadarola Pablo",
        "fuero_nombre": "Juzg. Penal Econ\u00f3mico",
        "denunciante_nombre": "Daniel Igonikov",
        "consejero_nombre": "Siley",
        "n\u00famero_orden": "30",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*12.07.18 se acumula el 104/18"
    },
    "104/18": {
        "expediente_numero": "104/18",
        "caratula_nombre": "\"De Perez Silvia Elias (Senadora Nacional)  s/ act. Dres. Petrone Daniel - Yadarola Pablo\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dres. Petrone Daniel - Yadarola Pablo",
        "fuero_nombre": "Juzgado penal Econ\u00f3mico",
        "denunciante_nombre": "Silvia De Perez",
        "consejero_nombre": "",
        "n\u00famero_orden": "31",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "Acumulado al 102/18"
    },
    "105/18": {
        "expediente_numero": "105/18",
        "caratula_nombre": "\"Kabour Obaieda s/ act. del Dr. Guerrero Miguel (Juzgado Federal de Eldorado)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Guerrero Miguel",
        "fuero_nombre": "Juzgado Federal de Eldorado",
        "denunciante_nombre": "Obaieda Kabour",
        "consejero_nombre": "Molea",
        "n\u00famero_orden": "32",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*4/07/18 presentaci\u00f3n denunciante"
    },
    "109/18": {
        "expediente_numero": "109/18",
        "caratula_nombre": "\"Lopez Cristobal Manuel y De Sousa Carlos F. c/ Dr. Cosentino Javier (Jug. Comercial N\u00ba5)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Cosentino Javier",
        "fuero_nombre": "Juzgado Comercial",
        "denunciante_nombre": "Manuel Lopez - Carlos De Sousa",
        "consejero_nombre": "Giacoppo",
        "n\u00famero_orden": "33",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*11.10.18 se acumula el expte. 174/18  *2.05.19 D compulsa  *10.06.19 autoriza compulsa *14.08.19 oficio Magistrado  *21.08.19 presentaci\u00f3n Magistrado  *4.09.19 certificaci\u00f3n"
    },
    "112/18": {
        "expediente_numero": "112/18",
        "caratula_nombre": "\"Corte Sup. De Just. De la Naci\u00f3n - remite presen Baillot Sebastian s/ act. Juzg. del Trabajo N\u00ba63\"",
        "juez_nombre_apellido": "",
        "fuero_nombre": "Juzgado del Trabajo",
        "denunciante_nombre": "Sebast\u00edan Baillot",
        "consejero_nombre": "Siley",
        "n\u00famero_orden": "34",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*4/07/18 presentaci\u00f3n denunciante art. 5   *1.08.18 presentaci\u00f3n Baillot   *13.09.18 DSC  *13.12.18 RC"
    },
    "115/18": {
        "expediente_numero": "115/18",
        "caratula_nombre": "\"Solanas Fernando E. y Olmos Alejandro E. (Sen. Nac. y Asesor) c/ Dr. Mart\u00ednez De Giorgi M.\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Martinez de Giorgi Marcelo",
        "fuero_nombre": "Juzgado Federal",
        "denunciante_nombre": "Fernando Solanas - Alejandro Olmos",
        "consejero_nombre": "Tonelli",
        "n\u00famero_orden": "35",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*26.03.19 RO"
    },
    "127/18": {
        "expediente_numero": "127/18",
        "caratula_nombre": "\"CSJN - Remite not./247/2018 'Bonanno Julieta Estefania s/ dcia. c/ Dr. Gonzalez Charvay A.\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Gonzalez Charvay",
        "fuero_nombre": "Juzgado Federal de Campana",
        "denunciante_nombre": "Julieta Bonanno",
        "consejero_nombre": "Molea",
        "n\u00famero_orden": "36",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": ""
    },
    "139/18": {
        "expediente_numero": "139/18",
        "caratula_nombre": "\"Liberman Victor Fernando c/ Dr. Vitale Hector Hugo (Juzgado Comercial N\u00ba4)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Vitale Hector",
        "fuero_nombre": "Juzgado Comercial",
        "denunciante_nombre": "Victor Liberman",
        "consejero_nombre": "Sanchez Herrero",
        "n\u00famero_orden": "37",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*13.09.18 DSC  *19.09.18  RC  *24.10.19 RO  *28.4.20 DSC   *28.05.20 CO  *1.6.20 CO *5.06.20 DRO"
    },
    "147/18": {
        "expediente_numero": "147/18",
        "caratula_nombre": "\"Curra Mario R. c/ Dres. Ramonet (Juzg. Trab. 69) Arias Gibert y Marino (Int. Sala V C\u00e1m. Trabajo)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dres. Ramonet - Arias Gibert - Marino",
        "fuero_nombre": "Juzgado del Trabajo",
        "denunciante_nombre": "Mario Curra",
        "consejero_nombre": "Giacoppo",
        "n\u00famero_orden": "38",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*30.08.18 presentaci\u00f3n denunciante   *14.11.18 RI"
    },
    "148/18": {
        "expediente_numero": "148/18",
        "caratula_nombre": "\"Tiscornia Guillermo J. c/ Dr. Galvan Greenway Juan (Juzgado Penal Economico N\u00ba7)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Galvan Greenway Juan",
        "fuero_nombre": "Juzgado Penal Economico",
        "denunciante_nombre": "Guillermo Tiscornia",
        "consejero_nombre": "Tonelli",
        "n\u00famero_orden": "39",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*13.09.18 DSC    *26.09.18 RC"
    },
    "150/18": {
        "expediente_numero": "150/18",
        "caratula_nombre": "\"Beraldi Carlos Alberto c/ Bonad\u00edo Claudio (Juez Nac. en lo Crim. y Corr. Fed. N\u00ba11)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Bonad\u00edo Claudio",
        "fuero_nombre": "Juzg. Crim. Correcc. Fed. ",
        "denunciante_nombre": "Carlos Beraldi",
        "consejero_nombre": "Ustarroz",
        "n\u00famero_orden": "40",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*31.10.18 ampliaci\u00f3n dcia.   *8.11.18 RO"
    },
    "153/18": {
        "expediente_numero": "153/18",
        "caratula_nombre": "\"Herrera Marta B. s/ remite presentaci\u00f3n del se\u00f1or Oreste Valentin Padovan s/ denuncia\"",
        "juez_nombre_apellido": "Diaz Gavier - Vaca Narvaja",
        "fuero_nombre": "",
        "denunciante_nombre": "Marta Herrera",
        "consejero_nombre": "Siley",
        "n\u00famero_orden": "41",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": ""
    },
    "160/18": {
        "expediente_numero": "160/18",
        "caratula_nombre": "\"Ortiz V\u00edctor M. c/ Dres. Gallego Richar, Lozano Mariano y Barreiro Ricardo (C\u00e1m. Fed. Gral. Roca)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dres. Gallego Richar - Lozano mariano - Barreiro Ricardo",
        "fuero_nombre": "C\u00e1m. Fed. de Gral. Roca",
        "denunciante_nombre": "V\u00edctor Ortiz",
        "consejero_nombre": "Molea",
        "n\u00famero_orden": "42",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*11.03.19 ampliaci\u00f3n de denuncia   *10.06.19 ampliaci\u00f3n de denuncia"
    },
    "171/18": {
        "expediente_numero": "171/18",
        "caratula_nombre": "\"Carrio Elisa Mar\u00eda (Diputada Nacional) c/ Dr. Ariel Lijo (Juzg. Crim. Corr. Federal N\u00ba4)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Lijo Ariel",
        "fuero_nombre": "Juzg. Crim. Correcc. Fed.",
        "denunciante_nombre": "Elisa Carrio",
        "consejero_nombre": "Pilatti Vergara",
        "n\u00famero_orden": "43",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*  17.10.18 presentaci\u00f3n denunciante.  *31.10.18  DS expte.   *8.11.18 RC  *12.03.19 DSC  *RO"
    },
    "172/18": {
        "expediente_numero": "172/18",
        "caratula_nombre": "\"C\u00e1m. Fed. Apel. Corrientes s/ Rem. Presentac. De los Dres. Tovani O. y Chalup T. c/ Pozzer Penzo\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Pozzer penzo",
        "fuero_nombre": "",
        "denunciante_nombre": "Tovani - Chalup",
        "consejero_nombre": "Pilatti  Vergara",
        "n\u00famero_orden": "44",
        "fecha_dispone_articulo_11": "D art. 11 26.03.19",
        "estado_procesal": "*26.03.19 DSC  *14.05.19  D art. 11 - RI  *26.06.19 RC  *30.10.19 RC"
    },
    "173/18": {
        "expediente_numero": "173/18",
        "caratula_nombre": "\"Klock Federico Sebasti\u00e1n c/ Dres. Federico Guerri - Kolliker Frers A. y Uzal Mar\u00eda Elsa\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dres. Guerri Federico - Kolliker Frers A. - Uzal Mar\u00eda Elisa",
        "fuero_nombre": "",
        "denunciante_nombre": "Federico Klock",
        "consejero_nombre": "Ustarroz",
        "n\u00famero_orden": "45",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "  10.10.18 art. 5 - *  24.10.18 presentaci\u00f3n denunciante  *26.03.19 DSC  *21.05.19 RC"
    },
    "174/18": {
        "expediente_numero": "174/18",
        "caratula_nombre": "\"De Sousa Carlos Fab\u00edan c/ Dr. Cosentino Javier Jorge (Juzgado Comercial N\u00ba5)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Cosentino Javier",
        "fuero_nombre": "Juzgado Comercial",
        "denunciante_nombre": "Carlos De Sousa",
        "consejero_nombre": "",
        "n\u00famero_orden": "46",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "Acumulado al 109/18"
    },
    "179/18": {
        "expediente_numero": "179/18",
        "caratula_nombre": "\"Klock Federico S. c/  Dres. Caruso Eduardo y Almeida Pons Camilo (Jueces Civiles)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dres. Caruso Eduardo - Almeida Pons",
        "fuero_nombre": "Juzgado Civil",
        "denunciante_nombre": "Federico Klock",
        "consejero_nombre": "Sanchez Herrero",
        "n\u00famero_orden": "47",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*  10.10.18 art. 5 - *24.10.18 presentaci\u00f3n denunciante  * 12.03.19 DSC  *27.05.19 presentaci\u00f3n denunciante"
    },
    "189/18": {
        "expediente_numero": "189/18",
        "caratula_nombre": "\"Fargosi Alejandro c/ Dres. Imaz Luis - Artabe Horacio y Losada Luis Gustavo\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dres. Imaz - Artabe - Losada",
        "fuero_nombre": "Trib. Oral Fed.",
        "denunciante_nombre": "Alejandro Fargosi",
        "consejero_nombre": "",
        "n\u00famero_orden": "48",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*24.10.18 presentaci\u00f3n art. 5 ACUMULADO AL 191/18"
    },
    "191/18": {
        "expediente_numero": "191/18",
        "caratula_nombre": "\"Hern\u00e1ndez Ram\u00f3n Cesar c/ Dres. Catucci Liliana - Riggi Eduardo y Mahiques Carlos\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dres. Catucci Liliana - Riggi Eduardo - Mahiques Carlos",
        "fuero_nombre": "C\u00e1mara Federal de Casaci\u00f3n penal",
        "denunciante_nombre": "Ram\u00f3n Hern\u00e1ndez",
        "consejero_nombre": "Tonelli",
        "n\u00famero_orden": "49",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "* 8.11.18 se acumulan los exptes. 189/18 - 192/18 - DSI   *14.11.18 RO   *18.02.19 presentaci\u00f3n denunciante"
    },
    "192/18": {
        "expediente_numero": "192/18",
        "caratula_nombre": "\"Negri Mario (Consejero) s/ auditoria en causa 'Menem Carlos Sa\u00fal y otros'\"",
        "juez_nombre_apellido": "",
        "fuero_nombre": "",
        "denunciante_nombre": "Mario Negri",
        "consejero_nombre": "",
        "n\u00famero_orden": "50",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "ACUMULADO AL 191/18"
    },
    "197/18": {
        "expediente_numero": "197/18",
        "caratula_nombre": "\"Sanchez Kalbermatten Alejandro c/ Dr. Bonad\u00edo Claudio (Juzg.  Crim. Correcc. Fed. N\u00ba11)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Bonad\u00edo Claudio",
        "fuero_nombre": "Juzgado Federal",
        "denunciante_nombre": "Alejandro Kalbermatten",
        "consejero_nombre": "Siley",
        "n\u00famero_orden": "51",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*31.10.18 presentaci\u00f3n art. 5  *8.11.18 RI  *14.11.18 RI"
    },
    "199/18": {
        "expediente_numero": "199/18",
        "caratula_nombre": "\"Caferra Vicente c/ Dres. Moran Jorge - Duffy Marcelo - Vincenti Rogelio y Heiland Liliana\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dres. Moran - Duffy - Vincenti - Heiland",
        "fuero_nombre": "C\u00e1m. Apel. Cont. Adm. Fed. - Juzg. Cont. Adm. Fed. ",
        "denunciante_nombre": "Vicente Caferra",
        "consejero_nombre": "Molea",
        "n\u00famero_orden": "52",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "24.10.18 art. 5 Caferra   *8.11.18 presentaci\u00f3n denunciante   *13.12.18 Presentaci\u00f3n denunciante  *8.4.19 presentaci\u00f3n denunciante  *18.09.19 presentaci\u00f3n denunciante"
    },
    "202/18": {
        "expediente_numero": "202/18",
        "caratula_nombre": "\"C\u00e1mara Fed. de Apel. de Salta s/ rem. exp. 8/18 SI 'Glenda Mar\u00eda Amado s/ act. Dr. Martinez Frugoni\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Martinez Frugoni Carlos",
        "fuero_nombre": "Juzgado Federal de Tartagal",
        "denunciante_nombre": "Maria Glenda",
        "consejero_nombre": "Molea",
        "n\u00famero_orden": "53",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*14.11.18 C art. 5"
    },
    "205/18": {
        "expediente_numero": "205/18",
        "caratula_nombre": "\"Juzg. Fed. N\u00ba1 de Resistencia s/ rem. Pres. int. Condon Yantani Tabare Lautaro c/ Dr. Guerrero\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Guerrero Miguel Angel",
        "fuero_nombre": "Juzgado Fed. El Dorado - Misiones",
        "denunciante_nombre": "Lautaro Tabare Yantani",
        "consejero_nombre": "Giacoppo",
        "n\u00famero_orden": "54",
        "fecha_dispone_articulo_11": "D art. 11  3.10.19",
        "estado_procesal": "*26.03.19 DSC  *22.04.19 CO  *28.08.19 RC  *24.10.19 R art. 11"
    },
    "229/18": {
        "expediente_numero": "229/18",
        "caratula_nombre": "\"Juzg. Fed. de Rio Gallegos s/ rem. CC Expte. 23700/18 s/ act. Dr. Ruggero Alejandro Joaquin\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Ruggero Alejandro Joaquin",
        "fuero_nombre": "TOCF Santa Cruz",
        "denunciante_nombre": "Juzg. Fed. de Rio Gallegos",
        "consejero_nombre": "Siley",
        "n\u00famero_orden": "55",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": ""
    },
    "230/18": {
        "expediente_numero": "230/18",
        "caratula_nombre": "\"Carrio Elisa Mar\u00eda y otros (Dip. Nac.) c/ Dres. Catucci Liliana - Riggi Eduardo y Mahiques C.\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dres. Catucci Liliana - Riggi Eduardo - Mahiques Carlos",
        "fuero_nombre": "C\u00e1mara Federal de Casaci\u00f3n Penal",
        "denunciante_nombre": "Elisa Carrio",
        "consejero_nombre": "Tonelli",
        "n\u00famero_orden": "56",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*12.03.19 DSC  *1.04.19 RC"
    },
    "234/18": {
        "expediente_numero": "234/18",
        "caratula_nombre": "\"Alonso Zulema s/ actuaci\u00f3n de la C\u00e1mara Federal de la Seguridad Social\"",
        "juez_nombre_apellido": "",
        "fuero_nombre": "C\u00e1mara Federal de Seguridad Social",
        "denunciante_nombre": "Zulema Alonso",
        "consejero_nombre": "Siley",
        "n\u00famero_orden": "57",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*18.06.19 presentaci\u00f3n denunciante"
    },
    "237/18": {
        "expediente_numero": "237/18",
        "caratula_nombre": "\"Silva Rodolfo c/ Dres. Palmaghini Fabiana y Caruso Eduardo Alejandro\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dres. Palmaghini Fabiana - Caruso Eduardo",
        "fuero_nombre": "Juzgado Crim. y Correcc. - Juzgado Civil",
        "denunciante_nombre": "Rodolfo Silva",
        "consejero_nombre": "Molea",
        "n\u00famero_orden": "58",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "Art. 5 *6.03.19 RI   *1.04.19 presentaci\u00f3n denunciante art. 5   *28.05.19 D compulsa *17.02.20 presentaci\u00f3n denunciante"
    },
    "243/18": {
        "expediente_numero": "243/18",
        "caratula_nombre": "\"Fern\u00e1ndez Graciela Mar\u00eda c/ Dra. Rojas Ana Mar\u00eda (Juzg. Fed. N\u00ba4 de la Seguridad Social)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dra. Rojas Ana Mar\u00eda",
        "fuero_nombre": "Juzg. Seguridad Social",
        "denunciante_nombre": "Graciela Fern\u00e1ndez",
        "consejero_nombre": "Molea",
        "n\u00famero_orden": "59",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": ""
    },
    "244/18": {
        "expediente_numero": "244/18",
        "caratula_nombre": "\"Perriconi de Matthaeis Mario Pablo c/ Dres. Magari\u00f1os H. Jantus Pablo y Huarte Petite A.\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dres. Magari\u00f1os - Jantus - Huarte Petite",
        "fuero_nombre": "",
        "denunciante_nombre": "Mario Perriconi",
        "consejero_nombre": "Giacoppo",
        "n\u00famero_orden": "60",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*6.02.19 ampliaci\u00f3n de dcia.  *26.02.19 ampliaci\u00f3n denunciante  *12.11.19 DSC   *27.11.19 RC"
    },
    "245/18": {
        "expediente_numero": "245/18",
        "caratula_nombre": "\"C\u00e1m. Fed. de Casaci\u00f3n Penal - sala III - comunica Res. Causa 3537/13 s/ act. Juzg. Fed. Resistencia\"",
        "juez_nombre_apellido": "",
        "fuero_nombre": "Juzg. Fed. Resistencia",
        "denunciante_nombre": "Casaci\u00f3n Penal",
        "consejero_nombre": "Sanchez Herrero",
        "n\u00famero_orden": "61",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*12.03.19 DSC   *1.04.19 CO   *8.08.19 RC  *14.08.19 CO  *11.09.19 RC  *25.09.19 RC"
    },
    "1/19": {
        "expediente_numero": "1/19",
        "caratula_nombre": "\"Juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00ba12 , Sec. N\u00ba23 s/ rem. act. en causa FRE 35/2016 s/ act. Dr. Soto Davila\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Soto Davila Carlos",
        "fuero_nombre": "",
        "denunciante_nombre": "",
        "consejero_nombre": "Siley",
        "n\u00famero_orden": "62",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": ""
    },
    "7/19": {
        "expediente_numero": "7/19",
        "caratula_nombre": "\"Rodriguez Andrea Feliza c/ Dra. Braghini Alicia (Juzgado Federal Seguridad Social N\u00ba7)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dra. Braghini Alicia",
        "fuero_nombre": "Juzg. Fed. Seguridad Social",
        "denunciante_nombre": "Andrea Rodriguez",
        "consejero_nombre": "Siley",
        "n\u00famero_orden": "63",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": ""
    },
    "12/19": {
        "expediente_numero": "12/19",
        "caratula_nombre": "\"Bussetti Marta Liliana y Lopez Omar Ramon c/ Dra. Servini Mar\u00eda Romilda (Juez Federal)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dra. Servini Mar\u00eda",
        "fuero_nombre": "Juzg. Federal",
        "denunciante_nombre": "Marta Bussetti - Omar Lopez",
        "consejero_nombre": "Tonelli",
        "n\u00famero_orden": "64",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*18.02.19 presentaci\u00f3n denunciantes art. 5   *6.03.19 presentaci\u00f3n denunciante   *19.03.19 ampliaci\u00f3n de denuncia   *26.03.19 D compulsa  *1.04.19 Presentaci\u00f3n denunciantes  *15.04.19 RO  *2.05.19 presentaci\u00f3n denunciantes  *10.07.19 CO /presentaci\u00f3n denunciante"
    },
    "16/19": {
        "expediente_numero": "16/19",
        "caratula_nombre": "\"Casta\u00f1o Karina Mariel c/ Dra. Fernandez Monica (Juzgado Civil N\u00ba84)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dra. Fern\u00e1ndez Monica",
        "fuero_nombre": "Juzgado Civil",
        "denunciante_nombre": "Karina Casta\u00f1o",
        "consejero_nombre": "Giacoppo",
        "n\u00famero_orden": "65",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*26.02.19 DSC   *11.03.19 CO  *12.03.19 D compula  *15.04.19 ampliaci\u00f3n denuncia   *26.12.19 compulsa  *8.5.20 amplia denuncia"
    },
    "17/19": {
        "expediente_numero": "17/19",
        "caratula_nombre": "\"Padilla Maximo Esteban s/ act. del Dr. Luis O. Rodriguez (Juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00ba9)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Rodriguez Luis Osvaldo",
        "fuero_nombre": "Juzgado Federal",
        "denunciante_nombre": "Maximo Padilla",
        "consejero_nombre": "Siley",
        "n\u00famero_orden": "66",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*14.05.19 Presentaci\u00f3n Dr. Rodiguez"
    },
    "19/19": {
        "expediente_numero": "19/19",
        "caratula_nombre": "\"Fisher Daniel A. c/ Dra. Zunilda Nireperger (Juzgado Fedearl N\u00ba1 de Resistencia)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dra. Niremperger Zunilda",
        "fuero_nombre": "Juzgado Federal de Resistencia",
        "denunciante_nombre": "Daniel Ficher",
        "consejero_nombre": "Molea",
        "n\u00famero_orden": "67",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "* 1.04.19 presentaci\u00f3n denunciante"
    },
    "26/19": {
        "expediente_numero": "26/19",
        "caratula_nombre": "\"Ramirez Madrid Gonzalo A. c/ Dr. Walter Bento (Juzgado Federal N\u00ba1 de Mendoza)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Bento Walter",
        "fuero_nombre": "Juzg. de Mendoza",
        "denunciante_nombre": "Gonzalo Ramirez",
        "consejero_nombre": "Molea",
        "n\u00famero_orden": "68",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*2.05.19 presentaci\u00f3n denunciante  *3.10.19 DO  *7.11.19 RO *19.12.19 RC  *2.07.20 presentaci\u00f3n denunciante"
    },
    "28/19": {
        "expediente_numero": "28/19",
        "caratula_nombre": "\"C\u00e1mara Fed. Apel. de Corrientes s/ rem. expt. 142/19 'Romero D. s/ dcia. s/ act. Dra. Pozzer Penzo\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dra. Pozzer penzo Cristina",
        "fuero_nombre": "Juzg. Fed. Paso de los Libres",
        "denunciante_nombre": "Dario Romero",
        "consejero_nombre": "Pilatti  Vergara",
        "n\u00famero_orden": "69",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "* 12.09.19 DO  *10.10.19 RC  *26.12.19 RC"
    },
    "38/19": {
        "expediente_numero": "38/19",
        "caratula_nombre": "\"Rica Carlos Mart\u00edn c/ Dres. Gonz\u00e1lez Mar\u00eda D. y Catardo Luis Alberto (Int. Sala VIII Trab.)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dres. Gonz\u00e1lez Mar\u00eda - Catardo Luis",
        "fuero_nombre": "C\u00e1m. Apel. Trabajo",
        "denunciante_nombre": "Carlos Rica",
        "consejero_nombre": "Sanchez Herrero",
        "n\u00famero_orden": "70",
        "fecha_dispone_articulo_11": "D art. 11  3.10.19",
        "estado_procesal": "* 30.10.19 Dres. Gonzalez - Catardo efectuan descargo art. 11"
    },
    "48/19": {
        "expediente_numero": "48/19",
        "caratula_nombre": "\"Formigli Yessica y Rodriguez Dos Santos Sebastian s/ act. Dr. Cassinerio Jos\u00e9 Luis\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. cassinerio Jos\u00e9 Luis",
        "fuero_nombre": "Juzg. Civil y Comercial Federal",
        "denunciante_nombre": "Yessica Fomigli - Sebastian Rodriguez",
        "consejero_nombre": "Siley",
        "n\u00famero_orden": "71",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": ""
    },
    "51/19": {
        "expediente_numero": "51/19",
        "caratula_nombre": "\"Taborda Fabricio s/ act. de la Dra. Sylvia Raquel Aramberri (Juzg. Fed. N\u00ba2 de Rosario)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dra. Aramberri Sylvia",
        "fuero_nombre": "Juzg. Fed. Rosario",
        "denunciante_nombre": "Fabricio Taborda",
        "consejero_nombre": "Pilatti  Vergara",
        "n\u00famero_orden": "72",
        "fecha_dispone_articulo_11": "*28.05.19 D art. 11",
        "estado_procesal": " 1.07.19 Art. 11  *18.09.19 presentaci\u00f3n Dra. Aramberri"
    },
    "53/19": {
        "expediente_numero": "53/19",
        "caratula_nombre": "\"C\u00e1mara Nac. de Apel. en lo Comercial - remite present. Dr. Citati A. s/ dcia. c/ Dr. Pennaca F.\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Pennacca Mart\u00edn",
        "fuero_nombre": "Juzg. Nac. Comercial N\u00ba2",
        "denunciante_nombre": "C\u00e1mara Nac. Apel. Comercial",
        "consejero_nombre": "Ustarroz",
        "n\u00famero_orden": "73",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "* 1.07.19 RC"
    },
    "54/19": {
        "expediente_numero": "54/19",
        "caratula_nombre": "\"Lopez Koening Leandro Gast\u00f3n (Dip. Nac.) s/ act. del Juzgado Federal N\u00ba2 de Neuquen\"",
        "juez_nombre_apellido": "Juzg. Fed. N\u00ba2 de Neuquen",
        "fuero_nombre": "Juzg. Fed. N\u00ba2 de Neuquen",
        "denunciante_nombre": "Leandro Lopez Koening",
        "consejero_nombre": "Ustarroz",
        "n\u00famero_orden": "74",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*27.05.19 art. 5 Lopez  *8.08.19 RI"
    },
    "59/19": {
        "expediente_numero": "59/19",
        "caratula_nombre": "\"Bustos Pedro Nolasco c/ Dr. Vaca Narvaja Miguel (Juzgado Federal N\u00ba3 de Cordoba)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Vaca narvaja Miguel",
        "fuero_nombre": "Juzg. Fed. Cordoba",
        "denunciante_nombre": "Pedro Bustos",
        "consejero_nombre": "Molea",
        "n\u00famero_orden": "75",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": ""
    },
    "64/19": {
        "expediente_numero": "64/19",
        "caratula_nombre": "\"Tagliapietra Luis Alberto c/ Dra. Ya\u00f1ez Marta Isabel (Juzgado Federal de Caleta Olivia)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dra. Ya\u00f1ez Marta",
        "fuero_nombre": "Juzgado de Caleta Olivia",
        "denunciante_nombre": "Luis Tagliapietra",
        "consejero_nombre": "Tonelli",
        "n\u00famero_orden": "76",
        "fecha_dispone_articulo_11": "28.04.20",
        "estado_procesal": "*14.08.19 ampliaci\u00f3n denuncia  *12.09.19 RO - se acumula el expte. 101/19   *25.09/19 presentaci\u00f3n Dra. Ya\u00f1ez   *24.10.19 CO presentaci\u00f3n instructor  *13.11.19 presentaci\u00f3n denunciante - DT *27.11.19 RO - RD  *4.6.20 presentaci\u00f3n magistrada"
    },
    "66/19": {
        "expediente_numero": "66/19",
        "caratula_nombre": "\"Sordi Valeria c/ Dra. Myriam Cataldi (juzgado Civil N\u00ba7)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dra. Cataldi Myriam",
        "fuero_nombre": "Juzgado Civil",
        "denunciante_nombre": "Valeria Sordi",
        "consejero_nombre": "Siley",
        "n\u00famero_orden": "77",
        "fecha_dispone_articulo_11": "D art. 11   3.10.19",
        "estado_procesal": "*25.06.19 presentaci\u00f3n denunciante   *8.08.19 Presentacion denunciante  *12.09.19 DO   *18.09.19 CO  -presentaci\u00f3n denunciante  *3.10.19 CI  *10.10.19 presentaci\u00f3n denunciante - RO  *26.12.19 presentaci\u00f3n denunciante *30.12.19 D. Art 11 *13.02.20 present. Denunciante  *22.05 presentacion denunciante  *4.06.20 presentaci\u00f3n denunciante"
    },
    "72/19": {
        "expediente_numero": "72/19",
        "caratula_nombre": "\"C\u00e1m. Fed. Apel. de Bah\u00eda Blanca s/ rem. C. C. exp. 049/15 \"CFABB s/ irreg. Juzg. Fed. N\u00ba1 de la Sede\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Ramos Padilla Alejo",
        "fuero_nombre": "",
        "denunciante_nombre": "C\u00e1m. Fed. Apel. Bahia Blanca",
        "consejero_nombre": "Giacoppo",
        "n\u00famero_orden": "78",
        "fecha_dispone_articulo_11": "D art. 11   3.10.19",
        "estado_procesal": "*13.11.19 descargo art. 11 Dr. Ramos Padilla"
    },
    "74/19": {
        "expediente_numero": "74/19",
        "caratula_nombre": "\"Elias Silvia Beatriz (Senadora de la Naci\u00f3n) s/ act. Dr. Bejas Daniel (Juez Federal)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Bejas Daniel",
        "fuero_nombre": "Juzgado Federal de Tucum\u00e1n",
        "denunciante_nombre": "Silvia Elias  ",
        "consejero_nombre": "Tonelli",
        "n\u00famero_orden": "79",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*8.08.19 CO"
    },
    "75/19": {
        "expediente_numero": "75/19",
        "caratula_nombre": "\"Macciocchi Federico Javier c/ Dr. Guerri Federico (juzgado Comercial N\u00ba17)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Guerri Federico",
        "fuero_nombre": "Juzgado Comercial",
        "denunciante_nombre": "Federico Macciocchi",
        "consejero_nombre": "Siley",
        "n\u00famero_orden": "80",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": ""
    },
    "79/19": {
        "expediente_numero": "79/19",
        "caratula_nombre": "\u201cIbalo Pablo N\u00e9stor c/ Dr. Santiago Zarza (Subr. Juzgado Nacional del Trabajo N\u00ba71)\u201d",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Zarza Santiago",
        "fuero_nombre": "Juzgado del Trabajo",
        "denunciante_nombre": "Pablo Ibalo",
        "consejero_nombre": "Pilatti Vergara",
        "n\u00famero_orden": "81",
        "fecha_dispone_articulo_11": "D art. 11 12.11.19",
        "estado_procesal": "* 12.09.19 DO  *18.09.19 CO  *10.10.19 CO  *12.12.19 Art. 11 Santiago Zarza"
    },
    "83/19": {
        "expediente_numero": "83/19",
        "caratula_nombre": "\"C\u00e1m. Fed. Apel. de Corrientes s/ rem.  Copia expte. 372/19 'defensora ofi. Juzg. Fed. Goya s/ dcia.'\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dra. Pozzer Penzo",
        "fuero_nombre": "",
        "denunciante_nombre": "C\u00e1mara Fed. Apel. Corrientes",
        "consejero_nombre": "Ustarroz",
        "n\u00famero_orden": "82",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": ""
    },
    "99/19": {
        "expediente_numero": "99/19",
        "caratula_nombre": "\"Lucini Daniela s/ act. del Juzg. Crim. Correcc. N\u00ba60 de la capital Federal\"",
        "juez_nombre_apellido": "",
        "fuero_nombre": "Juzg. Crim. Correcc. N\u00ba60",
        "denunciante_nombre": "Daniela Lucini",
        "consejero_nombre": "Molea",
        "n\u00famero_orden": "83",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*25.06.19 presentaci\u00f3n denunciante  *14.08.19 presentaci\u00f3n denunciante art. 5  *3.10.19 compulsa"
    },
    "101/19": {
        "expediente_numero": "101/19",
        "caratula_nombre": "\"Pi de la Serra Mariano c/ Dra. Ya\u00f1ez Marta Isabel (Juzgado Federal de Caleta Olivia)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dra. Ya\u00f1ez Marta",
        "fuero_nombre": "Juzg. Fed. Caleta Olivia",
        "denunciante_nombre": "Mariano de la Serra",
        "consejero_nombre": "",
        "n\u00famero_orden": "84",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "* 28.08.19 art. 11 Dra. Ya\u00f1ez  *12.09.19 acumulado al 64/19"
    },
    "103/19": {
        "expediente_numero": "103/19",
        "caratula_nombre": "\"Proietti Diego Mart\u00edn c/ Dr. Vitale Hector Hugo (Juzgado Comercial N\u00ba4)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Vitale Hector Hugo",
        "fuero_nombre": "Juzgado Comercial",
        "denunciante_nombre": "Diego Proietti",
        "consejero_nombre": "Tonelli",
        "n\u00famero_orden": "85",
        "fecha_dispone_articulo_11": "28.4.20",
        "estado_procesal": "*8.5.20 Presentaci\u00f3n Dr. Vitale"
    },
    "104/19": {
        "expediente_numero": "104/19",
        "caratula_nombre": "\"Nissen Ricardo A. c/ Dres. Vasallo G. , Garibotto J. y Heredia p. (Sala D Comercial)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dres. Vasallo - Garibotto - Heredia",
        "fuero_nombre": "C\u00e1mara Nacional Apel. Comercial",
        "denunciante_nombre": "Ricardo Nissen",
        "consejero_nombre": "Sanchez Herrero",
        "n\u00famero_orden": "86",
        "fecha_dispone_articulo_11": "D. art. 11",
        "estado_procesal": "* 28.08.19 RC  *16.10.19 Dres. Vassalo - Garibotto - Heredia art. 11"
    },
    "106/19": {
        "expediente_numero": "106/19",
        "caratula_nombre": "\"Balcedo Marcelo A. c/ Ernesto kreplak (Juzgado Federal N\u00ba3 de La Plata)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Kreplak Ernesto",
        "fuero_nombre": "Juzg. Fed. De la Plata",
        "denunciante_nombre": "Marcelo Balcedo",
        "consejero_nombre": "Giacoppo",
        "n\u00famero_orden": "87",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "* 14.08.19 presentaci\u00f3n denunciante  *12.09.19 DO  *25.09.19 RO  *3.10.19 DO  *30.10.19 RC  *13.11.19 presentaci\u00f3n denunciante  *11.3.20 Presentaci\u00f3n Balcedo  *28.05.20  presentaci\u00f3n denunciante   *2.07.20 presentaci\u00f3n denunciante"
    },
    "107/19": {
        "expediente_numero": "107/19",
        "caratula_nombre": "\"Rachid Mar\u00eda (FALGBT) c/ Dra. Marta Aurora Yungano (int. TOC N\u00ba26)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dra. Yungano Marta",
        "fuero_nombre": "TOC",
        "denunciante_nombre": "Mar\u00eda Rachid",
        "consejero_nombre": "Lugones",
        "n\u00famero_orden": "88",
        "fecha_dispone_articulo_11": "28.4.20",
        "estado_procesal": "*28.08.19 ampliaci\u00f3n de denuncia  *12.09.19 DO  *18.09.19 preentaci\u00f3n denunciante  *25.09.19 CO  *24.10.19 RC"
    },
    "110/19": {
        "expediente_numero": "110/19",
        "caratula_nombre": "\"Ferraro Jos\u00e9 y Monti Mar\u00eda s/ act. Dra. Marta Susana Gastaldi (Jueza Civil)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dra. Gastaldi Marta",
        "fuero_nombre": "Juzgado Civil",
        "denunciante_nombre": "Jos\u00e9 Ferraro - Mar\u00eda Monti",
        "consejero_nombre": "Ustarroz",
        "n\u00famero_orden": "89",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "* 12.09.19 DO  *18.09.19 CO  *25.09.19 RC"
    },
    "112/19": {
        "expediente_numero": "112/19",
        "caratula_nombre": "\"C\u00e1mara Fed. de Apel. de Gral. Roca - hace saber act. adm. 136/19 s/ act. Dr. Greca Hugo (Juez Fed.)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Greca Hugo",
        "fuero_nombre": "Juzg. Fed. de General Roca",
        "denunciante_nombre": "C\u00e1mara Fed. Apel. Gral. Roca",
        "consejero_nombre": "Sanchez Herrero",
        "n\u00famero_orden": "90",
        "fecha_dispone_articulo_11": "D arrt. 11  3.10.19",
        "estado_procesal": "* 10.10.19 RO  *16.10.19 RO  *7.11.19 Dr. Greca descargo art. 11"
    },
    "113/19": {
        "expediente_numero": "113/19",
        "caratula_nombre": "\"Ibalo Pablo Nestor c/ Dra. Murray Cecilia M. (Jueza Subrog. Del Juzgado del Trabajo N\u00ba71)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dra. Murray Cecilia",
        "fuero_nombre": "Juzg. del Trabajo",
        "denunciante_nombre": "Pablo Ibalo",
        "consejero_nombre": "Pilatti  Vergara",
        "n\u00famero_orden": "91",
        "fecha_dispone_articulo_11": "D art. 11 12.11.19",
        "estado_procesal": "* 12.09.19 DO  *18.09.19 CO  *16.10.19 RC  *19.12.19 descargo art. 11 Dra. Murray"
    },
    "115/19": {
        "expediente_numero": "115/19",
        "caratula_nombre": "\"C\u00e1mara Fed. Apel. de Corrientes - rem. expte. 416/19 -S 'Sres. Sec. De Prim. Inst. s/ dcia.\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dra. Pozzer Penzo",
        "fuero_nombre": "",
        "denunciante_nombre": "C\u00e1m. Fed. Apel. Corrientes",
        "consejero_nombre": "Tonelli",
        "n\u00famero_orden": "92",
        "fecha_dispone_articulo_11": "28.4.20",
        "estado_procesal": "*17.07.19 RI  *17.06.20 presentaci\u00f3n   *2.07.20 presentaci\u00f3n Pozzer Penzo"
    },
    "116/19": {
        "expediente_numero": "116/19",
        "caratula_nombre": "\"Salvo Natalia (Apod. Del Sr. Pedro Etchebest) c/ Dr. Bonad\u00edo Claudio (Juez Federal)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Bonad\u00edo Claudio",
        "fuero_nombre": "Juzgado Federal",
        "denunciante_nombre": "Natalia Salvo",
        "consejero_nombre": "Siley",
        "n\u00famero_orden": "93",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": ""
    },
    "117/19": {
        "expediente_numero": "117/19",
        "caratula_nombre": "\"Spano Adrian Alejandro c/ Dr. Kirszenbaum Damian I. (Juzgado Crim. Correcc. N\u00ba26 CABA)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Kirszenbaum Damian",
        "fuero_nombre": "Juzg. Crim. Correcc.",
        "denunciante_nombre": "Adrian Spano",
        "consejero_nombre": "Molea",
        "n\u00famero_orden": "94",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*3.10.19 DO"
    },
    "118/19": {
        "expediente_numero": "118/19",
        "caratula_nombre": "\"Ferraro Mar\u00eda Eugenia c/ Dres. Cataldi Myriam y Hagopian Adrian (Jueces Sub. Juzg. Civ. N\u00ba4)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dres. Cataldi Myriam - Hagopian Adrian",
        "fuero_nombre": "Juzgado Civil",
        "denunciante_nombre": "Mar\u00eda Ferraro",
        "consejero_nombre": "Giacoppo",
        "n\u00famero_orden": "95",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*12.09.19 compulsa  *7.11.19 presentaci\u00f3n denunciante"
    },
    "119/19": {
        "expediente_numero": "119/19",
        "caratula_nombre": " \u201cHern\u00e1ndez Ram\u00f3n Cesar s/ act.  Del Dr. Casanello Sebasti\u00e1n (Juez Federal)\u201d",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Casanello Sebastian",
        "fuero_nombre": "Juzgado Federal",
        "denunciante_nombre": "Ram\u00f3n Hern\u00e1ndez",
        "consejero_nombre": "Molea",
        "n\u00famero_orden": "96",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": ""
    },
    "124/19": {
        "expediente_numero": "124/19",
        "caratula_nombre": "\"Sellaro Osvaldo Oscar c/ Dra. Baciglupo Mar\u00eda del Carmen (Juzgado Civil N\u00ba86\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dra. Bacigalupo Mar\u00eda",
        "fuero_nombre": "Juzgado Civil",
        "denunciante_nombre": "Osvaldo Sellaro",
        "consejero_nombre": "Pilatti Vergara",
        "n\u00famero_orden": "97",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "* 12.09.19 DO  *18.09.19 RC  *13.11.19 presentaci\u00f3n denunciante"
    },
    "125/19": {
        "expediente_numero": "125/19",
        "caratula_nombre": "\"Artaza Estela Maris s/ act. del Dr. De Campos Manuel Arturo (Juzg. Crim. Correcc. N\u00ba5)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. De Campos Manuel",
        "fuero_nombre": "Juzg. Crim. Correcc.",
        "denunciante_nombre": "Estela Artaza",
        "consejero_nombre": "Ustarroz",
        "n\u00famero_orden": "98",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*14.08.19 presentaci\u00f3n denunciante"
    },
    "130/19": {
        "expediente_numero": "130/19",
        "caratula_nombre": "\"Andreani Laura Veronica c/ Dr. papa Hern\u00e1n Diego (Juzgado Comercil N\u00ba12)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Papa Hern\u00e1n Diego",
        "fuero_nombre": "Juzgado Comercial",
        "denunciante_nombre": "Laura Andreani",
        "consejero_nombre": "Tonelli",
        "n\u00famero_orden": "99",
        "fecha_dispone_articulo_11": "28.4.20",
        "estado_procesal": "* 8.5.20 art. 11 Dr. Papa"
    },
    "131/19": {
        "expediente_numero": "131/19",
        "caratula_nombre": "\"Peralta Gerardo Andres c/ Dra. Cammarata Adriana Claudia (Juzzg. Fed. Seg. Social N\u00ba8)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dra. Cammarata Adriana",
        "fuero_nombre": "Juzg. Fed. Seguridada Social",
        "denunciante_nombre": "Gearado Peralta",
        "consejero_nombre": "Molea",
        "n\u00famero_orden": "100",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*13.11.19 RO"
    },
    "133/19": {
        "expediente_numero": "133/19",
        "caratula_nombre": "\"Ramos Padilla Juan M. s/ act. del Dr. Bonadio Claudio (Juez Federal)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Bonadio Claudio",
        "fuero_nombre": "Juzgado Federal",
        "denunciante_nombre": "Juan Ramos Padilla",
        "consejero_nombre": "Culotta",
        "n\u00famero_orden": "101",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "* 12.11.19 compulsa"
    },
    "136/19": {
        "expediente_numero": "136/19",
        "caratula_nombre": "\"Forton Francisco Tomas y Martinez Amalia M. s/ act. Dra. Vero Mar\u00eda Gabriela (Jueza Civil)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dra. Vero Mar\u00eda Gabriela",
        "fuero_nombre": "Juzgado Civil",
        "denunciante_nombre": "Franisco Forton",
        "consejero_nombre": "Pilatti  Vergara",
        "n\u00famero_orden": "102",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*13.11.19 presnetaci\u00f3n denunciante  *12.11.19 DSC  *21.11.19 RC"
    },
    "137/19": {
        "expediente_numero": "137/19",
        "caratula_nombre": "\"Olivera Alfredo R. y Del Valle Leo Graciela c/ Dres. Diaz Gavier Jaime y Falcucci Julian\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dres. Diaz Gavier - Falcucci Julian",
        "fuero_nombre": "Tribunal Oral Federal de La Rioja",
        "denunciante_nombre": "Alfredo Olivera - Graciela del Valle Ledo",
        "consejero_nombre": "Tonelli",
        "n\u00famero_orden": "103",
        "fecha_dispone_articulo_11": "D art.11  3.10.19",
        "estado_procesal": "*28.08.19 presentaci\u00f3n denunciante  *12.09.19 DO  *25.09.19 CO  *2.10.19 RC  *10.10.19 CO  *16.10.19 RO  *24.10.19 RO  *7.11.19 Dres. Falcucci - Diaz Gavier descargo art. 11  *12.11.19 citaci\u00f3n testigos"
    },
    "144/19": {
        "expediente_numero": "144/19",
        "caratula_nombre": "\"Herz Claudio Pedro s/ actuaci\u00f3n de la Dra. Rodriguez Carina (Juzg. Crim. y Correcc. N\u00ba29)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dra. Rodriguez Carina",
        "fuero_nombre": "Juzg. Crim. Correcc.",
        "denunciante_nombre": "Claudio Hertz",
        "consejero_nombre": "Siley",
        "n\u00famero_orden": "104",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*18.09.19 Amplia denuncia"
    },
    "147/19": {
        "expediente_numero": "147/19",
        "caratula_nombre": "\"CSJN - Rem. exp./5886/2018 'C\u00e1m. Fed. Apel. de Gral. Roca s/ Greca Hugo s/ decl. Public. En medio'\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Greca Hugo",
        "fuero_nombre": "Juzgado Federal de General Roca",
        "denunciante_nombre": "C\u00e1m. Fed. Apel. Rio Negro",
        "consejero_nombre": "Ustarroz",
        "n\u00famero_orden": "105",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": ""
    },
    "148/19": {
        "expediente_numero": "148/19",
        "caratula_nombre": "\"Bonad\u00edo Claudio (Juez Federal) s/ act. del Dr. Ramos Padilla Alejo (Juez Federal)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Ramos Padlla Alejo",
        "fuero_nombre": "Juzg. Federal de Dolores",
        "denunciante_nombre": "Claudio Bonad\u00edo",
        "consejero_nombre": "Siley",
        "n\u00famero_orden": "106",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": ""
    },
    "149/19": {
        "expediente_numero": "149/19",
        "caratula_nombre": "\"Matilla Jos\u00e9 Luis s/ actuaci\u00f3n del Juzgado Civil y Comercial Federal N\u00ba1\" ",
        "juez_nombre_apellido": "Dra. Bracamonte Silvina ",
        "fuero_nombre": "Juzgado Civil y Comercial Federal",
        "denunciante_nombre": "Jos\u00e9 Luis Matilla",
        "consejero_nombre": "Giacoppo",
        "n\u00famero_orden": "107",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*25.09.19 C Art. 5  *12.11.19 DSC  *21.11.19 RC"
    },
    "153/19": {
        "expediente_numero": "153/19",
        "caratula_nombre": "\"Brizuela y Doria Ines (Consejera)s/ actuaci\u00f3n Magistrados en caso 'Olga del Rosario D\u00edaz'\"",
        "juez_nombre_apellido": "",
        "fuero_nombre": "",
        "denunciante_nombre": "Ines Brizuela y Doria",
        "consejero_nombre": "Molea",
        "n\u00famero_orden": "108",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*12.11.19 DSC - compulsa  *21.11.19 RC  *27.11.19 RC-RO-RI  *3.12.19 RI - RC -"
    },
    "157/19": {
        "expediente_numero": "157/19",
        "caratula_nombre": "\"Noia Margarita Isabel - Ferrero Claudia y otros c/ Dres. Diaz Gavier Jaime y Falcuci Julian\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dres. Falcucci Julian - Diaz Gavier",
        "fuero_nombre": "Tribunal Oral Criminal de La Rioja",
        "denunciante_nombre": "Margarita Noia - Claudia Ferrero y otros",
        "consejero_nombre": "Siley",
        "n\u00famero_orden": "109",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": ""
    },
    "158/19": {
        "expediente_numero": "158/19",
        "caratula_nombre": "\"Trajtemberg Hector Luis s/ presentaci\u00f3n\"",
        "juez_nombre_apellido": "Juzgado Civil N\u00ba62",
        "fuero_nombre": "Juzgado Civil",
        "denunciante_nombre": "H\u00e9ctor Trajtemberg",
        "consejero_nombre": "Giacoppo",
        "n\u00famero_orden": "110",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*5.06.20 D art. 5   *17.06.20 presentaci\u00f3n denunciante"
    },
    "160/19": {
        "expediente_numero": "160/19",
        "caratula_nombre": "\"Castillo Jorge Oar y Luengo Natalia Paola c/ Dr. Villena Federico (Juez Federal)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Villena Federico",
        "fuero_nombre": "Juzgado Federal de Lomas de Zamora",
        "denunciante_nombre": "Jorge Castillo- Natalia Luengo",
        "consejero_nombre": "Sanchez Herrero",
        "n\u00famero_orden": "111",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "* 5.06.20 DRO"
    },
    "162/19": {
        "expediente_numero": "162/19",
        "caratula_nombre": "\"C\u00e1mara Fed. Apel. de Posadas - rem. expte. 14,835/19 'Salda\u00f1a Rodolfo s/ dcia. s/ act. Dr. Guerrero\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Guerrero Miguel Angel",
        "fuero_nombre": "Juzgado Federal de Eldorado - Misiones",
        "denunciante_nombre": "Rodolfo Salda\u00f1a",
        "consejero_nombre": "Ustarroz",
        "n\u00famero_orden": "112",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*13.11.19 presentaci\u00f3n denunciante"
    },
    "164/19": {
        "expediente_numero": "164/19",
        "caratula_nombre": "\"Ministerio de Justicia - rem. copia pres. Molina Ra\u00fal s/ dcia. c/ Dr. Sero Pablo (Juez Federal)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Sero Pablo",
        "fuero_nombre": "Juzgado Federal de Concepci\u00f3n del Uruguay - Entre Rios",
        "denunciante_nombre": "Ra\u00fal Molina",
        "consejero_nombre": "Siley",
        "n\u00famero_orden": "113",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*7.11.19 denunciante art. 5"
    },
    "167/19": {
        "expediente_numero": "167/19",
        "caratula_nombre": "\"Lucentini Orlando Antonio s/ presentaci\u00f3n\"",
        "juez_nombre_apellido": "",
        "fuero_nombre": "",
        "denunciante_nombre": "Orlando Lucentini",
        "consejero_nombre": "Siley",
        "n\u00famero_orden": "114",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": ""
    },
    "170/19": {
        "expediente_numero": "170/19",
        "caratula_nombre": "\"Trib. Oral en lo Crim. Fed. de Tierra del Fuego - Rem Test. De la causa FPO 5329/2016/TO2\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Guerrero",
        "fuero_nombre": "Juzgado de El Dorado",
        "denunciante_nombre": "T.O.C. Tierra del Fuego",
        "consejero_nombre": "Sanchez Herrero",
        "n\u00famero_orden": "115",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": ""
    },
    "174/19": {
        "expediente_numero": "174/19",
        "caratula_nombre": "\"C\u00e1m. Nac. de Apel. Cont. Adm. Fed. - Rem. copia Res. De Junta Sup.14/19 y acord. 10/19 s/ act. Galli\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Galli Guillermo",
        "fuero_nombre": "Juzg. Fed. Ejecuciones Fiscales Tributarias",
        "denunciante_nombre": "C\u00e1m. Nac. Apel. Cont. Adm. Fed.",
        "consejero_nombre": "Molea",
        "n\u00famero_orden": "116",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": ""
    },
    "179/19": {
        "expediente_numero": "179/19",
        "caratula_nombre": "\"C\u00e1mara Federal de Apel. de Corrientes - rem.  Cop. Expte. 595/19 - Providencia 1829/19-S-\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Fresneda Gustavo",
        "fuero_nombre": "Juzg. Federal de Corrientes",
        "denunciante_nombre": "C\u00e1m. Fed. Apel. Corrientes",
        "consejero_nombre": "Molea",
        "n\u00famero_orden": "117",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "* 27.11.19 RI  *3.12.19 RC"
    },
    "180/19": {
        "expediente_numero": "180/19",
        "caratula_nombre": "\"Larregina Miguel Angel c/ Dres. Canero - Mendez Signori y Castelli (TOCF N\u00ba7 Capital Fed.)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dres. Canero- Mendez Signori - castelli",
        "fuero_nombre": "TOCF Cap. Fed.",
        "denunciante_nombre": "Miguel Larregina",
        "consejero_nombre": "Siley",
        "n\u00famero_orden": "118",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": ""
    },
    "181/19": {
        "expediente_numero": "181/19",
        "caratula_nombre": "\"D'amico Mar\u00eda Dolores c/ Dra. Biscardi Samanta Claudia (Juzgado Civil N\u00ba81)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dra. Biscardi Samanta",
        "fuero_nombre": "Juzgado Civil",
        "denunciante_nombre": "Mar\u00eda D'amico",
        "consejero_nombre": "Tonelli",
        "n\u00famero_orden": "119",
        "fecha_dispone_articulo_11": "28.4.20",
        "estado_procesal": "* 23.07.20 descargo art. 11 Dra. Biscardi"
    },
    "182/19": {
        "expediente_numero": "182/19",
        "caratula_nombre": "\"\"Natansohn Osvaldo - Natansohn Eric y otro c/ Dr. Daniel Horacio Obligado (TOCF N\u00ba4 Cap. Fed.)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Obligado Daniel",
        "fuero_nombre": "TOCF Cap. Fed. ",
        "denunciante_nombre": "Osvaldo Natansohn - Eric Natansohn",
        "consejero_nombre": "Sanchez Herrero",
        "n\u00famero_orden": "120",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*21.11.19 presentaci\u00f3n denunciante  *5.06.20 DSC  *2.07.20 CI"
    },
    "187/19": {
        "expediente_numero": "187/19",
        "caratula_nombre": "\"Martinez Sergio Omar c/ DR. Kreplak Ernesto (Juzgado Federal N\u00ba3 de La Plata)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Kreplak Ernesto",
        "fuero_nombre": "Juzgado de La Plata",
        "denunciante_nombre": "Sergio Martinez",
        "consejero_nombre": "Molea",
        "n\u00famero_orden": "121",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "* 27.11.19 presentaci\u00f3n denunciante"
    },
    "192/19": {
        "expediente_numero": "192/19",
        "caratula_nombre": "\"Castiglione Vicente Felipe c/ Dres. Dupou L. y Fern\u00e1ndez Zurita M. (Jueces Civiles)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dres. Dupou Luis - Fern\u00e1ndez Zurita Maria",
        "fuero_nombre": "Juzgado Civil",
        "denunciante_nombre": "Vicente Castiglione",
        "consejero_nombre": "Giacoppo",
        "n\u00famero_orden": "122",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "* 19.12.19 presentaci\u00f3n art. 5"
    },
    "193/19": {
        "expediente_numero": "193/19",
        "caratula_nombre": "\"Morillo Nu\u00f1ez Fernando c/ Dra. Graciela Angulo de Quinn (Juzg. Crim. y Corr. N\u00ba51)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dra. Angulo de Quinn Graciela",
        "fuero_nombre": "Juzg. Crim. Correcc.",
        "denunciante_nombre": "Fernando Morillo",
        "consejero_nombre": "Sanchez Herrero",
        "n\u00famero_orden": "123",
        "fecha_dispone_articulo_11": "5.06.20 D art. 11",
        "estado_procesal": ""
    },
    "194/19": {
        "expediente_numero": "194/19",
        "caratula_nombre": "\"Day Juan Horacio c/ Dres. Hornos Gustavo - Borinsky y Gemignani Juan Carlos\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dres. Hornos - Borinsky - Gemignani",
        "fuero_nombre": "Sala IV C\u00e1mara Casaci\u00f3n Penal",
        "denunciante_nombre": "Juan Day",
        "consejero_nombre": "Lugones",
        "n\u00famero_orden": "124",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*28.4.20 DSC  *8.5.20 RC"
    },
    "198/19": {
        "expediente_numero": "198/19",
        "caratula_nombre": "\"C\u00e1m. Fed. Apel. de Corrientes - rem. expte. 609/19 s/ act. Dra. Pozzer Penzo exp. 2164/18/5/CA3\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dra. Pozzer penzo Cristina",
        "fuero_nombre": "Juzg. Paso de los Libres",
        "denunciante_nombre": "C\u00e1m. Fed. Apel. Corrientes",
        "consejero_nombre": "Pilatti  Vergara",
        "n\u00famero_orden": "125",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": ""
    },
    "199/19": {
        "expediente_numero": "199/19",
        "caratula_nombre": "\"Ruscitto Vivian Araceli c/ Dr. Alberto Miguel Gonzalez (Juez del Trabajo N\u00ba16)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Gonzalez Miguel",
        "fuero_nombre": "Juzg. del Trabajo",
        "denunciante_nombre": "Vivian Ruscitto",
        "consejero_nombre": "Lugones",
        "n\u00famero_orden": "126",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*11.3.20 presentaci\u00f3n denunciante *28.4.20 DSC   *28.05.20 RC"
    },
    "200/19": {
        "expediente_numero": "200/19",
        "caratula_nombre": "\"Musi Hector Luis c/ Dr. Fernando Jorge Cesari (Juzgado Civil)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Cesari Fernando",
        "fuero_nombre": "Juzgado Civil",
        "denunciante_nombre": "Hector Musi",
        "consejero_nombre": "Ustarroz",
        "n\u00famero_orden": "127",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": ""
    },
    "203/19": {
        "expediente_numero": "203/19",
        "caratula_nombre": "\"Miranda Parra Diego Emerson s/ act. de los Dres. Ramos Sebastian y Rodriguez Luis O.\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dres. Ramos Sebastian - Rodriguez Luis",
        "fuero_nombre": "Juzgado Federal",
        "denunciante_nombre": "Diego Miranda",
        "consejero_nombre": "Pilatti  Vergara",
        "n\u00famero_orden": "128",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*26.12.19 presentaci\u00f3n Dr. Rodriguez"
    },
    "204/19": {
        "expediente_numero": "204/19",
        "caratula_nombre": "\"Lopez Marcelo c/ Dr. Cesari Fernando (Juzgado Civil N\u00ba60)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Cesari Fernando",
        "fuero_nombre": "Juzgado Civil",
        "denunciante_nombre": "Marcelo Lopez",
        "consejero_nombre": "Pilatti Vergara",
        "n\u00famero_orden": "129",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*19.12.19 presentaci\u00f3n denunciante"
    },
    "205/19": {
        "expediente_numero": "205/19",
        "caratula_nombre": "\"Boero Dora Patricia c/ Dra. Abreut de Begher Liliana (Int. Sala H Civil)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dra. Abreut de Bregher Liliana ",
        "fuero_nombre": "C\u00e1mara Civil",
        "denunciante_nombre": "Dora Boero",
        "consejero_nombre": "Lugones",
        "n\u00famero_orden": "130",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*12.12.19 presentaci\u00f3n denuncainte   *19.12.19 presentaci\u00f3n denunciante  *28.4.20 DSC  *8.5.20 CO"
    },
    "206/19": {
        "expediente_numero": "206/19",
        "caratula_nombre": "\"Franke Carlos Jorge c/ Dres. Lascano Carlos - Perez villalobo jos\u00e9 y Garzon Mario\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dres. Lascano - Perez Villalobo - Garzon",
        "fuero_nombre": "Tribunal Oral Federal de Cordoba",
        "denunciante_nombre": "Carlos Franke",
        "consejero_nombre": "Siley",
        "n\u00famero_orden": "131",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": ""
    },
    "207/19": {
        "expediente_numero": "207/19",
        "caratula_nombre": "\"Rodriguez Bauza Magdalena c/ Dra. Fortuna Mariana Julieta (Juzgado Civil N\u00ba38)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dra. Fortuna Mariana",
        "fuero_nombre": "Juzgado Civil",
        "denunciante_nombre": "Bauza Rodriguez",
        "consejero_nombre": "Sanchez Herrero",
        "n\u00famero_orden": "132",
        "fecha_dispone_articulo_11": "5.06.20 D art. 11",
        "estado_procesal": "* 2.07.20 presentaci\u00f3n art. 11"
    },
    "212/19": {
        "expediente_numero": "212/19",
        "caratula_nombre": "\"Rodriguez Suarez Alejandro mart\u00edn c/ Dra. Dias Vilma Nora (Juzgado en lo Civil N\u00ba77)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dra. Dias Vilma Nora",
        "fuero_nombre": "Juzgado Civil",
        "denunciante_nombre": "Alejandro Rodriguez",
        "consejero_nombre": "Siley",
        "n\u00famero_orden": "133",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": ""
    },
    "214/19": {
        "expediente_numero": "214/19",
        "caratula_nombre": "\"Centro de Asistencia Judicial Federal de la CSJN -Rem C.C. expte. 1631/19 s/ act. Dr. Papa H.\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Papa Hern\u00e1n   ",
        "fuero_nombre": "Juzgado Comercial",
        "denunciante_nombre": "Centro de Aistencia Judicial",
        "consejero_nombre": "Pilatti Vergara",
        "n\u00famero_orden": "134",
        "fecha_dispone_articulo_11": "28.4.20",
        "estado_procesal": "*8.5.20 art. 11 Dr. Papa"
    },
    "217/19": {
        "expediente_numero": "217/19",
        "caratula_nombre": "\"Luce Vicente Augusto c/ Dra. Paula Mar\u00eda Hualde (Juzg. Comercial N\u00ba9)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dra. Hualde Paula Mar\u00eda",
        "fuero_nombre": "Juzgado Comercial",
        "denunciante_nombre": "Vicente Luce",
        "consejero_nombre": "Tonelli",
        "n\u00famero_orden": "135",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*14.02.20 presentaci\u00f3n Denunciante"
    },
    "3/2020": {
        "expediente_numero": "3/2020",
        "caratula_nombre": "\"Oficio Judicial N\u00ba737/19 del Juz. Fed. N\u00ba2 Rawson s/ adjunta acta interno Diaz Leonardo\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dra. Monsalve Jimena",
        "fuero_nombre": "Juzgado de Ejecuci\u00f3n Penal",
        "denunciante_nombre": "Leonardo Diaz",
        "consejero_nombre": "Ustarroz",
        "n\u00famero_orden": "136",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": ""
    },
    "4/2020": {
        "expediente_numero": "4/2020",
        "caratula_nombre": "\"Senestrari Jos\u00e9 (Fiscal Federal C\u00f3rdoba ) c/ Dr. Bustos Fierro Ricardo (Juz. Fed. N\u00ba1 C\u00f3rdoba)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Bustos Fierro Ricardo",
        "fuero_nombre": "Juzg. Federal de C\u00f3rdoba",
        "denunciante_nombre": "Jose Senestrari ",
        "consejero_nombre": "Lugones",
        "n\u00famero_orden": "137",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*  28.4.20 DSC"
    },
    "5/2020": {
        "expediente_numero": "5/2020",
        "caratula_nombre": "\"Cinthia Silvero y Francisco Silvero c/ Dr. Miguel A. Guerrero (Juz. Fed. Eldorado - Misiones)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Guerrero Miguel",
        "fuero_nombre": "Juzgado Federal Eldorado - Misiones",
        "denunciante_nombre": "Cinthya Silvero - Francisco Silvero",
        "consejero_nombre": "Molea",
        "n\u00famero_orden": "138",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": ""
    },
    "11/2020": {
        "expediente_numero": "11/2020",
        "caratula_nombre": "\"Espeche Sebastian c/ Dres. French Santiago y Rabbi-Baldi Cabanillas Luis Renato\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dres.  French Santiago - Rabbi Baldi Cabanillas",
        "fuero_nombre": "C\u00e1m. Fed. Apel. Salta",
        "denunciante_nombre": "Sebastian Espeche",
        "consejero_nombre": "Culotta",
        "n\u00famero_orden": "139",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*4.3.20 presentaci\u00f3n Dres. French- Cabanillas  *5.06.20 DSC  *17.06.20 RC  *2.07.20 RC"
    },
    "12/2020": {
        "expediente_numero": "12/2020",
        "caratula_nombre": "\"Berges Mariano s/ act. de la Dra. Cruz Devoto Gabriela Susana (Jueza del Trabajo)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dra. Cruz Devoto Gabriela",
        "fuero_nombre": "Juzg. del Trabajo",
        "denunciante_nombre": "Mariano Berges",
        "consejero_nombre": "S\u00e1nchez Herrero",
        "n\u00famero_orden": "140",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": ""
    },
    "13/2020": {
        "expediente_numero": "13/2020",
        "caratula_nombre": "\"Blanco Mario y Bunge Diego c/ Dres. Candisano Mera y Larriera Pablo (Cam. Fed. Bah\u00eda Blanca)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dres. Pablo Candisano Mera - Pablo Larriera",
        "fuero_nombre": "C\u00e1m. Fed. Apel. Bah\u00eda Blanca",
        "denunciante_nombre": "Blanco Mario- Bunge Diego",
        "consejero_nombre": "Giacoppo",
        "n\u00famero_orden": "141",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": ""
    },
    "14/2020": {
        "expediente_numero": "14/2020",
        "caratula_nombre": "\"Quintas Marcelo Jos\u00e9 c/ Dr. Carnota Walter Fab\u00edan (Juzgado Federal Seguridad Social N\u00ba3)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Carnota Walter Fabi\u00e1n ",
        "fuero_nombre": "Juzg. Fed. de Prim. Instancia Seg. Social N\u00ba3 ",
        "denunciante_nombre": "Quintas Marcelo Jos\u00e9",
        "consejero_nombre": "Pilatti Vergara",
        "n\u00famero_orden": "142",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "* 28.4.20 DSC  *8.5.20 RC  *2.07.20 presentaci\u00f3n denunciante"
    },
    "25/2020": {
        "expediente_numero": "25/2020",
        "caratula_nombre": "\"C\u00e1mara Fed. Apel. de Corrientes -Rem. Copia exp 147/19 s/ Act. Del Juzg. Fed. N\u00ba2 de Corrientes\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Juan Carlos Vallejos",
        "fuero_nombre": "Juzg. Fed.N\u00ba2 de Corrientes",
        "denunciante_nombre": "Cam. Fed. Apel.Corrientes",
        "consejero_nombre": "Molea",
        "n\u00famero_orden": "143",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": ""
    },
    "26/2020": {
        "expediente_numero": "26/2020",
        "caratula_nombre": "\"C\u00e1mara Fed. Apel. de Corrientes - Rem. Copia Exp. 340/19 s/ act. del Juzg. Fed. N\u00ba2 de Corrientes\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Juan Carlos Vallejos",
        "fuero_nombre": "Juzg. Fed. N\u00ba2 de Corrientes",
        "denunciante_nombre": "Cam. Fed. Apel.Corrientes",
        "consejero_nombre": "Tonelli",
        "n\u00famero_orden": "144",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": ""
    },
    "27/2020": {
        "expediente_numero": "27/2020",
        "caratula_nombre": "\"C\u00e1mara Fed. Apel. de Corrientes - Rem. Copia Exp. 614/19 s/ act. del Juzg. Fed. N\u00ba2 de Corrientes\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Juan carlos Vallejos",
        "fuero_nombre": "Juzg. Fed. N\u00ba2 de Corrientes",
        "denunciante_nombre": "Cam. Fed. Apel.Corrientes",
        "consejero_nombre": "Siley",
        "n\u00famero_orden": "145",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": ""
    },
    "28/2020": {
        "expediente_numero": "28/2020",
        "caratula_nombre": "\"C\u00e1mara Fed. Apel, de Corrientes - Rem. Copia Exp. 277/19 s/ act. del Juzg. Fed. N\u00ba2 de Corrientes\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Juan Carlos  Vallejos",
        "fuero_nombre": "Juzg. Fed. N\u00ba2 de Corrientes",
        "denunciante_nombre": "Cam. Fed. Apel.Corrientes",
        "consejero_nombre": "Ustarroz",
        "n\u00famero_orden": "146",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": ""
    },
    "29/2020": {
        "expediente_numero": "29/2020",
        "caratula_nombre": "\"C\u00e1mara Fed. Apel. de Corrientes - Rem. Copia Exp. 74/19 s/ act. del Juzg. Fed. N\u00ba2 de Corrientes\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Juan Carlos Vallejos",
        "fuero_nombre": "Juzg. Fed. N\u00ba2 de Corrientes",
        "denunciante_nombre": "Cam. Fed. Apel.Corrientes",
        "consejero_nombre": "Lugones",
        "n\u00famero_orden": "147",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*  28.4.20 CE Inst. Sum."
    },
    "30/2020": {
        "expediente_numero": "30/2020",
        "caratula_nombre": "\"C\u00e1mara Fed. Apel. de Corrientes - Rem. Copia Exp. 276/19 s/ act. del Juzg. Fed. N\u00ba2 de Corrientes\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Juan Carlos Vallejos",
        "fuero_nombre": "Juzg. Fed. N\u00ba2 de Corrientes",
        "denunciante_nombre": "Cam. Fed. Apel.Corrientes",
        "consejero_nombre": "Culotta",
        "n\u00famero_orden": "148",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": ""
    },
    "31/2020": {
        "expediente_numero": "31/2020",
        "caratula_nombre": "\"C\u00e1mara Fed. Apel. de Corrientes -Rem. Copia Exp. 339/19 s/ Act. del Juzg. Fed. N\u00ba2 de Corrientes\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Juan Carlos  Vallejos",
        "fuero_nombre": "Juzg. Fed. N\u00ba2 de Corrientes",
        "denunciante_nombre": "Cam. Fed. Apel.Corrientes",
        "consejero_nombre": "S\u00e1nchez Herrero",
        "n\u00famero_orden": "149",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": ""
    },
    "32/2020": {
        "expediente_numero": "32/2020",
        "caratula_nombre": "\"C\u00e1mara Fed. Apel. de Corrientes - rem. Copia Exp. 164/19 s/ Act. Juzg. Fed. de Paso de los Libres\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dra. Cristina Pozzer Penzo - Gladis Mabel Borda",
        "fuero_nombre": "Jugz. Fed. de Paso de los Libres",
        "denunciante_nombre": "Cam. Fed. Apel.Corrientes",
        "consejero_nombre": "Lugones",
        "n\u00famero_orden": "150",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "* 28.4.20 DSC  *23.07.20 RC"
    },
    "33/2020": {
        "expediente_numero": "33/2020",
        "caratula_nombre": "\"Giadone Gonzalo Sergio c/ Dr. Machado Pelloni (Int. T.O.C.F. N\u00ba3 Cap. Fed.)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Machado Pelloni",
        "fuero_nombre": "T.O.C.F. N\u00ba3 Cap. Fed.",
        "denunciante_nombre": "Giadone, Gonzalo Sergio",
        "consejero_nombre": "Molea",
        "n\u00famero_orden": "151",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*11.3.20 ampliacion de denuncia   *28.4.20 DSC  *22.05.20 CO"
    },
    "35/2020": {
        "expediente_numero": "35/2020",
        "caratula_nombre": "\"C\u00e0mara Fed. Apel. de Corrientes - rem. copia exp. 19/20 s/ act. del Juzg. Fed. N\u00ba1 de Corrientes\"",
        "juez_nombre_apellido": "",
        "fuero_nombre": "",
        "denunciante_nombre": "C\u00e1m. Fed. Apel. Corrientes",
        "consejero_nombre": "Ustarroz",
        "n\u00famero_orden": "152",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": ""
    },
    "46/2020": {
        "expediente_numero": "46/2020",
        "caratula_nombre": "\"Alfaro Patricia c/ Dr. Coria Diego Martin (Jugado Civil N\u00ba76)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Coria Diego Mart\u00edn",
        "fuero_nombre": "Juzgado Civil",
        "denunciante_nombre": "Patricia Alfaro",
        "consejero_nombre": "Siley",
        "n\u00famero_orden": "153",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": ""
    },
    "48/2020": {
        "expediente_numero": "48/2020",
        "caratula_nombre": "\"Vera Gustavo Javier c/ Dr. Alejndro Cabral (int. TOCF de Neuquen)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Cabral Alejandro",
        "fuero_nombre": "TOCF Neuquen",
        "denunciante_nombre": "Gustavo Vera",
        "consejero_nombre": "Tonelli",
        "n\u00famero_orden": "154",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": ""
    },
    "50/2020": {
        "expediente_numero": "50/2020",
        "caratula_nombre": "\"Tribunal Oral en lo Crim. Fed. De Santa Cruz remite copia sent. En autos \u00b4Aguilar Lucas\u00b4\"",
        "juez_nombre_apellido": "",
        "fuero_nombre": "",
        "denunciante_nombre": "Tribunal Oral Crim de Santa Cruz",
        "consejero_nombre": "Lugones",
        "n\u00famero_orden": "155",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": ""
    },
    "51/2020": {
        "expediente_numero": "51/2020",
        "caratula_nombre": "\"Guitias Andrea Beatriz s/ act. Dra. Fernandez Monica (jueza civil) y otros\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dra. Fernandez Monica",
        "fuero_nombre": "Juzgado Civil",
        "denunciante_nombre": "Andrea Guitias",
        "consejero_nombre": "Presidencia",
        "n\u00famero_orden": "156",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "* art. 5"
    },
    "52/2020": {
        "expediente_numero": "52/2020",
        "caratula_nombre": "\"Rodriguez Jorge G. (Via Mail) s/ act. Del Dr. Ercolini Julian (Juez Federal)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Ercolini Julian",
        "fuero_nombre": "Juzgado Federal",
        "denunciante_nombre": "Jorge Rodriguez",
        "consejero_nombre": "Giacoppo",
        "n\u00famero_orden": "157",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*22.05.20 presentaci\u00f3n denunciante"
    },
    "61/2020": {
        "expediente_numero": "61/2020",
        "caratula_nombre": "\"Sandra Pedrini Theiler - Sec. Juzg. Fed. Gral. Roca c/ Hugo Horacio Greca (Juzg. Fed. Gral. Roca)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Greca Hugo",
        "fuero_nombre": "Juzg. Fed. De Gral. Roca",
        "denunciante_nombre": "Sandra Pedrini",
        "consejero_nombre": "Siley",
        "n\u00famero_orden": "158",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": ""
    },
    "62/2020": {
        "expediente_numero": "62/2020",
        "caratula_nombre": "\"Ferrari Lorena Ines (Apod. De Outdoor Media S.R.L.) c/ Dra. Santos Silvia (Jueza Laboral)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dra. Santos Silvia",
        "fuero_nombre": "Juzg. Laboral",
        "denunciante_nombre": "Lorena Ferrari",
        "consejero_nombre": "Culotta",
        "n\u00famero_orden": "159",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*22.05.20 presentacion Ferrari  *5.06.20 DSC  *17.06.20 RC"
    },
    "64/2020": {
        "expediente_numero": "64/2020",
        "caratula_nombre": "\"Asseff Alberto E. (Dip. Nac. Prov. Bs. As.) c/ Dres. Morgese Mart\u00edn Mar\u00eda - Rodr\u00edguez Eggers y otro\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dres. Morgese Mart\u00edn Mar\u00eda - Rodriguez Eggers - Mancini Matias ",
        "fuero_nombre": "Trib. Oral Fed. De San Mart\u00edn",
        "denunciante_nombre": "Alberto Asseff",
        "consejero_nombre": "Giacoppo",
        "n\u00famero_orden": "160",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "* 28.05.20 RC  *17.06.20 RC"
    },
    "65/2020": {
        "expediente_numero": "65/2020",
        "caratula_nombre": "\"Fern\u00e1ndez Nelson Jos\u00e9 Leandro c/ Dr. Felix Gustavo de Igarzabal (Juez Civil)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. De Igarzabal Felix Gustavo",
        "fuero_nombre": "Juzgado Civil",
        "denunciante_nombre": "Nelson Fernandez",
        "consejero_nombre": "Sanchez Herrero",
        "n\u00famero_orden": "161",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*8.5.20 presentaci\u00f3n denunciante  *22.05.20 presentaci\u00f3n denunciante"
    },
    "69/2020": {
        "expediente_numero": "69/2020",
        "caratula_nombre": "\"Serv. Penit. Fed. U 7 Resistencia s/ rem. Copia pres. int. Barbieri A. s/ dcia. c/ TOCF Corrientes\"",
        "juez_nombre_apellido": "",
        "fuero_nombre": "TOCF Corrientes",
        "denunciante_nombre": "A. Barbieri",
        "consejero_nombre": "Molea",
        "n\u00famero_orden": "162",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": ""
    },
    "78/2020": {
        "expediente_numero": "78/2020",
        "caratula_nombre": "\"Ibalo Pablo Nestor s/ act. Del Dr. Diez Selva  Manuel (int. Sala IV C\u00e1mara del Trabajo)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Diez Selva Manuel",
        "fuero_nombre": "C\u00e1mara del Trabajo",
        "denunciante_nombre": "Pablo Ibalo",
        "consejero_nombre": "Culotta",
        "n\u00famero_orden": "163",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "* 5.06.20 DSC"
    },
    "80/2020": {
        "expediente_numero": "80/2020",
        "caratula_nombre": "\"Egert Gabriela A. (V\u00eda Mail) s/ act. Del Dr. Peluzzi Marcelo y Guanziroli Enrique\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dres. Peluzzi Marcelo - Guanziroli Enrique",
        "fuero_nombre": "Juzg. Ejecuci\u00f3n Penal  ",
        "denunciante_nombre": "Gabriela Egert",
        "consejero_nombre": "Pilatti Vergara",
        "n\u00famero_orden": "164",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*4.6.20 presentaci\u00f3n denunciante art. 5  *23.07.2020 presentacion denunciante"
    },
    "81/2020": {
        "expediente_numero": "81/2020",
        "caratula_nombre": "\"Servicio Penitenciario Federal U. 7 - Rem Pres int. Gonzalez Hugo O. s/ dcia. c/ Dra. Monsalve\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dra. Monsalve Jimena",
        "fuero_nombre": "Juzgado de Ejecucion",
        "denunciante_nombre": "Hugo Gonzalez",
        "consejero_nombre": "Lugones",
        "n\u00famero_orden": "165",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": ""
    },
    "82/2020": {
        "expediente_numero": "82/2020",
        "caratula_nombre": "\"Juzg. Crim. Y Correcc. N\u00b041  (V\u00eda Email) - rem. Copia present. Int. Cabrera Cesar s/ dcia. \"",
        "juez_nombre_apellido": "",
        "fuero_nombre": "Juzg, Crim. Correcc. ",
        "denunciante_nombre": "Cesar Cabrera",
        "consejero_nombre": "Presidencia",
        "n\u00famero_orden": "166",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*17.06.20 constancia notificaci\u00f3n art. 5  *2.07.20 contesta arft. 5 - presentaci\u00f3n"
    },
    "83/2020": {
        "expediente_numero": "83/2020",
        "caratula_nombre": "\"Cardenas David Ra\u00fal (v\u00eda email) c/ Dra. Mar\u00eda Claudia Jueguen (Jueza del Trabajo N\u00b032)\"  ",
        "juez_nombre_apellido": "Dra. Jueguen Claudia",
        "fuero_nombre": "Juzgado del Trabajo ",
        "denunciante_nombre": "David Cardenas",
        "consejero_nombre": "Presidencia",
        "n\u00famero_orden": "167",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*2.07.20 presentaci\u00f3n denunciante  *23.07.20 presentacion denunciante"
    },
    "84/2020": {
        "expediente_numero": "84/2020",
        "caratula_nombre": "\"Delmonte Mariana (v\u00eda email) s/ act. Del Dr. Rodriguez Jorge (juez federal de Moron)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Rodriguez Jorge",
        "fuero_nombre": "Juzg. Fed. Moron",
        "denunciante_nombre": "Mariana Delmonte",
        "consejero_nombre": "Presidencia",
        "n\u00famero_orden": "168",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*Art  5"
    },
    "85/2020": {
        "expediente_numero": "85/2020",
        "caratula_nombre": "\"Riveros Ilda Haydee (v\u00eda email) s/ su presentaci\u00f3n\"",
        "juez_nombre_apellido": "",
        "fuero_nombre": "",
        "denunciante_nombre": "Ilda Riveros",
        "consejero_nombre": "Presidencia",
        "n\u00famero_orden": "169",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*Art. 5  *6.08.20 presnetaci\u00f3n art. 5"
    },
    "86/2020": {
        "expediente_numero": "86/2020",
        "caratula_nombre": "\"Stolarczyk Andres s/ actuaci\u00f3n del Dr. Federico Villena (Juez Federal de Lomas de Zamora)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Villena Federico",
        "fuero_nombre": "Juzg. Fed. De Lomas de Zamora",
        "denunciante_nombre": "Andres Stolarczyk",
        "consejero_nombre": "Presidencia",
        "n\u00famero_orden": "170",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": ""
    },
    "87/2020": {
        "expediente_numero": "87/2020",
        "caratula_nombre": "\"Duarte Pedro c/ Dres. Silva A. (TOCF Gral. Roca) y Greca H. (juez Fed.)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dres. Silva - Greca",
        "fuero_nombre": "TOCF Gral. Roca",
        "denunciante_nombre": "Pedro Duarte",
        "consejero_nombre": "Presidencia",
        "n\u00famero_orden": "171",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": ""
    },
    "88/2020": {
        "expediente_numero": "88/2020",
        "caratula_nombre": "\"Juzg. Fed. De Reconquista s/ pone en conocimiento actuaci\u00f3n del Dr. Jorge Palud (conjuez)\" ",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Palud Jorge",
        "fuero_nombre": "",
        "denunciante_nombre": "Juzg, Fed. Reconquista",
        "consejero_nombre": "pendiente de sorteo",
        "n\u00famero_orden": "172",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": ""
    },
    "89/2020": {
        "expediente_numero": "89/2020",
        "caratula_nombre": "\"C\u00e1mara Federal de Apelaciones de Cordoba -V\u00eda Email- Remite copia acuerdo 61/2020 y act.\"",
        "juez_nombre_apellido": "",
        "fuero_nombre": "",
        "denunciante_nombre": "",
        "consejero_nombre": "pendiente de sorteo",
        "n\u00famero_orden": "173",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": ""
    },
    "90/2020": {
        "expediente_numero": "90/2020",
        "caratula_nombre": "\"Buscaya Osvaldo s/ su presentaci\u00f3n\"",
        "juez_nombre_apellido": "",
        "fuero_nombre": "",
        "denunciante_nombre": "Osvaldo Buscaya",
        "consejero_nombre": "Presidencia",
        "n\u00famero_orden": "174",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*23.07.20 presentacion denunciante"
    },
    "91/2020": {
        "expediente_numero": "91/2020",
        "caratula_nombre": "\"Reynoso Ra\u00fal J. c / Dr. Montilla Jimenez Carlos y Casas Gabriel E.\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dres. Montilla Jimenez - Casas",
        "fuero_nombre": "TOF de Salta",
        "denunciante_nombre": "Ra\u00fal Reynoso",
        "consejero_nombre": "pendiente de sorteo",
        "n\u00famero_orden": "175",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": ""
    },
    "92/2020": {
        "expediente_numero": "92/2020",
        "caratula_nombre": "\"Asseff Alberto E. y Del Cerro Gonzalo Pedro A. (Dip. Nac.) -v\u00eda email- c/ Dr. Villena Federico\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Villena Federico",
        "fuero_nombre": "Juzg Fed. De Lomas de Zamora",
        "denunciante_nombre": "Alberto Assef - Gonzalo Del Cerro",
        "consejero_nombre": "pendiente de sorteo",
        "n\u00famero_orden": "176",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": ""
    },
    "93/2020": {
        "expediente_numero": "93/2020",
        "caratula_nombre": "\"Huergo Matias Luis c/ Dr. Julio Leonardo Bavio (Juzgado Federal N\u00b01 de Salta)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Bavio Leonardo",
        "fuero_nombre": "Juzg. Fed. Salta",
        "denunciante_nombre": "Matias Huergo",
        "consejero_nombre": "pendiente de sorteo",
        "n\u00famero_orden": "177",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": ""
    },
    "95/2020": {
        "expediente_numero": "95/2020",
        "caratula_nombre": "Rubilar Panasiuk Christian Demian c/ Dr. Ricardo Recondo (Vocal Sala III C\u00e1m. Civ. Y Com. Fed)\u201d ",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Recondo Ricardo",
        "fuero_nombre": "C\u00e1m. Civ. Y Com. Fed. ",
        "denunciante_nombre": "Christian Panasiuk",
        "consejero_nombre": "Presidencia",
        "n\u00famero_orden": "178",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": ""
    },
    "96/2020": {
        "expediente_numero": "96/2020",
        "caratula_nombre": "\"Len Gabriel c/ Dr. Alejandro Cesar Verdaguer (Juzgado Nacional de Prim. Inst. Civil N\u00b0101)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Verdaguer Cesar",
        "fuero_nombre": "Juzg. Civil   ",
        "denunciante_nombre": "Gabriel Len",
        "consejero_nombre": "pendiente de sorteo",
        "n\u00famero_orden": "179",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": ""
    },
    "97/2020": {
        "expediente_numero": "97/2020",
        "caratula_nombre": "\"Scarzi Hugo Alberto c/ Dra. Silvia Aramberri  (Juzgado Federal N\u00b02 de Rosario Prov. Sta Fe)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dra. Aramberri Sylvia",
        "fuero_nombre": "Juzg Fed. De Rosario",
        "denunciante_nombre": "Hugo Scarzi",
        "consejero_nombre": "pendiente de sorteo",
        "n\u00famero_orden": "180",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": ""
    },
    "98/2020": {
        "expediente_numero": "98/2020",
        "caratula_nombre": "\"Rubilar Panasiuk Christian Demian (V\u00eda Mail) c/ Dr. Antelo Guillermo A. (Juez Civ. Com. Fed.)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Antelo Guillermo",
        "fuero_nombre": "Juzg. Civil",
        "denunciante_nombre": "Christian Panasiuk",
        "consejero_nombre": "Presidencia",
        "n\u00famero_orden": "181",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": ""
    },
    "99/2020": {
        "expediente_numero": "99/2020",
        "caratula_nombre": "\"Rubilar Panasiuk Christian Demian (V\u00eda Mail)  s/ act. De la Dra. Forns Martina\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dra. Forns Martina",
        "fuero_nombre": "Juzg. Fed. San Mart\u00edn",
        "denunciante_nombre": "Christian Panasiuk",
        "consejero_nombre": "Presidencia",
        "n\u00famero_orden": "182",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": ""
    },
    "100/2020": {
        "expediente_numero": "100/2020",
        "caratula_nombre": "\"Saure Andrea (V\u00eda Mail) a/ act. Del Dr. Friele Guillermo (TOC N\u00b030 Cap. Fed)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Friele Guillermo",
        "fuero_nombre": "TOC Capital Federal",
        "denunciante_nombre": "Andrea Saure",
        "consejero_nombre": "pendiente de sorteo",
        "n\u00famero_orden": "183",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "*6.08.20 ampliacion de denuncia"
    },
    "102/2020": {
        "expediente_numero": "102/2020",
        "caratula_nombre": "\"\"Tiscornia Guillermo  (V\u00eda Mail) c/ Dr. Llorente Cristobal  (Juzgado Civil N\u00b083)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Llorente Cristobal",
        "fuero_nombre": "Juzgado Civil",
        "denunciante_nombre": "Guillermo Tiscornia",
        "consejero_nombre": "pendiente de sorteo",
        "n\u00famero_orden": "184",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": ""
    },
    "103/2020": {
        "expediente_numero": "103/2020",
        "caratula_nombre": "\"Servicio Penitenciario Fed. U. 7 Resistencia Remite copia present int. Barbieri A s/ dcia.\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dres. Catucci Liliana - Riggi Eduardo - ",
        "fuero_nombre": "",
        "denunciante_nombre": "Angel Barbieri",
        "consejero_nombre": "pendiente de sorteo",
        "n\u00famero_orden": "185",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": ""
    },
    "104/2020": {
        "expediente_numero": "104/2020",
        "caratula_nombre": "\"Carro Cordoba Cristian Ramon c/ Dra. Rojas de Badaro Lucrecia (int. Del TOCF Corrientes)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dra. Rojas de Badaro Lucrecia",
        "fuero_nombre": "TOCF de Corrientes",
        "denunciante_nombre": "Cristian Carro Cordoba",
        "consejero_nombre": "",
        "n\u00famero_orden": "186",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": "* 6.08.20 ampliacion de denuncia. "
    },
    "105/2020": {
        "expediente_numero": "105/2020",
        "caratula_nombre": "\"Ferra Mart\u00edn c/ Dr. Roberto Falcone  (TOCF Mar del Plata)\"",
        "juez_nombre_apellido": "Dr. Falcone Roberto",
        "fuero_nombre": "TOCF Mar del Plata",
        "denunciante_nombre": "Mart\u00edn Ferra",
        "consejero_nombre": "",
        "n\u00famero_orden": "",
        "fecha_dispone_articulo_11": "",
        "estado_procesal": ""
    }
}