{
    "name": "Expedientes por Jueces",
    "children": [
        {
            "name": "Dr. Carlos Tocagni",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Dres. Milloc y Sprat (Jueces TOC Tierra del Fuego) s/ actuaci\u00f3n Dr. Tocagni (Conjuez)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Esteban Cerra",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Pernigatti Nelida y otros c/ Juez Federal Rawson Dr. Cerra s/ ejecuci\u00f3n hipotecaria COICI SA\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Testimonio de expte. N\u00ba72/99 actuaci\u00f3n Dr. Esteban Cerra\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Hebe Corchuelo de Huberman",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Fiscalia ante el Tribunal Oral Federal de Comodoro Rivadavia - remite fotocopias de expedientes por incupliiento del plazo del art. 455 del C\u00f3digo Proc. Penal\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Hector Hermes Brusa",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Fern\u00e1ndez de Combes Elsa - Bravo Alfredo c/ titular del Juzgado Federal de Santa Fe\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Ruben Omar Caro",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Pandolfi Oscar - Inaudi Marcelo c/ Titular del Juzgado de Zapala Dr. Ruben A. caro\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Luis Alberto Leiva",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Acosta Ra\u00fal H\u00e9ctor (Juzg. Fed. de San rafael) c/ Dr. Leiva Luis Alberto (Juez Fed. Mendoza)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Bustos Fierrto",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Monner Sans Ricardo c/ titular del Juzg. Federal N\u00ba1 de C\u00f3rdoba Dr. Bustos Fierro\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Raqwuel Morris Dloogatz",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Rodriguez Jorge (Juzg. Fed. 2 de Mor\u00f3n) c/ titular Juzg. Fed. N\u00ba1 de Mor\u00f3n Dra. Morris Dloogatz",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. carlos Roberto Degiorgis",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Acordad 972/99 (13/04/1999) s/ Sr. Juez de Instrucci\u00f3n N\u00ba46 s/ comunica delito de cohecho\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Eugenio Bavastro Modet",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Castro Hernandez Manuel Horacio c/ titular del Juzgado Comercial N\u00ba17 Dr. Bavastro Modet\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Tiscornia Guillermo",
            "value": 3,
            "children": [
                {
                    "name": "(T.O.P.Econ. N\u00b01) \u201cRemite copia de sentencia en causa 'Ferrer Osvaldo y Parino Gustavo s/ art. 868 C.A.\u201d (ac. 514/99 y N. 67/99, 302/04)",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cSarwer Daniel Ignacio c/ titular del Juzgado Penal econ\u00f3mico N\u00b07 Dr. Tiscorna y otra\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cNatel Lucio Julio c/ Dr. Tiscornia Guillermo Juan\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Luis Juan Torres",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"C\u00e1mara Nacional de Apelaciones en lo Criminal y Correccional remite expte. actuaciones administrativas N\u00ba2680/99\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Gonzalez Atilio",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Comercial) \u201cRemite denuncia 'Clarisa Ferder c/ Juzgado Comercial N\u00b08'\u201d (y ac. 126/01)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Angela Braidot",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Destefani Bartolome Luis c/ Juzgado Crim. y Correcc. N\u00ba8 Dra. Angela Braidot\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Mart\u00edn Laclau",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Laclau Mart\u00edn c/ Dres. Nestor A. Francisco y Alvaro Mar\u00ed Arriaga\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Mirta Carmen Torres Nieto",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Remite expte. 26/00 Sala III sobre infome s/ Juzgado N\u00ba37\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Carlos Daniel Liporaci",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Gersenobitz Juan M. Orio Eduardo (Consejeros) c/ Dr. Carlos Liporaci (Juzg. Fed. N\u00ba3)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Emilia Marta Garc\u00eda",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Comisi\u00f3n de Acusaci\u00f3n su presentaci\u00f3n\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Adalberto Polti",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Freites Horacio Esteban s/ su presentaci\u00f3n\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Oyarbide Norberto",
            "value": 8,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCuneo Libarona Mariano c/ Dr. Norberto Oyarbide\u201d (y ac. 477/04)",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cChaya Mar\u00eda Lelia remite nota D.D. N\u00ba4046/03 del Ministerio de Justicia Seg. Y Der. Humanos\u201d (u ac. 396/03)",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cVera Gustavo Javier (Pte. De la Cooperativa de Trabajo 20 de Diciembre) c/ Dr. Oyarbide N.\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cAguilera Jos\u00e9 Mar\u00eda c/ Dr. Norberto Oyarbide (Juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00b05\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cSilva Juan Cristian c/ titular del Juzg. Crim. y Correcc. Fed. N\u00b05 Dr. Oyarbide Norberto\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cZaragoza Guillermo Hector c/ Dr. Oyarbide Norberto (tit. Juzg. Crim. y Correcc. Fed. N\u00b05)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cNisi Gustavo Alberto c/ Oyarbide Norberto (Juez Federal)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cSarwer Daniel Ignacio c/ titular del Juzgado Criminal y Correcc. Fed. N\u00b05 Dr. Oyarbide N.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Carlos Alebrto Liporace",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"C\u00e1m. Fed. Apel. en lo Penal Economico remite Sum. Adm. Ordenado por la Sala A en autos 'Centro de Est. Aduaneros s/ contrab.'\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Juan Jos\u00e9 Galeano",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Orio Eduardo (Consejero) c/ titular del Juzgado Crinal y Correccional Federal N\u00ba9 Dr. Galeano Juan Jos\u00e9\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Guillermo Labate",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"C\u00e1m. Fed. Apel. Gral. remite expte. 116/01 caratulado 'C\u00e1m. Apel. Gral Roca s/ pedido de informe Juzg. Fed. N\u00ba2 de Neuquen\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Julio Cesar Miralles",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Casta\u00f1on Alfredo Jos\u00e9 - Bilesa Rafael c/ Dr. Miralles Julio (Juzg. Civ. Com. Fed. N\u00ba4 La Plata)\"; \"Remite copia certificada del expediente dcia. Dra. Monica Lubertino c/ Dr. Julio Miralles\"; \"Bvanco CMF SA s/ presentaci\u00f3n\" y \"Szmukler Beinusz (Consejero) remite informe del Dr. frondizi (Integrante de la C\u00e1mara Federal de Apelaciones de La Plata\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Corazza Arnaldo",
            "value": 3,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBerges Jorge Antonio c/ titular del Juzgado Federal N\u00b03 de La Plata Dr. Arnaldo Corazza\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cGarcia Leone Bernardo Eduardo c/ Dr. Corazza Arnaldo Hugo (Juez Federal de La Plata)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cDuran Alberto y otros (Jueces) s/ actuaci\u00f3n del Dr. Corazza Arnaldo \u2013 Juez Fed. N\u00b03 La Plata\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Roberto Enrique Murature",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"remite copia de causa 2903/01 s/ presentaci\u00f3n Dr. Vasciglio Jos\u00e9 - Murature -Instrucci\u00f3n 26",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Gerardo Romeo Nani",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"C\u00e1m. Nac. Apel. en lo Civil - remite expte. 37/01 caratulado \"Moeremans Edgardo Jorge s/ denuncia c/ Juzgado Civil N\u00ba50\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Bernardo Nespral",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"C\u00e1m. Nac. Apel. Civil - remite copia expte. Sr. Juez a cargo del Juzg. Comercial N\u00ba17 s/ presentaci\u00f3n expte. N\u00ba18/02\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Ricardo Lona",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Pereyra Rozas, Estela del valle c/ integrante de la C\u00e1mara Federal de Salta Dr. ricardo Lona\"  y \"Outes Pablo Ismael c/ integrante de la C\u00e1mara Federal de Apel. de Salta Dr. Lona\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Rodriguez Alfredo",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Fed. Apel. Mendoza) \u201cRemite expte. Adm. P-0368 \u2018Fiscalia Gral. Eleva presentaci\u00f3n Dres. Hugo Scarzi y Jos\u00e9 F. Blois\u201d (y ac. 271, 272, 273, 263, 264, 324/02, 275/03)",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cTorazzi Gonz\u00e1lez Alberto Adrianc/ Dr. Alfredo Manuel  Rodr\u00edguez (Juez Fed. Mendoza)\u201d (ac. 205/05 al 215/05)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Bonad\u00edo Claudio",
            "value": 15,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Crim. Y Correcc. Fed.) \u201cRemite copia de Res. En el expte. S.A. 259/02 s/ dichos del Dr. Bonadio public. La Naci\u00f3n 27/9\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Orio Eduardo - Szmukler Beinusz c/ Tit. del Juzg. Crim. y Correcc. Fed. N\u00b0 11 Dr. Bonad\u00edo\"(y ac. 296/03)",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cSaenz Valiente Jos\u00e9 Mar\u00eda c/Titular del Juzg. Crim. y Correcc. Fed. N\u00b011 Dr. Bonad\u00edo Claudio\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cRosatti Horacio c/Tit. del Juzg. Criminal y Correccional Federal N\u00b011 Dr. Bonad\u00edo Claudio\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cRodr\u00edguez Marcela (Consejera) c/Titular del Juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00b011 Dr. Bonad\u00edo\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "(Ministerio de Justicia) \u201cRemite presentaci\u00f3n de la U.E.J.N. s/dcia. c/Dr. Claudio Bonad\u00edo\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Crim. Correc. Fed.) \u201cRemite expte. A.A. 293/06 'Dr. Florencio Varela s/ Present. c/ Juzg. Fed. N\u00b011 Dr. Bonadio Claudio\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cMantovani Eduardo Jos\u00e9 c/ titular del Juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00ba11 Dr. Claudio Bonadio\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cCastagnaro Miguel Angel c/ titular del Juzg. Crim. Y Correcc. Fed. N\u00b011 Dr. Bonadio Claudio\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cGutierrez Mar\u00eda Cristina c/ titular del Juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00b011 Dr. Bonadio Claudio\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cResol. 249/15 CM s/ act. Dr. Claudio Bonad\u00edo (Tit. Juzg. Crim. y Correcc. Fed. N\u00ba11)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Paurolo Federico Andres y otros c/ Dr. Bonad\u00edo Claudio (Juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00ba11)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Lucini Policella Daniela Leda c/ Dr. Bonad\u00edo Claudio (juez Federal)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Maciel Elba Margarita c/ Dr. Claudio Bonad\u00edo (Tit. Juzgado Crim. Corr. Federal N\u00ba11)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Juan Saladino Christian Alberto c/ Dr. Bonad\u00edo Claudio (Juez Federal)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Guglielmino Osvaldo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Cont. Adm. Fed.) \u201cRemite dcia. Presentada por Metz Guillermo Maximiliano c/ Dr. Osvaldo Cesar Guglielmino\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Sanjuan Ricardo - Mender David - Cossio de Mercau Marina",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cSarulle Oscar Emilio Juan \u2013 Casas Gabriel Eduardo (T.O.C.F. de Tucum\u00e1n)  s/ presentaci\u00f3n\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Juan Jos\u00e9 Mahdjoubian",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Orio Eduardo (Consejero) c/ tit. Juzg. Instrucci\u00f3n N\u00ba29 Dr. Juan Mahdjoubian\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Rodriguez Marcela, Orio Eduardo y Szmukler Beinusz c/ Dres. Mahdjoubian y Muratorio\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Roberto Jos\u00e9 Marquevich",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Mart\u00ednez Llano Jos\u00e9 Rodolfo c/ titular del Juzgado Criminal y Correccional Federal N\u00ba1 de San Isidro\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Guglielmino   ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cPedroncini Alberto Pedro y otros c/ tit. del Juzg. Cont. Adm. Federal N\u00b04 Dr. Guglielmino\u201d (ac. 323/03)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Garzon de Lascano",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Asociaci\u00f3n Civil por el derecho a decidir y otros c/ Dra. Garz\u00f3n de Lascano Cristina\" (ac. 130/03 y 131/03)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Carlos Alberto Liporace",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Fiscalia de C\u00e1m. Penal Econmico - remite copia de actuaciones en causa 10907 s/ actuaci\u00f3n Dr. Liporace\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Remite incidente de apelaci\u00f3n en causa 11930 'Yoma SA s/ inf. Ley 24,769 y Ley 22,415\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Guillermo Juan Tiscornia",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"remite copia de piezas pertinenetes de la causa 50138\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Hector Ra\u00fal Acosta",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Fed. Apel. Mendoza) \u201cRemite copia de expte. N\u00b069.120-S-2595 caratulado 'Spinello Omar Mario s/ denuncia'\u201d (ac. 269,289,304/03,129/04)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Irigoyen Ra\u00fal",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cFornelli Rodolfo Eduardo s/ su presentaci\u00f3n\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Tomas Inda y Dra. Mar\u00eda Beatriz Fern\u00e1ndez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Centro de Estudios Legales y Sociales c/ Dres. Fern\u00e1ndez Mar\u00eda, Rojas Diomedes e Inda Tomas\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Digeronimo Omar",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cAcedo Jorge Gerardo c/ titular del Juzgado Fed. N\u00b04 de Rosario Dr. Digeronimo Omar R.\u201d (ac. 172/04 y 302/03)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Julio Carlos Speroni",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\"C\u00e1m. Fed. Apel. en lo Penal Economico - remite copia de la denuncia efectuada por el Dr. Bonzon respecto del Dr. Speroni\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Matilla Jos\u00e9 Luis c/ Dr. Speroni Julio Carlos (Juez Civil)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Lona - Mezzena - Munir Falu",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cOutes Pablo Ismael c/ Dres. Ricardo Lona \u2013 Hugo Mezzena y Ricardo Munir Fal\u00fa (C\u00e1m. Salta)\u201d (y ac. 353/03 y 529/04)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Sepulveda Ricardo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cVillamayor Juan Carlos c/ Dr. Ricardo Sepulvera (Juez Fed. Ad Hoc de la C\u00e1m. Fed. de Salta)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Luis Zelaya",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Orio Eduardo y Szmukler Beinusz c/ Titular del Juzg. Crim. de Instrucc. N\u00b0 13 Dr. Luis A. Zelaya\" (ac. 393/06)  // 393/06 \u201cBayarri Juan Carlos c/ Dres. Hornos Gustavo, Capolupo de Dura\u00f1ona y Vedia Ana Mar\u00eda y Berraz de Vidal Amelia\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Braga Margarita",
            "value": 4,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cHurtado Elsa Carlota c/ titular del Juzgado Comercial N\u00ba22 Dra. Margarita Braga\u201d (y ac. 94/05 y 371/05)",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cCopland Guillermo Pedro c/ titular del Juzgado en lo Comercial N\u00b022 Dra. Braga Margarita\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. en lo Comercial) \u201cRemite expte. S. 1199/2005 'Brieba Rodolfo J. s/ dcia. c/ Juzg. Comercial N\u00b022 Dra. Braga M.\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Comercial) \u201cRemite copia del expte. S.2520/06 'Manzi Mirta s/ dcia. c/ Juzg. Comercial N\u00b022 Dra. Braga M.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Andres Narizzano",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"De la Fuente Javier Esteban c/ titular del Juzgado de Ejecuci\u00f3n Penal N\u00ba3\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Rodolfo Antonio Herrera",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Orio Eduardo y Szmukler Beinusz c/ titular del Juzgado Comercial N\u00ba3 Dr. Rodolfo Herrera\" y \"Szmukler Beinusz - Rodriguez Marcela (Consejeros) c/ Dr. Carlos Ruben Skidelsky\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Eduardo Luis Mar\u00eda Fariz",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Piumato Julio - Minella carlos (UEJN) c/ tit. del Juzg. Fed. de Reconquista Dr. fariz E.\" y \"Uni\u00f3n de Empleados de la Justicia de la Naci\u00f3n c/ Dr. Fariz Eduardo (Juez Federal)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Eduardo Javier Bocos Conesa",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Perez Adrian (Diputado) c/ Dr. Bocos Conesa (Sala II Civil y Com. Federal)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Miralles Julio",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(Ministerio de Justicia) \u201cRemite copias de la carpeta N\u00b0 2801 s/ posible denuncia  c/ Dr. Miralles Julio Cesar\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Canicoba Corral - Oyarbide Norbeerto - Ballestero Jorge - Bonad\u00edo Claudio- Cavallo Gabrile",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Szmukler Beinusz s/su presentaci\u00f3n\" (y ac. 353/05)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Bustos Fierro Ricardo - Rueda Luis - Sanchez Freytes - Mosquera Alejandro",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Penal Econ.) \u201cRemite copia certificada del incid. De apel. Interpuesto por la def. de Toranzo y Rodr\u00edguez\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Villanueva Julia",
            "value": 4,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cSupercanal Holding S.A. c/  titular del Juzgado Comercial N\u00b0 23 Dra. Julia Villanueva\u201d (ac. 214/04)",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Comercial) \u201cRemite copia en autos S. 2214/06 'De Martino Antonio c/ Dra. Villanueva Julia'\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Comercial) \u201cRemite expte. S.1765/07 \u2018Rosi Hugo H\u00e9ctor H. (Soc. Gte. Firma Rosir SRL) s/ act. Dra. Villanueva\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cMartorell Ernesto Eduardo c/ titular del Juzg. Comercial N\u00b023 Dra. Villanueva Julia Mar\u00eda\u201d y ac. 145/08",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Rodolfo Echazu",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Gomez Diez Ricardo c/ integrante del TOCF de Jujuy Dr. Rodolfo echazu\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Luis Alberto Zelaya",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Zelaya Luis Alberto (/Juez de Instrucci\u00f3n) s/ presentaci\u00f3n\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Mezzena H. - Falu Ricardo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMontaldi Gerardo Augusto c/ Dres. Mezzena H. y Fal\u00fa Ricardo Munir (Int. De la C\u00e1m. De Salta)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Pompa Carlos",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cRamallo Rodolfo Agustin c/ titular del Juzgado del Trabajo N\u00b038 Dr. Pompa Carlos y otros\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Mar\u00eda Anibal R\u00edos",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Fed. Apel. Paran\u00e1) \u201cRemite expte. 6-500/04 'Tribunal Oral s/ comunicaci\u00f3n en autos G\u00f3mez s/ inf. arts. 166 Inc. 2'\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Alfredo Bisordi",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Liga Argentina de los Derechcos Humanos y otros c/ Dr. Alfredo Bisordi (Casaci\u00f3n Penal)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Diaz Cano - Mahdjoubian",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Rodr\u00edguez, Marcela (Consejera) c/ Dra. D\u00edaz Cano (Juzg. de Instrucci\u00f3n N\u00b0 9) y Dr. Mahdjoubian\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Vasallo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cAbal Monica Irene y Abal Cecilia Estela c/ tit. del Juzgado Comercial N\u00b05 Dr. Vassallo G.\u201d (ac. 454/04)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Giudice Miguel Angel",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGuinle Marcelo Alejandro (Senador Nacional) s/ solicitud de auditor\u00eda\u201d (ac. 444/04)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Enrique Gustavo Velazquez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cPiumato Julio y Gomez Carrillo (U.E.J.N.) c/ tit. del Juzgado de Menores N\u00ba7 Dr. Vel\u00e1squez E.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Donna - Elbert - Bruzzone",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGaset Joaquin Ram\u00f3n (Fiscal C\u00e1m. Crim. Y Correc.) s/ invest. Dres. Donna \u2013 Elbert \u2013 Bruzzone\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Rodriguez Vidal",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cFern\u00e1ndez Alfredo y otros (Dip. Nac.) c/  tit. del Juzg. Cont. Adm. Fed. N\u00ba 3 Dra. Rodr\u00edguez Vidal C.\u201d y ac. 379/08",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Drtes. Vilela Julio - Pirroni Oscar - Del Valle Puppo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Pirroni Oscar - Del Valle Puppo Jorge y Vilela Julio (Int. Sala I del Trabajo)  s/ denuncia\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Lanz Mar\u00eda",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cP\u00e9rez C\u00e1rrega Alejandro Jos\u00e9 c/ titular del Juzgado de Instrucci\u00f3n N\u00b042 Dra. Lanz Mar\u00eda\u201d (ac. 549/04)",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Colombo Roldan David c/ Dra. Lanz Mar\u00eda G. (Juzg. Crim. Correcc. N\u00ba42) y otro\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Shiffrin Leopoldo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"De Irureta Miguel Germ\u00e1n c/ Dr. Leopoldo H\u00e9ctor Schiffrin (Sala II C\u00e1m. Fed. Apel. de La Plata)\" (y ac. 78/05, 231/05y 40/07, 362/07, 72/06 y 413/06)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Frondizi Roman - Shiffrin Leopoldo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cDella Malva Claudia Graciela c/ Dres. Rom\u00e1n Julio Frondizi y Leopoldo H\u00e9ctor Schiffrin\u201d y acum. 154/06",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Schegel Luis",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cHolway Mar\u00eda Raquel c/ Dr. Luis Alberto Schelgel (Juez Correccional)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Alfredo Barbarosch",
            "value": 3,
            "children": [
                {
                    "name": "\"C\u00e1m. Nac. Apel. Crim. Correcc. - remite copia en actuaciones administrativas expte. 3271/04 iniciado respecto Dr. Barbarosch",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Remite copias de lo resuelto en los exptes. 18854, 18855 y 18857 c/ Dr. Barbarosch\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Remite copia del expte. SA3540 caratulado \"Dr. Barbarosch Alfredo s/ presuntas irregularidades\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Pizzatelli Carlos - Hornor Guillermo - Grabivker marcos ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cTiscornia Guillermo Juan c/ integrantes de la Sala 'B' de la C\u00e1mara en lo Penal Econ\u00f3mico\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Montanaro",
            "value": 3,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cVera Gustavo Javier (Pte. Coop. De Trabajo 20 de diciembre) c/ Dr. Montanaro (Juez Subrog.)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cUni\u00f3n de Empleados de la Justicia de la Naci\u00f3n c/ Dr. Montanaro (Juez Subrog.)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cSese Ram\u00f3n Ferm\u00edn c/ titular del Juzgado Correccional N\u00b02 Dr. Montanaro (Juez Subrog.)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Munir Falu Ricardo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCornejo Abel c/ Integrantes de la C\u00e1mara Federal de Apelaciones de Salta\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Brugo Jorge",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "(T.O.P.Econ. N\u00b0 1) \u201cRemite copias en causa 862 'Lupetti Salvador y otros s/ contrabando y asociaci\u00f3n il\u00edcita\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cSain Marcelo Fabi\u00e1n c/Titular del Juzgado en lo Penal Econ\u00f3mico N\u00b0 8 Dr. Brugo Jorge y otros\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Skidelsky Carlos",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "(Procuraci\u00f3n General de la Naci\u00f3n) \u201cRemite copia del expte. interno M-320/05 'Moors Hector D. c/ Dr. Skidelsky Carlos'\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cAlvarez Juan Francisco c/ Dr. Carlos Rub\u00e9n Skidelsky (Juez Federal de Resistencia)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Bonad\u00edo Claudio - Ballestero Jorge - Cavallo Gabriel",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(Ministerio de Justicia) \u201cRemite copia de la presentaci\u00f3n efectuada por la Dra. Alejandra Dibo s/ denuncia\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Maiztegui Mart\u00edn",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(Adm. Gral. Poder Judicial) \u201cRemite expte. 4349/2004 'Juzgado Federal de Seg. Soc. N\u00b0 3 s/ conductas antirreglamentarias'\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Santa Marina Alberto",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMuso Jos\u00e9 Manuel c/ titular del Juzg. en lo Criminal Federal N\u00b01 de Lomas de Zamora\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Carlos Soto Davila",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Remite expte. 2299/05 'C\u00e1m. Fed. Apel. Corrientes p/ supuesta falta disciplinaria Dr. Soto Davila\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Davolos Julio",
            "value": 4,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCicarelli Gabriel Alejandro c/ titular del Juzgado Civil N\u00b0 16 Dr. Julio Cesar D\u00e1volos\u201d (acum. 428/05)",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cKirszenbaum Jorge (Pte. de la DAIA) c/ titular del Juzgado Civil N\u00b016 Dr. Davolos Julio\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Civ.) \u201cRemite copia de expte. 83/07 \u2018Dr. Gabriel Boragina s/ dcia. c/ Juzg. Civil N\u00b016 Dr. Davolos\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Civil) \u201cRemite copia expte. 217/07 \u2018Dra. Griselda Mazzuco s/ present. c/ Juzg. Civ. N\u00b016 Dr. Davolos\u201d ",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Esposito Vicente",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(Juzgado Federal de Corrientes) \u201cRemite copia del expte. 26/05 caratulado 'Juez Federal de Corrientes s/informe'\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Fernandez Adela Norma",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Com.) \u201cRemite copia de la denuncia \u2018Sporleder Mat\u00edas y Pablo A. Pirovano\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Jueces Federales",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cQuiroga Lavi\u00e9 Humberto s/ su presentaci\u00f3n\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Federico Efrain Faggionatto Marquez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Remite copia expte. 2841/05 'Juzg. Fed. de Campana s/ dcia. 417 fis. Fed. de Campana",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Delgado",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(Juzg. Fed.  Crim. y Correcc. de L. de Zamora N\u00b02) \u201cRemite copia cert. de la dcia. efectuada por el interno Mercado Orlando c/ Dr. Delgado\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Elbert Carlos - Bruzzone Gustavo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cDe la R\u00faa Fernando c/Dres. Carlos Alberto Elbert y Gustavo A. Bruzzone (Int. C\u00e1m. Crim.)\u201d (ac. 423/06)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Mezzena Hugo - Diez Mart\u00edn",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cReinoso Rosario y otros c/ Dres. Hugo Mezzena y Mart\u00edn Adolfo Diez (int. C\u00e1m. Fed. Apel. Salta)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Cosidoy Laura",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Fed. Apel. Rosario) \u201cRemite copia certificada del expte. 7739 'Dra. Laura Cosidoy (T.O. N\u00b0 1) s/ dcia. expte. Luraschi\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Otero",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cZamora Luis Fernando (Diputado Nacional) c/  tit. del Juzg. de Instrucci\u00f3n N\u00b09 Dr. Otero\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Ilundain Mirta",
            "value": 3,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBernstein Gustavo Mart\u00edn c/ titular del Juzg. Civil N\u00b038 Dra. Mirta Lidia Ilundain\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cSequeira Rub\u00e9n c/ titular del Juzgado Civil N\u00b038 Dra. Mirta Lidia Ilundain\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cMalagrina Ricardo Salvador c/ titular del Juzgado Civil N\u00b038 Dra. Ilundain Mirta\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Oliva Juan",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBen\u00edtez Mario Dar\u00edo c/Titular del Juzgado Federal de Paso de los Libres Dr. Oliva Juan\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Moreno ferrer Walter",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGuti\u00e9rrez Mar\u00eda del Pilar c/Integrante del T.O.C.F. de San Juan Dr. Moreno Ferrer Walter\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Bruzzone ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(Ministerio de Justicia) \u201cRemite denuncia efectuada por la Dra. Tamara Mejtieva c/ Dres. Bruzzone Gustavo y otros\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Scolarici Gabriela ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Civil) \u201cRemite expte. 71/04 'Gurevich Mirta Raquel s/ presentaci\u00f3n'\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Cortelezzi Beatriz",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cDamsky Isaac Augusto c/ tit. del Juzg. Civil N\u00ba70 Dra. Cortelezzi Beatriz Lidia\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Garzon Funes Oscar",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cPadula Carlos Javier Enrique c/ T.O.C. N\u00b030 de la Capital Federal\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Ram\u00f3n Claudio Chavez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Lucena Aurora Elizabeth y otro c/ tit. Juzg. Fed. en lo Crim. y Correcc. De Posadas Dr. Cavez\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Montanaro Domingo Esteban",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Criminal y Correccional)\u201cRemite expte. 3317 \u2018Sala B de feria s/ present. respecto del Juzg. Correcc. N\u00b02 causa 36.418/05\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Soto Davila Carlos",
            "value": 16,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cAltamirano Silvia Alejandra s/ su presentaci\u00f3n\u201d (y ac. 62/07)",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "(C\u00e1mara Fed. Apel. de Corrientes) \u201cRemite copias en expte. 2680/06 'Dra. Nora E. Su\u00e1rez s/ dcia. c/ Dr. Soto D\u00e1vila Carlos'\u201d (ac. 12/07)",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cCarranza Pedro Pablo y otro c/ Dr. Carlos Soto D\u00e1vila (Juez Federal de Corrientes)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"C\u00e1m. Fed. Apel. de Corrientes s/ rem. expte. 450/18 s/ act.  Del Dr. Soto Davila Carlos (Juzg. Fed)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00ba12 Sec. N\u00ba23 - remite Res. En causa 9886/18 s/ act.  Dr. Soto Davila\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"C\u00e1m. Feed. Apel. de Corrientes s/ rem. expte. 582/18 'CFAC s/ autos Tipoiti SA s/ act. Dr. Soto Davila\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Gutierrez Andres Mar\u00eda (Apod. De ANSES) c/ Dr. Soto Davila Carlos (Juez Fed. de Corrientes)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"C\u00e1mara Federal de Apelaciones de Corrientes s/ comunica acordada 342/19 s/ act. Juzg. Fed\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "C\u00e1mara Fed. Apel. de Corrientes - Rem. Copia Exp. 149/19 s/ act. del Juzg. Fed. N\u00ba1 de Corrientes\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "C\u00e1mara Fed. Apel. de Corrientes - Rem. Copia Exp. 795/17 s/ act. del Juzg. Fed. N\u00ba1 de Corrientes\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "C\u00e1mara Fed. Apel. de Corrientes -Rem. Copia Exp. 578/18 s/act. Del Juzg. Fed. N\u00ba1 de Corrientes\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"C\u00e1mara Fed. Apel. De Corrientes -Rem Copia Exp. 128/18 s/ act. del Juzg. Fed. N\u00ba1 de Corrientes\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "C\u00e1mara Fed. Apel. de Corrientes -Rem. Copia Exp 794/17 s/ act. Juzg. Fed. N\u00ba1 de Corrientes\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "C\u00e1mara Fed. Apel. de Corrientes -Rem. Copia Exp 61/19 s/ act. del Juzg. Fed. N\u00ba1 de Corrientes\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"C\u00e1mara Fed. Apel. de Corrientes - Rem. Copia Exp. 338/19 s/ Act. del Juzg. fed. N\u00ba1 de Corrientes\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"C\u00e1mara Fed. Apel. De Corrientes -Rem Copia Exp. 278/19 s/ act. del Juzg. Fed. N\u00ba1 de Corrientes\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Montanaro Domingo",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cVera Gustavo c/ Dr. Montanaro Domingo (Juez Subrogante)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nacional Apleaciones en lo Criminal y Correccional) \u201cRemite expte. 3322 \u2018Dra. Andrea V. Giudice (Fiscal) c/ Dr. Domingo Montanaro (Juez Sub.)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Martinez G.",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cSzmukler Beinusz \u2013 acompa\u00f1a p\u00e1gina del Diario Clar\u00edn de fecha 26/07/05 c/ Dra. Mart\u00ednez G.\u201d (ac. 1/06)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Prada Errecart Miguel",
            "value": 4,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cRaposo Varela Benigno Emilio y otros c/ Dr. Prada Errecart Miguel Angel y otros\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cConsorcio de Copropietarios Av. Corrientes 1957/67 c/ Dr. Prada Errecart Miguel y otros\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Civil) \u201cRemite copia de expte. 214/07 \u2018Alonso Carlos s/ dcia. c/ Juzg. Civ. N\u00b0100 Dr. Prada Errecart\u2019\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "(C\u00e1mara Nacional de Apelaciones en lo Civil) \u201cRemite copia de expte. 379/07 \u2018Dr. Horacio R. G\u00f3mez c/ Juzg. Civ. N\u00b0100 Dr. Prada Errecart\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Felipe Federico Teran",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Szmukler Beinusz remite art\u00edculo del diario La Naci\u00f3n c/ relaci\u00f3n actuaci\u00f3n Dr- teran\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Ziulu Gabino",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBarreiro Diego Andr\u00e9s y otro c/ Dr. Adolfo Gabino Ziulu (Juez Juzg. N\u00b02 de La Plata)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Ramos Padilla - otros",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(Juzg. Nac. de 1\u00b0 Inst. Crim. de Inst. N\u00b024)\u201cRemite copia de expte. 42915 'P.E.N. s/ delito de acci\u00f3n p\u00fablica s/ comp. Dr. Daffis Niklison\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Candela - Carella - Logrippo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBourguet Alejandro Salvador c/ Dres. Candela \u2013 Carelli y Logrippo (Conjueces Ad-hoc Mendoza)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Olivera Pastor - Casas - Cardozo Mariano",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cRodr\u00edguez Marcela (Consejera) c/Dres. Carlos Olivera Pastor \u2013 Casas y Cardozo Mariano W.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. santamarina A.",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cChavez Ponce Jos\u00e9 Luis c/Dr. Santamarina A. (Juzg. Fed. Crim. Correcc. N\u00b01 Lomas de Zamora)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Sanjuan - Mender - Cosio",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cRuiz Daniel Osvaldo y otra c/ Dres. Sanju\u00e1n \u2013 Mender y Cossio de Mercau (C\u00e1m. Fed. Tucum\u00e1n)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Guahnon Silvia",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cAndrade Monta\u00f1o Mario c/ Dra. Silvia V. Guahnon (Jueza Subrogante del Juzgado Civil N\u00ba7)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Compaired Carlos",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cFr\u00edas Leonardo c/Titular del Juzgado Federal de Jun\u00edn Dr. Compaired Carlos Rom\u00e1n\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Mosquera - Yofre - Becerra Ferrer",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cDirecci\u00f3n Regional Aduanera C\u00f3rdoba c/Dres. Mosquera \u2013 Aliaga Yofre y Becerra Ferrer\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Rodriguez Vidal Claudia",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cTejerina Britos Julieta Beatriz c/ Dra. Claudia Rodr\u00edguez Vidal (Juzg. Cont. Adm. Fed. N\u00b03)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Rodriguez Reinaldo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Fed. Apel. Rosario) \u201cRemite copia de expte. 7841 'Velazquez Luis Mar\u00eda s/ dcia. c/ Dr. Rodr\u00edguez Reinaldo\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Sanches Freytes Alejandro",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cSubsecretaria Legal del Minist. de Econom\u00eda \u2013 solicita auditor\u00eda Juzg. Fed. N\u00b02 de C\u00f3rdoba\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Oliva - Spillere",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cUrbanowicz Jorge Gaston c/ Dres. Oliva Juan \u00c1ngel y Spillere Fabi\u00e1n (Juez subrogante)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Fernandez Adela",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Com.) \u201cRemite copia de la denuncia efectuada por el Dr. Pszemiarower c/ Dra. Fern\u00e1ndez Adela\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Velasquez Enrique",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cChaya Mar\u00eda Lelia \u2013 Remite escrito de Ana Perez y Maggi Jorge c/ Dr. Vel\u00e1squez Enrique\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Garc\u00eda Mar\u00eda del Carmen",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cPiumato Julio y otro (U.E.J.N.) c/ Dra. Mar\u00eda del Carmen Garc\u00eda (Juzg. Fed. de Gral. Roca)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Pereyra Gonzalez - Endeiza - Miret",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBourguet Alejandro c/ Dres. Pereyra Gonzalez \u2013 Endeiza y Miret (Sala B C\u00e1m. Fed. De Mendoza)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Gastaldi Marta",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cRegueiro Silvia Graciela c/ Dra. Marta Susana Gastaldi (Juez Subrogante)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Parache",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "(Sec. Gral. Consejo de la Magistratura) \u201cRemite expte. CAJ 47/05 'Auditor\u00edas Juzg. Fed. de Tucum\u00e1n \u2013 s/act. Dr. Parache'\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cLobo Juan Bautista c/ titular del Juzgado Federal N\u00b01 de Tucum\u00e1n Dr. Parache Jorge\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Vergottini Mar\u00eda",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Fed. Apel. Tucum\u00e1n) \u201cRemite denuncia efectuada por el Dr. Antonio Bustamante c/ Dra. Mar\u00eda Cristina Vergottini\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Rafecas Daniel",
            "value": 8,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cAlasino Augusto Jos\u00e9 Mar\u00eda c/Dr. Rafecas Daniel Eduardo (Juz. Crim. y Correcc. Fed. N\u00b03)",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cCampora Juan Carlos c/ titular del Juzgado Crim. Correcc. Fed. N\u00ba3 Dr. Rafecas Daniel\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cComisi\u00f3n de Acusaci\u00f3n \u2013 desglose de escrito del Dr. Alasino c/ Dr. Rafecas Daniel\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cBrewer Nicholas y otro c/ titular del Juzg. en lo Crim. y Correcc. Fed. N\u00b03 Dr. Rafecas Daniel\u201d  (y acum. 340/06)",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cSarwer Daniel Ignacio c/ titular del Juzgado Criminal y Correcc. Fed. N\u00b03 Dr. Rafecas Daniel\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Lucini Policella Daniela Leda c/ Dr. Rafecas Daniel (Juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00ba3)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Acheritobehere Marta Lorena c/ Dr. Daniel E. Rafecas (tit. Juzg. Crim. Corr. Fed. N\u00ba3)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Solanet Alberto y Bosch Carlos (Asoc. Civ. Abog. Por la Just. Y la Conc.) s/ act. Dr. Rafecas D.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Comas Graciela - Ossola Dardo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCornejo Abel (Consejero) c/ Dres. Comas Graciela y Ossola Dardo (Jueces subrogantes)\u201d (Ac. 168/06 y 92/07)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Reynaldo Rodriguez",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Expte. CAJ 63/05 s/ remite informe en auditoria en Juz. Fed. N\u00ba1 de Santa Fe\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cDiez Ingrid Pamela c/ titular del Juzgado Federal N\u00b01 de Santa Fe Dr. Reinaldo Rodr\u00edguez\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Lezama",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(Corte Suprema de Just. Naci\u00f3n) \u201cRemite actuaciones en expte. R.1990.2005 s/ actuaci\u00f3n Dr. Lezana (C\u00e1m. Civ. y Com. Fed.)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Goitia Ezequiel - Rollan Ra\u00fal",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Civil) \u201cRemite expte. N\u00b0278/05 carat. 'Dra. Carm\u00e9n R. Benet s/ presentaci\u00f3n' Dres. Goit\u00eda y Rollan\u201d ",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Watehelet Marcelo - Najurieta Mar\u00eda - De las carreras Francisco - Farrel Mart\u00edn",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cVigil Mar\u00eda Cristina s/ denuncia\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Cubas Facundo",
            "value": 3,
            "children": [
                {
                    "name": "(Juzg. Nac. 1\u00b0 Inst. Crim. Inst. N\u00b024) \u201cRemite copias de lo recibido en causa 46.864 s/ actuaci\u00f3n Dr. Facundo Cubas\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cCardozo Miguel Angel c/ Dr. Facundo Cubas (Juzg. de Instrucci\u00f3n N\u00b049)",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Crim. y Correcc.) \u201cRemite copia de expte. S.A. 3461 \u2018act. remitidas por la Sala V vinc. c/ act. Dr. Facundo Cubas\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Kolliker Frers",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Com.) \u201cRemite copia de denuncia del Dr. Russo Oscar s/ actuaci\u00f3n Dr. Kolliker Frers Alfredo\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cSrabstein Jorge Horacio c/ Dr. Kolliker Frers Alfredo (Juez Comercial)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Labate Antonio",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Fed. Apel. Gral. Roca) \u201cRemite actuaciones 156/05 en autos 'Ojeda s/ actuaci\u00f3n del Dr. Labate Antonio'\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Durao Fernando",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Com.) \u201cRemite copias en causa S.4118 s/ dcia. Dra. Estevez Mar\u00eda c/ Dr. Durao Fernando (subrog)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Lopez Axel",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cDe Sosa Ascurrein Carlos Olivar c/ Dr. Lopez Axel Gustavo (Juez subrogante Ejec. Penal N\u00b03)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Serv. Penitenciario Federal U. 5 s/ rem. copia pres. int. Rodriguez Luis s/ dcia. c/ Dr. Lopez A.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Liberman Victor",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cColegio P\u00fablico de Abogados de la Cap. Fed. c/ Dr. Liberman Victor Fernando (Juzg. Civil N\u00b031)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Cordoba Susana",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cP\u00e9rez C\u00e1rrega Alejandro Jos\u00e9 c/ Dra. C\u00f3rdoba Susana Haydee\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Arecha - Ramirez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBercun Carlos Alberto c/ Dres. Arecha Mart\u00edn y Rodolfo Ramirez (Sala E Comercial)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Villagra Noro",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(Juzg. Nac. de 1ra. Inst. en lo Crim de Inst. N\u00b033) \u201cRemite copias de causa 4941/06 para invest. actuaci\u00f3n del Dr. Noro Villagra en causa 83692\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Servetti de Mejias",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBecerra Mirta Victoria c/ titular del Juzgado Civil N\u00b08 Dra. Servetti de Mejias y otros\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cCavodevilla Gladis Teresita c/ titular del Juzgado Civil N\u00b08 Dra. Servetti de Mejias\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Goitia Ezequiel",
            "value": 4,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cVergara Stella Maris c/ titular del Juzgado Civil N\u00b09 Dr. Ezequiel Goitia\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cMart\u00ednez Oscar Juan c/ titular del Juzgado Civil N\u00b09 Dr. Ezequiel Goitia.\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cGalvagno Miguel Angel c/ titular del Juzgado Civil N\u00b09 Dr. Goitia Ezequiel Ernesto\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cSegovia Marta Beatriz c/ titular del Juzgado Civil N\u00b09 Dr. Goitia Ezequiel Ernesto\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Vila de Gene Agueda",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMontarce Marcelo Antonio c/ titular del Juzg. Civil N\u00b089 Dra. Vila de Gene Agueda Rosa\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Di Noto Norma",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "(Fiscal\u00eda de investigaciones administrativas)\u201cRemite actuaciones relacionadas a la act. de la Dra. Norma Di Noto (Jueza Comercial N\u00b015)\u201d(ac. 143/07)",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cVedda Mar\u00eda Linda c/ titular del Juzgado en lo Comercial N\u00b015 Dra. Di Noto Norma Beatriz\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Ojea Quintana Julio",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBentancourt Herber Edgardo c/ Dr. Julio Ojea Quintana (Sala 'I' Civil)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Mordeglia - Argento",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cSaruba Leonor Susana c/ Dres. Mordeglia Roberto y Jorge E. Argento (Sala III Cont. Adm. Fed.)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Velazquez Enrique",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(Corte Suprema de Justicia de la Naci\u00f3n)\u201cRemite actuaciones 'Palacios Jonathan Andr\u00e9s s/ fuga de hogar' s/ act. Dr. Velazquez Enrique\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. caramelo Gustavo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cShynkarenko Viktorya c/ titular del Juzgado en lo Civil N\u00b01 Dr. Caramelo Gustavo\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Ballerini Matilde",
            "value": 4,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cRepetto Jos\u00e9 Mar\u00eda c/ titular del Juzgado en lo Comercial N\u00b024 Dra. Ballerini Matilde\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cBazan Jorge A. c/ titular del Juzgado Nacional en lo Comercial N\u00b024 Dra. Ballerini Matilde\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cAndrade Mar\u00eda Susana y otra s/ titular del Juzgado Comercial N\u00b024 Dra. Ballerini Matilde\u201d (y ac. 369/07)",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "(C\u00e1mara Nacional de Apelaciones en lo Comercial) \u201cRemite expte. S.2230/2007 s/ actuaci\u00f3n de la Dra. Matilde Ballerini (Juzg. Comercial N\u00b024)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Ca\u00f1al Diana",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMazzitelli Cristina Marcela c/ titular del Juzgado del Trabajo N\u00b074 Dra. Diana Ca\u00f1al\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Cortelezzi Beatriz - Diaz Solimine Omar - Juli\u00e1 Luis",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cTeramo F\u00e9lix Antonio s/ su presentaci\u00f3n\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. O'Reilly Mar\u00eda",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBo Jos\u00e9 Mar\u00eda y otro c/ Dra. Mar\u00eda Cristina O'Reilly (Jueza subrogante)\u201d ",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cYanov Alejandro Marcelo c/ Jueza Subrogante del Juzg. Comercial N\u00b011 Dra. O\u2019Reilly Maria C.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Gesualdi Dora",
            "value": 3,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCorado Alicia Isabel c/ Dra. Gesualdi Dora Mariana (Juez Civil)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "(Ministerio de Justicia) \u201cRemite denuncia efectuada por el Sr. Charlin Jos\u00e9 Antonio c/ Dra. Gesualdi Dora Mariana\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Maculan Sergio Luis y Garc\u00eda Defonte Ricardo c/ Dra. Gesualdi Dora (Juzg. Civil N\u00ba5)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Lucini Marcelo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cVergara Stella Maris c/ Dr. Marcelo Lucini (Juez Correccional)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Grassi Franco",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Fed. Apel. C\u00f3rdoba) \u201cRemite copias de acuerdo N\u00b035/2006 y del informe de la inspecci\u00f3n del Juzg. de La Rioja\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cProcuraci\u00f3n General de la Naci\u00f3n pone en conocimiento lo resuelto en el expte. int. M. 4398/06 s/ Dcia. c/ Dr. Grassi Franco\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Guiraldes Miguel",
            "value": 4,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cAlvarez Javier Teodoro c/ titular del Juzgado Civil N\u00b056 Dr. Guiraldes Miguel Ricardo\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cBujan Silvia Alejandra c/ Dr. Miguel Ricardo Guiraldes (Juzg. Civil N\u00b056)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cVallejos Mar\u00eda Daniela c/ titular del Juzgado Civil N\u00b056 Dr. Guiraldes Miguel Ricardo\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cMiles Mar\u00eda Patricia c/ titular del Juzgado N\u00b056 Dr. Guiraldes Miguel R.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Lijo Ariel",
            "value": 5,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGim\u00e9nez Jorge Eduardo c/ titular del Juzg. Crim. y Correcc. Fed. N\u00b04 Dr. Lijo Ariel Oscar\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cSzmukler Beinusz -adjunta denuncia recibida por correo c/ Dr. Lijo Ariel (Juez Federal)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cSarwer Daniel Ignacio c/ titular del Juzgado Crim. Y Correcc. Fed. N\u00b04 Dr. Lijo y otro\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Igolnikov Daniel Jaime s/ act. del Dr. Lijo Ariel (Juez Federal)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Lopez Juan Manuel y Oliveto Lago Paula (Dip. Nac. ) s/ act. del Dr. Lijo Ariel (Juez Fed.)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Vitale H\u00e9ctor",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(Colegio P\u00fablico de Abogados de Cap. Fed.) \u201cRemite copias en expte. 250.912 'Recabarren Hugo Segundo s/ actuaci\u00f3n Dr. Vitale H\u00e9ctor'\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Ana Mar\u00eda Perez cat\u00f3n",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Piumato Julio y Caldara Norma (UEJN) c/ Dra. Ana Mar\u00eda Perez Cat\u00f3n (Juzg. Civil N\u00ba81)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Garc\u00eda Ra\u00fal Juan Emilio",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cDeslous Juan Carlos c/ titular del Juzgado de Instrucci\u00f3n N\u00b012\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cFornelli Rodolfo Eduardo c/ tit. del Juzg. Correcc. N\u00b012 Dr. Garc\u00eda Ra\u00fal Juan Emilio\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Ternan Felipe",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBanco Macro Bansud S.A. c/ titular del Juzgado Federal N\u00b02 de Tucum\u00e1n Dr. Ter\u00e1n Felipe F.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Canicoba Corral",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBritez H\u00e9ctor Oscar c/ titular del juzgado en lo Crim. Correcc. Fed. N\u00b06 Dr. Canicoba Corral\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Crim. Correcc. Fed.) \u201cRemite copia expte. 303/07 \u2018Garrido M. (Fiscal Nac) Invest. Adm. s/ act. Dr. Canicoba Corral\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Belen Alberto",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cImparato Dora Graciela c/ Dr. Alberto Omar Bel\u00e9n (Conjuez Federal de Dolores)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Canicoba Corral Rodolfo",
            "value": 9,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cP\u00e9rez Adri\u00e1n y otra (Diputados Nacionales) c/ Dr. Rodolfo Canicoba Corral (Juez Federal)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cSilva Juan Cristian c/ Dr. Canicota Corral Rodolfo\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cCarranza Edgardo c/ titular del Juzgado Crim. y Correcc. Fed. N\u00b06 Dr. Canicoba Corral Rodolfo\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Tonelli Pablo (Consejero - Dip. Nac.) s/ Act. Dr. Canicoba Corral R. -Juz. Crim. Corr. Fed. N\u00ba6\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Suarez Enrique Omar c/ Dr. Canicoba Corral Rodolfo (Juzg. en lo Crim. y Correcc. Fed. N\u00ba6)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Lopez Juan Manuel (Diputado Nacional) s/ act. del Dr. Canicoba Corral Rodolfo (Juez Fed)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Querequeta Marta Edith c/ Dr. Canicoba Corral Rodolfo (Juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00ba6)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Sarwer Daniel s/ act. del Dr. Canicoba Corral Rodolfo (Juez Federal) y otra\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Sarwer Daniel Ignacio c/ Dr. Canicoba Corral Rodolfo (Juez Federal)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Lopez Luis",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cToledo Angel Jesus (Juez Fed.) remite act. s/ la conducta del Dr. Luis E. L\u00f3pez (juez)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Olivera Pastor",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Fed. de Apel. de Salta) \u201cRemite copia de denuncia efectuada por el Sr. Roberto P\u00e9rez c/ Dr. Olivera Pastor (Juez Sub.)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Crotto Mar\u00eda",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cRighi Ricardo c/ titular del Juzgado en lo Criminal de Instrucci\u00f3n N\u00b01 Dra. Crotto Mar\u00eda\u201d (Ac. 21/07)",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Crim. y Correcc.) \u201cRemite expte. 3439 'Alberto Salvador Gentile s/ present. respecto de la Dra. Crotto Mar\u00eda\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Wilde - Matera",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCaimi Gabriela Beatriz c/ integrantes de la Sala J Civil Dres. Wilde \u2013 Mattera y otros\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. parache Jorge",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cPonce Ram\u00f3n Eduardo c/ titular del Juzgado Federal N\u00b01 de Tucum\u00e1n Dr. Parache Jorge R.\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cVillagra Vicente Daniel c/ titular del Juzgado Federal N\u00b01 de Tucum\u00e1n Dr. Parache Jorge\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Gude Ram\u00f3n - Fernandez Juan",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCaferra Vicente c/ Dres. Gude Ram\u00f3n \u2013 Juan Carlos Fern\u00e1ndez Madrid y otro\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Novile Susana",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(Ministerio de Justicia) -Remite copia de denuncia del Sr. Neira Luis c/ Dra. Novile Susana (Juez Subrogante)\u201d ",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Jimenez Montilla Carlos",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cPereira Duarte Luis Enrique c/ Dr. Jim\u00e9nez Montilla Carlos (T.O.C.F. de Tucum\u00e1n)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Onofre Alvarez Osvaldo",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCort\u00e9s Maximo c/  titular del Juzgado Civil n\u00b049 Dr. Osvaldo Onofre Alvarez\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cVillena Aragon Julia c/ Dr. Osvaldo Onofre Alvarez (Juzgado Civil N\u00b049)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Mender Ra\u00fal - Sanjuan Ricardo - Wayar Ernesto - Cossio De Mercau - Fernandez Graciela",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cPiumato Julio y  Minella Carlos (UEJN) c/  integrantes de la C\u00e1m. Fed. de Apel. de Tucum\u00e1n\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Portela - Falcone - Parra",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Fed. Apel. Mar del Plata) \u201cRemite act. \u2018Gustavo Demarchi s/ dcia. c/ Dres. Portela Mario \u2013 Falcone Roberto y Parra Nestor\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Fernandez orozco - Blazquez - Duprat",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(Servicio Penitenciario Federal) \u201cRemite denuncia de Torres Gerardo O. c/ Dres. Fern\u00e1ndez Orozco \u2013 Bl\u00e1zquez y Duprat\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Lopez Biscayart",
            "value": 3,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. de Apel. en lo Penal Econ\u00f3mico) \u201cRemite copia de denuncia efectuada por el Dr. Carlos Mar\u00eda Negri c/ Dr. L\u00f3pez Biscayart.\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cP\u00e9rez Carrega Alejandro c/ titular del Juzgado Penal Tributario N\u00b01 Dr. L\u00f3pez Biscayart\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cFernandez Anibal (Ministro del Interior) c/ Dr. Lopez Biscayart (Juez Penal Tributario N\u00b01)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Caunedo Fernando Mario",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cFundaci\u00f3n Servicio Paz y Justicia c/ Dr. Fernando Mario Caunedo (Juez de Instrucci\u00f3n)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Torres Sergio",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(Juzg. Nac. Prim. Inst. Crim. Inst. N\u00ba24) \u201cRemite testimonios en causa 50406/02 s/ act. Del Dr. Sergio Gabriel Torres\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Veron Beatriz",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cHaikel Mohamed c/ titular del Juzgado en lo Civil N\u00b068 Dra. Beatriz Alicia Veron\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Parada Susana",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCardozo Miguel Angel c/ Dra. Susana Parada (Jueza Subrogante de Instrucci\u00f3n N\u00b025)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Perez caton Ana Mar\u00eda",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cHendrickse Cristian Carlos E. c/ Dra. Ana Mar\u00eda P\u00e9rez Cat\u00f3n (Jueza Civil N\u00b081)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres.Miralles Julio - Duran Alberto - Gabino Ziulu Adolfo - ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMinisterio de Econom\u00eda y Producci\u00f3n c/ int. de la Just. de La Plata Dres. Miralles y otros\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Feijoo Claudio- Sanso Geronimo - Mizrahi Mauricio",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cZarate Edith (Pta. De la Asoc. Civ. El Amanecer de los Cartoneros) c/ Dres. Feijoo \u2013 Sanso y otro\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Vazquez Acu\u00f1a - Huarte Petite - Salas",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCarnevale Gustavo Alejandro c/ Dres. Vazquez Acu\u00f1a \u2013 Huarte Petite y otro (T.O.C. N\u00b01 Cap.)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Carminatti Gladis Adriana",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cLopez Estella Maris c/ Dra. Gladis Adriana Carminatti (Jueza Subrogante Civil N\u00ba77)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cUsenki Dora Haydee c/ Dra. Gladys Adriana Carminati (Jueza Subrogante Civil N\u00b077)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Caro Ruben",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMendoza Orgaz Nelson c/ Dr. Caro Rub\u00e9n (Juzg. Fed. de Zapala \u2013 Neuqu\u00e9n)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Morando Juan - Catardo Luis - Lezcano Roberto - ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(Cuerpo de Auditores Judiciales) \u201cRemite denuncia de los Dres. Morteo Luisa y Devesa Jorge s/ dcia. c/ Justicia del Trabajo\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Chediek - Rengel Mirat",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "Daponte Jorge Luis c/ Dres. Carlos Mariano Chediek \u2013 Carlos Alberto Rengel Mirat y otro\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. falcone Roberto Atilio",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cFalcone Roberto Atilio (T.O.C.F. de Mar del Plata) s/ su presentaci\u00f3n\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Flah Lili",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cComisi\u00f3n Nacional c/ la inseguridad \u2013 Remite denuncia de la Sra. Curdi c/ Juzg. Civ. N\u00b090\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. De Preindlsperg",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "(c\u00e1m. Nac. Apel. En lo Civil) \u201cRemite expte. 74/06 \u2018Dr. Reynaldo Romero s/ dcia. c/ Juzgado Civil N\u00ba99 Dr. De Preindlsperg\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Civil) \u201cRemite copia de expte. 308/06+ \u2018DRa. Claudia A. Sebouhdanian c/ Luis De Preindlsperg\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Abou Assali de Rodriguez",
            "value": 5,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. nac. de apel. en lo Civil) \u201cRemite expte. 113/06 'Claudio E. Mamud c/ Dra. Abou Assali de Rodr\u00edguez (Juzg. Civil N\u00b026)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Civil) \u201cRemite expte. 136/06 \u2018Nicolasa Mar\u00eda Petrotti s/ dcia. c/ Dra. Abou Assali de Rodr\u00edguez\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Civil) \u201cRemite expte. 344/06 'Dr. Osvaldo Romano c/ Dra. Abou Assali de Rodr\u00edguez (Jueza Civil N\u00b026)\u201d (ac. 98/07 y 115/07)",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Civil) \u201cRemite expte. 269/07 \u2018Sr. Horacio R. Biasotti s/ dcia. c/ civ. N\u00b026 Dra. Abou Assali de Rodr\u00edguez\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cBonifati Hugo Antonio c/ titular del Juzgado Civil N\u00b026 Dra. Abou Assali de Rodr\u00edguez\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Rodriguez Jorge",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cLuna Carlos Fabi\u00e1n c/ Dr. Rodr\u00edguez Jorge E. (Juzg. Fed. en lo Crim. y Correcc. N\u00b02 de Mor\u00f3n)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Perez Cat\u00f3n Ana",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBaima Hector Alejandro c/ titular del Juzgado Civil N\u00b081 Dra. Ana Mar\u00eda P\u00e9rez Cat\u00f3n\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cHarari Adolfo David c/ titular del Juzgado Civil N\u00b081 Dra. Ana Mar\u00eda Perez Cat\u00f3n\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Salas Luis - Petite Alberto - Vazquez Acu\u00f1a Mart\u00edn",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCrescia Ernesto Omar c/ Dres. Luis Salas \u2013 Alberto Petite y Mart\u00edn Vazquez Acu\u00f1a\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Fedraini Pablo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cColegio P\u00fablico de Abogados de la Cap. Fed. c/ Dr. Gallegos Fedriani Pablo (Sala V Cont. Adm.)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Reinaldo Rodriguez",
            "value": 3,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cRam\u00f3n Eduardo Alberto c/ titular del Juzgado Federal N\u00ba1 de Santa Fe Dr. Rodr\u00edguez Reinaldo\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cConti Diana \u2013 remite presentaci\u00f3n de la Sra. Eva E. Venzo Muhn c/ Dr. Rodr\u00edguez Reinaldo R.",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Assef Alberto Emilio c/ Dr. Reinaldo Ruben Rodriguez (Juzg. Fed. N\u00ba1 de Santa Fe)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Ubiedo Carmen",
            "value": 4,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMikhno Oleg c/ titular del Juzgado Civil N\u00b095 Dra. Carmen Ubiedo y otros\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cBegher Carlos Alfredo c/ titular del Juzgado Civil N\u00b095 Dra. Carm\u00e9n Ubiedo\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cGauna Isabel c/ titular del Juzgado Civil N\u00b095 Dra. Carmen Nelida Ubiedo\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cCastronuovo Ernesto Hugo c/ titular del Juzg. Civil N\u00b095 Dra. Ubiedo Carmen Nelida\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Pestalardo Silvio",
            "value": 4,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMurdoch Carlos Enrique c/ titular del Juzgado Civil N\u00ba4 Dr. Pestalardo Silvio Pablo\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cUrey Trigo Mario c/ titular del Juzgado Civil N\u00b04 Dr. Pestalardo Silvio Pablo\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201c\u00c1lvarez Javier Teodoro c/ titular del Juzgado Civil N\u00b04 Dr. Pestalardo Silvio Pablo\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cDeslous Juan Carlos c/ titular del Juzgado en lo Civil N\u00b04 Dr. Pestalardo Silvio\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Zucarino Guillermo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cRamos Padilla Juan Mar\u00eda y otros c/ titular del Juzgado Civil N\u00b040 Dr. Zuccarino Guillermo\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Teran Felipe",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cPereira Duarte Luis Enrique \u2013 remite dcia. an\u00f3nima c/ Dr. Teran Felipe Federico\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Degiorgis Roberto",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cSubira Jaime c/ Dr. Degiorgis Carlos Roberto (Juez Civil Sala K)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Ballestero",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Crim. y Correcc. Fed.) \u201cRemite actuaciones en causa 23722 'Inc. de Apel. de Enrique J. Piana s/ act. Dr. Ballestero'\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Jimenez Pablo - Tazza Osvaldo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cPortela Mario Alberto \u2013 Falcone Roberto A. y Parra N\u00e9stor Rub\u00e9n s/ su presentaci\u00f3n\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Leiras Adriana",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(Com. De Acusaci\u00f3n) \u201cRemite nota del Dr. Szmukler Beinusz s/ dcia. c/ Dra. Leiras Adriana\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. carrasco Quintana V\u00edctor",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(Cuerpo de Aud. Jud.- Cons. Mag.) \u201cRemite denuncia de la Sra. Clyde B. Serra c/ Dr. Carrasco Quintana Victor\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Molinari Guillermo",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cTurk C\u00e9sar E. (Conjuez) c/ Dr. Guillermo Daniel Molinari (Juez Subrogante) de Stgo. del estero\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cRemite denuncia del Dr. Diego Leonardo Lindow c/ Dr. Guillermo Daniel Molinari (Juez Subrog.)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Dominguez Carlos",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Civil) \u201cRemite expte. 115/06 'Javier Lopez Zavaleta s/ Dcia. c/ Juzg. Civil N\u00b097 Dr. Dominguez Carlos\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Nocetti de Ageleri - Amabile Cibils",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(Cuerpo de Aud. Jud. \u2013 Cons. Mag.) \u201cRemite expte. CAJ 13/06 \u2018Navarro Norma s/ dcia. c/ Dres. Nocetti de Angeleri y Amabile Cibils\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Mitchell Gustavo - Fegoli Juan - David Pedro",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBritez H\u00e9ctor Oscar c/ Dres. Mitchell Gustavo \u2013 Fegoli Juan y David Pedro (Casaci\u00f3n Penal)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Palmaghini",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCh\u00e1vez Jorge Alberto c/ titular del Juzgado de Instrucci\u00f3n N\u00b014 Dra. Palmaghini (Subrog)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cGorrini Rossanna del Carmen c/ Dra. Fabiana Emma Palmaghini (Jueza Subrogante)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Federico Cecilia",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cSanjurjo Baltasar Alberto c/ titular del Juzg. Civil N\u00b094 Dra. Cecilia Yolana Federico\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Garc\u00eda Berro - Lopez Biscayart - Hornos - Repetto",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cValles Mar\u00eda Eugenia E. c/ Dres. Garcia Berro L\u00f3pez Biscayare \u2013 Hornos \u2013 Repetto y otros\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. D\u00edaz Cabral Marcelo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(Servicio Penint. Fed.) \u201cRemite denuncia efectuada por el Sr. Lena ag\u00fcero Luis Pablo c/ Dr. D\u00edaz Cabral Marcelo\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. rago Gallo Leopoldo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Fed. Apel. Mendoza) \u201cRemite copia expte. P-487/06 'Mestre Brizuela s/ Dcia. c/ Dr. Rago Gallo Leopoldo'\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Diaz Silvia - Prada Errecart Miguel",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cLeoni Hilda Hayd\u00e9e s/ su presentaci\u00f3n\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Ferreiro Pella Carlos",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "(Ministerio de Justicia) \u201cRemite carpeta 7543/06 'Remite dcia. an\u00f3nima c/ Dr. Ferreiro Pella Carlos Alberto'\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cSalvatore Carlos Alberto c/ Dr. Carlos Alberto Ferreiro Pella (Juez Fed. de Lomas de Zamora)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Candela Walter",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "Levene Ricardo (Nieto) c/ Dr. Candela Walter Jos\u00e9 (Juez Subrogante)\u201d (y ac. 133/07)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Cebeiro Jorge",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cFont Fernando Miguel c/ Dr. Cebeiro Jorge A. (Juez Subrogante)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Salva Federico",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cModesta Juan c/ titular del Juzgado Criminal de Instrucci\u00f3n N\u00b034 Dr. Salv\u00e1 Federico\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Geiler Ruth ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cLlanos Mar\u00eda D. c/ Dra. Ruth Geiler (Jueza subrogante del Juzg. en lo Correccional N\u00b08)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Racedo Mario",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMorton Otto Raul c/ Dr. Mario Agustin Racedo (Juez Sub. del Juzg. Fed. N\u00b02 de Tucum\u00e1n) y otro\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Simari Virginia",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cLafuente Edgardo Hugo c/ titular del Juzgado Civil N\u00b075 Dra. Virginia Simari\u201d (ac. 49/07)",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Lifischitz Alejandra c/ Dra. Virginia Simari (Juzgado Civil N\u00ba75)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Ponce Roberto",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cPetryna Oleksandr c/ titular del Juzgado de Instrucci\u00f3n N\u00b023 Dr. Ponce Roberto Oscar\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Galli - Uslenghi",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Cont. Adm. Fed.) \u201cRemite copia en causa 40.159/05 'El Palanco S.A. c/ Y.P.F.  s/ Act. Dres. Galli \u2013 Uslenghi'\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Ferro Jorge",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cScarimbolo Mart\u00edn c/ Dr. Jorge Ferro (int. C\u00e1mara Federal de Apel. de Mar del Plata)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Biesa Alberto Hector c/ act. del ex Juez Dr. Jorge Ferro\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Giacobbino de Luca",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cLugo Walter Agustin c/ Integrantes del T.O.C. N\u00b029 Dra. De Luca Giacobiniy otro\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Ricotta Demby - Avrutin Suarez ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(Cuerpo de Aud. Jud. - Cons. Mag.) \u201cRemite Dcia. de la Sra. Ramirez Mercedes V. c/ Dres. Ricotta Denby \u2013 Avrutin Suarez y otro\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Zelaya Luis",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cParise Antonio Jos\u00e9 Pablo c/ Dr. Luis Alberto Zelaya (tit. del Juzg. de Instrucc. N\u00b013)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Garc\u00eda de la Torre",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMeza Caballero Jos\u00e9 Andr\u00e9s c/ titular del Juzg. De Instrucc. N\u00b043 Dr. Garc\u00eda de la Torre\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Bunge Campos Luis - Nocetti de Angeleri Mar\u00eda",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cSilva Garreton Martin y otro c/ Dres. Luis M. Bunge Campos y Mar\u00eda Nocetti de Angeleri\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Alberto Priero Narvaez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cTornese Rosa Carmen c/ Dr. Primero Narvaez Alberto Jorge (Juez Civil)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Gorostiaga",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cSilva Juan Cristian c/ titular del Juzgado Criminal de Instrucci\u00f3n N\u00b02 Dr. Gorostiaga\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Dupou Luis Alberto",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(Cuerpo de Aud. Jud. - Cons. Mag.) \u201cRemite Denuncia efectuada por la Sra. Blanca A. Cuende c/ Dr. Dupou Luis Alberto (Juez Civil)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Costabel Nestor",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cSgro. Genaro c/ Dr. Nestor Guillermo Costabel (Juez Subrogante)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Vigliani Horacio",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMayo Marcos c/ Dr. Horacio Vigliani (Int. de la Sala I C\u00e1m. Crim. y Correcc. Fed.) y otro\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Ver\u00f3n Beatriz ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCastillo Linch Carlos Alberto c/ titular del Juzgado Civil N\u00b068 Dra. Ver\u00f3n Beatriz Alicia\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Uslenghi - Galli - Otero",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGalzerano Domingo c/ Dres. Uslenghi \u2013 Galli y Otero (Int. Sala IV Cont. Adm. Fed.)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cGalanternik Rafael Adolfo c/ Dres. Uslenghi Alejandro \u2013 Otero Luis y Galli Guillermo\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Ize Alberto",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cSosa Graciela Alicia c/ Dr. Alberto Ize (Juez Subrogante Juzg. Fed. Seguridad Social N\u00b03)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cVignolles Mar\u00eda del Carmen c/ tit. del Juzg. Federal de la Seg. Social N\u00b09 Dr. Ize Alberto\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Decaria Hugo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cTalevi Rodrigo Hern\u00e1n c/ Dr. Hugo Fabian Decaria (Juez Subrogante Instrucc. N\u00b020)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Torterola Beatriz",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cPiumato Julio Juan y otra (UEJN) c/ Dra. Beatriz Elsa Torterola (Juzg. Fed. de Necochea)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Cavallo Gabriel",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cV\u00e1zquez Adolfo Roberto c/ Dr. Cavallo Gabriel (int. de la Sala I de la C\u00e1m. Crim. Correcc. Fed.)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Li Rosi Ricardo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGarcia Eduardo Antonio y otra c/ titular del Juzgado Civil N\u00b054 Dr. Li Rosi Ricardo\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Lopez Crespo Silvia",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cOliva Zelada Obed c/ Dra. Silvia L\u00f3pez Crespo (Jueza Subrogante de Instrucci\u00f3n N\u00b017)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cBenard Francisco c/ titular del Juzgado de Instrucci\u00f3n N\u00b040 Dra. L\u00f3pez Crespo Silvia\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Diaz Silvia -Caramelo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBoero Dora Patricia c/ Dres. Silvia Adriana D\u00edaz \u2013 Caramelo (jueces civiles) y otros\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Schiffrin Leopoldo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cDuran Alberto Ram\u00f3n y Compaired Carlos Rom\u00e1n c/ Dr. Leopoldo H. Schiffrin\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Daniel Rafecas",
            "value": 8,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cSilva Juan Cristian c/ Dr. Rafecas Daniel (Juzg. Crim. y Correcc. Fed. N\u00b03)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cMonner Sans Ricardo s/ actuaci\u00f3n del Dr. Daniel Rafecas (Juez Federal)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cCarrizo Ana Carla (Diputada Nacional) c/ Dr. Rafecas Daniel Eduardo (Juez Federal)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Wolf Waldo c/ Dr. Rafecas Daniel Eduardo (Juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00ba3)",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cM\u00e1rques Iraola Eduardo c/ Dr. Rafecas Daniel Eduardo (Juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00ba3)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cCunha Ferre Mar\u00eda Marta c/ Rafecas Daniel Eduardo (Tit. Juzgado Federal N\u00ba3)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Malamud Hugo Isaac Mendel c/ Dr. Rafecas Daniel Edaurdo (Juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00ba3)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Lucini Policella Daniela Leda c/ Dr. Rafecas Daniel (Juez Federal)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Suarez Araujo",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cKennedy Norma Bremilda c/ Dr. Suares Araujo (Juzg. Fed. Crim. y Correcc. N\u00b02 de San Mart\u00edn)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Fed. Apel. San Mart\u00edn) \u201cRemite expte. 3106/06 \u2018en autos Badano H\u00e9ctor Agustin s/ inf. 24769 c/ Dr. Suarez Araujo\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Chomer Hector",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cAnabia Mario Eduardo c/ titular del Juzgado en lo Comercial N\u00b010 Dr. Chomer Hector\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Preindlsperg",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Civil) \u201cRemite expte. 232/06 'Dr. Pablo Oscar Fern\u00e1ndez s/ dcia. c/ Juzg. Civil N\u00b099 Dr. De Preindlsperg'\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Vassallo Mar\u00eda Gabriela",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cG\u00f3mez Elisa Nilde c/ Dra. Mar\u00eda Gabriela Vassallo (Juez Subrogante del Comercial N\u00b01)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Juan Esteban Maqueda",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Lemos Ana Laura y otros c/ DR. Juan esteban Maqueda (Juez Federal de San Luis)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Madue\u00f1o Guillermo Rafael c/ titular del Juzg. Federal de San Luis Dr Maqueda Juan Esteban\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Pinto Silvia",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cPojmaevick Nerina Claudia y otros c/ titular del Juzgado del Trabajo N\u00b037 Dra. Pinto Silvia\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Delgado Sergio - TOC 30",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cEscudero Roberto Franklin c/ integrantes del T.O.C. N\u00b030 y Dr. Delgado Sergio (Juez)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Biotto Mar\u00eda",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cPerez Membrade Laura Leonor c/ Dra. Mar\u00eda Alejandra Biotti (Jueza Subrogante)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Smuclir Gustavo Alberto",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCorzo Mar\u00eda Gabriela c/ titular del Juzgado Civil N\u00b085 Dr. Gustavo Alberto Smuclir\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Amabile Cibils Gabriela",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cFornelli Rodolfo Eduardo c/ Dra. Amabile Cibils Graciela (Jueza Civil)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cDenuncia an\u00f3nima c/ Dra. Mar\u00eda Amabile Cibils (Jueza Civil N\u00b0105)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Virgilio Palud",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCavanagh Crist\u00f3bal Ricardo (Fiscal Federal) c/ Dr. Virgilio Palud (Juez Subrogante)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Filipuzzi Mirta",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMontiel Melillan Elvira c/ titular del Juzgado Federal de Viedma Dra. Filipuzzi Mirta Susana\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Carcamo Estela - Chamot Armando",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cJusto Gustavo Fabian c/ Dres. Carcamo Estela \u2013 Caami\u00f1a Mar\u00eda y Chamot Armando c/ T.O.C. N\u00b018\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Chavez R.",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cJavier Horacio c/ titular del Juzgado Federal en lo Crim. y Correcc. de Posadas Dr. Ch\u00e1vez R.\u201d (Ac. 8/07)",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cBellinzona Fabian Emilio c/ titular del Juzg. Fed. en lo Crim.  Correcc. de Posadas Dr. Chavez\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Portela Mario",
            "value": 3,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Fed. Apel. de Mar del Plata) \u201cRemite denuncia efectuada por el Dr. Gustavo Demarchi c/ Dr. Mario Alberto Portela\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Fed. Apel. Mar del Plata) \u201cRemite copia de denuncia efectuada por la Dra. Carolina Villarino c/ Dr. Portela Mario\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Gonz\u00e1lez Marina Andrea c/ Dr. Portela Mario Alberto (INT TOCF de Mar del Plata)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Di Renzi Luis - Gordo Guillermo - Madue\u00f1o Guillermo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGarona Jos\u00e9 Ignacio c/ Dres. Di Renzi Luis \u2013 Gordo Guillermo y  Madue\u00f1o Guillermo\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Cornejo Abel",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMonta\u00f1ez Cesar y otra c/ titular del Juzgado Federal N\u00b01 de Salta Dr. Abel Cornejo\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Beneventano Mar\u00eda",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBustillos Abel c/ titular del Juzgado Civil N\u00b014 Dra. Beneventano Mar\u00eda Sira\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cHuirse Bellina Jorge Alberto c/ Juzgado en lo Civil N\u00b086 Dra. Beneventano Ana (Jueza Sub.)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Acosta Ra\u00fal",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCedr\u00fan Guti\u00e9rrez Jos\u00e9 Bibiano c/ titular del Juzgado Federal de San Rafael Dr. Acosta Ra\u00fal\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "(Cuerpo de Aud. Jud. - Cons. Mag.) \u201cRemite Denuncia efectuada por la Se\u00f1ora Ana Aubel c/ Dr. Ra\u00fal H\u00e9ctor Acosta (Juez Federal)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Damarco Hector . Garz\u00f3n de Contegrand Mar\u00eda",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cReal Luis Fernando c/ Dres. Jorge Hector Damarco y Garz\u00f3n de Contegrand Mar\u00eda Ines\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Barreiro Rafael",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCalori Otmar Daniel c/ titular del Juzgado en lo Comercial N\u00b018 Dr. Barreiro Rafael\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Vitale H. ",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. en lo Comercial) \u201cRemite copia de denuncia efectuada por Boffa Mirta c/ Juzgado Comercial N\u00b04 Dr. Vitale H. \u201c",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Comercial) \u201cRemite expte. S.1519/2007 \u2018Barbaro Francisco (Visepres. de Roelimar S.A. s/ act. Dr. Vitale H.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Servini de Cubria Mar\u00eda",
            "value": 3,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGutierrez Roberto Julian y otro c/ Dra. Mar\u00eda Romilda Servini de Cubria (Juez Federal)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cMussa Juan Ricardo c/ Dra. Servini de Cubr\u00eda Mar\u00eda Romilda (Jueza Federal)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cArtiga Marina Beatriz c/ titular del Juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00b01 Dra. Servini de Cubr\u00eda\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Iermini Alicia",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cSanseverino Nicol\u00e1s Cesar c/ Dra. Alicia M. Iermini  (Juzg. Instrucc. N\u00b048)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cCorzo Mar\u00eda Gabriela c/ titular del Juzgado de Instrucci\u00f3n N\u00b048 Dra. Alicia Mercedes Iermini\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Gesualdi Dora",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cTurco Norma Beatriz c/ titular del Juzgado Civil N\u00b05 Dra. Dora M. Gesualdi\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Fern\u00e1ndez Zurita Mar\u00eda",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Civil) \u201cRemite copias de expte. 330/06 'Sr. Jos\u00e9 Miguel Caricati y otra c/ Dra. Fernandez Zurita Mar\u00eda\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Casals Jos\u00e9 Luis",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBustos Sergio Alejandro y otro c/ Dr. Jos\u00e9 Lu\u00eds Casals (Juez Federal de Posadas)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Ba\u00f1os Julio Alberto",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCu\u00f1arro M\u00f3nica (Fiscal Nacional en lo Crim. de Instrucci\u00f3n) c/ Dr. Ba\u00f1os Julio Alberto\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. salva Federico",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "Carre\u00f1o Gerardo c/ titular del Juzgado de Instrucci\u00f3n N\u00b034 Dr. Salva Federico y otros\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Gonzalez Ferrari Gustavo",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMutuverria Christian Walter c/ Dr. Gonzalez Ferrari Gustavo (Ejecuci\u00f3n Penal N\u00b02)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cRodr\u00edguez Garc\u00eda Pablo Rub\u00e9n c/ titular del Juzg. de Ejec. Penal N\u00b02 Dr. Gonz\u00e1lez Ferrari\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Nicolaris",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Civil) \u201cRemite expte. 321/06 \u2018Dra. Vivian F. Steimberg s/ dcia. c/ Juzgado Civil N\u00b012 Dra. Nicolaris\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Carbone Edmundo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Civil Com. Fed.) \u201cRemite copia de expte. 2707/06 Dr. Juan Mar\u00eda Finazzi s/ dcia. c/ Dr. Carbone Edmundo\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Torti Roberto",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Civil y Com. Fed.) \u201cRemite copia de expte. 2705/06 'Pargament Mariasch Javier s/ dcia. c/ Dr. Torti Roberto\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra.Iturbe de Garc\u00eda Chafuen",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cSosa Carlos y otro c/ titular del trabajo N\u00b080 Dra. Iturbe de Garc\u00eda Chafuen\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Piedrabuena Daniel",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cRizzo Juan Nino c/ titular del Juzgado Federal de La Rioja Dr. Piedrabuena Daniel Rub\u00e9n\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cMaldonado Alfredo Eveluio c/ Dr. Daniel Herrera Piedrabuena (Juez Subrogante de La Rioja)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Cattani Horacio - Irurzun Mart\u00edn - Luraschi Eduardo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMeller Eduardo Daniel c/ Dres. Cattani Horacio \u2013 Irurzun Mart\u00edn y Luraschi Eduardo\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Gonz\u00e1lez Balcarce Santiago",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cScopel Ana Leonor c/ Dr. Santiago Gonz\u00e1lez Balcarce (Juez Subrogante Civil)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. castellano Alejandro",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cColegio de Abogados Dep. Jud. de Mar del Plata \u2013 Remite dcia. Dr. Talarico c/ Dr. Castellano A.\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cEscudero Eduardo Ram\u00f3n y otros c/ titular del Juzg. Fed. N\u00b01 de Mar del Plata Dr. Castellano\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Campos Fillol Adolfo",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCozzi Eugenio Horacio c/ Dr. Adolfo Campos Fillol (Juez Subrogante  Civil N\u00b079)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cAlonso Carlos Emiliano c/ Dr. Campos Fillol Adolfo (Juez Subrogante Civil N\u00b079)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Rodriguez Luis ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMaita Silvia Viviana c/ titular del Juzgado de Instrucci\u00f3n N\u00b011 Dr. Rodriguez Luis y otro\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dras. Wilde Zulema - Mattera Marta",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cDaponte Jorge Luis c/ Dres. Wilde Zulema Delia y Mattera Marta del Rosario (Sala 'J' Civil)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Estevez Santos Rom\u00e1n",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cStornelli Carlos Ernesto (Fiscal Federal) c/ Dr. Diego Santos Rom\u00e1n Est\u00e9vez (Conjuez)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Alvarez Alicia",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cDeferrari Carlos Hern\u00e1n c/ titular del Juzgado Civil N\u00b028 Dra. Alvarez Alicia Beatriz\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cDelgado Pe\u00f1alver Oscar c/ titular del Juzgado Civil N\u00b028 Dra. Alvarez Alicia  Beatriz\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Kazakevich Fernando",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGranillo Gustavo O. c/ Dr. Fernando Kazakevich (Juez Subrogante de Comodoro Rivadavia)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Chavez Claudio",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cR\u00edos H\u00e9ctor Ricardo c/ titular del Juzgado Fed. de Posadas Dr. Ch\u00e1vez Claudio y otros\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Rodriguez Juan Pablo",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCapurro Enrique Alberto c/ Dr. Rodr\u00edguez Juan Pablo (Juez Civil)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cDe Palma Jorge Pablo (Pte. De American Tracer S.A.) c/ Dr. Rodr\u00edguez Juan Pablo (Juez Civil)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Imbrogno Alfredo ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cRicharte Juan Jos\u00e9 c/ Dr. Imbrogno Alfredo J. (Integrante del T.O.C. N\u00b025 de la Cap. Fed.)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Facciutto Omar ",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cL\u00f3pez Carlos Alcides c/ titular del Juzgado Correccional N\u00b01 Dr. Facciuto Omar Alberto\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cBolfson Graciela Susana c/ titular del Juzgado Correccional N\u00b01 Dr. Facciuto Omar y otra\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Ballestero Jorge",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Crim. Correcc. Fed.) \u201cRemite expte. A.A. 298/06 \u2018Dr. Virgilio Loicacana s/ dcia. Dr. Ballestero Jorge (Juez Federal)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cCarranza Edgardo c/ titular del Juzgado Crim. y Correcc. Fed. N\u00b02 Dr. Ballestero Jorge Luis\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Bento walter",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBressi Escalante Ra\u00fal Daniel c/ titular del Juzg. Fed. N\u00b01 de Mendoza Dr. Bento Walter\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cUrrut\u00eda Juan Carlos c/ titular del Juzgado Federal N\u00b01 de Mendoza Dr. Bento Walter\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Guillermo Montenegro",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMantovani Eduardo Jos\u00e9 c/ titular del Juzgado Crim. Correcc. Fed. N\u00b07 Dr. Montenegro Guillermo\u201d (ac. 460/06)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Sarmiento Mar\u00eda",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cDe Virgilis Mart\u00edn Ignacio c/ titular del Juzg. Cont. Adm. Fed. N\u00b011 Dra. Sarmiento Mar\u00eda\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Cattucci - Bisordi - Madue\u00f1o",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cWebster John Godfrey y otros c/ Dres. Bisordi \u2013 Catucci y Madue\u00f1o (Sala I Casaci\u00f3n Penal)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Crotto M.",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGey Marcelo Santiago c/ titular del Juzgado Criminal de Instrucci\u00f3n N\u00b01 Dra. Crotto M.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Insua Juan Carlos",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGago Angel c/ Dr. Juan Carlos Insua (Juez Subrogante del Civil N\u00b050)\u201d (y ac. 96/07)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Lesch Mar\u00eda Fernanda",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMassara Salvador c/ Dra. Mar\u00eda Fernanda Lesch (Jueza Subrogante del Juzgado Comercial N\u00b026)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Lopez Jorge",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cSilva Juan c/ Dr. Jorge L\u00f3pez (Juez Subrogante de Instrucci\u00f3n)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Crim. Y Correcc.) \u201cRemite copia en S.A. 3441 \u2018Peluca Antonio A. s/ dcia. c/ Juzg. Instrucc. N\u00b030 Dr. L\u00f3pez Jorge\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Miguel Medina",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Mazzone Liliana c/ titular del Juzgado Federal N\u00ba2 de Salta Dr. Medina Miguel Antonio\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Arroyo Sandra",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cD\u2019Elia Luis Angel c/ tit. Del Juzgado Fed. Crim. Y Correcc. N\u00b01 de San Isidro Dra. Arroyo\u201d ",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Lopez Susana Wilma",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGPS Localizations S.A. c/ titular del Juzgado de Instrucci\u00f3n N\u00b038 Dra. L\u00f3pez Susana Wilma\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Muleiro",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBarzalo Omar Hector c/ titular del Juzgado Fed. N\u00b05 de la Seg. Social Dra. Muleiro y otros\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Corach Gregorio - Scotti Hector",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cSabba Perla Nallat c/ Dres. Gregorio Corach y Hector J. Scotti (Sala X del Trabajo)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Fernandez Mar\u00eda Beatriz",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cPiumato Julio y otro (UEJN) c/ Dra. Mar\u00eda Beatriz Fern\u00e1ndez (int. C\u00e1m. Fed. Resistencia)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Fognini Daniel",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. de Apel. en lo Civil) \u201cRemite expte. 280/06 'Dra. Mar\u00eda Teresa Frete s/ dcia. c/ Juzg. Civil. N\u00b059 Dr. Fognini Daniel\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Montenegro Guillermo",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cColegio P\u00fablico de Abogados de la Capital Federal c/ Dr. Montenegro Guillermo (Juez Fed)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cSanchez Ricardo c/ Dr. Montenegro (Juez Fed)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Ferrari Gonzalez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCiasullo Sebasti\u00e1n Alberto y otra c/ tit. Del Juzg. Ejecuci\u00f3n Penal N\u00b02 Dr. Gonz\u00e1lez Ferrari\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Marquez Luis Mar\u00eda",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cDaneri Pe\u00f1aloza Liliana del Rosario c/ Dr. Luis Mar\u00eda Marquez (Juzg. Civ. Com. Fed. N\u00b0/)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Grecco Carlos - Argento Jorge",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cChristensen Mauricio c/ Dres. Grecco Carlos \u2013 Argento Jorge (int. C\u00e1m. Cont. Adm. Fed.)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Reynoso Ra\u00fal ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cDesglose de la presentaci\u00f3n de la Dra. Cervera c/ Dr. Reynoso Ra\u00fal \u2013 en expte.. 230/05\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Durao  ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cAlvarez Nestor Liber c/ titular del Juzgado Comercial N\u00b05 Dr. Durao (Juez Subrogante)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Rafael Barreiro ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cV\u00e1zquez Natalia Elizabeth y otro c/ titular del Juzgado Comercial N\u00b018 Dr. Barreiro Rafael\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Solves Mar\u00eda Cristina",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cPenacino Gustavo Adolfo c/ titulardel Juzgado del Trabajo N\u00b039 Dra. Mar\u00eda Cristina Solves\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Llanos Ra\u00fal - Rojas",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cIwasiuk de Vinitsky Olga c/ integrantes del T.O.C. N\u00b024 Dres. Llanos Ra\u00fal \u2013 Rojas y otro\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Zamudio Mauricio ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCher\u00f1etz Marcelo Antonio c/ titular del Juzg. De Instrucci\u00f3n N\u00b021 Dr. Zamudio Mauricio\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Alvarez Canale Alcindo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Fed. Apel. Bah\u00eda Blanca) \u201cRemite expte. 4495 \u2018Guti\u00e9rrez Mauricio Daniel s/ dcia. c/ Dr. \u00c1lvarez Canale Alcindo\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Pucciarelli Alicia",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cAon Risk Services Argentina S.A. y otro c/ Dra. Pucciarelli Alicia (Jueza del Trabajo N\u00b060)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Goggi Carlos",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Civil) \u201cRemite expte. 279/06 'Dr. Hugo Mario Torre s/ dcia. c/ Juzg. Civil N\u00b091 Dr. Carlos Goggi\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cSzeremeta Susana Eva c/ titular del Juzgado Nacional Civil N\u00b091 Dr. Goggi Carlos Hugo\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Palmaghini Fabiana",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cFranco \u00c1ngel Omar c/ Dra. Fabiana Palmaghini (Jueza Subrogante de Instrucci\u00f3n N\u00b014)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Deslous Juan carlos s/ act.  De la Dra. Fabiana E. Palmaghini (Juzg. Crim. Correcc. N\u00ba 25)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Hornos Gustavo - Riggi Eduardo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cYanzon Rodolfo \u2013 Gonz\u00e1lez Vivero c/ Dres. Gustavo Hornos \u2013 Eduardo Riggi y otros\u201d ",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Galli - Otero - Uslenghi",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cJones Alberto Joaqu\u00edn c/ Dres. Galli \u2013 Otero y Uslenghi (int. Sala IV Cont. Adm. Fed.)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Barcesa Carlos Alberto",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBanco Central de la Republica Argentina c/ Dr. Carlos Roberto Barcesa (Conjuez Federal)\u201d (ac. 99/07)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Ramirez - Arecha - Sala",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cColegio P\u00fablico de Abogados de la Capital Federal c/ Dres. Ramirez \u2013 Arecha  y Sala\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Schiffrin - Frondizi",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cArese Mar\u00eda Cristina c/ Dres. Schiffrin y Frondizi (int. C\u00e1m. Fed. Apel. de la Plata)\u201d ",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Garc\u00eda Berro Diego",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMancuso Alberto c/ titular del Juzg. Nac. En lo Penal Tributario N\u00b02 Dr. Garc\u00eda Berro Diego\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Galmarini Jos\u00e9 - Zanonni Eduardo ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cJaime Ynes c/ Dres. Galmarini Jos\u00e9 Luis y Zanonni Eduardo Antonio (int. Sala 'F' Civil)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Parcio Eva",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cSoto Vargas Juan Jos\u00e9 c/ titular del Juzgado Federal de Comodoro Rivadavia Dra. Parcio Eva\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra.- Fernandez Zurita",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Civil) \u201cRemite copia de expte. 332/06 'Dr. Arnaldo R. Farias c/ Juzg. Civ. N\u00b065 -Dra. Fern\u00e1ndez Zurita'\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Hornos - Capoluppo de Dura\u00f1ona - Berraz de Vidal",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cAielo Bibiana y otro c/ Dres. Hornos \u2013 Capoluppo de Dura\u00f1ona y Vedia y Berraz de Vidal\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Gonzalez Balcarce Santiago",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMitchell Diego Javier c/ Dr. Santiago Gonzalez Balcarce (Juez Subrogante)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cAguero Jos\u00e9 Luis c/ Dr. Santiago Gonzalez Balcarce (Juez Subrogante Civil)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Araoz de lamadrid Octavio",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cSalvia \u00c1ngel c/ Dr. Octavio Araoz de Lamadrid (Juez Subrogante)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Crim. Y Correcc. Fed.) \u201cRemite expte. A.A. 299/07 \u2018Dr. Fernando Castejon s/ present. (ref. C.5198/07) c/ Araoz de Lamadrid\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Ni\u00f1o - pagano - San Mart\u00edn - Zelaya Luis",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cRainieri Renzo German c/ Dres. Ni\u00f1o \u2013 Pagano y San Mart\u00edn (int. T.O.C. N\u00b020) y Dr. Zelaya Luis\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Hornos - Riggi - Fegoli",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGorrini Rossanna del Carmen c/ Dres. Hornos Gustavo \u2013 Riggi Eduardo \u2013 Fegoli Juan y otros\u201d ",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Lopez Jorge Adolfo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBustos Paolo Damian y otro c/ Dr. Jorge Adolfo Lopez (Juez Subrogante)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Converset Juan Manuel",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cLisio Nicolas Ricardo c/ titular del Juzgado Civil N\u00b06 Dr. Converset Juan Manuel\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cGimenez Zapiola Hern\u00e1n c/ titular del Juzgado Civil N\u00b06 Dr. Juan Manuel Converset\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Cusmanich Patricia - Vecino Hector - Altieri D.",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMamoris Nazareno Javier c/ Dres. Cusmanich Patricia Elisa \u2013 Vecino Hector y Altieri D.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Posee Saguier - Galmarini - Zanonni",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBiotti Juana Virginia c/ Dres. Posee Saguier \u2013 Galmarini y Zanonni (int. Sala \u2018E\u2019 Civil)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Zysman Diego",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cFern\u00e1ndez Nicol\u00e1s remite copias de medios period\u00edsticos s/ act. del Dr. Zysman Diego\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Larrandart Lucila - Milloc Marta",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cLacomba Luis Alberto c/ Dra. Lucila Larrandart \u2013 Milloc Marta \u2013 int. del T.O.C.F.N\u00b01 San Mart\u00edn\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Warley Ricardo ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cSegovia Fern\u00e1ndez Agustin c/ titular del Juzg. de Instrucci\u00f3n N\u00b012 Dr. Warley Ricardo\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Servini de Cubr\u00eda Mar\u00eda",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMorales Gerardo Rub\u00e9n (Senador Nacional) c/ Dra. Servini de Cubr\u00eda Mar\u00eda Romilda\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Catucci Liliana - Rodriguez basavilbaso - Madue\u00f1o Ra\u00fal",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBayarri Juan Carlos c/ Dres. Catucci Liliana \u2013 Rodr\u00edguez Basavilbaso Juan y Madue\u00f1o Ra\u00fal\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Ehrlich Moreno F.",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGoldemberg Marcelo Guillermo c/ titular del Juzgado Civil N\u00b055 Dr. Ehrlich Moreno F.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Munne Rodolfo - Dalla V\u00eda Ricardo",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cPaglilla Alberto Mario c/ Dres. Rodolfo Emilio Munne \u2013 Alberto Ricardo Dalla V\u00eda y otros\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cTortora Carlos y S\u00e1nchez Liliana c/ Dres. Munne Rodolfo \u2013 Dalla Via Alberto y otro\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Pradas Rodolfo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(T.O.C.F. Mar del Plata) \u201cPone en conocimientola irregular actuaci\u00f3n del Dr. Pradas Rodolfo (Juez Federal Subrog)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Garc\u00eda Ra\u00fal - Lopez Gonz\u00e1lez Mirta",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cZaragoza Guillermo H\u00e9ctor c/ Dres. Garc\u00eda Ra\u00fal y L\u00f3pez Gonz\u00e1lez Mirta\u201d ",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Cossio de Mercau",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "(Proc. Gral. Naci\u00f3n) \u201cRemite copia de expte. Int. M. 2437/2007 \u2018G\u00f3mez A. (Fiscal) s/ actuaci\u00f3n Dra. Cossio de Mercau\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cRocha H\u00e9ctor Luis c/ C\u00e1mara Federal de Apel. De Tucum\u00e1n Dra. Cossio de Mercau y otros\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Montero Marta",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cPorto Jorge Eduardo c/ titular del Juzgado del Trabajo N\u00b022 Dra. Montero Marta Susana\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. R\u00edos Javier",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Crim. Y Correcc.) \u201cRemite testimonios en causa 31290 \u2018Go\u00f1i Troti s/ homicidio culp. \u2018s/ act. Dr. R\u00edos Javier\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Filozof - Pociello Argerich - Garrigos de Rebori",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cAntoniolli Jorge Horacio c/ Dres. Filozof \u2013 Pociello Argerich y Garrigos de Rebori\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Echave H\u00e9ctor",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cPomillo Karina Alejandra c/ titular del Juzg. Federal de Mercedes Dr. Echave H\u00e9ctor Rub\u00e9n\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "(C\u00e1mara Fed. Apel. San Mart\u00edn) \u201cRemite copia de expte. 3277/07 \u2018Pablo Argibay Molina s/ present. s/ actuaci\u00f3n Dr. Echave H.\u201d ",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Mattera Marta del Rosario",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cTartaglia N\u00e9stor Ra\u00fal c/ Dra. Mattera Marta del Rosario (int. Sala 'J' Civil)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Caama\u00f1o",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cFern\u00e1ndez An\u00edbal (Min. del Int.)  pone en conocimiento actuaci\u00f3n del Dr. Caama\u00f1o\u201d ",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Zoni Gustavo Carlos",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cFern\u00e1ndez Anibal (Min. del Int.) s/ actuaci\u00f3n del Dr. Zoni Gustavo Carlos (Juez Subrog.)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Delgado Sergio ",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cTrapanessi Diego Hern\u00e1n c/ titular del Juzgado de Ejecuci\u00f3n Penal N\u00b01 Dr. Delgado Sergio\u201d (y acum. 310/07)",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cGim\u00e9nez Rub\u00e9n Eduardo c/ titular del Juzgado de Ejecuci\u00f3n Penal N\u00b01 Dr. Delgado Sergio\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dras. Perez Pardo M. - Carminatti Gladis",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(Cuerpo Aud. Jud.) \u201cRemite denuncia efectuada por Merlo Mar\u00eda M. c/ Dra. P\u00e9rez Pardo M. y Carminati Gladis\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Ddra. Amabile Cibils Graciela",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBoragina Gabriel c/ titular del Juzgado en lo Civil N\u00b0105 Dra. Amabile Cibils Graciela\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Fegoli Juan - Mitchell Gustavo - David Pedro",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGutierrez Mar\u00eda Cristina c/ Dres. Fegoli Juan \u2013 Mitchell Gustavo \u2013 David Pedro y otros\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cScheller Ra\u00fal Enrique c/ Dres. Fegoli Juan \u2013 Mitchell Gustavo y David Pedro\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Rodriguez R.",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Fed. Apel. Rosario) \u201cRemite copia cert. del Acta de debate y sent. en causa 110/06 s/ act. del Dr. Rodr\u00edguez R.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Madue\u00f1o - Di Renzi - Gordo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cVirgolini Julio y Cuneo Libarona Mariano c/ Dres. Madue\u00f1o \u2013 Di Renzi \u2013 Gordo (TOCF N\u00b05) y otro\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Mill de Pereyra",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(Proc. Gral. Naci\u00f3n) \u201cRemite copia de expte. M.3067/2007 'Resoagli \u2013 Ferrini \u2013 Wiens Pinto s/ act. Dra. Mill de Pereyra\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Molina Portela Carlos",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMaresco Lucio Jos\u00e9 c/ titular del Juzgado Civil N\u00b046 Dr. Molina Portela Carlos\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cBuisart Alicia Beatriz c/ titular del Juzgado Civil N\u00b046 Dr. Molina Portela Carlos Jos\u00e9\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. zelaya Luis",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cFeito Oscar Norberto c/ titular del Juzgado Criminal de Instrucci\u00f3n N\u00b013 Dr. Zelaya L.\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cColegio P\u00fablico de Abogados de la Cap. Fed. c/ tit. del Juzg. Crim. Instrucc. N\u00b013 Dr. Zelaya\u201d (y ac. 336/07)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Fontbona de Pombo",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cL\u00f3pez Ram\u00f3n Bernardino c/ titular del Juzgado de Instrucci\u00f3n N\u00b045 Dra. Fontbona de Pombo\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Aguirre Marta Eva c/ Dra. Mar\u00eda Dolores Fontbona de Pombo\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Gonzalez Laura",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCastro Orlando Alberto c/ titular del Juzgado Civil N\u00b069 Dr. Gonzalez Laura Irene\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Vasallo Gerardo -  Arecha Mart\u00edn ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cTerrier Cesar Roberto c/ Dres. Vasallo Gerardo \u2013 Arecha Mart\u00edn y otro (C\u00e1m. Comercial)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Fernandez ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cReinoso Jos\u00e9 Luis c/ int. de la C\u00e1m. Fed. de Apel. de Resistencia Dra. Fern\u00e1ndez y otros\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Marino Graciela Elena",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCaldara Norma y Paulux Monica (U.E.J.N.) c/ Dra. Graciela Elena Marino (Juez del Trabajo N\u00b077)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Gonzalez aura Irene",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cAgliati Mar\u00eda Elena c/ titular del Juzgado Civil N\u00b069 Dra. Gonz\u00e1lez Laura Irene\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Locatelli de Mu\u00f1oz Mar\u00eda",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCoria Rosario Marcos c/ titular del Juzgado del Trabajo N\u00b057 Dra. Mar\u00eda Locatelli de Mu\u00f1oz\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Servetti de Mejias julia",
            "value": 3,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cPereyra Luis Alberto c/ titular del Juzgado Civil N\u00b08 Dra. Servetti de Mejias Julia\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cPrieto Mar\u00eda Eugenia c/ titular del Juzgado Civil N\u00b08 Dra. Servetti de Mejias Julia\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cPando Mar\u00eda Agustina c/ titular del Juzgado Civil N\u00b08 Dra. Servetti de Mejias Julia\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Puccirelli A. ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCabezas Torres Jes\u00fas Valentin c/ titular del Juzgado del Trabajo N\u00b060 Dra. Pucciarelli A.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Cancela Omar - Montes de Oca Leopoldo - Belucci Carlos",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cOrtiz Hildo c/ Dres. Omar Cancela \u2013 Montes de Oca Leopoldo y Belucci Carlos (Sala G. Civil)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Cozzi Cesar - Rodriguez J. - Dupuis",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBusaid Marta Ines c/ Dres. Cesar Cozzi  (Juez Civil) \u2013 Rodr\u00edguez J. \u2013 Dupuis y otros\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Alvarez Canale   ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cAyala Humberto Rudin c/ titular del Juzgado Fed. N\u00b01 de Bah\u00eda Blanca Dr. \u00c1lvarez Canale\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Sastre Hugo",
            "value": 3,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGoussev Serguei y Popova Anna c/ Dr. Sastre Hugo R. (Juez Subrogante de Rawson) y otros\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cTrapanesi Diego Hern\u00e1n c/ Dr. Hugo Ricardo Sastre (Juez Subrogante de Rawson)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Tribunal Oral en lo Criminal de Cdro. Rivadavia s/ act. Juzg. Fed. de Rawson Dr. Sastre\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Mart\u00ednez Guillermina",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cP\u00e9rez Carrega Alejandro c/ Dra. Guillermina Mart\u00ednez (Jueza Subrogante Instrucc. N\u00b036)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Lopez Axel Gustavo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMiravete Cicero Martha (Pta. Grupo de Mujeres de la Argentina) c/ Dr. Axel Gustavo L\u00f3pez\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Sorini Marisa - Molina Portela Carlos",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cDe Dios Eduardo Manuel c/ Dres. Sorini Marisa (Jueza Sub.) y Dr. Molina Portela Carlos\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Zaval\u00eda Conlazo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Crim. Y Correcc.) \u201cRemite copia de expte. 3446/07 \u2018Juzg. de Instr. N\u00b018 s/ dcia. De la U.I.A. \u2018Dr. Conlazo Zaval\u00eda\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Aon Cayetano Lucas",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBarbosa Quiroga Amira c/ titular del Juzgado Civil N\u00b025 Dr. Lucas Cayetano Aon\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Civil) \u201cRemite copia del expte. 353/07 \u2018Sra. Lorena Perkins de Stetson s/ dcia. c/ Dr. Aon Lucas\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. D'Alesandro F. ",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCervera R\u00edos Gladis Silvia c/ titular del Juzgado Comercial N\u00b07 Dr. D\u2019 Alesandro F.\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cRuiz Roberto Antonio c/ titular del Juzgado Comercial N\u00b07 Dr. D\u2019Alessandro Fernando\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Arata Rodolfo- Wilder - Mattera ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cFeota Mar\u00eda del Carm\u00e9n c/ Arata Rodolfo (Juez Civil) \u2013 Wilder \u2013 Mattera y otro\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Ddr. Schiffrin Leopoldo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGalderisi Hugo Rub\u00e9n c/ Dr. Schiffrin Leopoldo (int. C\u00e1m. Fed. Apel. de La Plata)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Gonzalez carlos - Gonzalez Palazo Mariano",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGey Marcelo Santiago c/ Dres. Gonzalez Carlos \u2013 Gonzalez Palazzo Mariano y otros\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Arrabal Pura Olga",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Fed. Apel. Mendoza) \u201cRemite copias de expte. Adm. P-521 \u2018Parosi S. s/ dcia. Juez Fed. N\u00b02 de Mendoza Dra. Arrabal Olga\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Garc\u00eda Daniel ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Fed. Apel. General Roca) \u201cRemite expte. 83/07 'Juzgado Federal N\u00b01 de Neuqu\u00e9n s/ Conjuez Dr. Daniel Garc\u00eda\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Bertola Mar\u00eda",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Crim. Correcc.) \u201cRemite copias con relaci\u00f3n al expte. S.A. 3447 'Dr. Terrel G. s/ dcia. c/ Dra. Bertola Mar\u00eda\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cCarreras Horacio Ernesto c/ titular del Juzg. de Instrucci\u00f3n N\u00b07 Dra. Bertola Mar\u00eda\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Soto Francisco",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(Proc. Tesoro Naci\u00f3n) \u201cRemite auditoria realizada en causa 'Greco H. c/ Estado Nacional' s/ act. Dr. Soto Francisco\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Chavez Ram\u00f3n Claudio",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cAlfonso Daniel Enrique c/ Dr. Chavez Ram\u00f3n Claudio (Juez Federal de Posadas)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cBusnadiego Lampugnani de Delfino Mar\u00eda c/ Dr. Ch\u00e1vez Ram\u00f3n Claudio (Juez Federal)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Nicolaris Norma Susana",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cVillareal David E. c/ Dra. Norma Susana Nicolaris (Jueza Subrogante)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cL\u00f3pez Carlos Alberto c/ Dra. Norma Susana Nicolaris (Jueza Subrogante Civil N\u00b012)\u201d Acum. 6/08 ",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Scotto M. ",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Crim. Correcc.) \u201cRemite copia de expte. S.A. 3450 \u2018Dr. Morin D. (Juez del T.O.C.N\u00b07) s/ act. Dr. Scotto M. (Juez)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cMoyano Rodr\u00edguez Mariano Adalberto c/ titular del Juzgado Crim. De Instrucc. N\u00b026 Dr. Scotto\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Catan H. - Falcone R. ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cIzaguirre Claudio A. (Pte. Asoc. Antidrogas Rep. Arg.) c/ Dres. Catan H. y Falcone R.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Oyarbide Norberto - Rafecas Daniel",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cSilva Juan Cristian c/ Dres. Norberto Oyarbide y Rafecas Daniel\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Zabala Pedro",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Fed. Apel. de Bah\u00eda Blanca) \u201cRemite copia cert. del expte. 64.443 \u2018Claros Coca Miriam s/ su present.\u2019 c/ Dr. Zabala Pedro\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Rustan de Estrada M. ",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMollo Natalia Lorena y otro c/ titular del Juzgado Civil N\u00b0106 Dra. Rustan de Estrada M.\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cTrezeguet Mar\u00eda Marta c/ titular del Juzgado en lo Civil N\u00b0106 Dra. Rustan de Estrada\u201d y acu. 454/07.",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Hualde Paula",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCasti\u00f1eira de Guia Mar\u00eda (Pte. Directorio de Castimar) c/ Dra. Paula M. Hualde\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Peralta Omar",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Crim. Correcc.) \u201cRemite copia de act. 3451 \u2018Dres. Jorge Manuel Kabakian y otra s/ dcia. c/ Dr. Peralta Omar\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Becerra Ferrer",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Fed. Apel. C\u00f3rdoba) \u201cRemite expte. 4/V/2007 \u2018Velez Funes Ignacio s/ presentaci\u00f3n \u2013 respecto Dr. Becerra Ferrer\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Barbieri Patricia",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cOlazabal Alejandro c/ titular del Juzgado Civil N\u00b022 Dra. Barbieri Patricia\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cZarco Valeria Ruth c/ titular del Juzgado Civil N\u00b022 Dra. Barbieri Patricia\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dras. Berdi\u00f3n de Crudo - Abou Assali de Rodriguez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCarre\u00f1o Gerardo c/ Dres. Berdi\u00f3n de Crudo y Abou Assali de Rodr\u00edguez\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Rivarola S.",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Casaci\u00f3n Penal) \u201cRemite copia de presentaci\u00f3n efectuada por la Sra. Barbagallo s/ act. Dra. Rivarola S.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Yanzi Olga Edith",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cConti Diana \u2013 Remite presentaci\u00f3n Dr. Ben\u00edtez Luis (Fiscal) s/ act. Dra. Olga Edith Yanzi\u201d y acum. 28/08",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Arrola",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cComisi\u00f3n de Disciplina y Acusaci\u00f3n s/ nota del Dr. Kunkel \u2013 respecto lic. prol. de la Dra. Arrola\u201d y acum. 10/08",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Belucci Carlos - Arean Alicia Beatriz",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cRodr\u00edguez Alfredo Eduardo c/ Dres. Carlos A. Bellucci \u2013 Beatriz Alicia Arean y otro\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Farah - Cavallo - Freile",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cSalvatore Carlos Alberto c/ Dres. Cavallo G. Farah E. y Freile E. \u2013 Sala I Crim. Correcc. Fed.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Vilella Guillermo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Penal Econ.) \u201cRemite copia del acta 3260, punto 19 s/ act. del Dr. Vilella Guillermo R. (Juez Subrog)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "DR. Tiscornia Guillermo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Penal Econ.) \u201cRemite copia de la Res. del 17-07-07 reca\u00edda en causa 56822 s/ actuaci\u00f3n Dr. Tiscornia G.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Servetti de Mejias - Dupuis - Miras - Calatayud",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBecerra Mirta Victoria c/ Dres. Servetti de Mejias \u2013 Dupuis \u2013 Miras \u2013 Calatayud\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Deluca Giacobini Mar\u00eda",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cLugo Walter Agust\u00edn c/ Dra. Deluca Giacobini Mar\u00eda (int. T.O.C. N\u00b029)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Fernandez Emilio",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cDenuncia an\u00f3nima c/ Dr. Fern\u00e1ndez Emilio\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Irurzun Mart\u00edn - Luraschi Cesar",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cNeiser C\u00e9sar c/ Dres. Mart\u00edn Irurzun y Eduardo Ricardo C\u00e9sar Luraschi\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Ormaechea",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Crim. y Correcc.) \u201cRemite escrito en expte. S.A. 3465 \u2018Jos\u00e9 A. Sosa s/ dcia. c/ Juzg. Instr. N\u00b037 Dr. Ormaechea \u2013 Subrog.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Diaz Solimine - Alavarez julia - Cortelezzi Beatriz",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCornejo Abel c/ Dres. D\u00edaz Solimine \u2013 Alvarez Julia y Cortelezzi Beatriz (Sala C Civil)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Servini de Cubria Romilda - Blanco Manuel",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cSarwer Daniel Ignacio c/ Dres. Servini de Cubr\u00eda y Blanco Manuel\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. montenegro Guillermo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cSarwer Daniel Ignacio c/ titular del Juzgado Criminal y Correcc. Fed. N\u00b07 Dr. Montenegro G.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Salas Juan Pablo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGallia Marcelo c/ Dr. Juan Pablo Salas (Juez Subrog. Juzg. Fed. Crim. Correcc. N\u00b03 de Mor\u00f3n)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Ar\u00eda San Mart\u00edn - Bruglia Leopoldo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201c\u00c1lvarez Bognar Diego y otro c/ Dres. Ar\u00eda San Mart\u00edn y Leopoldo Brugl\u00eda (T.O.C.F. N\u00b04)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Canicoba Corral - Torres",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBritez H\u00e9ctor Oscar c/ Dres. Canicoba Corral Rodolfo \u2013 Torres Sergio y otros\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Labate Guillermo Antonio",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(Tribunal de Enjuiciamiento)  \u201cRemite copias de Res. 6/07 s/ actuaci\u00f3n del r. Guillermo Antonio Labate (Juez Federal)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Novatti Mar\u00eda",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMussa Juan Ricardo c/ Dra. Mar\u00eda Novatti (Juez Subrogante del Juzg. Penal Econ. N\u00b02\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Penna Marcela",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cTeramo Felix Antonio c/ Dra. Marcela Penna (Jueza Subrogante del Civil N\u00b031)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Bisordi Alfredo - Hornos Gustavo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cHermida de Mazzeo Olga G. c/ Dres. Alfredo Bisordi \u2013 Gustavo Marcelo Hornos y otro\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. De Herrero Ana Dieta",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCher\u00f1etz Marcelo Antonio c/ titular del Juzg. de Instrucci\u00f3n N\u00b033 Dra. De Herrero Ana Dieta\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Daffis Niklison - Cubas Facundo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cDe Martino Antonio (Pte. Autom\u00f3viles Saavedra) c/ Dres. Dafnis Niklison \u2013 Cubas Facundo y otra\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. De Preindlsperg Luis",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cFraiese Juan Julio c/ titular del Juzgado en lo Civil N\u00b099 Dr. De Preindlsperg Luis C.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Moran Jorge - Gallegos Fedriani Pablo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cKrikorian Adriana Mabel c/Dres. Jorge Eduardo Moran y Pablo Gallegos Fedriani\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Blanch",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Civil) \u201cRemite expte. 243/07 \u2018Dra. Mar\u00eda C. Arias Usandivaras s/ dcia. c/ Juzg. Civ. 18 Dr. Blanch\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Filozof Mario - Peralta Omar",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cKrikorian Adriana Mabel y Kabakian c/ Dres. Filozof Mario \u2013 Peralta Omar y otros\u201d y acum. 269/08",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Bosio Mar\u00eda Rosa",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cFornelli Rodolfo Eduardo c/ titular del Juzg. Civil N\u00b092 Dra. Bosio Mar\u00eda Rosa\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Ba\u00f1os  ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cRojt Julio Mario c/ titular del Juzgado en lo Criminal de Instrucc. N\u00b027 Dr. Ba\u00f1os y otros\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Coscia Orlando - Albrieu Oscar - Ferrando Norberto",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCorrea Balisle Rodolfo Luis c/ Dres. Coscia Orlando \u2013 Albrieu Oscar y Ferrando Norberto\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Rozansky",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cSoto Vargas Juan Jos\u00e9 c/ integrantes del T.O.C.F. N\u00b01 de La Plata Dres. Rozanski y otros\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Hugo Sastre",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cSoto Vargas Juan Jos\u00e9 c/ titular del Juzgado Federal de Rawson Dr. Sastre Hugo\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Vasallo Gerardo - Dieuzeide Juan - Heredia",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cPerez Galindo Carlos Alberto Baltasar c/ Dres. Vasallo Gerardo \u2013 Dieuzeide Juan y Heredia\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Leal Francisco",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cZapata Carlos L. c/ titular del Juzgado del Trabajo N\u00b019 Dr. Francisco Leal\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Postolovka",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cParapugno Sergio Alejandro c/ titular del Juzg. Fed. De la Seg. Social N\u00b010 Dra. Postolovka\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Vivas Ojeda",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Fed. Apel. Mendoza) \u201cRemite copia de expte. Adm. P-536 \u2018Esquerre Delaunay s/ dcia. c/ Dr. Vivas Ojeda (Conjuez)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Juan manuel Converset",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cLisio Nicol\u00e1s Ricardo c/ Dr. Converset Juan Manuel (Juzgado Civil N\u00b06)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "`Dres. Cicciaro Juan - Bonorino Per\u00f3",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBonasso Miguel (Dip. Nac.) c/ Dres. Cicciaro Juan Esteban y Bonorino Per\u00f3 Abel\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Wathelet Marcelo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(Fisc. Nac. Crim. Instru\u00ed. N\u00b042) \u201cRemite presentaci\u00f3n efectuada por el se\u00f1or M. Daniel Huaret c/ Dr. Wathelet Marcelo y otros\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Ubiedo Carm\u00e9n",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Civil) \u201cRemite expte. 292/07 \u2018Sr. Cardarelli Nedo Oto s/ dcia. c/ Juzg. Civil N\u00b095 Dra. Ubiedo Carm\u00e9n\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Silveyra Esteban Ricardo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGrima Elva Graciela c/ titular del Juzgado Civil N\u00b042 Dr. Silveyra Esteban Ricardo\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Carlos Ruben Skidelsky",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Remite copia de lo resuelto en los autos Scania Argentina SA c/ Amarilla Automotores SA s/ medida precautoria\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Chazarreta",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1mara Nacional Electoral) \u201cRemite copia del expte. 4321/07 s/ act. Del Dr. Chazarreta J. (Juez Ad-Hoc de Sgo. Del Estero)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Soto Davila",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Fed. De Apel. Corrientes) \u201cRemite expte. 3013/07 \u2018Dra. Delgado de Souto M. s/ denuncia c/ Dr. Soto Davila (Juez Federal)\u201d (y ac. 329/07)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Sudera Jos\u00e9",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBravo Edgardo R. c/ titular del Juzgado del Trabajo N\u00b056 Dr. Sudera Jos\u00e9 A. y otros\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Aguilar Horacio",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cLafuente Miguel Alfredo c/ Dr. Horacio Jos\u00e9 Aguilar (int. C\u00e1m. Fed. Apel. De Salta)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Fernadez Javier",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGangloff Silvia Gabriela c/ Dr. Fern\u00e1ndez Javier (Juez Subrog. Juzg. Civil N\u00b054)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Quadrini",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1mara Federal de Apelaciones de Parana) \u201cRemite copia de expte. 22.858 del Juzg. de Instr. N\u00b02 de Gualeguaychu s/ act. Dr. Quadrini\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Corchuelo de Huberman",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCarranza Latrubesse Gustavo c/ Dra. Hebe Lilia Corchuelo de Huberman\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Gonzalez de Rosello",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cLois Mar\u00eda Isabel c/ titular del Juzgado Civil N\u00b017 Dra. Gonz\u00e1lez de Rosello Nora y otros\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Ossores - Soto",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cArietto Mar\u00eda Florencia y otro c/ Dres. Osores Soler Elbio \u2013 Soto Lidia Beatriz y otro\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra.  Quaglia de Vivas",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCocca Eduardo Marcelo c/ titular del Juzgado del Trabajo N\u00b030 Dra. Quaglia de Vivas B:\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Lopez Wilma",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cDanelli Eduardo Mario c/ titular del Juzgado de Instrucci\u00f3n N\u00b038 Dra. Wilma Lopez\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Ba\u00f1os Alberto",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCarranza Edgardo c/ titular del Juzgado en lo Criminal de Instrucci\u00f3n N\u00b027 Dr. Ba\u00f1os Alberto\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. De Campos Manuel",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1mara Nacional de Apel. En lo Criminal y Correccional) \u201cRemite copia de lo resuelto en relaci\u00f3n a la licencia del Dr. Manuel A. De Campos\u201d ",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cC\u00e1mara Nac. Apel. Crim. Correcc. S/ remite expte. 3805/2017 'Dr. Gustavo Pierretti s/ present\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Daffis Niklison",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cManocci H\u00e9ctor Roberto c/ titular del Juzg. de Instrucci\u00f3n N\u00b044 Dr. Daffis Niklison\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Fernandez Eduardo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGerry Ignacio Abel c/ titular del Juzgado Correccional N\u00b06 Dr. Fern\u00e1ndez Eduardo\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Villela Guillermo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBiombo Cora Cecilia c/ Dr. Villela Guillermo (Juez Subrogante Penal Econ\u00f3mico N\u00b05)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Cubas - Daffis Niklison",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. En lo Criminal y Correccional) \u201cRemite expte. 3483/07 \u2018De Martino Antonio s/ su denuncia c/ Dres. Cubas y Daffis Niklison\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Cama\u00f1o Gerardo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cOrozco Fernando Rub\u00e9n c/ Dr. Gerardo Daniel Cama\u00f1o (Juez Federal de R\u00edo Gallegos)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Molinari",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Fed. Apel. Tucum\u00e1n) \u201cRemite denuncia efectuada por el Dr. Remigio Jos\u00e9 Carol c/ Dr. Molinari (Juez Subrogante)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Ramos Padilla Juan",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cColegio P\u00fablico de Abogados de la Cap. Fed. c/ Dr. Ramos Padilla Juan (Juzg. Instrucci\u00f3n N\u00b024)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Sgro Genaro c/ DR.- Ramos Padilla Juan\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Bossio Mar\u00eda",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1m. Nac. Apel. Civil) \u201cRemite expte. 339/07 \u2018Sr. Fornelli Rodolfo E. s/ dcia. c/ Juzg. Civ. N\u00b092 Dra. Bossio Mar\u00eda\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Paez Casta\u00f1eda Germ\u00e1n",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cTasselli Alberto c/ titular del Juzgado en lo Comercial N\u00b021 Dr. P\u00e1ez Casta\u00f1eda Germ\u00e1n\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Santicchia Gerardo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCuneo de Osorio Eduardo c/ Dr. Santicchia Gerardo (Juez Comercial N\u00b019)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Gomez Alsina Marta",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cFulgenzi Ernesto Augusto c/ titular del Juzg. Civil N\u00b0102 Dra. Gomez Alsina Marta\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Hornos - Bisordi - Capolupo de Dura\u00f1ona y Vedia",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBayarri Juan Carlos c/ Dres. Gustavo M. Hornos \u2013 A. Bisordi y Capolupo de Dura\u00f1ona y Vedia\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Caviglia Silvia",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCozzi Eugenio Horacio c/ titular del Juzgado Civil N\u00b096 Dra. Caviglia Silvia Raquel\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Miguens Dolores",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBay Dafne c/ titular del Juzgado Nacional en lo Civil N\u00b032 Dra. Miguens Dolores\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Di Noto",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cEchechiquia Silvia Rosa c/ titular del Juzg. Comercial N\u00b015 Dra. Di Noto\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Bisordi Alfredo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cComisi\u00f3n de Disciplina y Acusaci\u00f3n s/ act. del Dr. Bisordi Alfredo (Casaci\u00f3n Penal)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Lemega Miguel Gregorio",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cRial Eduardo c/ titular del Juzgado en lo Civil N\u00b0110 Dr. Lemega Miguel Gregorio\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Caviglia  ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(Procuraci\u00f3n General de la Naci\u00f3n) \u201cRemite copia del expte. int. M. 9120/07 \u2018Vigo Mendoza Jos\u00e9 s/ present. Respecto Dra. Caviglia\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Ailan Rita Mar\u00eda",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cFriedburg Silvia Beatriz c/ Dra. Ailan Rita Mar\u00eda (Juzg. Cont. Adm. Fed. N\u00b04)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Gomez Carlos Alberto c/ Dra. Ailan Rita Mar\u00eda (Juzg. Cont. Adm. Fed. N\u00ba4)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. I\u00f1igo Delia Beatriz",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBolfson Graciela Susana c/ titular del Juzgado Civil N\u00b036 Dra. I\u00f1igo Delia Beatriz\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Montezanti - Alvarez Canale",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cHidalgo Eduardo Alberto c/ Dres. Montezanti N\u00e9stor Luis y \u00c1lvarez Canale Alcindo\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Coggi Carlos . Migunes Dolores",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cRomano Carlos Alberto c/ Dres. Carlos Hugo Goggi y Dolores Miguens (Jueces Civiles)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Games Luis",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cScarimbolo Mart\u00edn y Fernando M. Scarimbolo c/ Dr. Games Luis Mar\u00eda (Conjuez Federal)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Iturbide Gabriela",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cDi Biasi Mar\u00eda Isabel c/ titular del Juzgado Civil N\u00b071 Dra. Iturbide Gabriela Alejandra\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Venegas - Caballero de Varabani - Harte Santiago",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cL\u00f3pez Eduardo Jos\u00e9 c/ Dres. Venegas Echag\u00fce \u2013 Caballero de Varabani y Harte Santiago M. \u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Ubiedo Carmen ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cFern\u00e1ndez Edith Noem\u00ed c/ titular del Juzgado Civil N\u00b095 Dra. Ubiedo Carmen Nelida\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Heiland Liliana",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cJenkins Gabriel Oscar c/ titular del Juzgado Cont. Adm. Fed. N\u00b010 Dra. Heiland Lilliana Mar\u00eda\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Mi\u00f1o Francisco",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cG\u00f3mez Cochia Enrique Mario y otra c/ Dr. Mi\u00f1o Francisco (Juez Federal de Santa Fe)\u201d y ac. 447, 448, 462, 463, 464, 465, 473, 474, 475, 476, 477, 478.49/08,84/08,177/08, 178/08",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Gonzalez Echeverria",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMolinari Antonio Jorge Pedro c/ titular del Juzgado Civil N\u00b034 Dra. Gonz\u00e1lez Echeverria\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Mar\u00eda Gabriela Lanz",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Remite copia de expte. 3491 'actuaci\u00f3n por la Sala I vinculadac/ desempe\u00f1o de la Dra. Lanz M.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Bustos Fierro ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cVel\u00e1squez Ibarra Pedro c/ titular del Juzgado Federal N\u00b01 de C\u00f3rdoba Dr. Bustos Fierro R.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Gottardi Eduardo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cFreitas Jos\u00e9 Manuel c/ Dr. Eduardo Daniel Gottardi (Juez Subrogante Civil)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Alonso - Rojas de Badaro - Navarro",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cDe Marchi Juan Carlos y otro c/ Dres. Alonso \u2013 Rojas de Badaro y Navarro (TOCF Corrientes)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Ferreiros - Rodriguez Brunengo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cTomasevich Ricardo Alberto c/ Dres. Ferreiros Estela M. y Rodr\u00edguez Brunengo Nestor Miguel\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Dupou Luis",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cLofeudo Francisco Alejandro Ram\u00f3n c/ titular del Juzgado Civil N\u00b072 Dr. Dupou Luis Alberto\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Cornejo abel",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cPoma Martha Sofia c/ titular del Juzgado Fed. N\u00b01 de Salta  Dr. Cornejo Abel y otros\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Martinez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1mara Nacional de Apelaciones en lo Criminal y Correccional) \u201cRemite expte. 3490 \u2018Marta Susana de Armas s/ dcia. c/ Juzg. Crim. Instrucc. N\u00b036 Dra. Martinez G.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Torres - Gordo - Farias - Obligado",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cP\u00e9rez Esquivel Adolfo y otros c/ Dres. Torres Sergio \u2013 Gordo \u2013 Farias y Obligado\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Rossi Guillermo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cLedesma Jes\u00fas \u00c1ngel c/ titula del Juzg. en lo Cont. Adm. Fed. N\u00b012 Dr. Rossi Guillermo\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Chomer",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "(C\u00e1mara Nacional de Apelaciones en lo Comercial) \u201cRemite actuaciones relacionadas con escrito del Dr. Donovan s/ dcia. c/ Dr. Chomer\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Ra\u00fal David Mender",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Medina Rafael c/ Dr. Mender Ra\u00fal David\"\u00b7",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Jos\u00e9 Antonio Sola Torino",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Remite copia de expte. 863/05 'Farfan Jos\u00e9 y otros s/ cohecho s/ act. Dr. Sola Torino",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Nora Gesualdi",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Mindel Sergio c/ titular del Juzgado Nacional en lo Civil N\u00ba5\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Claudio Bonad\u00edo",
            "value": 8,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Remite expte. AA308/08 caratulado 'Dr. Carlos Negri s/ presentaci\u00f3n\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cNino Ezequiel (Apod. Asoc. Civ. Por la Igualda y la Justicia) c/ Dr. Claudio Bonadio\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cAltamirano Gloria Raquel c/ Dr. Bonad\u00edo Claudio (Juez Federal)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cDalb\u00f3n Gregorio Jorge c/ Dr. Bonad\u00edo Claudio (Juzg. Criminal y Correccional Fed. N\u00ba11)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cProcuraci\u00f3n General remite expte. M.12418/14 \u2018Bonad\u00edo Claudio s/ pedido causa 6097/14\u2019\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cRecalde H\u00e9ctor Pedro (Dip. Nac. y Consejero) c/ Dr. Bonad\u00edo Claudio (Juez Federal)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cTailhade Rodolfo (Consejero) c/ Dr. Bonad\u00edo Claudio (tit. del Juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00ba11)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Parrilli Oscar Isidro Jos\u00e9 c/ Dr. Bonad\u00edo Claudio (Juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00ba11\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Manuel de Campos",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Remite copias del SA 354/08 Dr. Manuel Arturo de Campos s/ licencia\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Otilio Roque Romano",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Rule Fernando y otros c/ Otilio Roque Romano (C\u00e1m. Fed. Apel. Mendoza)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Luis Francisco Miret",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Rule Fernando y otros c/ Luis Francisco Miret (C\u00e1m. Fed. Apel. Mendoza)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Juan Carlos Parellada",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Conti Diana (Consejera) c/ Dres. Pura Arrabal - Walter Bento y parellada (Conjuez)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Alfredo barbarosch",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Remite copia expte. SA 3642 'Dr. Alfredo Barbarosch s/ denuncia\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Andres Duprat",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Auat Jorge Eduardo (Fiscal Gral.) Rem. act. relacionadas act. Dr. Gustavo Duprat\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Olga Pura Arrabal",
            "value": 5,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cParodi Aldo Sergio c/ Dra. Olga Pura Arrabal (Jueza Federal de Mendoza)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cC\u00e1m. Fed. Apel. de Mendoza \u2013 rem. Expte. Adm. P. 802 Juez de C\u00e1m. Subr. Eleva inf. Dcia. c/ Dra. Arrabal\u201d y acum. 230/14, 28/16",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Parodi Aldo S. c/ Dra. Arrabal Pura Olga (Jueza Federal de Mendoza)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Parodi Sergio c/ Dra. Arrabal Olga Pura (Jueza Federal de Mendoza)",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Parodi Aldo Sergio c/ Dra. Arrabal Olga Pura (Juzgado Federal N\u00ba2 de Mendoza)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Luis Armella",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Fuentes Marcelo y Moreno carlos (Consejeros) c/ Dr. Luis Armella (Juez Fed. Quilmes)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Axel Lopez",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Fargosi Alejandro (Consejero) c/ Dr. Axel Lopez, Juez de Ejecuci\u00f3n Penal \"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Arce Sara Lidia c/ Dr. Lopez Axel Gustavo (Juez de Ejecuci\u00f3n Penal)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Nestor Luis Montezanti",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Patrignani Jos\u00e9 Dante c/ Dr. Montezanti N\u00e9stor Luis (Int. C\u00e1m. Fed. Apel. Bah\u00eda Blanca)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Jos\u00e9 Charlin",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"C\u00e1m. Fed. Apel. Bah\u00eda Blanca s/ comunica present. c/ Dr. Jos\u00e9 Charlin (Sub. Juzg. Fed. Sta. Rosa)\" y ac. ",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Daniel Morin - Fatima Ruiz Lopez y Santiago Diaz",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCam. Fed. Apel. de Salta \u2013 rem. expte. 112/14 \u2018Morales G. s/ dcia. Dres. Morin \u2013 Ruiz L\u00f3pez y D\u00edaz\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Norberto Oyarbide",
            "value": 3,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cC\u00e1m. Nac. Crim. Correcc. Fed. Sala II \u2013Rem. copia de lo Res. En el Inc. CFT 17878/2007/175CA68\u201d y acum. 174/14",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Perez Adrian (Dip. De la Naci\u00f3n) s/ actuaci\u00f3n del Dr. Oyarbide Norberto (Juez Federal)",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cC\u00e1m. Crim. Correcc. Fed. \u2013 remite expte. SG 2369/14 test. De la sent. TOCF N\u00ba5 en causa 1740\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Horacio Alejandro Liberti",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cRomero Gonz\u00e1lez Tita Genoveva c/ Dr. Liberti Horacio Alejandro (Juzgado Civil N\u00ba33)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Carlos Villafuerte Ruzo",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cC\u00e1m. Fed. Apel. Rosario \u2013 Rem. expte. 187/14 \u2018Fisc. Gral. pone en conoc. Present. del Fiscal Federal\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cYoma Zulema F\u00e1tima c/ Dr. Villafuerte Ruzo Carlos (Juzgado Federal N\u00ba2 de San Nicol\u00e1s)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Celia Angeles Perez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cColegio p\u00fablico de Abogados de la Capital Federal s/ act. de la Dra. Celia \u00c1ngeles P\u00e9rez\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Julian Ercolini",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGarrido Manuel (Diputado Nacional) s/ act. del Dr. Ercolini Juli\u00e1n (Juzg. Crim. Corr. Fed. N\u00ba10)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Vence Alicia",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cSalguero Angel Roberto c/ Dra. Alicia Vence (Juzg. Fed. Crim. Correcc. N\u00ba2 de San Mart\u00edn) y otros\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Alfredo N\u00e9stor Bertolini",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cAvellaneda Irma Margarita c/ Dr. Bertolini Alfredo N\u00e9stor (Juez Sub. Juzg. del Trab. N\u00ba8)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Ricardo Bustos Fierro",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMoscovich Fabi\u00e1n Dar\u00edo c/ Dr. Bustos Fierro Ricardo (Juzgado Federal N\u00ba1 de C\u00f3rdoba)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Francisco Mi\u00f1o",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cC\u00e1mara Fed. Apel. de Rosario \u2013 rem. expte. 15/15 \u2018Dr. Luis Mar\u00eda Vel\u00e1zquez s/ dcia. c/ Dr. Mi\u00f1o F.\u201d y ac. 74/17",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Velazquez Luis Mar\u00eda c/ Dr. Mi\u00f1o Francisco (Juzgado Federal N\u00ba2 de Santa Fe\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Daniel Rafecas - ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCarri\u00f3 Elisa Mar\u00eda Avelina c/ Dr. Rafecas Daniel Eduardo (Juez Federal)\u201d y ac. 148/16, 163/16",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Jorge Lopez - Santiago Zabala",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGoyeneche Oscar Fernando s/actuaci\u00f3n del Tit. Del Juzgado en lo Criminal N\u00ba26 y otro\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Mario Reynaldi",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cColombo Marcelo (Fiscal de la Proc. De Trata y Explotaci\u00f3n de Pers.) s/ act. Dr. Reynaldi Mario\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Mar\u00eda Jos\u00e9 Sarmiento",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCarlotto Estela B (Pta. Abuelas de Plaza de mayo) s/ act. Dra. Sarmiento Mar\u00eda Jos\u00e9\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. N\u00e9stor Montezanti",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cColeffi \u00c1lvaro Sebasti\u00e1n c/ Dr. Montezanti N\u00e9stor (int. C\u00e1m. Fed. Apel. Bah\u00eda Blanca)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Ra\u00fal Juan Reynoso",
            "value": 5,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cReynoso Andr\u00e9s E. (Defensor Federal Ad Hoc de San Ram\u00f3n de la Nueva Oran) s/ presentaci\u00f3n\u201d y acum. 23/16",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cC\u00e1mara Federal de Salta s/ rem. expte. de Sup. 20/2015 Roxana Natalia Britez s/ dcia.\u201d y acum. 181/15",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"C\u00e1mara Federal de Apelaciones de Salta s/ remite copias s/ act. del Dr. Reynoso Raul Juan (Juez Federal)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cCadiermo Blas (secretario Gral. de la Asamblea Permanente por los DDHH La Plata) c/ Dr. Reynoso\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"C\u00e1mara Fed. de Apel. de Salta s/ rem copias inc. De exca. De Vargas Rios Deysi Res. Fs 29/32\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Mar\u00eda Celia Garc\u00eda Zubillaga",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBrito Antonia Raquel s/ presentaci\u00f3n\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Ra\u00fal Reynoso",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Mazzutti David Ram\u00f3n c/ Dr. Reynoso Ram\u00f3n (Juez Federal de San Ram\u00f3n de la Nueva Oran\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Carlos Orlando Saboldelli (Juez Subr) - ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cScarzi Hugo Alberto y Blois Jos\u00e9 Fabi\u00e1n s/ act. del Dr. Saboldelli Carlos Orlando (Juez Sub.)\u201d y ac. 152/15, 161/15, 162/15, 163/15, 171/15, 172/15, 173/15, 174/15",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Zunilda Niremperger - Enrique Bosch ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cJuzgado de Instrucci\u00f3n N\u00ba27 s/ remite test. De causa 50679/15 dcia. de Sr. Quiroz Ernesto\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Alejo Ramos Padilla",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMontezanti N\u00e9stor Luis c/ Dr. Ramos Padilla Alejo (Juez Fed. N\u00ba1 de Bah\u00eda Blanca)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cNegri Carlos Mar\u00eda c/ Dr. Ramos Padilla Alejo (Juez Federal de Dolores)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. TOC N\u00ba2 CABA - Axel Lopez - Alberto Patricio Santa Marina",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCaveda Carlos Andr\u00e9s s/ presentaci\u00f3n\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Ariel Lijo - Wilma Lopez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cQuevedo Gladis Viviana c/ Dres. Lijo Ariel (Juez Federal) y Wilma L\u00f3pez (Jueza Instrucc.)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Pablo Daniel Trevisan (Juez Subrog.)",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Scarzi Hugo Alberto y Blois Jos\u00e9 Fab\u00edan s/ act. del Dr. Trevisan Pablo Daniel (Juez Sobrog.)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Diego Javier Slupski",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cLucini Julio (Pte. Sala VI Crim. Correcc.) s/ rem. testimonios de la causa N\u00ba44597/15\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Luis A. Armella",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201c\u00c1lvarez Alejandro Juli\u00e1n (Consejero) c/ Tit. Juzgado Federal de Quilmes Dr. Armella Luis A.\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cCam.Fed.de Apel.de La Plata (Sala III) s/ rem.cc. de partes de causas 74000821/12 y otra\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Lisandro O. Minigutti",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Scarzi Hugo Alberto y Blois Jos\u00e9 Fab\u00edan c/ Dr. Minigutti Lisandro O. (Juez Fed N\u00ba1 de Parana)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Pedro Mar\u00eda Benedetti",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Scarzi Hugo Alberto y Blois Jos\u00e9 Fabian c/ Dr. Benedetti Pedro Mar\u00eda (Juzg. Fed. N\u00ba1 de Parana)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Sebastian Miguel Trinadori (Subrog.)",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Scarzi Hugo Alberto y Blois Jos\u00e9 Fabian c/ Dr. Trinadori Sebastian Miguel (Juzg. Fed. Subrg)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Jorge A. De Santo - Fabiana Palmaghini",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cTrimani Leonardo \u00c1ngel s/ act. Juzgado Nac. de Instrucci\u00f3n N\u00ba46\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Natalia Panetta",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Scarzi Hugo Alberto y Blois Jos\u00e9 Fabian c/ Dra. Natalia Panetta (Conjuez en Cam. Fed Parana)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Guillermo Agustin Satalia Mendez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Scarzi Hugo Alberto y Blois Jos\u00e9 Fabian c/ Dr. Guillermo Agustin Satal\u00eda Mendez (conjuez)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Eduardo Gustavo Embon",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Scarzi Hugo Alberto y Blois Jos\u00e9 Fabian c/ Dr. Eduardo Gustavo Embon (Conjuez C\u00e1m. de Parana)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Karina Manuela Ramos",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Scarzi Hugo Alberto y Blois Jos\u00e9 Fabian c/ Dra. Karina Manuela Ramos (conjuez C\u00e1m. Fed. Parana)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Leonardo Bavio",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cReynoso Ra\u00fal Juan (Juez Federal) s/ act. del Dr. Bavio Leonardo (Juzg. Fed. N\u00ba 1 de Salta)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Leandro Damian Rios",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cScarzi Hugo Alberto c/ Dr. Leandro Dami\u00e1n Rios (Jugado Federal N\u00ba1 de Paran\u00e1)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Myriam Cataldi",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cOsso Silvana Paula s/ act. de la Dra. Myriam Cataldi (Jueza Subrogante Civil N\u00ba8)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"De Palma Ana Mar\u00eda c/ Dra. Cataldi Myriam (Subrogante Juzgado Civil N\u00ba8)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Mar\u00eda Ines Lezama",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGreppi Guillermo c/ Dra. Mar\u00eda Ines Lezama tit. del juzgado Nacional en lo Civil N\u00ba27\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Gustavo M. Hornos",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCarrio Elisa \u2013 S\u00e1nchez Fernando \u2013 Terrada Alicia y Mart\u00ednez Villada Leonor c/ Dr. Hornos G.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Fernando Luis Povi\u00f1a",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBourle Eduardo A. (Sec Gral. Asoc. Bancaria) c/ Povi\u00f1a Fernando (tit. Juzg. Fed. N\u00ba2 de Tucum\u00e1n)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Leandro Rios",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cC\u00e1m. Fed. Paran\u00e1 remite expte. N\u00ba 12012889/11 \u2018Scarzi Hugo s/ dcia. Dr. R\u00edos L.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Gustavo Felix De Igarzabal",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cPe\u00f1a Carlos Alberto c/ Dr. De Igarzabal F\u00e9lix Gustavo (Juzgado Civil N\u00ba85)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Enrique Beade",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBritos Liliana Gladys y otros s/ act. del Dr. Enrique Beade (Juzgado Civil N\u00ba79)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Oscar Hergott",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cPalliotti Adriana y Obligado Daniel H. (int. TOCF N\u00ba5) s/ act. del Dr. Hergott Oscar A.\u201d y ac. 67/16",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. A. Ledesma - Pedro David - Alejandro Slokar - Liliana Catucci",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cLeguizam\u00f3n H\u00e9ctor Eduardo c/ Dres. Ledesma A. \u2013 David Pedro \u2013 Slokar Alejandro y Catucci L. \u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Andrea Garc\u00eda Vior",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMilanesi Mar\u00eda Soledad c/ Dra. Garc\u00eda Vior Andrea (Jueza Subrog. Juzgado del Trabajo N\u00ba30)\u201d y ac. 309/16",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Hector Pedro Plou",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGonz\u00e1lez Diego Ceferino c/ Dr. Plou H\u00e9ctor Pedro (Juzgado Federal de Jun\u00edn)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cVillalba N\u00e9stor y Ver\u00f3n Ladislao (Foro Nac. de DDHH y Acci\u00f3n Humanitaria) s/ presentaci\u00f3n\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Norma Rosa Abou Assali",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cLaurino Mart\u00edn c/ Dra. Norma Rosa Abou Assali (Juzgado Nacional en lo Civil N\u00ba26)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cBlanco Mariano Diego c/ Dra. Abou Assali Norma Rosa (Juzgado civil N\u00ba26)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Mar\u00eda Alicia Noli -",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cFiorini Nora Gladis c/ Dra. Mar\u00eda Alicia Noli (Subrog. Del TOCF de Stgo. Del Estero)\u201d y ac. 63/16, 250/16, 279/16, 300/16 y 347/16",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mar\u00eda Silvia Dominguez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBortolatto Rub\u00e9n Walter (Pte. del Colegio de Abog. Y Proc. De Zapala) s/ act. Jueza Sub. Zapala\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Manuel De Campos",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cC\u00e1m. Crim. y Correcc. \u2013 Sala VI s/ remite test. De Causa N\u00ba3559/15 s/ act. Dr. De Campos Manuel\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cHambo Debora Raquel c/ Dr. de Campos M. (Juzg. de Instrucci\u00f3n N\u00ba9)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Alicia Noli (Subrog.) - Perez Villalobos - Imas Luis",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Olmedo Santiago s/ act. de los Dres. Alicia Noli - Perez Villalobos e Imas Luis\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Mirta Filipuzzi - Ricardo Barreiro - Fernando Richar Gallego - Mariano Lozano",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cImperiale In\u00e9s Beatriz (Fiscal Fed. de Viedma) c/ Dra. Filipuzzi Mirta (Juzg. Fed. Viedma) y otros\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Oscar Alberto Hergott",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Bechis Luis S. y Pauluk Monica L. (UEJN) c/ Dr. Hergott Oscar Alberto (TOCF N\u00ba5 CAP)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Ruben Skidelsky - Dra. Zunilda Niremperger",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cJuzgado de Instrucci\u00f3n N\u00ba43 s/ rem. testimonios de la causa N\u00ba16000247/06 s/ act. de func. jud\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Sebast\u00edan Casanello",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cConsejo profesional de Ciencias Econ\u00f3micas de CABA s/ act. del Juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00ba7\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Maciel Elba Margarita c/ Dr. Sebast\u00edan Casanello (Juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00ba7)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Alicia Vence",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cRecalde H\u00e9ctor Pedro (Consejero) c/ Dra. Vence Alicia (Juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00ba2 San Mart\u00edn)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Gustavo Bruzzone - Mar\u00eda Laura Garrigos de Rebori - Luis Fernando Ni\u00f1o",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cP\u00e9rez Arias Jos\u00e9 C. s/ act. Dres. Bruzzone G. \u2013 Garridos de Rebori M. y Ni\u00f1o Luis Fernando\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Juzgado Federal de Rio Gallegos",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cOficio 178 \u2013S-16 de la C\u00e1m. Fed. Apel. de Cdro. Rivadavia s/ comunica acuerdo N\u00ba089/16 (CFACR)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Hector Grieben - Hugo Decaria",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGebol G\u00f3mez Benjam\u00edn c/ Dres. Grieben H\u00e9ctor y Decaria Hugo (int. TOC N\u00ba15 Cap. Fed.)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Garzon de Lascano - Sanchez Freytes - Vaca Narvaja - Muscara - Otero Alvarez - Diaz Gavier - Quiroga Uriburu - Falcucci - Perez Villalobos - Lascano -  Asis - Jimenez Montilla - Diaz - Casas - Berros - Lopez Arango - Bell - Digeronimo - Venegas Echague - Caballero",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cP\u00e9rez Miguel \u00c1ngel y otros c/ Dres. S\u00e1nchez Freytes Alejandro \u2013 Vaca Narvaja Miguel y otros\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Carlos Alberto Rozanski y Cesar Alvarez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cChiacchietta Antonio c/ Dres. Rozanski Carlos Alberto y \u00c1lvarez Cesar\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Mario Eugenio Garzon",
            "value": 4,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMendez Tomas Ariel c/ Dr. \u2013Garzon Mario Eugenio (Juzgado Federal de San Francisco- C\u00f3rdoba)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cMart\u00ednez Stella Maris (Defensora Gral. de la Naci\u00f3n) s/ act. Juzg. Fed. de San Francisco\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cPiumato Julio y Caldara Norma (UEJN) c/ Dr. Garz\u00f3n Mario Eugenio (Juez Federal)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"C\u00e1m. Fed. Apel. de Cordoba - Rem. exp 425/17 'Fisc. Fed. de San Francisco s/ act. Dr. Garzon Mario\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Sebastian Casanello",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cOca\u00f1a Mar\u00eda Graciela (Dip. CABA) c/ Dr. Sebasti\u00e1n Casanello (Juz. Crim. Corr. Fed. N\u00ba7)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Garcia Leone Bernardo Eduardo c/ Dr. Casanello Sebastian (juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00ba7)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Mart\u00edn Bava",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cC\u00e1mara Federal de Apel. de Mar del Plata s/ rem. copia DVD defensa Sr. Hooft s/ act. Dr. Bava\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Alejandr Walter Slokar",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cPatetta Luis Alberto c/ Dr. Slokar Alejandro Walter (int. C\u00e1mara Federal Casaci\u00f3n penal)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Oscar Alberto Hergott - Marcelo Alvero",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cTribunal Oral en lo Criminal Federal de San Luis s/ comunica acordada 255/16 y res. 20/5/16\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Mar\u00eda Dolores Fontbona de Pombo - Mario Filozof - Marcelo Lucini - Ricardo Pinto",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBilbao Mart\u00edn Esteban c/ Dres. Fontbona de Pombo Mar\u00eda Dolores \u2013 Filozof Mario y otros\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Ariel Lijo",
            "value": 4,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMagi Ana Delia c/ Dr. Lijo Ariel (Juzg. Nac. en lo Crim. y Correcc. Fed. N\u00ba4)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Reiner Claudio Fab\u00edan c/ Dr. Lijo Ariel (Juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00ba4)- causa 11,382/17-\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "Bastianes Adrian Marcelo c/ Dr. Lijo Ariel O. (Tit. Juzg. Nac. Crim. y Correcc. Fed. N\u00ba4)",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Igolnikov Daniel s/ act. del Dr. Ariel Lijo (Juez Federal)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Daniel Rafecas - Julian Ercolini",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Hernandez Ram\u00f3n Cesar c/ Dres. Rafecas Daniel y Ercolini Julian (Jueces Federales)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Gustavo Eduardo Noya",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBitulka Viviana Violeta c/ Dr. Noya Gustavo Eduardo (Juzgado Civil N\u00ba83)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Ana Mar\u00eda Figueroa",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cColegio de Abogados de la Ciudad de Buenos Aires s/ su presentaci\u00f3n\u201d y ac. 189/16, 203/16",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Mauricio Mizrahi - Roberto Parrilli - Claudio Ramos Feijoo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cLuppino Silvia Nora c/ Dres. Mizrahi Mauricio \u2013Parrilli Roberto y Ramos Feijoo Claudio\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Carlos Alberto Rozanski - Roberto Falcone - Mario Portela - Cesar Alvarez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cPalomo Benito y Agusti A. (Pres. y Sec. De Asoc. Puentes para la Legalidad) c/ Rozanski y otros\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Valeria Perez Casado",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCirulli Andrea (Apod. Mario Enrique Frigerio) c/ Dra. Valeria Perez Casado (Comercial N\u00ba18)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Carlos Rozanski",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cHerrero Anzorena Emilio y otros c/ Carlos Rozanski (TOCF N\u00ba1 de La Plata)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cPiumato Julio y Caldara Norma (UEJN) s/ Act. Dr. Rozanski Carlos (TOCF N\u00ba1 La Plata)\u201d y ag. 54/13 y 144/09",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Juan Carlos Reynaga - Gabriel Eduardo Casas - Carlos Jimenez Montilla - Marta Liliana Snopek - Ana Mar\u00eda Figueroa",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cAsociaci\u00f3n de Abogados por la Justicia y la Concordia c/ Dres. Reynaga \u2013 Casas \u2013 Snopek y otros\u201d y ac. 335/16 y agregado por cuerda 245/16",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Alejandro Walter Slokar",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCarrio Elisa Mar\u00eda (Diputada Nacional) c/ Dr. Slokar Alejandro Walter (Casaci\u00f3n Penal)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Juan Gemignani",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cPiumato Julio Juan (UEJN) c/ Dr. Gemignani Juan Carlos (int. Sala IV C\u00e1m. Fed. Cas. Penal)\u201d ac. 262/16, 271/16",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Mario Portela - Carlos Rozanski - Roberto falcone",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMunilla Enrique s/ act. de los Dres. Portela Mario \u2013 Rozanski Carlos y Falcone Roberto\u201d y ag. 245/16",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Ana Mar\u00eda Figueroa - Carlos Rosanski - Roberto Falcone - Mario portela",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Smart Jaime Lamont s/ su presentaci\u00f3n\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Walter Bento - Roberto Naciff - Alejandro Pi\u00f1a - ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cPringles Ariel y otro (UEJN) s/ situaci\u00f3n en la Justicia Federal de Mendoza\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Alicia Noli (Jueza Subrog)",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Lopez Mar\u00eda Jos\u00e9 c/ Dra. Noli Mar\u00eda Alicia (Jueza Federal)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Sandra Arroyo Salgado",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cDi Giano Iris s/ actuaci\u00f3n de la Dra. Sandra Arroyo Salgado (Jueza Federal de San Isidro)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Ricardo Freiler",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Colegio de Abogados de la Ciudad de Bs. As. - adjunta pub. Diario Clarin s/ Dr. Freiler E.\" y ac.",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Bernardo Daniel Bibel",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cC\u00e1m. Fed. Apel. de Mar del Plata s/ act. del Dr. Bibel Bernardo Daniel (Juez Fed. de Necochea)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Alejandro Slokar - Pedro David",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cNast Lucio Cesar y otros c/ Dres. Alejandro Slokar y Pedro David (Sala II C\u00e1m. Fed. Cas.)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cKussman Claudio Alejandro c/ Dres. Alejandro Slokar y Pedro David (Int. Sala II Cas. penal)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Juan Carlos Gemignani",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Juzgado Nac. en lo Crim. Correcc. Fed. N\u00ba8 s/ rem. test. En causa 10377/16 s/ act. Dr. Gemignani J.\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Fiscalia Nac. Crim. y Correcc. Fed. N\u00ba 10 s/ remite copias en causa 10411/16 s/ act. Dr. Gemignani\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Javier Lopez Biscayart",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cC\u00e1mara Nac. de Apel. en lo Penal Econ\u00f3mico s/ act. s/ manifestaciones del Dr. L\u00f3pez Biscayart\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Alejo Ramos Padilla (Subrg)",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cC\u00e1m. Fed. de Apel. de Bah\u00eda Blanca s/ situaci\u00f3n siniestro veh\u00edculo a cargo del Juzg. Fed. N\u00ba1\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Mariano Wenceslao Cardozo",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cC\u00e1m. Fed. de Apel. de Salta s/ Rem. copias de expte. 9168/2016/CA1 s/ act. Juzg. Fed. N\u00ba2 de Jujuy\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cHaquin Carlos Guillermo c/ Dr. Cardozo Mariano Wenceslao (Juez Federal de Jujuy)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Alicia Vence - Oscar Alberto Papavero",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cDieguez Herrera Esteban J. c/ Dres. Vence Alicia y Papavero Oscar Alberto\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Mario Portela",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cPosse Francisco Javier (Defensor P\u00fablico Of. Ante el Juzg. Fed. de Necochea) s/ act. Dr. Portela\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Alicia Noli (Jueza Subrog.)",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Gauna Orlando Agustin c/ Dra. Noli Mar\u00eda Alicia (Jueza Subrog. En Santiago del Estero)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Sebastian Ramos",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMonner Sans Ricardo c/ Dr. Ramos Sebasti\u00e1n (Juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00ba2)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Marcelo Mart\u00ednez de Giorgi",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMonner Sans Ricardo c/ Dr. Mart\u00ednez De Giorgi Marcelo (Jug. Crim. Correcc. Fed. N\u00ba8)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Juan Ramos Padilla (Subr.)",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMart\u00ednez Stella Maris (Def. Gral. de la Naci\u00f3n) \u2013Dras. Bossini y Abalovich Montesinos s/ dcia.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Martina Isabel Forns",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMart\u00ednez Llano Jos\u00e9 Rodolfo c/ Dra. Martina Isabel Forns (Jueza Federal de San Mart\u00edn)\u201d y ac. 315/16",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Jos\u00e9 Ramos Padilla - Alicia Noli - Perez Villalobos",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Torres Miguel Angel s/ Act. de los Dres. Ramos Padilla Jos\u00e9 - Noli Alicia y Perez Villalobos\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Hugo R. Sastre",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cTenca Adri\u00e1n Marcelo c/ Dr. Sastre Hugo R. (Juez Federal de Rawson)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cTenca Adri\u00e1n Marcelo c/ titular del Juzgado Federal de Rawson Dr. Sastre Hugo R.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Alejandro Slokar",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGemignani Juan C. (Juez C\u00e1m. Federal Casaci\u00f3n) c/ Slokar Alejandro (C\u00e1m. Federal Casaci\u00f3n)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Jorge Ferro",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cColombo Marcelo \u2013 Mangano Mar\u00eda A. y otros (Fiscales) s/ act. del Dr. Jorge Ferro\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Andrea Garc\u00eda Vior (Subrog.)",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Piumato Julio y Caldara Norma (UEJN) c/ Dra. Garc\u00eda Vior Andrea (Sub. Juzg. Trab. N\u00ba30)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Fernando G. D'alessandro - amplia dcia. c/ Dres. Alfredo Kolikers Frers - Isabel Miguez - Mar\u00eda Elsa Uzal",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cHuarte Fernando Ra\u00fal c/ titular del Juzgado Comercial N\u00ba7 Dr. D\u2019alessandro Fernando G.\u201d y ac. 345/16",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Carlos Chediek - Federico Salva (subr) - Carlos Rengel Mirat",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cProc. Gral. de la Naci\u00f3n \u2013 rem. test. Exp. Int. M. 118844/13S/ act. Dres. Rengel Mirat \u2013 Salva y Chediek\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Martina Forns",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Oca\u00f1a Mar\u00eda Graciela (Diputada CABA) c/ Dra. Forns Martina Isabel (Jueza Fed. San Mart\u00edn)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Ana Mar\u00eda Figueroa",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Gradin Mariano segundo c/ Dra. Figueroa Ana Mar\u00eda (int. De la C\u00e1m. Fed. de casaci\u00f3n Pena,)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Munilla Enrique c/ Dra. Figueroa Ana Mar\u00eda (Int. C\u00e1mara Federal de Casaci\u00f3n Penal)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Leopoldo Rago Gallo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCarrizo Erica del Valle y otros c/ Dr. Rago Gallo Leopoldo (Juez Federal)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Mar\u00eda Gabriela Fernandez Zurita",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cLeguisamon H\u00e9ctor Eduardo c/ Dra. Fern\u00e1ndez Zurita Mar\u00eda Gabriela (Juzgado Civil N\u00ba65)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Fernando Gabriel D'alessandro",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Ferrari Luis Emilio c/ Dr. D'alessandro Fernando Gabriel (Juzgado Comercial N\u00ba7)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Paula Andrea Castro (Subr)",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cPiumato Julio y Caldara Norma (UEJN) c/ Dra. Paula Andrea Castro (Jueza Subrog. Civ. 21)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Alicia Noli - Perez Villalobos - Juan Ramos Padilla",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Ministerio de Justicia Rem. copia present. Sr. Palomo Benito (Presidente Puentes para la Leg)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Carlos Rozanski - Pablo Jantus (subr) - Pablo Vega (Subr)",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cRomero Pavon Carlos Mar\u00eda c/ Dres. Rozanski Carlos A.- Jantus Pablo y Vega Pablo\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "sin individualizar",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cRuiz Pesce Ram\u00f3n E. s/ presentaci\u00f3n en la C\u00e1mara Federal de Apelaciones de Tucum\u00e1n\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Federico Hernan Villena (Subr)",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cL\u00f3pez Londo\u00f1o Henry de Jes\u00fas c/ Dr. Federico Hern\u00e1n Villena (Juez Fed. Subrog.)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Miguel Vaca Narvaja",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cFerrer Vieyra (Pte. de la C\u00e1m. Crim. 11 a Circunsc. Jud. CBA) s/ act. Dr. Vaca Narvaja\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Macarena Marra Gimenez (Subrg)",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBruera Agust\u00edn y Iramain Demetrio (SITRAJU) s/ act. Dra. Marra Gim\u00e9nez Macarena (Jueza Sub.)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Mariano Borinsky - Juan Carlos Gemignani",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBayarri Juan Carlos y P\u00e9rez Galindo Carlos c/ Dres. Borinsky Mariano y Gemignani Juan Carlos\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Guido Sebastian Otranto",
            "value": 3,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cDas Neves (Gobernador de la Prov. de Chubut) c/ Dr. Otranto Guido Sebasti\u00e1n\u201d y ac. 394/16",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Perazzo Diego Eduardo c/ Dr. Guido sebastian Otranto (Juez Federal de Esquel)",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Pitte Fletcher Denis c/ Dr. Otranto Guido Sebast\u00edan (Juez Federal de Esquel)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Carlos Vicente Soto Davila",
            "value": 10,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cC\u00e1mara Federal de Apel. de Corrientes s/ remite copia del expte. N\u00ba692/16 s/ act. Dr. Soto Davila\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cCamara Fed. Apel. de Corrientes \u2013 Rem. Expte. 238/17 Dr. Schaefer (Fiscal) s/ act. Dr. Soto Davila\u201d y ac. 26/17, 29/17, 30/17, 31/17 y 67/17",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cCamara Fed. Apel. de Corrientes \u2013 Rem. Expte. 239/17 Dr. Schaefer (Fiscal) s/ act. Dr. Soto Davila\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cCamara Fed. Apel. de Corrientes \u2013 Rem. Expte. 251/17 Dr. Schaefer (Fiscal) s/ act. Dr. Soto Davila\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cCamara Fed. Apel. de Corrientes \u2013 Rem. Expte. 253/17 Dr. Schaefer (Fiscal) s/ act. Dr. Soto Davila\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cCamara Fed. Apel. de Corrientes \u2013 Rem. Expte. 252/17 Dr. Schaefer (Fiscal) s/ act. Dr. Soto Davila\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cCamara Fed. Apel. de Corrientes \u2013 Rem. Expte. 228/17  s/ act. Dr. Soto Davila\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cC\u00e1mara Fed. Apel. de Corrientes \u2013 rem. expte. 376/17 \u2018act. adm. s/ act. del Dr. Soto Davila C.\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cC\u00e1mara Fed. Apel. Corrientes s/ rem. Inf. Fiscal Gral. Subr. Dr. Schaefer s/ act. Dr. Soto Davila\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"C\u00e1m. Fed. Apelaciones de Corrientes s/ remite informe art. 3 RCDyA (Juzg. Fed. N\u00ba1 Corrientes)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Marcelo Bailaque",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cColegio de Abog. De la Tercera Circunscrip. Jud. De la Prov. de Santa Fe s/ act. Dr. Bailaque M.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Norma Abou Assali",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cDalefe Florencia c/ Dra. Abou Assali Norma (Juzgado Civil N\u00ba26)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Santiago Inchausti",
            "value": 4,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cC\u00e1mara Federal de Apel. de Mar del Plata s/ rem. copia pres. Maturana Roberto c/ Dr. Inchausti\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Grieco Luis Angel c/ Dr. Inchausti Santiago (Juzgado Federal N\u00ba3 de Mar del Plata)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Cam. Fed. de Apel. de Mar del Plata - Rem. esxpte. 79,641 'dr. Ferra M. s/ dcia. c/ Dr. inchausti'\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Ruiz Ra\u00fal Alberto c/ Dr. Inchausti Santiago (Juzgado Federal N\u00ba3 de Mar del Plata)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Alejandro Javier Siderio",
            "value": 3,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCurtis Andrew Jay s/ actuaci\u00f3n del Dr. Siderio Alejandro Javier (Juzgado Civil N\u00ba82)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cCubillas Juan Carlos c/ Dr. Siderio Alejandro Javier (Juzgado Civil N\u00ba82)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Julian Hector Salomon c/ Dr. Siderio Alejandro Javier (Juzgado Civil N\u00ba82)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Gustavo Daniel Diaz Caramelo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cSerrano Absalon Quinto c/ Dr. Caramelo D\u00edaz Gustavo Daniel (Juzgado Civil N\u00ba1)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Alejandra Elizabeth Paisan (Subrg.)",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBernardi Beatriz Norma c/ Dra. Paisan Elizabeth Alejandra (Subrogante Instrucci\u00f3n N\u00ba20)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Sala II TOCF N\u00ba2 Rosario",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCardozo Juan Pablo s/ actuaci\u00f3n del Tribunal Oral en lo Criminal Federal N\u00ba2 de Rosario\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Horacio Dias - y otros sin individualizar",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cHerz Claudio Pedro c/ Dr. Dias Horacio (int. C\u00e1m. Nac. de Casaci\u00f3n Crim. y Correcc.) y otros\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. A. Abrevaya (Subr.)",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGrimberg Hugo Hern\u00e1n c/ Dra. Abrevaya A. (Jueza Subrogante en Juzgado Civil N\u00ba24)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Ricardo Antonio Moreno (Subr.)",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cContrera Ana Mar\u00eda c/ Dr. Moreno Ricardo Antonio (Juez Fed. Subrogante de Catamarca)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Martha Beatriz Gomez Alsina",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cViappiani Viviana Elizabeth c/ Dra. Martha Beatriz G\u00f3mez Alsina (Juzgado Civil N\u00ba102)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Enrique Arias Gibert - ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cLambardi Ra\u00fal Horacio (Apod. Minist. De Trab. Empleo y Seg. Social) c/ Dr. Arias Gibert Enrique\u201d y ac. 15/17",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Graciela Marino",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Lambardi Ra\u00fal Horacio (Apod. Minist. De Trab. Empleo y Seg. Social) c/ Dra. Marino Graciela\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Eduardo Rodolfo Freiler",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMonner Sans Ricardo c/ Dr. Freiler Eduardo Rodolfo (int. Sala I Cam. crim. Correcc. Fed.)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Rodolfo Canicoba Corral",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGiorgi Alejandro \u2013 Clemente Luis Jos\u00e9 y otros s/ act. del Dr. Canicoba Corral R. (Juez Fed.)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cPopritkin Alfredo c/ Dr. Rodolfo Canicoba Corral (Juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00ba6)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Claudio Bonadio",
            "value": 4,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGiadone Gonzalo Sergio s/ actuaci\u00f3n del Dr. Bonad\u00edo Claudio (Juez Federal)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Carlos Alberto Beraldi c/ Dr. Bonad\u00edo Claudio (titular del Juzg. Crim. Correc. Fed. N\u00ba11)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Gangloff Silvia Gabriela c/ Dr. Bonadio Claudio (Juez Federal)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Pe\u00f1afort Graciana y Rua Alejandro c/ tit. del Jzug. Crim. Correcc. Fed. N\u00ba11 Dr. Bonad\u00edo Claudio\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Bernardo Bibel",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"posse Francisco Javier (Defensor Publico Of) s/ act. del Dr. Bibel Bernardo (Juez Fed)\" ",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Federico Javier Causse",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cColegio p\u00fablico de la Cap. Fed. c/ Dr. Federico Javier Causse (Juzg. Civil N\u00ba14)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Carlos Vicente Soto Davila - Dres. Ram\u00f3n Luis Gonzalez - Delfina Denogens",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"C\u00e1m. Fed. Apel. Corrientes rem expte. 293/17 'Sr. Anderlique I. s/ dcia. c/ Dres. Gonzalez - Denogens\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Cristina Pozzer Penzo (Subr.)",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cC\u00e1m. Fed. Apel. Corrientes \u2013 Rem. expte. 292/17 \u2018Dres. Tivani y Chalup s/ dcia. c/ Dra. Pozzer Penzo\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"C\u00e1mara Fed. Apel. de Corrientes s/ rem. Cop. Dcia. Fern\u00e1ndez Julio (V\u00eda Email) c/ Dra. Pozzer Penza)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Carlos Compaired - Olga Calitri - Ana Mar\u00eda Figueroa",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cLosinno Juan Jos\u00e9 c/ Dres. Compaired Carlos \u2013 Calitri Olga y Figueroa Ana Mar\u00eda \u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Juzg. Trabajo N\u00ba15",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCardenas David Ra\u00fal s/ actuaci\u00f3n del Juzgado Nac. de Prim. Inst. del Trabajo N\u00ba15 Cap. Fed.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Daniel Obligado",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBarrios Sebasti\u00e1n Olmedo y Fanego Guillermo J. c/ Dr. Obligado Daniel (TOCF N\u00ba5 Cap. Fed.)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cBarrios Sebastian Olmedo c/ Dr. Obligado Daniel H. (Int. Del TOCF N\u00ba5 de la Cap. Fed.)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Osvaldo Rappa (Subrog)",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cBalian Eduardo N\u00e9stor c/ Dr. Rappa Osvaldo Subrog. Del Juzgado del Trabajo N\u00ba12\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Luis Alberto Dupou",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cYacuzzi Mar\u00eda Fernanda G. c/ Dr. Dupou Luis Alberto (Juzg. Nac. de Prim. En lo Civil N\u00ba72)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"De Palma Ana Mar\u00eda c/ Dr. Dupou Luis Alberto (Juzgado Civil N\u00ba72)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Julio V\u00edctor Reboredo - Carlos Compaired - Roberto Lemos Arias - ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMunilla Enrique c/ Dres. Reboredo Julio V\u00edctor \u2013 Compaired Carlos y Lemos Arias Roberto A.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Mar\u00eda Romilda Servini",
            "value": 3,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cAbboud Gabriel Yusef c/ Dra. Servini Mar\u00eda Romilda (Juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00ba1)\u201d y ac. 87/17",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Sacheri Jos\u00e9 Mar\u00eda C/ Mar\u00eda Romilda Servini de Cubr\u00eda (tit. Juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00ba1)",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Lezcano Miguel David c/ Dra. Servini Mar\u00eda Romilda (Juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00ba1)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Roberto Ra\u00fal Torti",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cLubrano Elisabeth Adela c/ Dr. Torti Roberto Ra\u00fal (Juzg. Civ. y Com. Fed. N\u00ba3\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Carlos Vicente Soto Davila - ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cC\u00e1m. Fed. Apel. Corrientes \u2013 rem. expte. 321/17 \u2018Sr. Anderlique I. s/ dcia. c/ Dr. Soto D\u00e1vila Carlos\u201d Y AC. 35/17",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Luis Rizzi - Marcela Rodriguez - Guillermo Friele",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cAguilar Fern\u00e1ndez Lema Gonzalo R. c/ Dres. Rizzi Luis M. \u2013Rodr\u00edguez Marcela y Friele Guillermo\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Alejo Ramos Padilla (Subrog.)",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cAsociaci\u00f3n de Abogados por la Justicia y la Concordia c Dr. Ramos Padilla Alejo\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Miguel Hugo Vaca Narvaja",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cAsociaci\u00f3n de Abogados por la Justicia y la Concordia c Dr. Miguel Hugo Vaca Narvaja\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"De Martino Jos\u00e9 Antonio c/ Dr. Vaca Narvaja Miguel Hugo (Juzgado Federal N\u00ba3 de C\u00f3rdoba\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Julia Marano Sanchis",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMart\u00ednez Stella Maris (Defensora de La Naci\u00f3n) s/ act. Dra. Julia Marano Sanchis\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Maximiliano Caia",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cWestberg Magnolia c/ Dr. Caia Maximiliano (Juzgado en lo Civil N\u00ba95)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Juan Fantini Albarenque",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cSarquis Silvia Elena s/ act. del Dr. Fantini juan\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Roberto Parrilli - Mauricio Mizrahi - Claudio Ramos Feijoo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cNoble Silvana Esther c/ Dres. Parrilli Roberto \u2013 Mizrahi Mauricio y Ramos Feijoo Claudio\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Julio Marcelo Lucini - Ricardo Mat\u00edas Pinto - Mario Filosof",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cLinares Fontaine David c/ Dres. Julio Marcelo Lucini \u2013 Ricardo Matias Pinto y otro\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Carlos Manuel Grecco",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCrivellari Lamarque Elena Julia c/ Dr. Grecco Carlos Manuel (int. De la C\u00e1m. Cont. Adm. Fed.)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Monica Berdion de Crudo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cTribunal Oral en lo Criminal N\u00ba16 s/ rem. tes s/ actuaci\u00f3n del Juzg. de Instrucci\u00f3n N\u00ba47\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. carnota Walter",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cLima Enrique Cipriano c/ Dr. Carnota Walter (Juzgado Federal de la Seguridad Social N\u00ba3)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Muleiro Encarnaci\u00f3n",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cLima Enrique Cipriano c/ Dra. Muleiro Elvira Encarnaci\u00f3n (Juzg. Fed. Social N\u00ba5)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Perez Nami Ezquiel",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cLima Enrique Cipriano c/ Dr. Ezequiel Perez Nami (Juez Sub. Juzg. Fed. de la Seg. Social N\u00ba9)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Pi\u00f1ero Viviana",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cLima Enrique Cipriano c/ Dra. Viviana Patricia Pi\u00f1ero (Juzg. Fed. de la Seg. Social N\u00ba10)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Carese Rita",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cLima Enrique Cipriano c/ Dra. Carese Rita de la Ascensi\u00f3n (Juzg. Fed. Ejec. Fisc. Trib. N\u00ba3)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Sanz de Urquiza",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cLima Enrique Cipriano c/ Dr. Sanz de Urquiza Fernando Gustavo\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. tapia Elias",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cLima Enrique Cipriano c/ Dr. Tapia Elias Alfredo (Juzg. de Ejec. Fisc. Trib. N\u00ba5)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Mirta Gonzalez Burbridge",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cIguacel Javier A. (Adm. Gral. de la Direcci\u00f3n Nac. de Vialidad) c/ Dra. Gonz\u00e1lez Burbridge A.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Jos\u00e9 Perez Arias",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cGonz\u00e1lez Crist\u00f3bal Orlando c/ Dr. P\u00e9rez Arias Jos\u00e9 (Juzgado de Ejecuci\u00f3n Penal N\u00ba1)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Walter Bento",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cServicio Penitenciario Federal U. 4 s/ rem. Pres. del int. Bressi Escalante s/ dcia. c/ Dr. Bento M.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Juzg. Fed. N\u00ba1 de Corrientes",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cJuzgado Federal N\u00ba2 de Corrientes s/ remite copias certificadas del expediente 5262/16\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Diana Ca\u00f1al - Luis Raffaghelli",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCa\u00f1ada Juan Manuel (Apod. Del Ente Nacional de Comunicaciones) c/ Dres. Ca\u00f1al D. Raffaghelli L.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Fernando Luis Povi\u00f1a - Dr. Ricardo San Juan",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cLedesma Mar\u00eda Elba c/ Dr. Povi\u00f1a Fernando Luis (Juzgado Federal N\u00ba2 de Tucum\u00e1n)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Guillermo Molinari",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMoreno Miguel \u00c1ngel c/ Dr. Molinari Guillermo (Juzgado Federal de Santiago del Estero)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Eduardo Freiler",
            "value": 4,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMonner Sans Ricardo s/ act. del Dr. Eduardo Freiler (C\u00e1m. Crim. Correcc. Federal)\u201d y ac. 117/17",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cSera Justicia (Asoc. Civil) c/ Dr.- Eduardo R. Freiler (Sala I C\u00e1m. Apel. Crim. Corr. Fed.)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cSera Justicia (Asoc. Civil) c/ Dr.- Eduardo R. Freiler (Sala I C\u00e1m. Apel. Crim. Corr. Fed.)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cMonner Sans Ricardo c/ Dr. Eduardo Rodolfo Freiler (Int. C\u00e1m. Crim. Correcc. Fed.)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Enrique Arias Gibert - Graciela Marino",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cFlores Condori Elio c/ Dres. Arias Gibert E. y Marino Graciela (Sala V C\u00e1mara del Trabajo)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"D' Abbraccio Miguel Angel c/ Dres. Arias Gibert Enrique y Marino Graciela (int. Sala 5 Trab.)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Mart\u00edn Irurzun - Eduardo Farah",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cRecalde H\u00e9ctor \u2013 Garc\u00eda Mar\u00eda \u2013 Di Tulio J. y Tailhade Rodolfo c/ Dres. Irurzun M. y Farah E.\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Hugo Decar\u00eda",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cDestefanis Walter Ra\u00fal c/ Dr. Decaria Hugo (int. Del TOC N\u00ba15 de la Cap. Fed.)\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Juzg. Fed. Paso de los Libres",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cC\u00e1m. Fed. Apel. Corrientes s/ rem. exp. 445/17 Dr. Shaefer s/ act. Juzg. Fed. de Paso de los Libres\u201d",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Mirta Filipuzzi",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cMildemberg Leandro Javier s/ actuaci\u00f3n de la Dra. Filipuzzi Mirta (Jueza Federal)\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Mildemberger Leandro Javier c/ Dra. Mirta Susana Filipuzzi (Jueza Fed. de Viedma)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Alejandro Segura",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Ferrari Omar Angel c/ Dr. Segura Alejandro (Juez a cargo del Trabajo N\u00ba41)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Beatriz Bistue de Soler",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"C\u00e1mara Fed. de Casaci\u00f3n Penal s/ remite copias s/ actuaci\u00f3n de la Dra. Bistue de Soler B.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Marcela Patricia Somer (Subr)",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Fern\u00e1ndez Carolina J. c/ Dra. Somer Marcela Patricia (Jueza Subrog. Juzgado Civil N\u00ba106)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Hern\u00e1n Horacio Pages",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Palavecino Mariela c/ Dr. Pages Hern\u00e1n Horacio (Juzgado en lo Civil N\u00ba78 de la Cap. Fed.)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Mar\u00eda Jos\u00e9 Gigy Traynor - Miguel Prada Errecart",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Corzo Mar\u00eda Gabriela c/ Dra. Gigy Traynor Mar\u00eda Jos\u00e9 y Dr. Prada Errecart Miguel A.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Daniel Obligado - Adiana Paliotti - Leopoldo Bruglia",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Fanego Guillermo Jes\u00fas s/ act. de los Dres. Obligado D. -Paliotti A.  y Bruglia Leopoldo\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Andrea Erica Garc\u00eda Vior (Subr) - Miguel Angel Pirolo - Graciela Aida Gonzalez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Herrero Jorge Alberto c/ Dra. Garc\u00eda Vior Andrea Erica (Juzg. del Trabajo N\u00ba30 y otros)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Mar\u00eda O. Bacigalupo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Ibarlucea Sergio Eduardo c/ Dra. Mar\u00eda O. Bacigalupo (Subrog. Juzgado Civil N\u00ba38)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Alejandro Javier Siderio - y otros",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Daponte Jorge Luis c/ Dr. Siderio Alejandro javier (Juzg. Civil N\u00ba82) y otros\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Karina M. Zucconi",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Bres Ruben Angel c/ Dra. Zucconi Karina M. (Jueza de Instrucci\u00f3n)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Lilia Graciela Carnero (Subr)",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Nast Lucio Cesar c/ Dra. Lilia Graciela Carnero\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Mar\u00eda Carolina Pandolfi - Gustavo Villanueva - y otros",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Escobar Eliberto c/ Dra. Mar\u00eda Carolina Pandolfi (Juzgado Federal N\u00ba1 de Neuquen)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Martina Forns - Alberto Agustin Lugones",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Royo Jos\u00e9 Luis c/ Dres. Martina Isabel Forns y Alberto Agustin Lugones\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Alejandro Verdaguer - Felix de Igarzabal - Mario Calatayud - Juan Carlos G. Dupuis - Fernando Racimo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Pe\u00f1a Alicia Mar\u00eda c/ Dres. Verdaguer Alejandro - Feliz de Igarzabal - Calatayud Mario y otros\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Alicia Isabel Braghini",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Carre\u00f1o Gerardo c/ Dra. Braghini Alicia Isabel (Juzg. Fed. de Prim. Inst. N\u00ba7 de la Seg. Social)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Juan Manuel Culotta (Subrg)",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"C\u00e1mara Nacional Electoral s/ remite copia cert. del expte. CNE 6662/17 s/ act. Dr. Culotta J:\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Eduardo Caruso (Subrog.)",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Cabrera Mirtha Leonor c/ Dr. Caruso Eduardo Alejandro (Subrogante en Juzgado civil N\u00ba27)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Miguel Angel Maza - Gloria Marina Pasten de Ishihara",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Camputaro Luis Alberto c/ Dres. Maza Miguel Angel y Pasten de Ishihara Gloria (C\u00e1m. Trab.)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Miguel Angel Gorla (Juez Subrog.)",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Chirie Carlos Esteban c/ Gorla Miguel Angel (Juez Subrog. Del Juzgado del Trabajo N\u00ba19)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Cristina Garzon de Lascano - Jos\u00e9 Fabian Asis - Jos\u00e9 Mar\u00eda perez Villalobos - Carlos Lascano - Miguel vaca Narvaja",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Saldanio Marcelo Claudio c/ Dres. Asis Jose F. - Perez Villalobo Jos\u00e9 - Lascano Carlos y otros\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Liliana Fernandez Rodriguez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Bulacia Carlos Guillermo c/ Dra. Rodriguez Fernandez Liliana (Juzgado del Trabajo N\u00ba17)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Mar\u00eda Marcela Viano Carlomagno",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"C\u00e1m. Nac. Apel. en lo Civil - remite expte. 369/17 'Bilotte Alberto J. c/ Dra. Viano Carlomagno M.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Juan mar\u00eda Ramos Padilla",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Wolf Waldo E. y Incicco Lucas C. (Dip. Nac.) Dr. Ramos Padilla Juan Mar\u00eda\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Jos\u00e9 Triputti - M. Aguerrido y P. Diaz Lacava - Daniel rafecas - Iara Silvestre",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Baraldini Luis E. c/ Dres. Triputti Jos\u00e9 L. - Aguerrido M. y D\u00edaz Lacava P. (TOCF La Pampa)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Beatriz Veron - Zulema Wilde",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Rios del Monaco Mar\u00eda teresa c/ Dras. Veron Beatriz y Wilde Zulema (Int. Sala 'J' Civil)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Ana Mar\u00eda Figueroa - Mariano Borinsky",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Losinno Juan jos\u00e9 c/ Dres. Figueroa Ana Mar\u00eda y Borinsky Mariano (Int. C\u00e1m. Casaci\u00f3n Penal)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Laura Gonzalez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Fleitas Ana Cristina c/ Dra. Gonzalez Laura (Juzgado Civil N\u00ba69)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Carlos Furnari",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Major Ezequiel Aramis c/ Dr. Furnari Esteban (juzg. Cont. Adm. Fed. N\u00ba2)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Federico Hernan Villena  ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Villalba German Arnaldo c/ Dr. Villena Federico Hern\u00e1n (Jug. Fed. N\u00ba2 de Lomas de Zamora)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Ramos Feijoo - Roberto Parrilli - Mauricio Mizrahi",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Maciel Mariangeles c/ Dres. Ramos Feijoo C. - Parrilli Roberto y Mizrahi Mauricio\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Sala III C\u00e1m. Nac. Apel. Cont. Adm. Federal",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Parada Nancy E. y Parada Andrea M. c/ int. De la Sala III de la C\u00e1m. Nac. Apel. Cont. Adm. Fed.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Eduardo Caruso",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Belinsky Rodolfo Javier c/ Dr. Caruso Eduardo Alejandro (Juzgado Civil N\u00ba27)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Vicente Soto Davila",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"C\u00e1m. Fed. Apel. de Corrientes - rem. expte. 583/17 'Fiscal Gral. s/ act. del Dr. Soto Davila\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Juzg. Nac. Crim. Correcc. Fed. N\u00ba2",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Juan Saladino Christian Alberto c/ Juzg. Nac. en lo Crim. Correcc. Fed. N\u00ba2 - causa 8836/17-\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Jorge Fernando Cesari",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Putrino Hilda R. c/ Dr. Cesari Fernando Jorge (Juez Subrogante Juzgado Civil N\u00ba59)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Fernando Ram\u00f3n Ramirez - Luis Mar\u00edo Garc\u00eda - Jorge Humberto Gettas - Ana Dieta de Herrero",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Alvarez Eduardo Jorge c/ Dres. Ramirez Fernando - Garc\u00eda Luis - Dieta de Herrero Ana y otro\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr.Juan Manuel Converset",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Albano Osvaldo Oscar c/ Dr. Converset Juan Manuel (Juzgado en lo Civil N\u00ba110)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Rojas de Badaro - Alonso -  Ceroleni",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Carro Cristian Ram\u00f3n c/ Dres. Rojas de Badaro Alonso y Ceroleni (int. TOCF de Corrientes)\" y acumulado 227/17",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Julio Dos Santos",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"C\u00e1m. Nac. Apel. Civ. y Com. Fed. - Rem. C.C. exp. 2952/17 'Rubilar Panasiuk s/ dcia. c/ Dr. Dos Santos\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Fernando Perillo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Sznak Luis c/ Dr. Perillo Fernando (Juzgado Nacional en lo Comercial N\u00ba13)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Andres Fraga",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Gangloff Silvia Gabriela c/ Dr. Fraga Andres (Juzg. Nac. de Prim. Inst. en lo Civil N\u00ba2)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Alejandro Catania",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"C\u00e1m. Nac. Apel. en lo Penal Econ\u00f3mico s/ rem. Cop. Mendive y Rodriguez (Sitraju) c/ Dr. Catania A.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Marisa Sandra Sorini- - Cecilia kundis - Marcelo Luis Gallo Tagle",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Monti Mar\u00eda Claudia Daniela c/ Dres. Sorini Marisa - Kandus Cecilia y Gallo Tagle Marcelo\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "C\u00e1mara de Comodoro Rivadavia",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Trib. Oral en lo Crim. Fed. de Santa Cruz - Rem. Copias FRC 4200186/2012 s/ act.  C\u00e1m. Cdro. Riv.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Marialma Berrino - Hern\u00e1n Lieber",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Alvarez Mauricio Eugenio c/ Dra. Berrino Marialma Gabriela y Dr. Lieber Hern\u00e1n B.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Mar\u00eda Laura Garrigos de Rebori",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Kabakian Jorge Manuel c/ Dra. Garrigos de Rebori Mar\u00eda Laura\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Manuel Gorostiaga",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Garc\u00eda Rodriguez Jos\u00e9 Carlos c/ Dr. Gorostiaga Manuel (Juzg. Crim. Correcc. N\u00ba2)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dras. Gretel Diamante - Fatima Ruiz Lopez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Turon Alaniz Juan Carlos c/ Dras. Diamante Gretel y Ruiz Lopez Fatima (TOCF de San Juan)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Liliana Rodriguez Fern\u00e1ndez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Fondo Compensador para Jub. Y Pensionados Telefonicos c/ Dra. Rodriguez Fern\u00e1ndez L.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Carlos Vera Barros",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Gauna Orlando Agustin c/ Dr. Carlos Vera Barros (Juzgado Federal N\u00ba1 Sde Santa Fe)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Varios Juzgados",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Palomo Benito Alejandro (Presidente de Puentes para la Legalidad) s/ presentaci\u00f3n\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Carlos Goggi",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Rodriguez De Marco Alejandra c/ Dr. Carlos Goggi (Juzgado Civil N\u00ba91)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Olga Pura Arrabal - Walter Bento",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Oficina Anticorrupci\u00f3n Minist. De Just. s/ rem. Cop. Centarti M. s/ act. Dres. Bento - Pura Arrabal\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Guillermo Daniel Molinari",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Astudillo Edit Elizabeth c/ Dr. Guillermo Daniel Molinari (Juez Fed. de Santiago del Estero)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Ezequiel Goitia - Martinez de Giorgi - Dr. rappa - Dr. Blajean",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Juri Hugo Ealter c/ Dres. Goitia Ezequiel - Martinez de Giorgi M. - Rappa Osvaldo y otro\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Pozzer penzo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"C\u00e1m. Fed. Apel. Corrientes - Rem. Expte. 703/17 'Dr. Olivera J. s/ act. de la Dra. Pozzer Penzo C.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Santiqgo Quian Zavalia",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Lezcano Isabel Alicia c/ Dr. Quian Zavalia Santiago (Juzg. Crim. y Correcc. N\u00ba32\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr.  Skidelsky",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Oficina Anticorrupci\u00f3n - Minist. De Just. s/ Rem. copia de present. Sra. Ortega Claudia s/ dcia.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Jorge Adolfo Lopez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Sgro Genaro c/ Dr. Lopez Jorge Adolfo (Juzg. Crim. Correcc. N\u00ba29)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Eduardo Cecinini",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Gherbesi Jos\u00e9 Edgardo c/ Dr. Cecinini Eduardo Enrique (Juzgado Civil N\u00ba3)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Lucrecia Rojas de Badaro - Fermin Ceroleni",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Serv. Penit. Fed. U. 7 - rem, Presen. Int. Barbieri P. s/ dcia. Dres. Rojas de Badaro L. y Ceroleni F.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Fermin Ceroleni - Victor Alonso - Lucrecia Rojas de Badaro",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Serv. Penit. Fed. U. 7 - rem, Presen. Int.  Carro Cordoba C. s/ dcia. c/ Dres. Rojas de Badaro - Alonso y otro\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Marcelo Peluzzi",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Proc. Penitenciaria de la Naci\u00f3n s/ rem. Esc. Int. Alfonso Verrecchia David s/ dcia. Dr. Peluzzi M.\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Servicio Penitenciario Federal U. 5 - rem. copia pres. int. Estevez Cristian s/ Dcia. c/ Dr. Peluzzi\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Jorge Tassara - TOF N\u00ba2",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Cuerpo de Auditores CSJN - rem. escrito de la Sra. Vargas Andrea Noelia s/ presentaci\u00f3n\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Mar\u00eda Gabriela Marr\u00f3n",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"C\u00e1mara nacional Elec. s/ rem. copia de Res. Exp. CNE 10566/17 CAI s/ act. Juez Fed. Subr. La Pampa\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Mirta Susana Filipuzzi",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Juarez Prieto Mariana Alejandra c/ Dra. Mirta Susana Filipuzzi (Jueza Federal de Viedma)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Ernesto Kreplak",
            "value": 3,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Piedecasas Miguel (Consejero) s/ rem. present. efec.  -Via Email- por Romina Pacheco s/ dcia.\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Gossen Juan Felix c/ Dr. Kreplak Ernesto (Juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00ba3 de La Plata)\" y ac. 234/17",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Jover Galarza Susana Elsa c/ Dr. Ernesto Kreplak (Juzgado Federal N\u00ba3 de La Plata)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Andres Fraga - otros",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Putrino Hilda R. c/ Dr. Fraga Andres Guilllermo (Juzgado en lo Civil N\u00ba104) y otros\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Roberto Torti",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Giadone Gonzalo Sergio s/ act. del Dr. Torti Roberto Raul (Juzg. Civil y Com. Fed. N\u00ba3)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Alejandra Adriana Diaz",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Direcci\u00f3n General de Recursos Humanos s/ situaci\u00f3n Dra. Silvia Adriana Diaz\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Mar\u00eda Gabriela Vasallo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Hullok Matilde c/ Dra. Vassallo Mar\u00eda Gabriela (Juzgado Comercial N\u00ba24 de la Cap. Fed.)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Marisa Sorini",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Mitchell Diego Javier c/ Dra. Sorini Marisa Sandra (Juzgado Civil N\u00ba18)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Aril Lijo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Tonelli P. (Pte. Dis. Y Ac.) - Rem. C. C. declaraci\u00f3n test. Prest. Por Sra. Lago Mar\u00eda s/ at. Dr. Lijo A.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Filipuzzi",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Servicio Penitenciario Federal U. 12 - rem. Pres. Int. Larriaga M. s/ dcia. c/ Dra. Filipuzzi y otros\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Horacio Cattani",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Tailhade Rodolfo (Consejero) s/ consulta de Licencias Dr. Cattani Horacio\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Gustavo Villanueva",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Sanchez Ignacio Mario c/ Dr. Villanueva Gustavo (Juez Federal de Neuquen)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Gustavo Pierretti",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Sgro Genaro c/ act. del Dr. Gustavo Pierreti (Juez Subrogante)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Sergio Torres",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Caviglia Franco Agustin (Dip. Nac.) c/ Dr. Sergio Torres (Juez Federal)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dras. Beatriz Veron - liliana Bergher",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Rios del Monaco Mar\u00eda teresa c/ Dres. Veron Alicia y Abreut de Bergher liliana\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Guillermo Gonzalez Zurro",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Marcer Ernesto Alberto c/ Dr. Guillermo Dante Gonzalez Zurro (Juzgado Civil N\u00ba109)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Marcelo Martinez De Giorgi",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Garcia Leone Bernardo Eduardo c/ Dr. Martinez de Giorgi Marcelo (juez Fed.) - causa 13.375/17\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Mar\u00eda Servini",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Garc\u00eda Leone Bernardo Eduardo c/ Dra. Servini Mar\u00eda Romilda (Juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00ba1)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Fermin Ceroleni",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Barbieri Angel Pedro c/ Dr. Ceroleni Fermin Amado (Int. TOCF de Corrientes)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Juan Gemignani - Carlos mahiques - Eduardo Riggi",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Carro Cordoba Cristian Ramon c/ Dres. Gemignani Juan Carlos - Mahiques carlos y Riggi Edaurdo\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Eduardo Riggi",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Barbieri Angel Pedro c/ Dr. Riggi Eduardo (Int. De la Sala III de la C\u00e1m. Fed. casaci\u00f3n penal)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Marcelo peluzzi",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Servicio Penitenciario Federal U. 25 La Pampa - Rem. pres. int. Arguello F. s/ Dcia. c/ Dr. Peluzzi M.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Julio Speroni - Hern\u00e1n Lieber",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Putrino Hilda R. c/ Dres. Speroni Julio C. y Lieber Hern\u00e1n Bernardo (Jueces Civiles)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Valeria Lopez Leston",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Servicio Penitenciario Federal U. 15 - Rem. Pres. del interno Sergio Daniel Banda s/ dcia. \"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. carlos Bruniard",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Sgro Genaro c/ Dr. Bruniard Carlos (Juzg. Crim. Correcc. N\u00ba50)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Gabriel Ghirlanda",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Maure Rafael Antonio c/ Dr. Ghirlanda Gabriel (Juzg. Crim. y Correcc. N\u00ba52)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Mart\u00edn Lalau - Luis Herrero",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Coniferal S.A.C.I.F. c/ Dres. Herrero Luis Rene y Mart\u00edn Laclau (C\u00e1m. Fed. Seg. Social)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Daniel Rafecas - Alejandro Olazabal",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Bres Ruben Angel c/ Dres. Rafecas Daniel y Olazabal Alejandro \"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Viviana Pi\u00f1eiro",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Bruno Bruna Teresa c/ Dra. Pi\u00f1eiro Viviana Patricia (Juzg. Fed. de la Seg. Social N\u00ba10)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Wagmaister Adriana Monica",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Cotado Claudia Fabiana c/ Dra. Wagmaister Adriana Monica (Juzgado Civil N\u00ba88)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Enrique Pico Lavie",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Carrio Elisa y otros (Dip. Nac.) c/ Dr. Lavie Pico Enrique (Juzg. Cont. Adm. Fed. N\u00ba6)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Ra\u00fal Bejas",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Perez Dubrez Graciela Irene (Observatorio Int. De Prisiones de Arg.) c/ Dr. Bejas Ra\u00fal D.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Hector Vitale",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Clerici Federico Jos\u00e9 c/ Dr. Vitale Hector H. (Juzgado Comercial N\u00ba4)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Felix de Igarzabal",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Neme Scheij Silviana Karina c/ Dr. de Igarzabal Felix Gustavo (Juzgado Civil N\u00ba85)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "integrantes Tribunal Oral Criminal N\u00ba8",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Nodar Fabiana Andrea s/ act. int. Del tribunal Oral en lo Crim. y Correcc. N\u00ba8 de la Cap. Fed.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Juzgado Civil N\u00ba58",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Kuzis Alfredo Fernando s/ actuaci\u00f3n del Juzgado Civil N\u00ba58\" ",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Horacio Liberti",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Gorosito Esteban de Jesus y Yampa Miguel c/ Dr. Liberti Horacio A. (Juzgado Civil N\u00ba33)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Walter Carnota",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Corrado Eduardo c/ Dr. Carnota Walter (Juzg. Federal de la Seguridad Social N\u00ba3)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Obligado - Bruglia y Palliotti",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Rem. Test. Causa 2851/18 'Torres de Tolosa s/ Habeas Corpus s/ act. int. TOF N\u00ba5 y otro\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Marta Susana Gastaldi",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Bona Arnaldo Noe c/ Dra. Gastaldi (Int. Juzg. Nacional en lo Civil N\u00ba70)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Sebastian Ignacio Sanchez  Cannavo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Minist. De Just. Y DD HH denuncia de Sr. Castagnolo C/Juzg. Comercial N\u00ba16 y otros\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Graciela Avallone",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Ibalo Pablo Nestor c/ Dra. Avallone Graciela (Juzgado del Trabajo N\u00ba49)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Walter Lopez Da Silva",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Kussman Claudio Alejandro s/ actuaci\u00f3n del Dr. Walter Lopez Da Silva (Juez Federal)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Carlos Alberto Vera Barros",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Ministerio de Justiciay DDHH - Rem. nota pres. por la Sra. Deheza Mar\u00eda s/ act. Dr. Vera Barros\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Gustavo Caramelo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Boero Dora Patricia c/ Dr. Caramelo Gustavo (Juzgado Nacional de Prim. Inst. Civil N\u00ba1)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Juan Pablo Rodriguez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Japez Norberto Antonio c/ Dr. Rodriguez Juan Pablo (Juzgdo en lo Civil N\u00ba62)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Enrique Lavie Pico",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Sanchez Diego Carlos c/ Dr. Lavie Pico Enrique (Juzg. Cont. Adm. Fed. N\u00ba6)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Rita Mar\u00eda Teresa Ailan",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cC\u00e1m. Nac. Apel. Cont. Adm. Fed. \u2013 Sala III \u2013 Rem. C. C. exp. 14360/09 s/ act. Dra. Ailan Rita Mar\u00eda\u201d",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"C\u00e1m. Nac. Apel. Cont. Adm. Fed. - Sala III - Rem. C. C. Exp. 22088/08 s/ act. Dra. Ailan Rita Mar\u00eda\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Fermin Amado Ceroleni",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Barbieri Angel Pedro s/ Actuaci\u00f3n del Dr. Ceroleni Ferin Amado (TOCF de Corrientes)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Andres Guillermo Fraga",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Chiacchio Silvina Gabriela c/ Dr. Fraga Andres Guillermo (Juez Civil)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Slokar - Angela Ledesma - Pedro David",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Fiscalia Nac. en lo Crim. y Correcc. Fed. N\u00ba6 s/ Rem. Test. De la causa 10,953/08 'Godoy Jorge'\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Fiscalia Nac. en lo Crim. y Correcc. Fed. N\u00ba6 s/ Rem. test. De la causa 10,953/08 'Rotolo B.'\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Juzg. Fed. N\u00ba4 Seguridad Social",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Salinas Ricardo Teodoro s/ actuaci\u00f3n del Juzg. Federal N\u00ba4 de la Seguridad Social\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Felix De Igarzabal",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Preinflak Jurgen c/ Dr. De Igarzabal Felix Gustavo - Juzgado Civil N\u00ba85\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Onofre Alvarez - Oscar Ameal - Lidia Hern\u00e1ndez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Krikorian Adriana M. y otro c/ Dres. Osvaldo O. Alvarez - Ameal Oscar y Hern\u00e1ndez Lidia Beatriz\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Fernando Ramirez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Sandoval Beltran Gaston Enrique c/ Dr. Ramirez Fernando (Int. Del TOC Correcc. N\u00ba9 Cap. Fed.)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Celia Elsa Giordanino",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Benas Ramon c/ Dra. Giordanino Celia Elsa (Juzgado en lo Civil N\u00ba87)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Lampugnani- Moreira y Soda",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Sosa Mario Osvaldo c/ Dres. Lampugnani Norma - Moreira Manuel y Soda Adolfo\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Fernandez Monica Cecilia",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Shaw Viviana c/ Dra. Fernandez Monica Cecilia (Juzgado en lo Civil N\u00ba84)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "C\u00e1mara Nacional Apel. Civil",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Ministerio de Justicia - remite copia de pres. del Dr. Julian Hector s/ dcia.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Liliana Noemi Gonzalez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Cejas Natalia L. c/ Dra. Liliana Noemi Gonzalez (Juzgado Nacional del Trabajo N\u00ba9)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Analia Vigano",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Cortina Fernandez Vega Joaquin Mar\u00eda c/ Dra. Vigano Analia (Juzgado del Trabajo N\u00ba31)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Eduardo Malde - Maria Uzal - Alfredo Kolliker Frers",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"De Martino Antonio s/ act. Dr. Malde (Juzg. Com. 20) y Dres. Uzal, Kolliker Frers (Sala A Comercial)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Pozzer Penzo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"C\u00e1m. Fed. Apel. de Corrientes s/ rem. expte. 230/18 'Niveyro Jorge s/ act. Dra. Pozzer Penzo C.'\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Roberto Ponce",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Igolnikov Daniel Jaime c/ Dr. Ponce Roberto (Juez Criminal y Correccional)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Tonelli Pablo (Consejero) c/ Dr. Ponce Roberto Oscar (Tit Juz. Nac. Crim. Corr N\u00ba23)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Ferro - Bava - Triputti",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Palomo B. y otro (Puentes para la Leg. Asoc. Civ.) c/ Dres. Ferro Jorge - Bava Mart\u00edn y Triputti M.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Gonzalez Graciela - Maza Miguel - Ojeda Ra\u00fal",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Neme Ricardo c/ Dres. Graciela Gonzalez - Miguel Maza (Sala II Trab) y Ra\u00fal Ojeda (JNT N\u00ba72)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Kandus Cecilia",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Vascello Leandro Jorge c/ Dra. Cecilia Beatriz Kandus (juzgado Civil N\u00ba97)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Peluso Mart\u00edn",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Daneri Pe\u00f1aloza Liliana del Rosario c/ Dr. Peluso Mart\u00edn Sebast\u00edan (Juez Crim. Correcc.)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Marano Sanchis",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"C\u00e1m. Crim. y Correcc. De la Cap. Fed. s/ rem. copia expte. 3828 'Sabatini Patricia s/ dcia.'\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Argento Jorge - Grecco carlos - Fern\u00e1ndez Sergio",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Fossatti Juan (Apod. Audax Inter. SRL) c/ Dres. Argento Jorge - Grecco Carlos y Fern\u00e1ndez S:\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Zeverin Alejandro c/ Dres. Argento Jorge E. - Grecco Carlos Manuel y Fern\u00e1ndez Sergio G.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Ceroleni Fermin",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Servicio Penitenciario Fed. s/ remite present. Acosta Gonzalo A. s/ dcia. c/ Dr. Ceroleni y otros\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Gimenez Uriburu Rodrigo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Lagos Hilario c/ Dr. Gimenez Uriburu Rodrigo (Int. Del TOCF N\u00ba2 de la Cap. Fed.)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Wagmaister Adriana",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Shaw Viviana s/ actuaci\u00f3n de la Dra. Adriana Monica Wagmaister (Jueza Civil)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Lieber Hern\u00e1n",
            "value": 3,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Negretto Alvaro Gabriel c/ Lieber Hern\u00e1n Bernardo (Juez Civil N\u00ba54)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Caimi Gabriela Beatriz c/ Dr. Hern\u00e1n B. Lieber (Juez Civil)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Gangloff Silvia Gabriela s/ act. del Juzgado Civil N\u00ba54 Dr. Lieber Hern\u00e1n Bernardo\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. D'Alessio Ana - Gimenez Luis",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Hererra Mart\u00edn Luis c/ Dres. D'Alessio Ana M. y Gimenez Luis (TOCF Tierra del Fuego)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Rebak Roque - Pinto Sergio",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Marengo Vilma Josefa c/ Dres. Rebak Roque R. (Juez Federal) - Pinto Sergio (Juez Federal)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Gomez Alsina Martha",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Vazquez Pablo c/ Dra. Gomez Alsina Martha (Juzgado Civil N\u00ba102)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Otranto Guido",
            "value": 3,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Donda Perez V. - Pietragalla Corti H. (Dip. Nac.) y Bregman M. (Leg. CABA) c/ Guido S. Otranto\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Carina Paola Estefania (Juez Subg. Trib. Penal Unipersonal de Esquel) s/ act. Dr. Otranto Guido\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Soto Vargas Juan Jos\u00e9 c/ Dr. Otranto Guido Sebastian (Juez Federal de Esquel) y otro\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Almeida Pons Camilo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Sejas Lopez Mar\u00eda c/ Dr. Almeida Pons Camilo Jorge (Juzgado Civil N\u00ba99)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Sicoli Jorge Silvio",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Farfaglia Vicente Jun c/ Dr. Sicoli Jorge Silvia (Juzgado Comercial N\u00ba3)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Cesari Fernando",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Putrino Hilda R. c/ Dr. Cesari Fernando Jorge (Juzgado Civil N\u00ba59 interino)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Fraga - Iturbide _ Fajre - Diaz Solimine",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cCaimi Gabriela Beatriz c/ Dres. Guillermo Fraga \u2013 Iturbide G. \u2013 Fajre Jos\u00e9 y Diaz Solimine Omar\u201d ",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dras. Amabile Cibils - De Pinto Alicia",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"CSJN - Rem. Not/153/2018 'Straface Norma (Apod. Monasterio Luis) c/ Dra. Amabile Cibils y otros\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Juzgado Nacional de Pirmera Instancia en lo Civil N\u00ba105",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"CSJN _ Rem. Exp/2704/2018 'Muzio Saenz Pe\u00f1a C. (Apod. Carrasco Guillermo) c/ Juzg. Civil N\u00ba105\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Perez Arias Jos\u00e9",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Sandez Jos\u00e9 Ram\u00f3n c/ Dr. Perez Arias Jos\u00e9 (Juez de Ejecuci\u00f3n Penal)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Blanch Guillermo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Reina Mar\u00eda Cristina s/ act. del Dr. Blanch Guillermo\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Iturbide Gabriela - Liberman V\u00edctor - Perez Pardo Marcela",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Brodsky sergio y Falke Ignacio (Insp. Gral. de Just.) Dres. Liberman - Iturbide y Perez Pardo\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. De campos Manuel",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Oficina anticorrup. Minist. De Just. Y DDHH - rem. copia dcia. Cardozo Walter c/ Dr. De Campos M.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Parcio de Seleme Eva",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"trib. Oral cri. Fed. Cdro. Rivadavia s/ rem. copia sent. Causa 12007138/05 s/ act. Juzg. Fed. Cdro. Riv. \"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. De Campos Manuel - Rodriguez Carina",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Deslous Juan Carlos c/ Dr. De Campos Manuel y Rodriguez C. (Jueces Criminal y Correccional)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Martinez de Giorgi Marcelo",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Parodi Aldo Sergio s/ act. del Dr. Martinez De Giorgi Marcelo (Juez Federal)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Hern\u00e1ndez Ram\u00f3n Cesar c/ Dr. Martinez de Giorgi Marcelo (Juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00ba8)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Litvack Alejandro",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Ruiz de Alegria Paula c/ Dr. Litvack Alejandro (Juzg. Crim. Correcc. N\u00ba56)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Paso de los Libres",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"C\u00e1m. Fed. Apel. Corrientes - Rem. copia expte. 348/18 'Juzg. Fed. de Paso de los Libres s/ inf.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Perez Pardo Marcela - Liberman V\u00edctor",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Kamenszein V\u00edctor J. c/ Dres. Perez pardo Marcela y Liberman Victor (Int. Sala L Civil)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Alfonso Horacio",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Zelasco Jos\u00e9 Francisco s/ act. del Dr. Alfonso Horacio (Juzg. Civ. y Com. Fed. N\u00ba2)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Figueroa Ana - Mahiques Carlos",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Tiscornia Guillermo c/ Dres. Figueroa Ana M. y Mahiques Carlos (Int. C\u00e1m. Fed. Cas. Penal)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Inchausti Santiago",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Marcos Ariel y Esteban Federico Raul c/ Dr. Inchausti Santiago (Juz. Fed. N\u00ba3 de Mar del Plata)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Gorostiaga Manuel",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Panunzzio Roberto Osvaldo c/ Dr. Manuel J. Gorostiaga (Juz. Crim. y Correccional N\u00ba2)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Giordanino Celia",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Benas Ram\u00f3n c/ Juzgado Civil N\u00ba87 Dra. Giordanino Celia Elsa\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Minist. De Just. Y DDHH - rem. copia present. por Bordon Ram\u00f3n y otros s/ act. Dra. Giordanno C.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Villanueva Gustavo",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Duarte Pedro Laurentino c/ Dr. Villanueva Gustavo E. (juzg. Federal N\u00ba2 de Neuquen)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Oberholzer German (V\u00eda Email) s/ act.  Del Dr. Villanueva (Juez Federal de Neuquen)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Furnari Carlos",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Canale Norberto T. c/ Dr. Furnari Enrique C. (Juzg. Cont. Adm. Fed. N\u00ba2) y otros\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Christello Fernando",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Salas Beatriz Liliana c/ Dr. Fernando Pablo Christelo (Juzgado Civil N\u00ba46)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Caia Maximiliano",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Fruto Ricardo Humberto c/ Dr. Caia Maximiliano (Juzgado Civil N\u00ba95)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Frydlewski Marcelo Samuel s/ actuaci\u00f3n del Dr. Caia Maximiliano Luis (Juzgado Civil N\u00ba95)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Gonzalez Charvay",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Tombacco Federico Oscar y otros s/ act. del Dr. Gonzalez Charvay Adrian (Juez Federal)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Malde - Uzal- Kolliker Frers",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"De Martino Antonio s/ act. Dres. Malde Edeurdo - Uzal Mar\u00eda - Kolliker Frers Alfredo\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Kreplak Ernesto",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Etchecolatz Miguel O. s/ act. del Dr. Kreplak Ernesto (Juez Federal) y otro\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Cordoba Lucila",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Moszkowski Liliana c/ Dra. Cordoba Lucila (Juzgado en lo Civil N\u00ba8)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Perez Arias",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Serv. Penitenciario Fed. (U. 12) - Rem. Present. int. Peralta Gabriel s/ dcia. c/ Dr. Perez Arias\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Caruso Eduardo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Palavecino Mariela c/ Dr. Caruso Eduardo A. (Juzgado en lo Civil N\u00ba32)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Viano Carlomagno Maria",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Lombardero Garcia Abel Arturo Pedro C/Dra.  Viano Carlomagno Mar\u00eda M. (Juzg. civil N\u00ba 61)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Craig Graciela - Raffaghelli - Pose - Plaisant",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"De Martino Antonio Conrado c/ Dres. Graciela L. Craig - Raffaghelli Luis - Pose Carlos y Plaisant\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Martinez de Giorgi",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Sambro Merlo Claudia Marcela c/ Dr. Marcelo Martinez de Giorgi (Tit. Juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00ba8)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Carminatti Gladis",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Alvarez Manuel c/ Dra. Gladis A. Carminatti (Titular del Juzgado Civil N\u00ba77)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Cassineiro Jos\u00e9 Luis",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Caviliotti Analia c/ Dr. Cassineiro Jos\u00e9 Luis (Juez Civil y Comercial Federal)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Slokar Alejandro",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Fargosi Alejandro c/ Dr. Alejandro W. Slokar (int. Sala II C\u00e1m. Fed. Casaci\u00f3n Penal)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Ramirez Fernando - Llerena - Garc\u00eda - Bruzone",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Ser. Penit. Fed.- Rem. Pres. int. Sandoval Beltran s/ cia. c/ Dres. Ramirez Fernando y otros\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Catardo Luis - Carambia Graciela",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Ibalo Pablo Nestor c/ Dres. Catardo Luis A. y Carambia Graciela (Int. Sa\u00f1la VII C\u00e1m. Trabajo)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Guisado Hector . Pinto Varela",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Ibalo Pablo Nestor c/ Dres. Guisado Hector y Pinto Varela Silvia (Int. Sala IV C\u00e1m. Trabajo)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Stortini Daniel - Corach Gregorio",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Ibalo Pablo Nestor c/ Dres.  Stortini Daniel y Corach Gregorio (int. Sala  x C\u00e1m. del Trabajo)\" ",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Vera Carlos",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Finkelstein Rodolfo Ricardo c/ Dr. Carlos Vera Barros (Juzg. Federal N\u00ba3 de Rosario)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Beade Jorge Enrique",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Della Penna Marcelo Juan Pablo c/ Dr. Beade Jorge Enrique (Juzgado Civil N\u00ba79)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Ddra. Muleiro Elvira",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"De La Colina Diogenes Hugo c/ Dra. Muleiro Elvira (Juzg. Fed. de la Seg. Social N\u00ba54)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Auge Juan Pablo",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Rubilar Panasiuk Christian Demian c/ Dr. Juan Pablo Auge (Juzg. Fed. N\u00ba3 de Lomas de Zamora)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Perrone Mar\u00eda Cristina s/ act. del Dr. Auge Juan pablo (Juez de Lomas de Zamora)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Calandrino Alberto",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Gembarowski Gisela Celeste c/ Dr. Alberto A. Calandrino (Juzg. del Trabajo N\u00ba78 Subrog.)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Federico Vilena",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Rubilar Panasiuk Christian D. c/ Dr. Vilena Federico (Juzg. Fed. N\u00ba2 de Lomas de Zamora)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Marra Gimenez Macarena",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Giudici Horacio Oscar c/ Dra. Macarena Marra Gimenez (Subr. Juzg. Cont. Adm. Fed. N\u00ba12)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Armella Luis Antonio",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Rubilar Panasiuk Christian Demian c/ Dr. Luis Antonio Armella (Juez Federal de Quilmes)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Gramajo Segundo Julio c/ Dr. Luis Antonio Armella (Juzgado Federal de Quilmes)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Corcuera Santiago",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Cubas Facundo s/ act. del Dr. Corcuera Santiago (Int. C\u00e1m. Nac. Electoral)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Treacy Guillermo - Alemany Jorge",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Tiscornia Guillermo Juan c/ Dres. Guillermo F. Treacy y Jorge Federico Alemany\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Bondio Claudio",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Kohen Myriam - Ferreyra Luis Sebastian y otro c/ Dr. Bonad\u00edo Claudio (Juez Federal)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Sicoli Jorge - Uzal Mar\u00eda - Kollilers Frers",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Diaz Jos\u00e9 Miguel c/ Dres. Sicoli Jorge - Uzal Mar\u00eda Elsa y Kolliker Frers Federico\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Carvajal Guillermo ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Sanoguera Diego Lorenzo s/ actuaci\u00f3n del Dr. Carvajal Guillermo y otro\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dras. D\u00edaz de Vivar Elisa - Benavente Mar\u00eda Isabel",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Rabuffetti Elvira c/ Dras. Elisa D\u00edaz de Vivar y Mar\u00eda Isabel Benavente (Sala M Civil)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Torres Sergio Gabriel",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Fileni Gian Franco s/ act. del Juzg. Crim. Corr. Fed. N\u00ba12 Dr. Torres Sergio Gabriel\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Servini Mar\u00eda Romilda",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Lucini Pollicella Daniela Leda c/ Dra. Servini Mar\u00eda R. (Jueza Federal)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Lijo Ariel - Mart\u00ednez de Giorgi",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Sarwer Daniel Ignacio s/ act. de los Dres. Lijo Ariel - Mart\u00ednez de Giorgi M. y otros\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Aon Lucas - De los Santos Mabel  - Benavente Mar\u00eda - Diaz de Vivar Elisa",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Ibarlucea Sergio Eduardo c/ Dres. Aon Lucas - De Los Santos M. - D\u00edaz de Vivar y Benavente M.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Herrera Piedrabuena Daniel",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Milani Cesar c/ Dr. Herrera Piedrabuena Daniel (Juez Federal de la Rioja)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Tribunal Oral en lo Penal Economico",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Temes Coto Manuel Antonio s/ denuncia contra el Tribunal Oral en lo Penal Economico N\u00ba3\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Bavio Julio",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Serv. Penit. Fed. - reite present. int. Gustavo De Marchi c/ Dr. Bavio Julio (Juez Federal)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. peluzzi Marcelo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Servicio Penitenciario Fed. U. - remite copia present. int.  Estevez C. c/ Dr. Peluzzi Marcelo\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Sideiro Alejandro",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "Malaiu Cristian Tiberio c/ Dr. Alejandro J. Siderio (Juzgado Civil N\u00ba82)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Villena Federico Hern\u00e1n",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Paoli Alberto Dario c/ Dr. Federico Hern\u00e1n Villena (Subr. Juzg. Fed. N\u00ba2 de Lomas de Zamora)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Perillo Fernando",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Herrero Pagano Jos\u00e9 Manuel c/ Dr. Fernando J. Perillo(Juzgado Comercial N\u00ba13)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Marr\u00f3n Mar\u00eda Gabriela",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Ferra Mart\u00edn c/ Dra. Marr\u00f3n Mar\u00eda Gabriela ((Juzg. Fed. N\u00ba2 de Bah\u00eda Blanca)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Arroyo Salgado Sandra",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Poyan Antonio Jos\u00e9 s/ act. de la Dra. Sandra Arroyo Salgado (Jueza Federal)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Castro Paula Andrea",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Matilla Jos\u00e9 Luis y otros c/ Dra. Castro paula Andrea (Juzgado Civil N\u00ba21)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "De Los Santos Mabel - Posse Saguier Fernando - Diaz de Vivar Elisa",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Fern\u00e1ndez Ernesto V. c/ Dres. De Los Santos M.  Posse Saguier F. y Diaz de Vivar Elisa M.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Rodriguez Luis Osvaldo",
            "value": 7,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Oliveto Lago paula M. - Lopez Juan Manuel (Dip. Nac.) y otra c/ Dr. Rodriguez Luis (Juez Fed)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Oliveto Lago Paula - Lopez Juan M. (Dip. Nac.) y Zuvic Mariana (Parl. Merc) s/ act. Dr. Rodriguez L.\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Monner sans Ricardo c/ Dr. Rodriguez Luis O. (Juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00ba9)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Lipera Guillermo (Pte. del Coleg. Pub. Abog. CABA) s/ act. Dr. Rodriguez Luis (Juzg. Fed.)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"De Martino Antonio C. c/ Dr. Luis Rodriguez (Juzgado Crim. Corr. Federal N\u00ba9)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Elias de Perez Silvia Beatriz (Sen. Nac.) s/ Act. Dr. Rodriguez Luis (Juez Federal)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Belmartino Alejandra c/ Dr. Rodriguez Luis O. (Juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00ba9) y otros\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Olazabal Aejandro",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Aguirre Marta Eva c/ Dr. Alejandro Olazabal (Juez Civil)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Luis Rodriguez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Monner sans Ricardo c/ Dr. Rodriguez Luis O. (Juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00ba9)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Slupski Diego",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Montalvo Mariana Andrea c/ Dr. Slupski Diego Javier (Juez Criminal y Correccional)",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Grisolia Julio Armando",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Moran Leyva Patricia Vanesa c/ Dr. Grisolia Julio Armando (Subr. Juzgado del Trabajo N\u00ba55)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Trib. Oral Crim. Correcc. N\u00ba6 Cap. Fed.",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Rosales Diego Andres c/ Tribunal Oral en lo Criminal y Correcc. Federal N\u00ba6 de la Cap. Fed.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Rodriguez Luis  ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Bertoia Mario Ra\u00fal Jos\u00e9 c/ Dr. Rodriguez Luis (Juzg. Crim. y Correcc. Fed. N\u00ba9)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Candisano Pablo - Larriera Pablo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Ferra Mart\u00edn s/ act. Dres. Pablo Candisano Mera y Pablo Larriera (C\u00e1m. Fed. Bah\u00eda Blanca)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Ramirez Fernando Ram\u00f3n",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00ba 2 de Lomas de zamora - rem. copia pres. Sandoval Beltran s/ dcia.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Verdaguer - De Los Santos - Diaz de Vivar - Benavente",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Scopel Mar\u00eda Gabriela c/ Dres. Verdaguer A. - De Los Santos M. - Diaz de Vivar E. y Benavente\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra Alsina Gomez Martha",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Romeo Roxana B. c/ Dra. Martha Gomez Alsina (Juzgado Civil N\u00ba102)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Fajre J. Abreut de Bagher",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Malagrina Ricardo Salvador c/ Dres. Fajre J. Abreut De Bagher L. y Kiper C. (Sala H Civil)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Arias Gibert - Rodriguez Brunengo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Telam Sociedad del Estado c/ Dres. Enrique N. Arias Gibert y Nestor Rodriguez Brunengo\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Laura Irene Gonzalez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Alvarez Lema Emilio Mart\u00edn Manuel c/ Dra. Gonzalez Laura Irene (Juzgado Civil N\u00ba69)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Cataldi Myriam",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Lage Paola Carolina c/ Dra. Myriam Cataldi (Juzgado Civil N\u00ba7)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr.  Rodriguez Reynaldo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Shulman Jos\u00e9 Ernesto (Sec. De la Liga Arg. De los Derechos del Hombra) c/ Dr. Rodriguez R.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Bonad\u00edo Claudio - Rappa Osvaldo ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Montoya Cristian Roberto s/ actuaci\u00f3n de los Dres. Bonad\u00edo Claudio y Rappa Osvaldo Daniel\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": " Dres. Sanchez Cannavo S. - Uzal M. y Kollikers Frers A.",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Ortega y Milanesi Ana Mar\u00eda c/ Dres. Sanchez Cannavo S. - Uzal M. y Kollikers Frers A.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Monsalve Mar\u00eda",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Rodriguez Jorge c/ Dra. Mar\u00eda Jimena Monsalve (Juzg. Nac. de Ejecuci\u00f3n Penal N\u00ba5)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Guichandut Patricia",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Mahiques Juan Bautista (Consejero) s/ act. de la Dra. Guichandut Patricia\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Pichetto Miguel Angel (Consejero) s/ act. Dra. Guichandut Patricia\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Alejandro Tazza",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Biesa Alberto Hector c/ Dr. Alejandro Osvaldo Tazza (Int. C\u00e1m. Federal de Mar del Plata)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Zucconi Karina",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Deslous Juan Carlos c/ Dra. Karina Zucconi (Subrog. Juzg. Crim. y Correccional N\u00ba38)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Ercolini Julian",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Salvo Natalia (Apod. Del Sr. Pedro Etchebest) c/ Dr. Ercolini Julian (Juez Federal)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Marcelo peluzzi - Axel Lopez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Serv. Penitenc. Fed. U. 5 s/ rem. copia de present. int.  Estevez C. s/ dcia.  c/ Dres. Peluzzi y Lopez\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Lascano carlos - Perez Villalobo - Garzon Mar\u00eda",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Serv. Penit. Federal III - Rem. Present. Int. Gatto Marcelo s/ dcia. c/ Dres. Lascano Carlos y otros\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Ramos Padilla Alejo",
            "value": 3,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Mahiques Juan Bautista (Consejero) s/ act. del Dr. Ramos Padilla Alejo (Juez Fed. de Dolores)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Deluchi Levene Santiago c/ Dr. Alejo Ramos Padilla (Juzgado Federal de Dolores)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Ramirez Monja Domingo Gustavo c/ Dr. Alejo Ramos Padilla (Juez Federal de Dolores)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Perez Arias - Bisceglia Vilma",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Sarmiento Laura c/ Dres. Perez Arias Jos\u00e9 y Vilma Bisceglia (Jueces de Ejecuci\u00f3n Penal)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Hualde Paula- Vasallo G. - Garibotto Juan - Heredia Pablo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"De Vido Julio Miguel c/ Dres. Hualde Paula M. - vasallo G. - Garibotto Juan y Heredia Pablo\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Aon Lucas",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Carricarte Rosario de la Santa Fe s/ act. Dr. Aon Lucas (Juzgado Civil N\u00ba25)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Di Filippo Mar\u00eda",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Figueroa Hugo Marcelo y Bartolomeo Hebe C. c/ Dra. Di Filippo Mar\u00eda I. (Juzg. Civil N\u00ba58)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Gorini Jorge",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Kalinec Eduardo Emilio s/ act. del Dr. Gorini Jorge Luciano (Int. TOCF N\u00ba2 Cap. Fed.)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. De Igarzabal Felix Gustavo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Pinilla Rodrigo Ernesto c/ Dr. Felix Gustavo De Igarzabal (Juzgado Civil N\u00ba85)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Arroyo Salgado - Torres Sergio ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Mosto Ernesto Osvaldo s/ act. Dres. Arroyo Salgado Sandra - Torres Sergio y otros\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Gemignani ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"C\u00e1mara Federal de Casaci\u00f3n Penal s/ remite Remite copia certificada de la Resoluci\u00f3n N\u00ba225/19\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Peluzzi Marcelo",
            "value": 3,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Gutierrez Mauricio s/ act. del Dr. Marcelo Alejandro Peluzzi (Juez de Ejecuci\u00f3n Penal)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Dos Santos Sebastian Diego O. s/ act. del Dr. Peluzzi Marcelo (Juez de Ejecuci\u00f3n Penal n\u00ba4)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Juzgado Federal N\u00ba2 de Rawson - rem. pres. del int. Duarte Andres s/ dcia. c/ Dr. Peluzzi M.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Argento Jorge - Grecco Carlos - Fern\u00e1ndez Sergio",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Zeverin Escribano Alejandro c/ Dres. Argento Jorge - Grecco Carlos y Fern\u00e1ndez Sergio\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Medina Miguel",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Mazzutti David Ram\u00f3n c/ Dr. Miguel Medina (Juzgado Federal de Salta)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Gemignani Carlos",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Piumato Julio (UEJN) s/ actuaci\u00f3n del Dr. Gemignani Juan Carlos (Desglose expte. 226/16)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr.Marcos Andr\u00e9s Fern\u00e1ndez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"C\u00e1m. Nac. Apel. Crim. Correcc. s/ rem. copia exp. 3839 'Torre Mario s/ dcia. Juzg. Crim. Correcc. N\u00ba21'\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Aguirre Pablo",
            "value": 3,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Campagnoli Marcela (Diputada Nacional) s/ act. del Dr. Aguirre Pablo Miguel (Juzg. Civ. N\u00ba50)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Fornelli Rodolfo Eduardo c/ Dr.  Aguirre Pablo Miguel (Juzgado Civil N\u00ba50)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Fornelli Rodolfo s/ act. Dr. Aguirre Pablo M. (Juzgado Civil N\u00ba50)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Garnica Marcelo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Canepa Dario s/ act. del Dr. Garnica Marcelo (Juzgado Federal) y otro\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Federico cecilia",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Gangloff Silvia Gabriela c/ Dra. Cecilia Yolanda Federico (Juzgado Civil N\u00ba94)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Garc\u00eda Zubillaga Mar\u00eda",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Tejeda Juan manuel s/ act. de la Dra. Garc\u00eda Zubillaga Mar\u00eda Celia (Juzgado Civil N\u00ba10)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Cammarata Adriana",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Acebedo Horacio Nestor c/ tit. del Juzg. Fed. de la Seguridad Social N\u00ba8 Dra. Cammarata A.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Astorga Maximo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Vazquez Daniel Alejandro c/ Dr. Astorga Maximo (Juzgado Comercial N\u00ba14)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Hansen Esteban",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Farfan Hugo Alfredo c/  Dr. Esteban E. Hansen (juzgado Federal N\u00ba2 de Jujuy)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Garnica Marcelo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Camara Fed. Apel. de Mendoza s/ rem. expte. P- 855/19 'Parodi Aldo s/ dcia. c/ Dr. Garnica M:\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Peluffo Vanesa",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Podesta Nancy Jazmin c/ Dra. Vanesa Peluffo (Juzgado Crim. y Correcc. N\u00ba 63 Cap. Fed.)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Garnica Marcelo - Casenllo Sebastian - Ramos Sebastian - Torres Sergio",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Parodi Aldo Sergio c/ Dres. Garnica Marcelo - Ramos Sebastian - Casanello Sebastian y otro\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Gilardi Madariaga de Negre",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Quatrini Roberto Renato Carlos c/ Dra. Gilardi Madariaga de Negre Cecilia\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Racimo Fernando - Dupuis Juan",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Scheller Erica Solange c/ Dres. Racimo Fernando y Dupuis Juan carlos (Sala E Civil)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Monsalve Mar\u00eda Jimena",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Serv. Penit. Fed. U. 5 Gral. Roca - rem. dcia. int. Rodriguez Jorge s/ act. Dra. Monsalve M.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Anzoategui Javier",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Perez Volpin Alejandro y otros s/ actauc. Del Dr. Javier Anzoategui (int. T.O. Crim. Corr. 8 C.F.)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Garona Dupuis Ana Mar\u00eda",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Melito H\u00e9ctor Julio s/ act. de la Dra. Garona Dupuis Ana Paula (Juzgado Civil N\u00ba87) y otra\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Angulo Graciela",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Manti\u00f1an Oscar c/ Dra. Graciela Angulo (Juzg. Criminal y Correccional N\u00ba51 Cap. Fed.)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "TOC N\u00ba9",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Aguirre Francisco Manuel (Apod. Seballos A.) s/ act. del TOC y Correcc. N\u00ba9 Cap. Fed.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Ziulu Adolfo",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Medina Miriam Elizabeth c/ Dr. Adolfo Gabino Ziulu (Juzgado Federal de La Plata)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Moyano Adriana Josefa Cipriana s/ act. Dr. Ziulu Adolfo Gabin (Juez Federal)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Diez Selva Manuel",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Ibalo Pablo Nestor c/ Dr. Manuel Diez Selva (int. Sala IV C\u00e1m. Nac. Apel. del Trabajo)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Ghirlanda Gabriel - Guardia Diego",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Monfardini Norma Isabel s/ act. de los Dres. Ghirlanda Gabriel - Guardia Diego y otros\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dras. Diaz Cordero Agustina - Alonso Candis Karina",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Daponte Jorge Luis c/ Dras. Diaz Cordero Agustina y Alonso Candis Karina\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Riggi Eduardo - Catucci Liliana",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Barbieri Angel Pedro s/ act. de los Dres. Riggi Eduardo - Catucci Liliana (Sala III Casaci\u00f3n)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Igarzabal Felix",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Calvitti Gustavo  Castro Carlos c/ Dr. Felix Gustavo de Igarzabal (Juzgado Civil N\u00ba85)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Otranto Guillermo - Lleral Guillermo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Palacios Antonio Eduardo Francisco s/ Act. de los Dres. Otranto Guido y Lleral Guillermo\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Corcuera Santiago - Dalla V\u00eda Alberto - Ziulu Adolfo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Hern\u00e1ndez Ram\u00f3n Cesar s/ actuaci\u00f3n de los Dres. Ziulu Adolfo G. Dalla Via Alberto y otro\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Casals Jos\u00e9 Luis - Doi Mario Achiro",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Martin\u00e9z Francisco Gilberto s/ actuaci\u00f3n del Dr. Jos\u00e9 Luis Casals (Juez federal) y otro\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Bejas Daniel",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Benedicto Fern\u00e1ndez Juan C. s/ act. Dr. Bejas Ra\u00fal Daniel (Juzgado Federal N\u00ba1 de Tucum\u00e1n)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Perugini Alejandro - Perez Miguel",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Ibalo Pablo Nestor c/ Dres. Perugini Alejandro Hugo y Perez Miguel (Sala III del Trabajo)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Martinez Frugoni Carlos Alberto",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Astoul Enrique Alejandro c/ Dr. Carlos Alberto Martinez Frugoni (Juzgado Fed. de Tartagal)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Forns Martina",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Luzzi M. - Pollak R. - Colonna A. y Matozo A. c/ Dra. Martina Forns (Juzg. Fed. N\u00ba2 de San Mart\u00edn)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Posse Paz - Aleman Alberto - Galo Tagle Marcelo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Soriano Marcelo Eduardo c/ Dres. Paz Posse M. - Aleman Alberto y Gallo Tagle Marcelo\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Zubillaga Garc\u00eda - Haggopian Jorge",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Daponte Jorge S/ act. Dra. Garc\u00eda Zubillaga Mar\u00eda (Juzgado Civil N\u00ba10) y otro\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Bejas Ra\u00fal",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Ministerio de Justicia s/ rem. pres. Sra. Monica Clarisa Rodriguez s/ dcia. c/ Dr. Bejas Ra\u00fal\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Laufer Pablo - Magari\u00f1os -Llerenas",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Soriano Marcelo Eduardo c/ Dres. Laufer Pablo - Magari\u00f1os Mario y Llerena Patricia\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Villena Federico - Basilico Ricardo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Stolarczyk Andres c/ Juzg. Fed. N\u00ba2de Lomas de Zamora e int. Trib. Oral Crim. Fed. N\u00ba1 La Plata\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Lleral Guillermo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Soto Vargas Juan Jos\u00e9 c/ Dr. Guillermo Lleral (Juzgado Federal de Rawson)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Biotti Alejandra",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Amaya Sergio Fabi\u00e1n s/ act. del Juzg. Cont. Adm. Fed. N\u00ba5 Dra. Biotti Mar\u00eda Alejandra\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Pereira - Biscardi - Federico - Alonso Candis",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Daponte Jorge Luis s/ act. de los Dres. Pereira - Biscardi - Federico - Aonso Candis y otros\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Molteni - Picasso",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Cicero Josefina Inmaculada c/ Dres. Molteni Hugo y Picasso Sebastian (Sala A Civil)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Meirovich Gustavo",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Guarnerio Jos\u00e9 Luis s/ act. del Dr. Meirocich Gustavo (Juzg. Penal Economico N\u00ba8)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\u201cSarwer Daniel Ignacio s/ act. del Dr. Meirovich Gustavo Dar\u00edo (Juzg. Penal Econ. N\u00ba8)\u201d ",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Ambrozy Silvana",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Amaya Sergio Fabian c/ Dra. Ambrozy Silvana (Juzg. Cont. Adm. Fed. N\u00ba4)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Bonanno Dario",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Daponte Jorge Luis s/ act. del Dr. Bonanno Dario Osvaldo (Juez Crim. Correcc. N\u00ba33)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Herz Claudio pedro sc/ Dr. Dario O. Bonanno (Juzg. Crim. y Corr. N\u00ba33)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Gallo Tagle Marcelo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Joao Olga Susana c/ Dr. Marcelo Luis Gallo Tagle (Juzgado Civil N\u00ba17)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Marisi Mar\u00eda Paula",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Tribunal Oral en lo Crim. Fed. N\u00ba1 de Mendoza - rem. copia pres int. Sanchez Gonzalez E. s/ dcia.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Canicoba Corral - Servini Mar\u00eda",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Lascombes Santiago c/ Dres. Canicoba Corral R. y Servini Mar\u00eda (Jueces Federales)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Marron Mar\u00eda Gabriela",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Rocha Mar\u00eda Laura s/ actuaci\u00f3n de la Dra. Marron Mar\u00eda Gabriela (Jueza Federal)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Pennacca Fernando",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Zudaire Damian Adolfo s/ actuaci\u00f3n del Dr. Pennacca Fernando (Juzgado Comercial N\u00ba2)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Abreut de Bregher Liliana ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Daponte Jorge Luis c/ Dra. Abreut de Begher Liliana (Int. Camara Civil)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Bellucci - Carranza Casares",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Daponte jorge Luis c/ Dres. Bellucci Carlos - Carranza Casares Carlos y otro (Sala G Civil)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Daponte Jorge Luis c/ Dres. Bellucci Carlos  - Carlos Casares Carranza y otros\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Busaniche Mateo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Oficina anticorrupci\u00f3n - remite copia dcia. anonima s/ act. del Dr. Busaniche Mateo\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Fern\u00e1ndez Paula",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Hambo Debora Raquel c/ Dr. Fernandez Paula Emilia (Juzgado Civil N\u00ba18)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Iturralde Mariano",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Servicio Penitenc. Fed. -Email Int. Sandoval Beltran Jaime G. s/ dcia. c/ Dr. Iturralde M.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Bruglia - Bertuzzi",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Aramayo Gloria s: c/ Dres. Bruglia Leopoldo Oscar y Bertuzzi Pablo Daniel\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dres. Balestrini Alvaro - Pompa Roberto",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Fucks Juan Pablo c/ Dres. Balestrini A. y Pompa R. (int. Sala IX C\u00e1mara del Trabajo)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Rappa Osvaldo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Reiner Claudio Fabian c/ Dr. Osvaldo Rappa (Juzg. Nac. Criminal y Correccional N\u00ba35)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Lucrecia Rojas de Badaro",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Barbieri Angel Pedro c/ Dra. Lucrecia Rojas de Badaro (TOCF Coorientes) y otros\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dra. Capuchetti Mar\u00eda Eugenia",
            "value": 2,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Miranda Parra Diego Emerson c/ Dra. Capuchetti Maria Eugenia (Juzg. Crim. Correcc. Fed. N\u00ba5)\"",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "\"Sarwer Daniel Ignacio c/ Capuchetti Mar\u00eda Eugenia (Jueza Federal)\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Jorge Eduado Chavez",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Vocal\u00eda Dr. Tonelli remite dcia. an\u00f3nima c/ Dr. Jorge Chavez int. TOCF Santa Cruz\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Bejas Raul Daniel",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cC\u00f3rdoba Roberto Nicol\u00e1s c/ Dr. Bejas Ra\u00fal Daniel (Juez Federal)\u201d ",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Lieber Bernardo",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cDelgado Mar\u00eda Concepci\u00f3n c/ Dr. Lieber Bernardo (Juez Civil)\u201d  ",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": " Dra. Bruniard Laura \u2013 Gonz\u00e1lez Carlos A. y Rodr\u00edguez Varela Ignacio",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\u201cScollo V\u00edctor Luis c/ Dra. Bruniard Laura \u2013 Gonz\u00e1lez Carlos A. y Rodr\u00edguez Varela Ignacio\u201d ",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Lopez Axel ",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Serv. Penitenciario Fed. U. 4 -rem. Copia pres. int. Britez Daniel H. s/ dcia. c/ Dr. Lopez Axel\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dr. Grumberg Adrian",
            "value": 1,
            "children": [
                {
                    "name": "\"Servicio Penitenciario Federal U. 1 - Rem. Copia presen. Interno Avalos Matias E. s/ dcia.\"",
                    "value": 1
                }
            ]
        }
    ]
}